{"data": [{"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:36:16.000Z", "id": "1200528928810655744", "edit_history_tweet_ids": ["1200528928810655744"], "author_id": "589683624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina, gana suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:34:32.000Z", "id": "1200528495081873410", "edit_history_tweet_ids": ["1200528495081873410"], "author_id": "800335897384189953", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:34:01.000Z", "id": "1200528365289168896", "edit_history_tweet_ids": ["1200528365289168896"], "author_id": "2807916277", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:30:52.000Z", "id": "1200527571441590272", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200527571441590272"], "author_id": "3001148449", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:28:27.000Z", "id": "1200526963460517889", "edit_history_tweet_ids": ["1200526963460517889"], "author_id": "735071145238638592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "jksoftz", "id": "4420587622"}]}, "text": "To indo dormir na casa da a @jksoftz se eu n\u00e3o aparecer amanh\u00e3 \u00e9 porque ela me matou ou a m\u00e3e dela, a\u00ed depende."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:28:15.000Z", "id": "1200526912944254977", "edit_history_tweet_ids": ["1200526912944254977"], "author_id": "1003660775137992704", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1200526622048366593", "edit_history_tweet_ids": ["1200526622048366593"], "author_id": "1690906837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200508341266636801"}], "text": "@esquinabaja O tal vez se suicida \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/V0gmWQ6TLN", "expanded_url": "https://www.compuservboricua.info/2019/11/un-hombre-con-un-chaleco-suicida-falso.html#.XeFWp6PMHdk.twitter", "display_url": "compuservboricua.info/2019/11/un-hom\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:27:04.000Z", "id": "1200526614192410626", "edit_history_tweet_ids": ["1200526614192410626"], "author_id": "85481471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/V0gmWQ6TLN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:25:42.000Z", "id": "1200526272302125058", "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200526272302125058"], "author_id": "370099179", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199864888786640896"}], "text": "sab\u00edan que cuando bajan tanto un auto un dise\u00f1ador industrial en alguna parte del mundo se suicida? https://t.co/NDTPm09RcV", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/NDTPm09RcV", "expanded_url": "https://twitter.com/desimoninah/status/1199864888786640896", "display_url": "twitter.com/desimoninah/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "ilprocesso"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "ilprocesso"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6pqKw8PVxg", "expanded_url": "https://twitter.com/ilaria_tufano/status/1200525953497288705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6pqKw8PVxg", "media_key": "16_1200525945486090240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:24:26.000Z", "id": "1200525953497288705", "edit_history_tweet_ids": ["1200525953497288705"], "author_id": "4883309669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Claudio suicida #ilprocesso https://t.co/6pqKw8PVxg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:24:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3372593829", "id": "1200525937290416129", "edit_history_tweet_ids": ["1200525937290416129"], "author_id": "3401846752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475452340658182"}], "text": "@wait_foritt esse gajo matou 2 pessoas a facada e se n\u00e3o em engano feriu outras e foi considerado um ataque terrorista"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:24:01.000Z", "id": "1200525845976236037", "edit_history_tweet_ids": ["1200525845976236037"], "author_id": "965060444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/X5Au9QH3xB", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X5Au9QH3xB", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/salud/la-deteccion-precoz-del-riesgo-suicida-entre-las-prioridades-de-sanidad.html", "display_url": "diariomedico.com/salud/la-detec\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:23:58.000Z", "id": "1200525836820111360", "edit_history_tweet_ids": ["1200525836820111360"], "author_id": "561369264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoy tengo muchisimas ganas de  rolear estoy suicida https://t.co/Hg401LY3pL", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Hg401LY3pL", "expanded_url": "https://twitter.com/JudiithWhyNot/status/1200525836820111360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hg401LY3pL", "media_key": "16_1200525823121473536"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:23:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "108032268", "id": "1200525792335273984", "edit_history_tweet_ids": ["1200525792335273984"], "author_id": "278691304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanessaacsp", "id": "108032268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200519377021480962"}], "text": "@vanessaacsp O meu suicidou se uns dias depois do meu anivers\u00e1rio. I feel u\ud83d\udc95"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:22:37.000Z", "id": "1200525496980791297", "edit_history_tweet_ids": ["1200525496980791297"], "author_id": "180828138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Vmf34PwteC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:22:33.000Z", "id": "1200525477661814785", "edit_history_tweet_ids": ["1200525477661814785"], "author_id": "2372423636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Vmf34PwteC"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:21:14.000Z", "id": "1200525145930117122", "edit_history_tweet_ids": ["1200525145930117122"], "author_id": "917169063603986433", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:20:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "933356198040100866", "id": "1200524941264850947", "edit_history_tweet_ids": ["1200524941264850947"], "author_id": "933356198040100866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200463970274074624"}], "text": "Conheci na praia com os meninos, matou no x1 cmg( k.o) a partir da\u00ed me enjoa quase todos os dias aqui no tt kkkk acho muito gente boa, j\u00e1 considero bastante e v\u00ea se aparece maisss"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:20:00.000Z", "id": "1200524836235296768", "edit_history_tweet_ids": ["1200524836235296768"], "author_id": "94119783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES https://t.co/eT5FZXlsw6 https://t.co/NvlSpksLwf", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/eT5FZXlsw6", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NvlSpksLwf", "expanded_url": "https://twitter.com/folhadoes/status/1200524836235296768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NvlSpksLwf", "media_key": "3_1200504555294867457"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:20:00.000Z", "id": "1200524836084289537", "edit_history_tweet_ids": ["1200524836084289537"], "author_id": "53145664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES\n https://t.co/g4EPTCzMv9 https://t.co/qkWMpvuyQy", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/g4EPTCzMv9", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qkWMpvuyQy", "expanded_url": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1200524836084289537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkWMpvuyQy", "media_key": "3_1200504595375697921"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:20:00.000Z", "id": "1200524836071727108", "edit_history_tweet_ids": ["1200524836071727108"], "author_id": "848746359494725632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES\n https://t.co/BWtEVTjECV https://t.co/11ALdHRUMM", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BWtEVTjECV", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/11ALdHRUMM", "expanded_url": "https://twitter.com/tudoleia/status/1200524836071727108/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11ALdHRUMM", "media_key": "3_1200504680511688704"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yF2dd2gAwo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR2Uoel1_JVLoHH4CLhzg7EdgYbr8vAJ_7X33ZJtXO_5waAPkyO_JNqWRbc", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:19:58.000Z", "id": "1200524829360885760", "edit_history_tweet_ids": ["1200524829360885760"], "author_id": "1927501040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/yF2dd2gAwo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WK5Vw23OKF", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1200524721026195456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WK5Vw23OKF", "media_key": "3_1200524714092969984"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:19:32.000Z", "id": "1200524721026195456", "edit_history_tweet_ids": ["1200524721026195456"], "author_id": "954539430647246851", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Podemos prevenir el #Suicidio haciendo conciencia sobre el tema, inform\u00e1ndonos sobre las causas, las se\u00f1ales de alerta, mostrar compasi\u00f3n y cuidado a quienes se encuentran en peligro, as\u00ed como romper el estigma, la conducta suicida y los problemas de salud mental. https://t.co/WK5Vw23OKF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dRyn0nJNWk", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:19:01.000Z", "id": "1200524589887053825", "edit_history_tweet_ids": ["1200524589887053825"], "author_id": "1927501040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/dRyn0nJNWk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:18:29.000Z", "id": "1200524453752557573", "edit_history_tweet_ids": ["1200524453752557573"], "author_id": "38794568", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:18:12.000Z", "id": "1200524385041440768", "edit_history_tweet_ids": ["1200524385041440768"], "author_id": "174920486", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qMgUbg8SQu", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:18:05.000Z", "id": "1200524353856819200", "edit_history_tweet_ids": ["1200524353856819200"], "author_id": "399229038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/qMgUbg8SQu"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Muerte"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "CoatzaDigital"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Comparte"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Muerte"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "CoatzaDigital"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/dMfCehDwbm", "expanded_url": "http://bit.ly/2q5fj1B", "display_url": "bit.ly/2q5fj1B"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/9wVN21vNJC", "expanded_url": "https://twitter.com/CoatzaDigital/status/1200524217739071493/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wVN21vNJC", "media_key": "3_1200524211019812865"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:17:32.000Z", "id": "1200524217739071493", "edit_history_tweet_ids": ["1200524217739071493"], "author_id": "49231425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida comerciante al interior de su domicilio\n\nhttps://t.co/dMfCehDwbm\n\n#Muerte #CoatzaDigital #Comparte https://t.co/9wVN21vNJC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.6771, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FkCyiCCHlO", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKNb8l", "display_url": "dlvr.it/RKNb8l"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gL8BuV9SCF", "expanded_url": "https://twitter.com/mallorcainforma/status/1200524105880965120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gL8BuV9SCF", "media_key": "3_1200524104446566400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:17:06.000Z", "id": "1200524105880965120", "edit_history_tweet_ids": ["1200524105880965120"], "author_id": "2777110975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Pa\u00eds m\u00e1s leidas:  El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/FkCyiCCHlO https://t.co/gL8BuV9SCF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6305, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AtvmqBgLwl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKNb70", "display_url": "dlvr.it/RKNb70"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CcdMnLKtfn", "expanded_url": "https://twitter.com/inkoutgt/status/1200524098494877696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcdMnLKtfn", "media_key": "3_1200524096636764161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:17:04.000Z", "id": "1200524098494877696", "edit_history_tweet_ids": ["1200524098494877696"], "author_id": "1148996103251070978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/AtvmqBgLwl https://t.co/CcdMnLKtfn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:16:38.000Z", "id": "1200523987991830535", "edit_history_tweet_ids": ["1200523987991830535"], "author_id": "425438151", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:16:26.000Z", "id": "1200523940692664321", "edit_history_tweet_ids": ["1200523940692664321"], "author_id": "1000852022919421953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200451385407541249"}], "text": "RT @chipmunk_se: @jisoo_nini @portalblackpink @ygofficialblink Matou com bondade ainda https://t.co/64EvNCvKOf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:14:45.000Z", "id": "1200523516996726785", "edit_history_tweet_ids": ["1200523516996726785"], "author_id": "914323378651230208", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:14:19.000Z", "id": "1200523405793153025", "edit_history_tweet_ids": ["1200523405793153025"], "author_id": "1643075905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A cada dia q passa um pensamento suicida diferente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 66, "end": 88, "probability": 0.9214, "type": "Other", "normalized_text": "Cuando hierve la sangre"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/eMvGqWP9r0", "expanded_url": "https://m.filmaffinity.com/es/userrating.php?id=345715&movieid=134693", "display_url": "m.filmaffinity.com/es/userrating.\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:14:05.000Z", "id": "1200523349715238913", "edit_history_tweet_ids": ["1200523349715238913"], "author_id": "4374302134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00edtica \"Misi\u00f3n suicida con amor forzado, decepcionante\" de Jon a Cuando hierve la sangre (1959) https://t.co/eMvGqWP9r0"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:12:54.000Z", "id": "1200523050162311169", "edit_history_tweet_ids": ["1200523050162311169"], "author_id": "198471733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200385924032540672"}], "text": "\u00bfImaginas obligar a ver v\u00eddeos a la clase pol\u00edtica de la gente que se suicida por sus mierdas? https://t.co/82h21mlz62", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/82h21mlz62", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1200385924032540672", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T21:12:39.000Z", "id": "1200522988870914048", "edit_history_tweet_ids": ["1200522988870914048"], "author_id": "2822958416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468905849962496"}], "text": "RT @Rossend7: Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "cowly"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "cowly"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:12:39.000Z", "id": "1200522987130281984", "edit_history_tweet_ids": ["1200522987130281984"], "author_id": "2464111908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "to muito triste porque acho que um lobo matou cowly \neu tinha deixado a porta do celeiro fechada como mandam!!!! fecho toda noite certinho \ud83d\ude1e\ncowly era minha vaca favorita no outono passado ela se perdeu e eu tive que empurrar ela de volta \ud83d\ude16\nque jogo injusto eu nao quero mais \ud83d\ude14"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T21:12:34.000Z", "id": "1200522967417004034", "edit_history_tweet_ids": ["1200522967417004034"], "author_id": "2354588041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Provate a pensare quando questo Coglione scopre che non era biondo con gli occhi azzurri !!! Ma porca puttana ma davvero hanno eletto un coglione del genere !!ah non gli dite che Babbo Natale era San Nicola ed era turco senn\u00f2 si suicida https://t.co/H9PZUobqEt", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/H9PZUobqEt", "expanded_url": "https://t.co/H9PZUobqEt", "display_url": "t.co/H9PZUobqEt"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:11:59.000Z", "id": "1200522821149044736", "edit_history_tweet_ids": ["1200522821149044736"], "author_id": "1395621271", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:11:54.000Z", "id": "1200522798462066691", "edit_history_tweet_ids": ["1200522798462066691"], "author_id": "350491830", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:11:47.000Z", "id": "1200522767931711488", "edit_history_tweet_ids": ["1200522767931711488"], "author_id": "953359377787949061", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Malib\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7WTXF17qmp", "expanded_url": "https://twitter.com/ReflectingMan/status/1200479100953092096", "display_url": "twitter.com/ReflectingMan/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:11:42.000Z", "id": "1200522749061586944", "edit_history_tweet_ids": ["1200522749061586944"], "author_id": "3409118171", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200522290833833984"}], "text": "RT @ElDiabloRoboc: Ejecutivo de Deutsche Bank que aprob\u00f3 pr\u00e9stamos para Trump \"se suicida en su casa en Malib\u00fa\" https://t.co/7WTXF17qmp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:10:20.000Z", "id": "1200522403505483785", "edit_history_tweet_ids": ["1200522403505483785"], "author_id": "1125443032705372160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi Pasta / La misma pero siendo suicida. (llor\u00e9) https://t.co/XtI4nWILJg", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XtI4nWILJg", "expanded_url": "https://twitter.com/IcalMiranda/status/1200522403505483785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtI4nWILJg", "media_key": "3_1200522339269648384"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XtI4nWILJg", "expanded_url": "https://twitter.com/IcalMiranda/status/1200522403505483785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XtI4nWILJg", "media_key": "3_1200522373881114626"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Malib\u00fa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7WTXF17qmp", "expanded_url": "https://twitter.com/ReflectingMan/status/1200479100953092096", "display_url": "twitter.com/ReflectingMan/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:53.000Z", "id": "1200522290833833984", "edit_history_tweet_ids": ["1200522290833833984"], "author_id": "2596362229", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200479100953092096"}], "text": "Ejecutivo de Deutsche Bank que aprob\u00f3 pr\u00e9stamos para Trump \"se suicida en su casa en Malib\u00fa\" https://t.co/7WTXF17qmp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "565039568", "id": "1200522287105089538", "edit_history_tweet_ids": ["1200522287105089538"], "author_id": "3109465871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WalterNelson50", "id": "565039568"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "OSCARSANTANA10", "id": "345485558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200405608001888262"}], "text": "@WalterNelson50 @OSCARSANTANA10 Totalmente innecesario...\nHasta te diria suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:24.000Z", "id": "1200522170507640834", "edit_history_tweet_ids": ["1200522170507640834"], "author_id": "197531984", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "15043710", "id": "1200522092422107137", "edit_history_tweet_ids": ["1200522092422107137"], "author_id": "805401174140682240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200437998195740674"}], "text": "@IndiraHuilca @CONFIEP Usando la frase trillada, del cobarde suicida Alan Garc\u00eda, \"El que no la debe no la teme\" a que le teme,la CONFIEP \u00bfu ocultan informaci\u00f3n...?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MiDBwktKxo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:02.000Z", "id": "1200522076622376960", "edit_history_tweet_ids": ["1200522076622376960"], "author_id": "106595867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS  https://t.co/MiDBwktKxo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:08:35.000Z", "id": "1200521965058035712", "edit_history_tweet_ids": ["1200521965058035712"], "author_id": "274608576", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Ar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:08:34.000Z", "id": "1200521959559303170", "edit_history_tweet_ids": ["1200521959559303170"], "author_id": "1170006675706826752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200521464476291073"}], "text": "RT @Comunidad_UNAM: Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes por la Dra. Paulina Ar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:08:30.000Z", "id": "1200521945118314497", "edit_history_tweet_ids": ["1200521945118314497"], "author_id": "1015657860070559745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Desde cedo que soube a not\u00edcia de um colega de classe do 6\u00b0 ano at\u00e9 o ensino m\u00e9dio que estudou junto comigo se suicidou, e ainda n\u00e3o caiu a ficha \ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T21:07:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "94788246", "id": "1200521768210960385", "edit_history_tweet_ids": ["1200521768210960385"], "author_id": "343925514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alien1it", "id": "94788246"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200519126889971713"}], "text": "@Alien1it Ne\u2019 io ne\u2019 te abbiamo certezze; dico solo che se \u00e8 andata come dice Guardian ha senso, se mi trove davanti suicida con bomba  ( finta lo so dopo) che non si ferma lo abbatto se riesco. Se no abbattere uno disarmato e circondato non ha senso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TBlhJC7PDR", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:07:43.000Z", "id": "1200521744689315840", "edit_history_tweet_ids": ["1200521744689315840"], "author_id": "1116682576612286466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/TBlhJC7PDR a trav\u00e9s de @elpais_inter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:58.000Z", "id": "1200521555282976768", "edit_history_tweet_ids": ["1200521555282976768"], "author_id": "2759311180", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:48.000Z", "id": "1200521514837331968", "edit_history_tweet_ids": ["1200521514837331968"], "author_id": "342476189", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 83, "tag": "29Nov"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Vicente Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/FoJuGy8uA7", "expanded_url": "https://bit.ly/2L7Ivw1", "display_url": "bit.ly/2L7Ivw1"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/msI2mjwLeH", "expanded_url": "https://twitter.com/elimpulsocom/status/1200521496441114624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msI2mjwLeH", "media_key": "3_1200521493588926464"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:44.000Z", "id": "1200521496441114624", "edit_history_tweet_ids": ["1200521496441114624"], "author_id": "42074231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Luis Vicente Le\u00f3n: Es suicida pol\u00edticamente no ayudar a quienes lo necesitan #29Nov - https://t.co/FoJuGy8uA7 https://t.co/msI2mjwLeH"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 262, "tag": "ComunidadSaludable"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 109, "end": 132, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": ". Barajas"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "mireyaimaz", "id": "352782491"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "CCHUNAM", "id": "240879988"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SlSOdctjP3", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200521464476291073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlSOdctjP3", "media_key": "3_1200521437343293441"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SlSOdctjP3", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200521464476291073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlSOdctjP3", "media_key": "3_1200521437494349824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:36.000Z", "id": "1200521464476291073", "edit_history_tweet_ids": ["1200521464476291073"], "author_id": "733354165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes por la Dra. Paulina Arenas Landgrave de @unam_psicologia organizado por @Comunidad_UNAM @mireyaimaz Presente el Dr. Barajas, Director de @CCHUNAM #ComunidadSaludable https://t.co/SlSOdctjP3"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:15.000Z", "id": "1200521375213084672", "edit_history_tweet_ids": ["1200521375213084672"], "author_id": "154366879", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:05:32.000Z", "id": "1200521197282299904", "edit_history_tweet_ids": ["1200521197282299904"], "author_id": "87266391", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "black friday"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MargaretCastor", "id": "340196780"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:04:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "340196780", "id": "1200521013022334981", "edit_history_tweet_ids": ["1200521013022334981"], "author_id": "2602630711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200512475168477184"}], "text": "@MargaretCastor No me meto yo en un centro comercial un black friday ni jarta de vino (en general nunca, pero menos un black friday)\nEres un suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Isis valverde"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Cas\u00e9"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:04:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2249167660", "id": "1200520815860764674", "edit_history_tweet_ids": ["1200520815860764674"], "author_id": "1200126980240359425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200519298130812928"}], "text": "@interstaegguk aaa a Isis valverde \u00e9 irm\u00e3 do estuprador que o filho da Cas\u00e9 matou a\u00ed ele t\u00e1 consolando ela s\u00f3 que deveria estar se afastando"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Pires"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "lucas_musetti", "id": "231533637"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "sergiosrangel", "id": "102054177"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:03:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3377349262", "id": "1200520770348339200", "edit_history_tweet_ids": ["1200520770348339200"], "author_id": "39871434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475708801388545"}], "text": "@ThiagoVieira12_ @lucas_musetti @sergiosrangel Hahahahahaha teu time venceu do meu time B, no roubo ainda, se o lateral direito de voc\u00eas \u00e9 expulso(merecido) o Flamengo n\u00e3o vira nem a pau. O cara matou um contra ataque, derrubando o Felipe Pires com um chute na frente do juiz. Mas \u00e9 isso mesmo. Proximo ano estou na A de novo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:02:55.000Z", "id": "1200520537535066112", "edit_history_tweet_ids": ["1200520537535066112"], "author_id": "1086022712743604225", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:02:08.000Z", "id": "1200520341942145026", "edit_history_tweet_ids": ["1200520341942145026"], "author_id": "219082169", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 120, "tag": "UnlockCCXP19"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Julien Bolbach"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.591, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 71, "end": 92, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Moving Picture Company"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "UnlockCCXP19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UnlockCCXP", "id": "751154770338021376"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:01:32.000Z", "id": "1200520190343155712", "edit_history_tweet_ids": ["1200520190343155712"], "author_id": "21232907", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200519752432717824"}], "text": "RT @UnlockCCXP: Julien Bolbach \u00e9 supervisor de efeitos visuais da MPC (Moving Picture Company) e estar\u00e1 no #UnlockCCXP19 para falar dos efe\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "850526709430583296", "id": "1200519974839816193", "edit_history_tweet_ids": ["1200519974839816193"], "author_id": "702884605758742530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200509610517573638"}], "text": "@Chicoo_Tavares Eu n\u00e3o disse, era todo fudido. N\u00e3o sei como n\u00e3o se matou antes...\n*curioso para saber nos mundos paralelos como rolou todo esse rol\u00ea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:00:40.000Z", "id": "1200519972948267008", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200519972948267008"], "author_id": "615844759", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 172, "tag": "ecofeminismo"}, {"start": 173, "end": 183, "tag": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "AliciaPuleo", "id": "299056228"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/kiOnPSYilc", "expanded_url": "https://theconversation.com/amp/el-ecofeminismo-es-la-respuesta-126628?utm_source=twitter&utm_medium=twitterbutton&__twitter_impression=true", "display_url": "theconversation.com/amp/el-ecofemi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:00:33.000Z", "id": "1200519944322113536", "edit_history_tweet_ids": ["1200519944322113536"], "author_id": "564414157", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"El pensamiento ecofeminista sostiene que el patriarcado se caracteriza por una voluntad de dominio que hoy resulta ecol\u00f3gicamente suicida.\" por @AliciaPuleo \n#ecofeminismo #feminismo \nhttps://t.co/kiOnPSYilc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/2bf9fXRYSa", "expanded_url": "http://ow.ly/Dtwy50xo2tr", "display_url": "ow.ly/Dtwy50xo2tr"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Q1KuUuMpfg", "expanded_url": "https://twitter.com/SvAvanza/status/1200519869533433856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1KuUuMpfg", "media_key": "3_1200519867885076480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:00:16.000Z", "id": "1200519869533433856", "edit_history_tweet_ids": ["1200519869533433856"], "author_id": "1174042242178310144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Internacionales Un menor de 12 a\u00f1os cometi\u00f3 suicidio por \u2018dolor y frustraci\u00f3n\u2019. Antes de su muerte dej\u00f3 una nota p\u00f3stuma en la que ped\u00eda a sus familiares le hicieran \u2018un entierro bonito\u2019\n\nhttps://t.co/2bf9fXRYSa https://t.co/Q1KuUuMpfg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T21:00:07.000Z", "id": "1200519835387617280", "edit_history_tweet_ids": ["1200519835387617280"], "author_id": "33106805", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 219, "tag": "ComunidadSolidaria"}, {"start": 220, "end": 239, "tag": "ComunidadSaludable"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta Suicida"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "Universitarios"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "CCHUNAM", "id": "240879988"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757172264960"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757168103429"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757155520518"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dwJSwkeT5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200519832271249409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwJSwkeT5s", "media_key": "3_1200519757155450886"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:00:07.000Z", "id": "1200519832271249409", "edit_history_tweet_ids": ["1200519832271249409"], "author_id": "733354165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes del @CCHUNAM organizado por @Comunidad_UNAM e impartido por parte de especialistas de @unam_psicologia #ComunidadSolidaria #ComunidadSaludable https://t.co/dwJSwkeT5s"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "UnlockCCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Julien Bolbach"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.457, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Moving Picture Company"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "UnlockCCXP19"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "O Rei Le\u00e3o"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Bolbach"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Alien: Covenant"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.8003, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nBDWSMuohP", "expanded_url": "https://twitter.com/UnlockCCXP/status/1200519752432717824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBDWSMuohP", "media_key": "3_1200519735328288769"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:59:48.000Z", "id": "1200519752432717824", "edit_history_tweet_ids": ["1200519752432717824"], "author_id": "751154770338021376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Julien Bolbach \u00e9 supervisor de efeitos visuais da MPC (Moving Picture Company) e estar\u00e1 no #UnlockCCXP19 para falar dos efeitos visuais do filme \"O Rei Le\u00e3o\". Bolbach teve papel importante em \u201cAlien: Covenant\u201d, e trabalhou em filmes como \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d e \u201cLiga da Justi\u00e7a\u201d. https://t.co/nBDWSMuohP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:59:18.000Z", "id": "1200519628344217606", "edit_history_tweet_ids": ["1200519628344217606"], "author_id": "1269788904", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/CIzrGXEbSH", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:59:00.000Z", "id": "1200519553907929089", "edit_history_tweet_ids": ["1200519553907929089"], "author_id": "127927364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/CIzrGXEbSH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:58:05.000Z", "id": "1200519321870643201", "edit_history_tweet_ids": ["1200519321870643201"], "author_id": "417860623", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:57:58.000Z", "id": "1200519292506255360", "edit_history_tweet_ids": ["1200519292506255360"], "author_id": "1032301586087923713", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:57:38.000Z", "id": "1200519210130124801", "edit_history_tweet_ids": ["1200519210130124801"], "author_id": "783525543274741760", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:57:19.000Z", "id": "1200519128886501376", "edit_history_tweet_ids": ["1200519128886501376"], "author_id": "853283974558437377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "mano, eu acabei de descobrir que meu v\u00f4 se matou\n\neu t\u00f4 muito sem rea\u00e7\u00e3o pqp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:56:35.000Z", "id": "1200518944441982978", "edit_history_tweet_ids": ["1200518944441982978"], "author_id": "943473596755738624", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:56:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "881979617799745537", "id": "1200518877769355264", "edit_history_tweet_ids": ["1200518877769355264"], "author_id": "881979617799745537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200518221239115777"}], "text": "ali\u00e1s, parem de passar pano para ele tbm\n\ntalvez ele n\u00e3o tenha pensado enquanto fazia, mas isso nn muda o fato que ele cometeu UM CRIME e que isso \u00e9 s\u00e9rio\n\nse ele tivesse matado algu\u00e9m, vcs crucificariam ele\n\ne ele me matou por dentro, de certa forma, mas \"isso t\u00e1 td bm, dane-se\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:54:50.000Z", "id": "1200518502098067456", "edit_history_tweet_ids": ["1200518502098067456"], "author_id": "158777564", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "roadtrip"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "F3P_", "id": "1104834306"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:54:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104834306", "id": "1200518405561999361", "edit_history_tweet_ids": ["1200518405561999361"], "author_id": "2493651608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200251597693079553"}], "text": "@F3P_ Tengo 25 a\u00f1os y nunca me han hecho una fiesta sorpresa, ni me han regalado flores, no me he ido de roadtrip con amigos, nunca he acampado, ni tampoco he salido del pa\u00eds. Wow que deprimente. *Se suicida*"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:54:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158008106737111040", "id": "1200518341946957825", "edit_history_tweet_ids": ["1200518341946957825"], "author_id": "1171443650074566656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200517180661673984"}], "text": "@melanietsj ela foi twntar assaltar um posto de saude e se enforcou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pcarrillosanjos", "id": "4842409593"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MinaStarZgz", "id": "1072949224185229312"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/yiGvqNKhRJ", "expanded_url": "https://maslibertad.com.co/feministas-asesinan-a-rhuan-maycon-brasil/", "display_url": "maslibertad.com.co/feministas-ase\u2026"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/TE0hKTsfno", "expanded_url": "https://hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso", "display_url": "hoy.com.py/espectaculos/m\u2026"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/w9ko9gnPh3", "expanded_url": "https://varonesunidos.com/feministas/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/", "display_url": "varonesunidos.com/feministas/arg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/feminismo-y-misandria/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FjmY0Vctxw", "expanded_url": "https://cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Su-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:53:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2607307268", "id": "1200518190637473792", "edit_history_tweet_ids": ["1200518190637473792"], "author_id": "2607307268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200518016812945408"}], "text": "@pcarrillosanjos @MinaStarZgz Por que si el machismo mata y el feminismo tambi\u00e9n.\nincluso a las mismas feministas, es un movimiento tan toxico que incluso entre ellas mismas.\nhttps://t.co/yiGvqNKhRJ\nhttps://t.co/TE0hKTsfno\nhttps://t.co/w9ko9gnPh3\nhttps://t.co/FjmY0Vctxw\nComo estos hay cientos de ejemplos."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EDMundo"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "Atentado"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "DosMuertos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4087, "type": "Place", "normalized_text": "EDMundo"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.63, "type": "Place", "normalized_text": "Puente de"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4961, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9J9RdP59S7", "expanded_url": "https://www.eldiariodelarepublica.com/nota/2019-11-29-17-33-0-un-hombre-con-un-chaleco-explosivo-falso-apunalo-a-varias-personas-en-londres", "display_url": "eldiariodelarepublica.com/nota/2019-11-2\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:51:56.000Z", "id": "1200517775816572933", "edit_history_tweet_ids": ["1200517775816572933"], "author_id": "143848877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#EDMundo La polic\u00eda brit\u00e1nica abati\u00f3 este viernes a un hombre que fingi\u00f3 ser un terrorista suicida y atac\u00f3 a varias personas con un cuchillo en el Puente de Londres.\n\n#Atentado #DosMuertos https://t.co/9J9RdP59S7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:51:55.000Z", "id": "1200517769164460032", "edit_history_tweet_ids": ["1200517769164460032"], "author_id": "738865300406448128", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "ANEMIA ANEMIA ANEMIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:50:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1200517512716279809", "edit_history_tweet_ids": ["1200517512716279809"], "author_id": "939294554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200496198483873792"}], "text": "@PatriciaTubilla @MijaelGLP Psicosociales los del cobarde, ratero, suicida @AlanGarciaPeru ANEMIA ANEMIA ANEMIA nos tenia huevon ese corrupto de mierda !"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:50:33.000Z", "id": "1200517424514322432", "edit_history_tweet_ids": ["1200517424514322432"], "author_id": "76546301", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:50:27.000Z", "id": "1200517401533702145", "edit_history_tweet_ids": ["1200517401533702145"], "author_id": "396266324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As autoridades dizem que a mulher matou o filho por meio de uma emboscada por n\u00e3o aceitar o fato de que ele era gay. Familiares contaram que os dois n\u00e3o se entendiam e que o jovem passou a morar com a av\u00f3... https://t.co/R74YKoR1V7", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/R74YKoR1V7", "expanded_url": "https://bhaz.com.br/2019/11/28/mae-mata-filho-gay-facada-condenada/", "display_url": "bhaz.com.br/2019/11/28/mae\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:50:25.000Z", "id": "1200517393124073472", "edit_history_tweet_ids": ["1200517393124073472"], "author_id": "1099764364230512641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200499857791827969"}], "text": "Se segunda eu n\u00e3o der as caras vcs j\u00e1 sabem quem me matou https://t.co/MNjWfR4kKI", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/MNjWfR4kKI", "expanded_url": "https://twitter.com/tafernaberri06/status/1200499857791827969", "display_url": "twitter.com/tafernaberri06\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "laxantes"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:50:20.000Z", "id": "1200517372693508096", "edit_history_tweet_ids": ["1200517372693508096"], "author_id": "1183531447", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suena lo mas suicida que exista. \nPero amo los laxantes, son una maravilla"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:50:03.000Z", "id": "1200517301260423169", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200517301260423169"], "author_id": "772708903", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:49:44.000Z", "id": "1200517220255879168", "edit_history_tweet_ids": ["1200517220255879168"], "author_id": "1001468344699179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem dias que sao otimos, eu chego em casa super alegre\n\nmas tem dias, como o de hoje, que eu me mato e n\u00e3o recebo nem um \"obrigado\" e isso desanima demais\n\neu sei que estou sendo oaga pra fazer isso mas, cara, custa agradecer q pessoa que se matou o dia todo??"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:49:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "723345490159476736", "id": "1200517186722422785", "edit_history_tweet_ids": ["1200517186722422785"], "author_id": "845093080936140800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "annakaiserm", "id": "723345490159476736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200516945411559427"}], "text": "@annakaiserm nem parece que a gnt quase se matou mais cedo naquela guerra de tinta rsrs \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:49:13.000Z", "id": "1200517088722468864", "edit_history_tweet_ids": ["1200517088722468864"], "author_id": "2972940393", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:49:02.000Z", "id": "1200517043080052736", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200517043080052736"], "author_id": "2947513157", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:48:49.000Z", "id": "1200516990374498304", "edit_history_tweet_ids": ["1200516990374498304"], "author_id": "266367664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SENTIDO DE LA VIDA E IDEACI\u00d3N SUICIDA EN J\u00d3VENES UNIVERSITARIOS https://t.co/B007TjouY7", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/B007TjouY7", "expanded_url": "https://forms.gle/RDjQnp54kde2ciLq9", "display_url": "forms.gle/RDjQnp54kde2ci\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jordi234install", "id": "2887765055"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:48:15.000Z", "id": "1200516848216936448", "edit_history_tweet_ids": ["1200516848216936448"], "author_id": "1169196020183556098", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423404844789762"}], "text": "RT @jordi234install: @cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:48:00.000Z", "id": "1200516785583333378", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200516785583333378"], "author_id": "246092969", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:47:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000048011379134466", "id": "1200516764880293888", "edit_history_tweet_ids": ["1200516764880293888"], "author_id": "2842861949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mililitrosa", "id": "1000048011379134466"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200516224112824322"}], "text": "@mililitrosa Se matou kkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4843, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/m5HFt5kGto", "expanded_url": "https://twitter.com/Zafiroyoi/status/1200516679245160449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5HFt5kGto", "media_key": "3_1200516676686667776"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-29T20:47:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "949291443964833793", "id": "1200516679245160449", "edit_history_tweet_ids": ["1200516679245160449"], "author_id": "863553644163149824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200516269528748032"}], "text": "@daikidiota Ash: like a suicida https://t.co/m5HFt5kGto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:47:27.000Z", "id": "1200516645594292226", "edit_history_tweet_ids": ["1200516645594292226"], "author_id": "195790407", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:47:17.000Z", "id": "1200516603718381574", "edit_history_tweet_ids": ["1200516603718381574"], "author_id": "2735690044", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:47:08.000Z", "id": "1200516565474664451", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200516565474664451"], "author_id": "728599002", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:46:39.000Z", "id": "1200516443034603520", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200516443034603520"], "author_id": "750858071031836673", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:46:32.000Z", "id": "1200516413624074241", "edit_history_tweet_ids": ["1200516413624074241"], "author_id": "104346872", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AmordeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "AmordeM\u00e3e"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4FXKugB9iK", "expanded_url": "http://ow.ly/EuAR50xo2bu", "display_url": "ow.ly/EuAR50xo2bu"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/A4IljpTJ9l", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielKastro/status/1200516057720590339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4IljpTJ9l", "media_key": "3_1200516055652798465"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:45:07.000Z", "id": "1200516057720590339", "edit_history_tweet_ids": ["1200516057720590339"], "author_id": "43340817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "#AmordeM\u00e3e: Magno se enrola e confessa que matou irm\u00e3o de Betina \u00e0 pol\u00edcia &gt; https://t.co/4FXKugB9iK https://t.co/A4IljpTJ9l"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:44:20.000Z", "id": "1200515859845771264", "edit_history_tweet_ids": ["1200515859845771264"], "author_id": "482398821", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "prislgh", "id": "110003602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504067358937089"}], "text": "RT @prislgh: La rodada de hoy fue una misi\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pmsiwEibeI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:44:12.000Z", "id": "1200515829647003649", "edit_history_tweet_ids": ["1200515829647003649"], "author_id": "114320418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmsiwEibeI"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:43:59.000Z", "id": "1200515773015449601", "edit_history_tweet_ids": ["1200515773015449601"], "author_id": "271528952", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "LondonBridge"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4563, "type": "Organization", "normalized_text": "brit\u00e1nica"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/qBloNuki8r", "expanded_url": "https://twitter.com/Oktubrenoticias/status/1200515382634782721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qBloNuki8r", "media_key": "3_1200515373159854080"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:42:26.000Z", "id": "1200515382634782721", "edit_history_tweet_ids": ["1200515382634782721"], "author_id": "1055192007986028546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres #LondonBridge\n\nUn hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/qBloNuki8r"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:42:08.000Z", "id": "1200515307292569600", "edit_history_tweet_ids": ["1200515307292569600"], "author_id": "1428682610", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "redetelecine", "id": "1296132514122211330"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:42:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "12330502", "id": "1200515300241874944", "edit_history_tweet_ids": ["1200515300241874944"], "author_id": "2244669709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200421656101044225"}], "text": "@redetelecine @MargotRobbie Gostaria de saber se a MargotRobbie ir\u00e1 participar do pr\u00f3ximo do esquadr\u00e3o suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:41:38.000Z", "id": "1200515181467623424", "edit_history_tweet_ids": ["1200515181467623424"], "author_id": "841813501857390593", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8643, "type": "Place", "normalized_text": "Betina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:41:26.000Z", "id": "1200515130100011015", "edit_history_tweet_ids": ["1200515130100011015"], "author_id": "37061916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em #AmorDeM\u00e3e, Magno se enrola e confessa que matou irm\u00e3o de Betina \u00e0 pol\u00edcia. No Ar, dia 2!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:40:46.000Z", "id": "1200514964022288387", "edit_history_tweet_ids": ["1200514964022288387"], "author_id": "2484992261", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:40:17.000Z", "id": "1200514842861408257", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200514842861408257"], "author_id": "4609583115", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T20:40:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "104830096", "id": "1200514833696907264", "edit_history_tweet_ids": ["1200514833696907264"], "author_id": "539328515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Califfo74", "id": "104830096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200490571531456517"}], "text": "@Califfo74 NO !AVEVA VESTE SUICIDA!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:39:47.000Z", "id": "1200514718013755392", "edit_history_tweet_ids": ["1200514718013755392"], "author_id": "941112512", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8521, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Mq1btCU5pb", "expanded_url": "https://twitter.com/ErikaMouraAlves/status/1200509869884878849", "display_url": "twitter.com/ErikaMouraAlve\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:39:40.000Z", "id": "1200514685637926913", "edit_history_tweet_ids": ["1200514685637926913"], "author_id": "78724332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200509869884878849"}], "text": "quem \u00e9 esse novo cara ? Pq nao tem # dizendo q fulano matou a unica morta do RJ. Ou sera q realmente s\u00f3 importa se for Bolsonaro o mandante ? https://t.co/Mq1btCU5pb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:39:32.000Z", "id": "1200514652259700738", "edit_history_tweet_ids": ["1200514652259700738"], "author_id": "778177133608853504", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:39:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "161422467", "id": "1200514557829156864", "edit_history_tweet_ids": ["1200514557829156864"], "author_id": "385146191", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "laaryymtz", "id": "161422467"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "mariapaulalucc", "id": "718264771380932616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475562642411521"}], "text": "@laaryymtz @mariapaulalucc @ana_pau_pau89 Exacto, hablan de empat\u00eda, pero cuando una persona se suicida o lo va a hacer, muchos son los que se quejan \u201csolo quiere llamar la atenci\u00f3n\u201d\nEsa empat\u00eda debe ser en TODOS los casos, no solo en situaciones espec\u00edficas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "new Style"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:38:55.000Z", "id": "1200514498089701376", "edit_history_tweet_ids": ["1200514498089701376"], "author_id": "1110132397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como fui a tomar new Style puro y tibio, un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:38:49.000Z", "id": "1200514473116807173", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200514473116807173"], "author_id": "1513721228", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:38:12.000Z", "id": "1200514316547579905", "edit_history_tweet_ids": ["1200514316547579905"], "author_id": "989561396328325126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"M\u00e1s, si te acercas un poquito m\u00e1s, me meter\u00e1s, en ti.\nM\u00e1s si te sue\u00f1o m\u00e1s, ya no podr\u00e9 dormir nunca jam\u00e1s.\n... Yo no se como abrazarme a tus brazos y no sufrir.\nVoy por la vida pidi\u00e9ndote un amor de suicida. \nM\u00e1s y m\u00e1s, si m\u00e1s te quiero qui\u00e9reme tu mucho m\u00e1s\"."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Pse"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "POL_DenHaag", "id": "125600006"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:37:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "23791197", "id": "1200514125656416257", "edit_history_tweet_ids": ["1200514125656416257"], "author_id": "313481897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200509772367323137"}], "text": "@policia @POL_DenHaag Pse, y los que quedan con la pol\u00edtica suicida europea..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T20:36:40.000Z", "id": "1200513932705894400", "edit_history_tweet_ids": ["1200513932705894400"], "author_id": "1594433599", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200425091957440512"}], "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:36:13.000Z", "id": "1200513819421945856", "edit_history_tweet_ids": ["1200513819421945856"], "author_id": "1247919043", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:36:05.000Z", "id": "1200513783350870017", "edit_history_tweet_ids": ["1200513783350870017"], "author_id": "141664759", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "homilia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acidigital", "id": "32417910"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wO9s932Nsa", "expanded_url": "http://www.acidigital.com/noticias/denunciam-sacerdote-por-homilia-que-pronunciou-em-funeral-de-jovem-que-se-suicidou-54109/", "display_url": "acidigital.com/noticias/denun\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:35:51.000Z", "id": "1200513726018924544", "edit_history_tweet_ids": ["1200513726018924544"], "author_id": "1026237742332739586", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200482063901741059"}], "text": "RT @acidigital: Denunciam sacerdote por homilia que pronunciou em funeral de jovem que se suicidou https://t.co/wO9s932Nsa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "574805663", "id": "1200513628883111938", "edit_history_tweet_ids": ["1200513628883111938"], "author_id": "3343464916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "piglesiassimon", "id": "574805663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200511181905104896"}], "text": "@piglesiassimon Hab\u00eda pensado en hacer eso pero al final plan suicida (salir)."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:24.000Z", "id": "1200513611594113025", "edit_history_tweet_ids": ["1200513611594113025"], "author_id": "293539561", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:17.000Z", "id": "1200513583836270592", "edit_history_tweet_ids": ["1200513583836270592"], "author_id": "1513721228", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:14.000Z", "id": "1200513569525252096", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200513569525252096"], "author_id": "786591486456557568", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:13.000Z", "id": "1200513567470112770", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200513567470112770"], "author_id": "780756926", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 247, "end": 259, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 281, "end": 292, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Led Zeppelin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BenAffleck", "id": "329746058"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:35:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "301308940", "id": "1200513560218161153", "edit_history_tweet_ids": ["1200513560218161153"], "author_id": "301590574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200511489934872582"}], "text": "@RubenSanchezTW @BenAffleck S\u00f3lo por indicar, una cosa es componer una BSO para una pel\u00edcula o serie, y otra muy distinta usar temas ya existentes para incluirlas en escenas.\nDecimos que Escuadr\u00f3n Suicida tiene buena bs por usar temas de Queen? O Thor Ragnarok por usar un tema de Led Zeppelin?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5172, "type": "Place", "normalized_text": "Roca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsabelSalomon5", "id": "1493058576700657664"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CalleDeRosario", "id": "801518909392355334"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:34:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "915947758988791808", "id": "1200513304353026048", "edit_history_tweet_ids": ["1200513304353026048"], "author_id": "715506443391221760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200508610796773376"}], "text": "@IsabelSalomon5 @CalleDeRosario Obvio que no, doble fila por Roca es suicida, elijo el mal menor, antes de la entrada, arriba de la vereda sin estorbar el paso de la gente, reitero, son 5 minutos m\u00e1ximo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:33:45.000Z", "id": "1200513199671517184", "edit_history_tweet_ids": ["1200513199671517184"], "author_id": "207535656", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198533888000000"}], "text": "RT @elenvtst: Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no pod\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:33:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "828356055558131712", "id": "1200513083866800128", "edit_history_tweet_ids": ["1200513083866800128"], "author_id": "828356055558131712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200512372630269960"}], "text": "uma relan\u00e7ando o album que tamb\u00e9m vai vender horrores enquanto a outra matou a era com 3 singles mal divulgados al\u00e9m de ter se saturado https://t.co/tTLIRGvC2L", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/tTLIRGvC2L", "expanded_url": "https://twitter.com/trulycrying/status/1200513083866800128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTLIRGvC2L", "media_key": "3_1200513066900869122"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Nari\u00f1o"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:33:16.000Z", "id": "1200513077394976768", "edit_history_tweet_ids": ["1200513077394976768"], "author_id": "2562651238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tanto pelao dizque suicida y no hay uno que se estalle en la casa de Nari\u00f1o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:33:00.000Z", "id": "1200513009963155456", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200513009963155456"], "author_id": "1014361132931473408", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "essa epoca do ano eh mt engracada\n\no povo se matou o ano todo e agr ta tipo 'p smp 3rao, os melbores \ud83d\ude2d\ud83e\udd27\u2665\ufe0f'"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:32:59.000Z", "id": "1200513003420033024", "edit_history_tweet_ids": ["1200513003420033024"], "author_id": "1311663799", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "yakuza"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/nTMylqsBMf", "expanded_url": "https://t.co/nTMylqsBMf", "display_url": "t.co/nTMylqsBMf"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:32:56.000Z", "id": "1200512993785778176", "edit_history_tweet_ids": ["1200512993785778176"], "author_id": "1075513617011929088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "onde o membro da yakuza yuta descobre quem matou seu irm\u00e3o e est\u00e1 pronto pra mata-lo mas n esperava se apaixonar pelo assasino https://t.co/nTMylqsBMf"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:32:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "78446459", "id": "1200512986730893312", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200512986730893312"], "author_id": "336818160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "owPredos", "id": "78446459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200512690344648706"}], "text": "@owPredos a sua pergunta matou a quest\u00e3o toda\nnosso sistema de ensino \u00e9 voltado pra provao e isso eh um motivo mt pequeno pra valorizar as pessoas q ensinam\nn sei se vc sacou a brisa"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:32:12.000Z", "id": "1200512808980492289", "edit_history_tweet_ids": ["1200512808980492289"], "author_id": "1156023703433568256", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:31:34.000Z", "id": "1200512648124796929", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200512648124796929"], "author_id": "766423975606022145", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T20:31:10.000Z", "id": "1200512549005004800", "edit_history_tweet_ids": ["1200512549005004800"], "author_id": "309178760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/2U7NdvA05O", "expanded_url": "https://twitter.com/PLANETHOTEL_NET/status/1200512549005004800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2U7NdvA05O", "media_key": "3_1200512543514677248"}]}, "text": "Indovinate perch\u00e9 @RaiNews non ha dato questa notizia dove sono morti due persone, una donna 48enne e un uomo suicida di 32 anni.\n\nNon ci arriverete MAI. https://t.co/2U7NdvA05O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:30:57.000Z", "id": "1200512494948761602", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200512494948761602"], "author_id": "3234392751", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:30:51.000Z", "id": "1200512466154749952", "edit_history_tweet_ids": ["1200512466154749952"], "author_id": "299584619", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "DnD"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.669, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:30:21.000Z", "id": "1200512341558865920", "edit_history_tweet_ids": ["1200512341558865920"], "author_id": "1539100574", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano que \u00f3dio, os desgra\u00e7ados DnD mandaram a Arya pra pqp, numa viagem \"exploradora\"(suicida).Porqe a menina n\u00e3o podia ter filhos?\nQue poha \u00e9 essa? VTNC!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:29:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "70778586", "id": "1200512190421315591", "edit_history_tweet_ids": ["1200512190421315591"], "author_id": "85534222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noagema", "id": "70778586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200511534637686785"}], "text": "@Noagema Pues como en los viejos tiempos, solo tengo dos moods o zorra o suicida, asumido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Venusaur"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "Roserade"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4359, "type": "Person", "normalized_text": "Bellosom"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5504, "type": "Other", "normalized_text": "Vileplime"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Lifesteal"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "Espada"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "Roselia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SystemOfAChris_", "id": "314061319"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:29:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "314061319", "id": "1200512165578510337", "edit_history_tweet_ids": ["1200512165578510337"], "author_id": "209766516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200510507544907778"}], "text": "@SystemOfAChris_ Gustanme os stallers. Venusaur, Roserade, Bellosom/Vileplime ... Gustanme demasiado os xogos con \"Lifesteal\" e venenos varios. Dalles m\u00e1is xogo. Xa che digo. O jefe final do Espada caiu a base dun Roselia suicida con p\u00faas t\u00f3xicas primeiro turno. 5 niveles por detras. Tramear mola"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:29:37.000Z", "id": "1200512159035412481", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200512159035412481"], "author_id": "2822597080", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:29:33.000Z", "id": "1200512142430101504", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200512142430101504"], "author_id": "1511548350", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:29:09.000Z", "id": "1200512038457528322", "edit_history_tweet_ids": ["1200512038457528322"], "author_id": "78115924", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T20:28:54.000Z", "id": "1200511976981569543", "edit_history_tweet_ids": ["1200511976981569543"], "author_id": "922483717779619840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498169605427203"}], "text": "RT @elcasocat: Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:28:46.000Z", "id": "1200511944345759744", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511944345759744"], "author_id": "1458253728", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:28:44.000Z", "id": "1200511935239933957", "edit_history_tweet_ids": ["1200511935239933957"], "author_id": "247659262", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:28:07.000Z", "id": "1200511781321543681", "edit_history_tweet_ids": ["1200511781321543681"], "author_id": "737167884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en la azotea; pide que le hagan funeral bonito https://t.co/Ec4Wamuwgt", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ec4Wamuwgt", "expanded_url": "https://axnoticias.com/blog/2019/11/29/nino-de-12-anos-se-suicida-en-la-azotea-pide-que-le-hagan-funeral-bonito/", "display_url": "axnoticias.com/blog/2019/11/2\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:28:00.000Z", "id": "1200511749193117696", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511749193117696"], "author_id": "201172573", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:57.000Z", "id": "1200511739957272578", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511739957272578"], "author_id": "869730755118845952", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:40.000Z", "id": "1200511668972933120", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511668972933120"], "author_id": "225187450", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:30.000Z", "id": "1200511625331200000", "edit_history_tweet_ids": ["1200511625331200000"], "author_id": "298209897", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:27:29.000Z", "id": "1200511619601707009", "edit_history_tweet_ids": ["1200511619601707009"], "author_id": "1142491224517070849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher tenta se suicida, mas amigo chega na hora certa e salva a mo\u00e7a https://t.co/dumBljL90M", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dumBljL90M", "expanded_url": "https://twitter.com/umcontosafado/status/1200511619601707009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dumBljL90M", "media_key": "3_1200511615503937536"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:28.000Z", "id": "1200511616409833472", "edit_history_tweet_ids": ["1200511616409833472"], "author_id": "231397329", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:26.000Z", "id": "1200511609451536385", "edit_history_tweet_ids": ["1200511609451536385"], "author_id": "764973357532053506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ayer me tiraron la estad\u00edstica de que a nivel mundial se suicida una persona cada 30 segundos y sent\u00ed c\u00f3mo esa cifra me cagaba a trompadas. Este sistema del orto nos est\u00e1 haciendo mierda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:20.000Z", "id": "1200511584541511681", "edit_history_tweet_ids": ["1200511584541511681"], "author_id": "339272701", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:18.000Z", "id": "1200511573531545602", "edit_history_tweet_ids": ["1200511573531545602"], "author_id": "49712844", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:12.000Z", "id": "1200511549691113472", "edit_history_tweet_ids": ["1200511549691113472"], "author_id": "3049680709", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:01.000Z", "id": "1200511504954597378", "edit_history_tweet_ids": ["1200511504954597378"], "author_id": "187706312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199767311739162624"}], "text": "Y es estudiante. Imaginens\u00e9 cuando se independiente y tenga que pagar un alquiler, servicios, impuestos, comida, transporte...\nPrimera devaluaci\u00f3n y se suicida.\ud83e\udd23 https://t.co/YGXpya0Lob", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/YGXpya0Lob", "expanded_url": "https://twitter.com/_SofiaCuello/status/1199767311739162624", "display_url": "twitter.com/_SofiaCuello/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:00.000Z", "id": "1200511500915544065", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511500915544065"], "author_id": "541780054", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:26:52.000Z", "id": "1200511465368752128", "edit_history_tweet_ids": ["1200511465368752128"], "author_id": "830130587914608640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo no estoy suicida. https://t.co/4biUwZWHWM", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/4biUwZWHWM", "expanded_url": "https://t.co/4biUwZWHWM", "display_url": "t.co/4biUwZWHWM"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:53.000Z", "id": "1200511217628012544", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511217628012544"], "author_id": "72900795", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:49.000Z", "id": "1200511203472220160", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511203472220160"], "author_id": "1192187729502711808", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:43.000Z", "id": "1200511177790545921", "edit_history_tweet_ids": ["1200511177790545921"], "author_id": "318658387", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:42.000Z", "id": "1200511172971290624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511172971290624"], "author_id": "1012033928465731592", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "LaHabana"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.8871, "type": "Other", "normalized_text": "LaHabana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/An1JiQ4QV1", "expanded_url": "https://golpepolitico.com/2019/11/29/el-hijo-mayor-de-fidel-castro-se-suicida-en-la-habana/", "display_url": "golpepolitico.com/2019/11/29/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:28.000Z", "id": "1200511114569641985", "edit_history_tweet_ids": ["1200511114569641985"], "author_id": "486731850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en #LaHabana https://t.co/An1JiQ4QV1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:18.000Z", "id": "1200511069623635969", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511069623635969"], "author_id": "1170311476197953537", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:16.000Z", "id": "1200511061549563904", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511061549563904"], "author_id": "261963225", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:12.000Z", "id": "1200511046106177536", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511046106177536"], "author_id": "206239989", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "17229160", "id": "1200511038543806465", "edit_history_tweet_ids": ["1200511038543806465"], "author_id": "330452476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200479537538056192"}], "text": "@elconfidencial Lo que pasa es que la pol\u00edtica de austeridad ha resultado ser suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:10.000Z", "id": "1200511037591707649", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200511037591707649"], "author_id": "1125478031999610881", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:52.000Z", "id": "1200510963671322624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510963671322624"], "author_id": "747462324953448448", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:38.000Z", "id": "1200510903080361985", "edit_history_tweet_ids": ["1200510903080361985"], "author_id": "265045567", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:36.000Z", "id": "1200510895241269248", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510895241269248"], "author_id": "512329706", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:33.000Z", "id": "1200510881781731333", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510881781731333"], "author_id": "265355375", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:32.000Z", "id": "1200510879961436161", "edit_history_tweet_ids": ["1200510879961436161"], "author_id": "93895641", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:24:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "203665200", "id": "1200510846914486272", "edit_history_tweet_ids": ["1200510846914486272"], "author_id": "1023005252155584512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Depulso", "id": "203665200"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gigih1tag", "id": "1182103148544090112"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200508050605522946"}], "text": "@Depulso @gigih1tag @oiluiz Seguindo pq amei essa passada por cima de trator e r\u00e9 pra conferir se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:24:19.000Z", "id": "1200510822801461248", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510822801461248"], "author_id": "775127014105907200", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510586573991936"}], "text": "RT @ActualidadRT: Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida fal\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6778, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5196, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/S9U84b5JEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200510586573991936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9U84b5JEJ", "media_key": "7_1200510091474219009"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:23:22.000Z", "id": "1200510586573991936", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510586573991936"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/S9U84b5JEJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:23:08.000Z", "id": "1200510524947140609", "edit_history_tweet_ids": ["1200510524947140609"], "author_id": "996873285601292290", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:23:08.000Z", "id": "1200510524137623555", "edit_history_tweet_ids": ["1200510524137623555"], "author_id": "244890778", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elenvtst", "id": "450807626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200198533888000000"}], "text": "RT @elenvtst: Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no pod\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:23:06.000Z", "id": "1200510518357889024", "edit_history_tweet_ids": ["1200510518357889024"], "author_id": "2573870306", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:22:51.000Z", "id": "1200510453568458752", "edit_history_tweet_ids": ["1200510453568458752"], "author_id": "452162955", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:22:17.000Z", "id": "1200510311574450176", "edit_history_tweet_ids": ["1200510311574450176"], "author_id": "878645238", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BernardoFarina", "id": "2898064324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200510210030391296"}], "text": "RT @BernardoFarina: Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:21:53.000Z", "id": "1200510210030391296", "edit_history_tweet_ids": ["1200510210030391296"], "author_id": "2898064324", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 167, "quote_count": 1}, "text": "Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kamikazes que brotan a derecha e izquierda y se lanzan a ciegas contra sem\u00e1foros y bocacalles en las avenidas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:21:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "807382998077173760", "id": "1200510129185153026", "edit_history_tweet_ids": ["1200510129185153026"], "author_id": "1148389375367159808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TryEstrella", "id": "807382998077173760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200388593622978561"}], "text": "@TryEstrella Conoc\u00ed j\u00f3venes con tendencia suicida que pertenecen a familias de recursos, pero expresaban que les llenaban de regalos caros, para cubrir ausencias y falta de afecto y amor. Que prefer\u00edan estar con sus padres a tener tantos obsequios."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:20:54.000Z", "id": "1200509966098030592", "edit_history_tweet_ids": ["1200509966098030592"], "author_id": "591124841", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200472404172197888"}], "text": "RT @josusein: \"No tengo a\u00f1os de m\u00e1s, solo fechas precoces.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas )"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.3162, "type": "Other", "normalized_text": "Cordeiros"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/6gI5BRxyjN", "expanded_url": "https://diarinho.com.br/noticias/geral/moradora-do-cordeiros-se-suicida/", "display_url": "diarinho.com.br/noticias/geral\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KixLApglWu", "expanded_url": "https://twitter.com/DIARINHO/status/1200509843179745280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KixLApglWu", "media_key": "3_1200509840788987905"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:20:25.000Z", "id": "1200509843179745280", "edit_history_tweet_ids": ["1200509843179745280"], "author_id": "17598409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Moradora do Cordeiros se suicida - https://t.co/6gI5BRxyjN https://t.co/KixLApglWu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:19:32.000Z", "id": "1200509619455614977", "edit_history_tweet_ids": ["1200509619455614977"], "author_id": "974783574", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:19:17.000Z", "id": "1200509557266624517", "edit_history_tweet_ids": ["1200509557266624517"], "author_id": "1156332499280306176", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:18:34.000Z", "id": "1200509376823357440", "edit_history_tweet_ids": ["1200509376823357440"], "author_id": "2708096416", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 172, "probability": 0.3152, "type": "Place", "normalized_text": "poza rica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:18:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "87474234", "id": "1200509333441785857", "edit_history_tweet_ids": ["1200509333441785857"], "author_id": "1572264565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200504520993730560"}], "text": "@_JesusAguilera Bueno era de esperarse es la ni\u00f1a berrinchuda depresiva suicida que busca jovencitos para saciar sus bajos instintos la due\u00f1a del oro y la plata de poza rica no cuenta su opinion"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:18:19.000Z", "id": "1200509313132965894", "edit_history_tweet_ids": ["1200509313132965894"], "author_id": "1019791191200747521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:16:46.000Z", "id": "1200508925516361728", "edit_history_tweet_ids": ["1200508925516361728"], "author_id": "15482380", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:16:33.000Z", "id": "1200508870222856198", "edit_history_tweet_ids": ["1200508870222856198"], "author_id": "1122274530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puedo ser una rom\u00e1ntica o una suicida,pero elijo ser una rom\u00e1ntica.\n\u00bfqu\u00e9 gracia tendr\u00eda no saber c\u00f3mo termina la peli por voluntad propia?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BBertoly", "id": "1129082736495464449"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:16:18.000Z", "id": "1200508808348491777", "edit_history_tweet_ids": ["1200508808348491777"], "author_id": "1010592071017795584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200507605686345729"}], "text": "RT @BBertoly: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da man\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:15:50.000Z", "id": "1200508689553211392", "edit_history_tweet_ids": ["1200508689553211392"], "author_id": "368025611", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:15:13.000Z", "id": "1200508532128452609", "edit_history_tweet_ids": ["1200508532128452609"], "author_id": "1080867067564306438", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450354761977856"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbH\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:14:12.000Z", "id": "1200508276313600000", "edit_history_tweet_ids": ["1200508276313600000"], "author_id": "1152668423182118912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "AESVCR", "id": "2973109275"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200404445307293698"}], "text": "RT @AESVCR: @tbanobre @EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas Si un hombre delinque es delincuente, si delinqu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:13:50.000Z", "id": "1200508184651272192", "edit_history_tweet_ids": ["1200508184651272192"], "author_id": "568462922", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "thairw", "id": "755151596900810752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200179380187729930"}], "text": "RT @thairw: meu irm\u00e3o e eu cultivamos da mesma cren\u00e7a de que baratas ressuscitam. a\u00ed hoje ele chegou aqui em casa contando que matou uma ba\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 80, "tag": "ripjosephusthimister"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Josephus Thimister"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SvBsnHPtEn", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/www.otempo.com.br/mobile/interessa/pandora/morre-estilista-josephus-thimister-ex-diretor-artistico-da-balenciaga-1.2261829%3famp", "display_url": "google.com.br/amp/s/www.otem\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:13:46.000Z", "id": "1200508169174310913", "edit_history_tweet_ids": ["1200508169174310913"], "author_id": "142919554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente Josephus Thimister se suicidou e ningu\u00e9m me contou \ud83d\ude25 #ripjosephusthimister https://t.co/SvBsnHPtEn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029102663181500416", "id": "1200508089914548226", "edit_history_tweet_ids": ["1200508089914548226"], "author_id": "754736431650701312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "70porcento", "id": "1029102663181500416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200500183869644800"}], "text": "@70porcento um conto sobre um olho gigante e suicida ? ok"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:13:21.000Z", "id": "1200508063247151110", "edit_history_tweet_ids": ["1200508063247151110"], "author_id": "1042444851373989888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida \u00e9 fd cr , to esperando ate agr ele mandar o bgl pra mim , ate agr , deve ta desenrolando com a coroa kk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:12:00.000Z", "id": "1200507725010079746", "edit_history_tweet_ids": ["1200507725010079746"], "author_id": "1082659671914225665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "comprei uma colorado apia, vou tomar de noite pq eu mere\u00e7o depois dessa semana suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:11:45.000Z", "id": "1200507662015840256", "edit_history_tweet_ids": ["1200507662015840256"], "author_id": "514798139", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RWrxcgqAG4", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:11:42.000Z", "id": "1200507647994281985", "edit_history_tweet_ids": ["1200507647994281985"], "author_id": "918596007235129344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/RWrxcgqAG4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:11:32.000Z", "id": "1200507605686345729", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200507605686345729"], "author_id": "1129082736495464449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia, por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09\nTe orienta malucona ..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:10:31.000Z", "id": "1200507351368962048", "edit_history_tweet_ids": ["1200507351368962048"], "author_id": "77357380", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "thankgoditsfriday"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "crostino"}, {"start": 150, "end": 161, "tag": "gorgonzola"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/FltqoslJ7S", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5dlVTRiEeB49RfLNDlZdxQG4lCjg1s6RsXTIc0/?igshid=11zlzvw06otsi", "display_url": "instagram.com/p/B5dlVTRiEeB4\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T20:10:01.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [11.1, 43.8833]}, "place_id": "a9b33fdac0c8ba93"}, "id": "1200507223992152065", "edit_history_tweet_ids": ["1200507223992152065"], "author_id": "1603331444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Decompressione di una lunga giornata. 3 ore di riunione, sciopero dei treni e ferrovia bloccata per il suicida di turno \n#thankgoditsfriday #crostino #gorgonzola\u2026 https://t.co/FltqoslJ7S"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariseladBayamo", "id": "194238719"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:09:59.000Z", "id": "1200507215481847809", "edit_history_tweet_ids": ["1200507215481847809"], "author_id": "1173441089996500998", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200500463197659137"}], "text": "RT @MariseladBayamo: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/D\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:09:44.000Z", "id": "1200507155780132864", "edit_history_tweet_ids": ["1200507155780132864"], "author_id": "1166411642135076865", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GJbu9uDxMt", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:09:36.000Z", "id": "1200507119981731840", "edit_history_tweet_ids": ["1200507119981731840"], "author_id": "140460403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/GJbu9uDxMt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:08:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "377130748", "id": "1200506936220880897", "edit_history_tweet_ids": ["1200506936220880897"], "author_id": "1183178810356912128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200506418882703360"}], "text": "@Alex297685 Pucha! \nDe esos \"chances\" salen muchos con  \"suicida\" (SIDA)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rogelioviesca", "id": "264961987"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ImcNXnDTw0", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:54.000Z", "id": "1200506692435369985", "edit_history_tweet_ids": ["1200506692435369985"], "author_id": "2472824856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200506564760788999"}], "text": "RT @Rogelioviesca: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ImcNXnDTw0 v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:53.000Z", "id": "1200506686815002624", "edit_history_tweet_ids": ["1200506686815002624"], "author_id": "866599625456799745", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "LaCueva"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Rodr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lacuevacultural", "id": "1108364176009900032"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:31.000Z", "id": "1200506595718967297", "edit_history_tweet_ids": ["1200506595718967297"], "author_id": "3131227931", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200020247333474304"}], "text": "RT @lacuevacultural: #Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:26.000Z", "id": "1200506576118960133", "edit_history_tweet_ids": ["1200506576118960133"], "author_id": "1103908004108283904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ImcNXnDTw0", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:24.000Z", "id": "1200506564760788999", "edit_history_tweet_ids": ["1200506564760788999"], "author_id": "264961987", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ImcNXnDTw0 v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:06:59.000Z", "id": "1200506462126034946", "edit_history_tweet_ids": ["1200506462126034946"], "author_id": "1082166554", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:06:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "985230923653402625", "id": "1200506282840674304", "edit_history_tweet_ids": ["1200506282840674304"], "author_id": "2472745169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pachocman", "id": "985230923653402625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200461708894101504"}], "text": "@pachocman pacho suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:06:03.000Z", "id": "1200506228255973376", "edit_history_tweet_ids": ["1200506228255973376"], "author_id": "138660959", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:03:59.000Z", "id": "1200505708359356416", "edit_history_tweet_ids": ["1200505708359356416"], "author_id": "370367164", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:03:59.000Z", "id": "1200505707923156994", "edit_history_tweet_ids": ["1200505707923156994"], "author_id": "830604343262978048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:03:36.000Z", "id": "1200505610976079873", "edit_history_tweet_ids": ["1200505610976079873"], "author_id": "4875578639", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:03:25.000Z", "id": "1200505565102907392", "edit_history_tweet_ids": ["1200505565102907392"], "author_id": "68478127", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 181, "tag": "SaladeImprensaPodcast"}, {"start": 186, "end": 194, "tag": "Spotify"}, {"start": 200, "end": 214, "tag": "GooglePodcast"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "Flamengo"}, {"start": 252, "end": 263, "tag": "SDIPodcast"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "TapaDigital"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bandeira de Mello"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 160, "end": 180, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "SaladeImprensaPodcast"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "GooglePodcast"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "SDIPodcast"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "TapaDigital"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 108, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/VYbqh9ZigX", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/1DkLR1rLv5yywDLUYQiWOC?si=M_Gl1AT-RIC0LLnXXbgksw", "display_url": "open.spotify.com/episode/1DkLR1\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:03:21.000Z", "id": "1200505549382664193", "edit_history_tweet_ids": ["1200505549382664193"], "author_id": "81748692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Q tal discutir comigo se o ex-presidente Eduardo Bandeira de Mello \u00e9 her\u00f3i ou vil\u00e3o na hist\u00f3ria do @Flamengo? Ou\u00e7a a entrevista da \"bala q matou o Kennedy\" no #SaladeImprensaPodcast, no #Spotify e no #GooglePodcast:\n\nhttps://t.co/VYbqh9ZigX\n\n#Flamengo #SDIPodcast #TapaDigital"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:02:24.000Z", "id": "1200505310118580224", "edit_history_tweet_ids": ["1200505310118580224"], "author_id": "27303563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LEIAM SOBRE ESTA CHACINA, Q MATOU JOVENS PQ ALGU\u00c9M ACHOU Q ERAM CRIMINOSOS. E SE ASSUSTEM COM OS COMENT\u00c1RIOS, PQ MESMO COM TAIS ESCLARECIMENTOS TEMOS GENTE AGORA COMEMORANDO OS \"CPFS CANCELADOS\". QUANDO O... https://t.co/wYRsGaZOW3", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wYRsGaZOW3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1130120535/posts/10219740873888906/", "display_url": "facebook.com/1130120535/pos\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wscho5h8KZ", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:02:07.000Z", "id": "1200505238601506817", "edit_history_tweet_ids": ["1200505238601506817"], "author_id": "138258995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/wscho5h8KZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:01:46.000Z", "id": "1200505150026264576", "edit_history_tweet_ids": ["1200505150026264576"], "author_id": "889852066444738560", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:01:20.000Z", "id": "1200505040286494721", "edit_history_tweet_ids": ["1200505040286494721"], "author_id": "3438497099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o aparecer at\u00e9 as 20h \u00e9 pq a minha m\u00e3e me matou pq n\u00e3o lavei a lou\u00e7a.\nhttps://t.co/vOhkXYwq0S", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vOhkXYwq0S", "expanded_url": "https://twitter.com/YeoHyunggu/status/1200502244199878658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOhkXYwq0S", "media_key": "7_1200502204232282114"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:01:02.000Z", "id": "1200504966101839879", "edit_history_tweet_ids": ["1200504966101839879"], "author_id": "965741931622993920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200504629953548288"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:00:54.000Z", "id": "1200504929888149504", "edit_history_tweet_ids": ["1200504929888149504"], "author_id": "4819673110", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200382250350792705"}], "text": "RT @austingozado: @imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:00:52.000Z", "id": "1200504924431376389", "edit_history_tweet_ids": ["1200504924431376389"], "author_id": "432039996", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sbartiro", "id": "976612300722450432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200381605413576704"}], "text": "RT @Sbartiro: que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:00:23.000Z", "id": "1200504800804319235", "edit_history_tweet_ids": ["1200504800804319235"], "author_id": "848746359494725632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES\n https://t.co/BWtEVTjECV https://t.co/fUvyGitzFj", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BWtEVTjECV", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/fUvyGitzFj", "expanded_url": "https://twitter.com/tudoleia/status/1200504800804319235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUvyGitzFj", "media_key": "3_1200504795125170188"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:00:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "956644340130074628", "id": "1200504757653245952", "edit_history_tweet_ids": ["1200504757653245952"], "author_id": "279256557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcoslodbrok", "id": "956644340130074628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200504531634835457"}], "text": "@marcoslodbrok No se muere, se suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:00:11.000Z", "id": "1200504750980108289", "edit_history_tweet_ids": ["1200504750980108289"], "author_id": "53145664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES\n https://t.co/g4EPTCzMv9 https://t.co/lrpMw9a8gb", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/g4EPTCzMv9", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lrpMw9a8gb", "expanded_url": "https://twitter.com/jacksonrangel/status/1200504750980108289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrpMw9a8gb", "media_key": "3_1200504745250701313"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:00:04.000Z", "id": "1200504720252645376", "edit_history_tweet_ids": ["1200504720252645376"], "author_id": "94119783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acusado de estuprar enteadas se suicida dentro da cela no ES\n https://t.co/eT5FZXlsw6 https://t.co/qH7OVKFQsH", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/eT5FZXlsw6", "expanded_url": "http://bit.ly/34zwkQv", "display_url": "bit.ly/34zwkQv"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qH7OVKFQsH", "expanded_url": "https://twitter.com/folhadoes/status/1200504720252645376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qH7OVKFQsH", "media_key": "3_1200504709578145794"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:59:45.000Z", "id": "1200504642670600192", "edit_history_tweet_ids": ["1200504642670600192"], "author_id": "87241790", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablolirar", "id": "167221639"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200250586786127872"}], "text": "RT @pablolirar: Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 254, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "MN"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "renatamielli", "id": "24106857"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SI2bfRronL", "expanded_url": "https://midianinja.org/renatamielli/a-crueldade-como-ferramenta-jornalistica", "display_url": "midianinja.org/renatamielli/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midianinja.org/renatamielli/a-crueldade-como-ferramenta-jornalistica/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:59:42.000Z", "id": "1200504629953548288", "edit_history_tweet_ids": ["1200504629953548288"], "author_id": "1540034828", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, mas o apresentador poder\u00e1 ser enquadrado nos tipos penais de crimes contra a honra. Leia coluna de @renatamielli para a MN.\nhttps://t.co/SI2bfRronL"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:59:30.000Z", "id": "1200504576945934339", "edit_history_tweet_ids": ["1200504576945934339"], "author_id": "432450406", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:59:06.000Z", "id": "1200504477968715778", "edit_history_tweet_ids": ["1200504477968715778"], "author_id": "17910561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nunca he entendido porque dicen que una persona que se suicida es \u201ccobarde\u201d. A final de cuentas, cada qui\u00e9n es libre de decidir qu\u00e9 si o que no hacer en su vida y cada cabeza es un universo como para intentar entenderla."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:58:52.000Z", "id": "1200504418426392576", "edit_history_tweet_ids": ["1200504418426392576"], "author_id": "950512640459182080", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:58:40.000Z", "id": "1200504369252372480", "edit_history_tweet_ids": ["1200504369252372480"], "author_id": "1010363227593682944", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Flaviooooo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogerdel", "id": "414843536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "414843536", "id": "1200504135239585795", "edit_history_tweet_ids": ["1200504135239585795"], "author_id": "131034960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199838109011267584"}], "text": "@flaviogerdel Flaviooooo, qu\u00e9 historia tan emotiva. Un suicida es un MUNDO aparte, cada uno es diferente y solo con un poco de atenci\u00f3n, se puede comenzar a descifrar. Bello gesto de tu parte. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5142, "type": "Person", "normalized_text": "ale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aleebarrera8", "id": "917068291"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "wyszynsk10", "id": "138499821"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "917068291", "id": "1200504122023301121", "edit_history_tweet_ids": ["1200504122023301121"], "author_id": "1422747228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200503267832274944"}], "text": "@aleebarrera8 @wyszynsk10 @AlbertoSanguino @joaco_jcp Jajajajaj Eduardo para sacarle m\u00e1s la piedra a ale deber\u00eda ponerle al velero suicida \u201c la barrera \u201c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:35.000Z", "id": "1200504095586603008", "edit_history_tweet_ids": ["1200504095586603008"], "author_id": "214995721", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:30.000Z", "id": "1200504073864261632", "edit_history_tweet_ids": ["1200504073864261632"], "author_id": "150416817", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:28.000Z", "id": "1200504068029980672", "edit_history_tweet_ids": ["1200504068029980672"], "author_id": "222276781", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:28.000Z", "id": "1200504068009086976", "edit_history_tweet_ids": ["1200504068009086976"], "author_id": "334296931", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:28.000Z", "id": "1200504067358937089", "edit_history_tweet_ids": ["1200504067358937089"], "author_id": "110003602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La rodada de hoy fue una misi\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.2925, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/rMoLrSaGQc", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielasalbe/status/1200477307413991429", "display_url": "twitter.com/Danielasalbe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:09.000Z", "id": "1200503987138678784", "edit_history_tweet_ids": ["1200503987138678784"], "author_id": "79496431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200477307413991429"}], "text": "Esto es como el inicio de los incre\u00edbles cuando el suicida demanda a Mr. Incre\u00edble por salvarlo. O como la familia del Chapo haci\u00e9ndose la v\u00edctima. https://t.co/rMoLrSaGQc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:56:56.000Z", "id": "1200503932180738048", "edit_history_tweet_ids": ["1200503932180738048"], "author_id": "1144696505846128641", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:56:54.000Z", "id": "1200503922382774273", "edit_history_tweet_ids": ["1200503922382774273"], "author_id": "879846785774211072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha depiladora \u00e9 um \u00cdCONE FEMINISTA, eu juro que to surpresa pq ela parece muito ser crente bolsomion e ela come\u00e7ou a falar sobre como \u00e9 importante as mulheres se ajudarem, que o machismo cria homens com tend\u00eancia suicida pq obriga eles a serem mach\u00f5es, eu to apaixonada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:56:49.000Z", "id": "1200503904800247809", "edit_history_tweet_ids": ["1200503904800247809"], "author_id": "2572729613", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jbcosta01", "id": "778254676798078977"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:56:26.000Z", "id": "1200503805072281606", "edit_history_tweet_ids": ["1200503805072281606"], "author_id": "4851894491", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200225509986189313"}], "text": "RT @jbcosta01: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:56:22.000Z", "id": "1200503788873891841", "edit_history_tweet_ids": ["1200503788873891841"], "author_id": "106605122", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:50.000Z", "id": "1200503657390698496", "edit_history_tweet_ids": ["1200503657390698496"], "author_id": "1164156646827974656", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:49.000Z", "id": "1200503653385342979", "edit_history_tweet_ids": ["1200503653385342979"], "author_id": "1050091005419159552", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200503470081609729"}], "text": "RT @elespectador: Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "id": "1200503500578467840", "edit_history_tweet_ids": ["1200503500578467840"], "author_id": "1059960053153837056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199892686548783104"}], "text": "@dramasmentales sabias que los pinguinos tienen una sola pareja durante toda su vida, y cuando una muere, el otro se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "York"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QdHS1sZwPK", "expanded_url": "http://ow.ly/hOSR50xnYyw", "display_url": "ow.ly/hOSR50xnYyw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/victimas-de-desplazamiento-con-mayor-tendencia-a-padecer-trastornos-de-salud-mental-article-893449/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:06.000Z", "id": "1200503470081609729", "edit_history_tweet_ids": ["1200503470081609729"], "author_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto seg\u00fan un estudio realizado por las Universidades de los Andes y de York (Reino Unido). https://t.co/QdHS1sZwPK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:05.000Z", "id": "1200503465547632641", "edit_history_tweet_ids": ["1200503465547632641"], "author_id": "77225292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me molesta mucho esa frase de \"dios no da m\u00e1s de lo que podemos soportar\" o \"dios aprieta pero no ahorca\" y re que hay gente que se suicida por sus problemas de mierda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Bhopal"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8481, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/oIiK9Xe17B", "expanded_url": "https://twitter.com/MPT_MS/status/1200503436942467072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIiK9Xe17B", "media_key": "3_1200503434954321920"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:54:58.000Z", "id": "1200503436942467072", "edit_history_tweet_ids": ["1200503436942467072"], "author_id": "1281260718", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A trag\u00e9dia que abateu a cidade de Bhopal, na \u00cdndia, completar\u00e1, no dia 3 de dezembro, 35 anos. Uma explos\u00e3o numa f\u00e1brica de agrot\u00f3xicos matou milhares de pessoas e formou um ex\u00e9rcito de sequelados. O maior desastre qu\u00edmico que se tem not\u00edcia. https://t.co/oIiK9Xe17B"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7081, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:53:47.000Z", "id": "1200503141067833346", "edit_history_tweet_ids": ["1200503141067833346"], "author_id": "54333930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ator morreu usando droga...duas atrizes que fingem ser amigas na s\u00e9rie mas que na real se odeia...o outro se matou pq descobriram que era pedofilo...outro \u00e9 um cadeirante fake (isso \u00e9 critica s\u00f3 minha mesmo...pq acho isso ridiculo)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:51:57.000Z", "id": "1200502676930383874", "edit_history_tweet_ids": ["1200502676930383874"], "author_id": "69393763", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:51:47.000Z", "id": "1200502638166642689", "edit_history_tweet_ids": ["1200502638166642689"], "author_id": "886345335597129728", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:51:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "104189995", "id": "1200502560660082694", "edit_history_tweet_ids": ["1200502560660082694"], "author_id": "115453561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cafeinadocafe", "id": "104189995"}]}, "text": "@cafeinadocafe to em choque aqui que esses dias eu vi tu falando que um amigo seu da adolesc\u00eancia se matou, e agora que me toquei de quem \u00e9. Veeeeeeiii ele falou comigo \u201c esses dias\u201d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:51:18.000Z", "id": "1200502514694676480", "edit_history_tweet_ids": ["1200502514694676480"], "author_id": "298191807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No chupen y despu\u00e9s vayan a trabajar, es suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1422747228", "id": "1200502340215877633", "edit_history_tweet_ids": ["1200502340215877633"], "author_id": "138499821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanpadiazmejia", "id": "1422747228"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "aleebarrera8", "id": "917068291"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200502190772834309"}], "text": "@juanpadiazmejia @AlbertoSanguino @aleebarrera8 @joaco_jcp Exactamente un velero suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:26.000Z", "id": "1200502295311593472", "edit_history_tweet_ids": ["1200502295311593472"], "author_id": "130069661", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:13.000Z", "id": "1200502242647904256", "edit_history_tweet_ids": ["1200502242647904256"], "author_id": "167191418", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:02.000Z", "id": "1200502197966057473", "edit_history_tweet_ids": ["1200502197966057473"], "author_id": "222510697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200064967988449281"}], "text": "RT @EsPapageno: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "camelex"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wyszynsk10", "id": "138499821"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "aleebarrera8", "id": "917068291"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "138499821", "id": "1200502190772834309", "edit_history_tweet_ids": ["1200502190772834309"], "author_id": "1422747228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200501861977133058"}], "text": "@wyszynsk10 @AlbertoSanguino @aleebarrera8 @joaco_jcp Jajajajajajaj mire a camelex que anda por el mundo surfeando, ahora Eduardo con su velero suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:49:13.000Z", "id": "1200501989039316992", "edit_history_tweet_ids": ["1200501989039316992"], "author_id": "125121205", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SnobLZZkZE", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/um-homem-com-um-colete-suicida-falso-esfaqueia-varias-pessoas-em-londres/", "display_url": "ocnoticias.com.br/um-homem-com-u\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:49:03.000Z", "id": "1200501949982027776", "edit_history_tweet_ids": ["1200501949982027776"], "author_id": "3460959436", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200501487388020737"}], "text": "RT @ocnoticias: Um homem com um colete suicida falso esfaqueia v\u00e1rias pessoas em Londres\nhttps://t.co/SnobLZZkZE"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:48:41.000Z", "id": "1200501857409544193", "edit_history_tweet_ids": ["1200501857409544193"], "author_id": "2583840697", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:48:30.000Z", "id": "1200501811213426688", "edit_history_tweet_ids": ["1200501811213426688"], "author_id": "795951253", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:48:27.000Z", "id": "1200501799440048128", "edit_history_tweet_ids": ["1200501799440048128"], "author_id": "791686041510051840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200064967988449281"}], "text": "RT @EsPapageno: Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:47:43.000Z", "id": "1200501613481414657", "edit_history_tweet_ids": ["1200501613481414657"], "author_id": "4863247671", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SnobLZZkZE", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/um-homem-com-um-colete-suicida-falso-esfaqueia-varias-pessoas-em-londres/", "display_url": "ocnoticias.com.br/um-homem-com-u\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:47:13.000Z", "id": "1200501487388020737", "edit_history_tweet_ids": ["1200501487388020737"], "author_id": "4698336493", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Um homem com um colete suicida falso esfaqueia v\u00e1rias pessoas em Londres\nhttps://t.co/SnobLZZkZE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:47:08.000Z", "id": "1200501465758011393", "edit_history_tweet_ids": ["1200501465758011393"], "author_id": "800728689667256320", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "isain", "id": "17046947"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ZeyjNJewEV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:46:58.000Z", "id": "1200501425601753099", "edit_history_tweet_ids": ["1200501425601753099"], "author_id": "116939187", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200500543921303553"}], "text": "RT @isain: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ZeyjNJewEV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:46:48.000Z", "id": "1200501380739457024", "edit_history_tweet_ids": ["1200501380739457024"], "author_id": "4836287355", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:51.000Z", "id": "1200500893386518538", "edit_history_tweet_ids": ["1200500893386518538"], "author_id": "2222106714", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:49.000Z", "id": "1200500885010432003", "edit_history_tweet_ids": ["1200500885010432003"], "author_id": "748752972352409600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "Infobaires24", "id": "2769049532"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/AXM1Z4Ujdy", "expanded_url": "https://www.infobaires24.com.ar/videos-soldados-colombianos-condenan-la-represion-y-uno-de-ellos-se-suicida/", "display_url": "infobaires24.com.ar/videos-soldado\u2026"}]}, "text": "Videos - Soldados colombianos condenan la represi\u00f3n y uno de ellos se suicida https://t.co/AXM1Z4Ujdy a trav\u00e9s de @Infobaires24"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1137830982223040512", "id": "1200500847026884614", "edit_history_tweet_ids": ["1200500847026884614"], "author_id": "187716606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arenarquia", "id": "1137830982223040512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200500359011143685"}], "text": "@arenarquia Me vas a pegar otra pi\u00f1a como hoy? *la escracha p\u00fablicamente* *se suicida*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "hana"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:44:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186435254321586177", "id": "1200500797303402498", "edit_history_tweet_ids": ["1200500797303402498"], "author_id": "1186435254321586177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200500509414739968"}], "text": "t\u00e1 ... ele e a hana do passado e tal mas ahhhhhhhhh mano eu gosto tanto do mikkel e ele n\u00e3o vai voltar mais pra 2019 n\u00e9??? ele se matou em 2019 e t\u00e1 vivendo agora em 1986 e quando chegar no 2019 de novo vai acontecer tudo de novo????? DARK OQ VC FEZ COM MINHA CABE\u00c7A"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:20.000Z", "id": "1200500760955490305", "edit_history_tweet_ids": ["1200500760955490305"], "author_id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:11.000Z", "id": "1200500724855123968", "edit_history_tweet_ids": ["1200500724855123968"], "author_id": "257993186", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:44:00.000Z", "id": "1200500677866401792", "edit_history_tweet_ids": ["1200500677866401792"], "author_id": "413459920", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5873, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:54.000Z", "id": "1200500652432076801", "edit_history_tweet_ids": ["1200500652432076801"], "author_id": "765881392790142976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498164102508545"}], "text": "RT @elcasocom: Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "id": "1200500587672080386", "edit_history_tweet_ids": ["1200500587672080386"], "author_id": "43909610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200479818367684608"}], "text": "@ensustrece Hija de rata... tiene que ser rata!!! Por eso, atentos a las fechor\u00edas del delincuente suicida... muy atentos!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:36.000Z", "id": "1200500575533764608", "edit_history_tweet_ids": ["1200500575533764608"], "author_id": "763719942592135168", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZeyjNJewEV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:28.000Z", "id": "1200500543921303553", "edit_history_tweet_ids": ["1200500543921303553"], "author_id": "17046947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ZeyjNJewEV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "MIKKEL"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JONAS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:43:20.000Z", "id": "1200500509414739968", "edit_history_tweet_ids": ["1200500509414739968"], "author_id": "1186435254321586177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO O MIKKEL ELE.... ele caralho ele era o cara que se matou no come\u00e7o da s\u00e9rie meu deus ele \u00e9 o pai do JONAS mas cOMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5873, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:14.000Z", "id": "1200500485129744384", "edit_history_tweet_ids": ["1200500485129744384"], "author_id": "3504318874", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498164102508545"}], "text": "RT @elcasocom: Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:43:11.000Z", "id": "1200500473117192192", "edit_history_tweet_ids": ["1200500473117192192"], "author_id": "3374563353", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498169605427203"}], "text": "RT @elcasocat: Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DnRgkQK4vQ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:09.000Z", "id": "1200500463197659137", "edit_history_tweet_ids": ["1200500463197659137"], "author_id": "194238719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/DnRgkQK4vQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1175301384", "id": "1200500379231903744", "edit_history_tweet_ids": ["1200500379231903744"], "author_id": "442709171", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bomber379", "id": "1175301384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200465216905076736"}], "text": "@bomber379 Hola!! No se debe,porque al mostrar el punto,se\u00f1alas un lugar v\u00e1lido. Porqu\u00e9 al se\u00f1alar  \nla acci\u00f3n nuestras un m\u00e9todo letal. Es suicidio por imitaci\u00f3n,efecto llamada.\nDebemos: Informar de manera responsable,educar en medidas de prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n de conducta suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:42:25.000Z", "id": "1200500280279883776", "edit_history_tweet_ids": ["1200500280279883776"], "author_id": "239558976", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "PrCoty", "id": "412623609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200151923577544704"}], "text": "RT @PrCoty: A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda,\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:42:14.000Z", "id": "1200500233253330944", "edit_history_tweet_ids": ["1200500233253330944"], "author_id": "2350958586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina gana suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:41:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "950925157585031173", "id": "1200500065665765376", "edit_history_tweet_ids": ["1200500065665765376"], "author_id": "1043225274324795392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "GuilhermeGeek", "id": "1060993790922711040"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200435933469978626"}], "text": "@FramonDead @GuilhermeGeek @peterjordan100 @Ei_Nerd N\u00e3o \u00e9 modinha n\u00e3o querido,\u00e9 ruim mesmo,aceita. Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim realmente,mas o quarteto fant\u00e1stico de 2015 n\u00e3o tem como defender,\u00e9 ruim sim."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:41:31.000Z", "id": "1200500054194343937", "edit_history_tweet_ids": ["1200500054194343937"], "author_id": "17920785", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:40:41.000Z", "id": "1200499844344926208", "edit_history_tweet_ids": ["1200499844344926208"], "author_id": "1076011852533035010", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4829, "type": "Place", "normalized_text": "de Santana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/z8Paxx10Ov", "expanded_url": "https://glo.bo/2L8i2OZ", "display_url": "glo.bo/2L8i2OZ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:40:14.000Z", "id": "1200499730708619264", "edit_history_tweet_ids": ["1200499730708619264"], "author_id": "1156587897400832004", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495823919955968"}], "text": "RT @correio24horas: Filho de juiz que matou universit\u00e1ria em Cachoeira \u00e9 preso em Feira de Santana https://t.co/z8Paxx10Ov\n\nEle se apresent\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:40:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "354095556", "id": "1200499671023656960", "edit_history_tweet_ids": ["1200499671023656960"], "author_id": "428167378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200052924170297349"}], "text": "@Haddad_Fernando @revistaforum Se ele fosse um chavista tbm ia comentar q um chavista matou um petista?? \nOu \u00e9 s\u00f3 Bolsonaro q vale o ataque ??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:39:57.000Z", "id": "1200499657954250759", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200499657954250759"], "author_id": "215386783", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7268, "type": "Other", "normalized_text": "Nemo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:39:49.000Z", "id": "1200499624047529985", "edit_history_tweet_ids": ["1200499624047529985"], "author_id": "3427212784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy viendo Nemo y ahora veo la carrera en todos lados. Estan conscientes de que toca temas acerca del Duelo patol\u00f3gico y la ideaci\u00f3n suicida, y remata con la terapia de grupo de los tiburones !!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zbl0xMRiYr", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:38:44.000Z", "id": "1200499352411742210", "edit_history_tweet_ids": ["1200499352411742210"], "author_id": "133731564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/zbl0xMRiYr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5855, "type": "Other", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hernan_mazza", "id": "890231950908194816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:38:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "890231950908194816", "id": "1200499326457405440", "edit_history_tweet_ids": ["1200499326457405440"], "author_id": "1029014334826078208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200448112038490114"}], "text": "@hernan_mazza Muchas gracias Herman trato gente con estados depresivos severos ansiedad y angustias llevan a esa enfermedad  Fuerte y por ende el suicida siempre comenta ,tu actitud generosa  la agradezco , Recuerda que si alguna vez quieres hablar de algo \"Puedes Contar conmigo \""}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:37:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "449147502", "id": "1200499067266027521", "edit_history_tweet_ids": ["1200499067266027521"], "author_id": "885021104900890629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RITADILULLO1", "id": "449147502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200491525806923776"}], "text": "@RITADILULLO1 Quello se lavora un solo giorno si suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Elton John"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/SlUG9m9l9J", "expanded_url": "https://twitter.com/_Prophets_Song/status/1200498922436861952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlUG9m9l9J", "media_key": "3_1200498911854637061"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:37:01.000Z", "id": "1200498922436861952", "edit_history_tweet_ids": ["1200498922436861952"], "author_id": "396555927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Elton John: un puto inseguro, suicida, adicto, bul\u00edmico, 80000 daddy issues sin resolver, enamorado de su mejor amigo que no le corresponde, pesado hasta decir basta porque quiere amor\n\nyo: https://t.co/SlUG9m9l9J"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5873, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:36:26.000Z", "id": "1200498772612145157", "edit_history_tweet_ids": ["1200498772612145157"], "author_id": "2994489059", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498164102508545"}], "text": "RT @elcasocom: Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:35:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "703925119685664769", "id": "1200498508421316609", "edit_history_tweet_ids": ["1200498508421316609"], "author_id": "3054212798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "itimalialouis", "id": "703925119685664769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1050153632547639297"}], "text": "@itimalialouis um merda do caralho, n consigo nem arrumar um xingamento descente. n duvido nd q matou a maura e ta fazendo esse circo todo p se reeleger"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5873, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:34:38.000Z", "id": "1200498321338576900", "edit_history_tweet_ids": ["1200498321338576900"], "author_id": "1169537827245371392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200498164102508545"}], "text": "RT @elcasocom: Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:34:02.000Z", "id": "1200498169605427203", "edit_history_tweet_ids": ["1200498169605427203"], "author_id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6051, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:34:01.000Z", "id": "1200498164102508545", "edit_history_tweet_ids": ["1200498164102508545"], "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.4278, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GirautaOficial", "id": "2223841798"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:33:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "2223841798", "id": "1200498100089085953", "edit_history_tweet_ids": ["1200498100089085953"], "author_id": "276637280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484216154275840"}], "text": "@GirautaOficial Como todos los l\u00edderes del PSOE desde... desde siempre.\n\nPor eso os dijimos, prometer intentar negociar con ellos tras el 10N va a ser suicida. No nos escuchasteis y nos convertisteis en ex votantes."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:33:44.000Z", "id": "1200498093621481477", "edit_history_tweet_ids": ["1200498093621481477"], "author_id": "36481662", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:33:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1060174870569537537", "id": "1200497976663248897", "edit_history_tweet_ids": ["1200497976663248897"], "author_id": "1027360673641246720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200497119636938752"}], "text": "@mathlemos_b Quase que a roda te matou hoje... Se essa n\u00e3o matou, nenhuma mais mata DALEEEEEE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:32:21.000Z", "id": "1200497746412789765", "edit_history_tweet_ids": ["1200497746412789765"], "author_id": "1084525988250353664", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4XiT49GtQo", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:32:11.000Z", "id": "1200497705727987714", "edit_history_tweet_ids": ["1200497705727987714"], "author_id": "98171865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/4XiT49GtQo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:31:59.000Z", "id": "1200497652082851842", "edit_history_tweet_ids": ["1200497652082851842"], "author_id": "861522250696187905", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8907, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:30:28.000Z", "id": "1200497270787117056", "edit_history_tweet_ids": ["1200497270787117056"], "author_id": "1593266305", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200106325000310786"}], "text": "RT @MorenoG_Agustin: Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:30:24.000Z", "id": "1200497254055976961", "edit_history_tweet_ids": ["1200497254055976961"], "author_id": "1427217866", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6zI3pCrVSF", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/fase-de-negacio-opinio-pau-vidal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/fase-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200491614784745472"}], "text": "RT @CoucouVic: Fase de negaci\u00f3\nLa q\u00fcesti\u00f3 de la salut ling\u00fc\u00edstica ens est\u00e0 portant a una inacci\u00f3 su\u00efcida. https://t.co/6zI3pCrVSF"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:29:27.000Z", "id": "1200497014326353920", "edit_history_tweet_ids": ["1200497014326353920"], "author_id": "97901402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu estava tomando banho, entrou uma mosca no banheiro e se suicidou. Ela passou voando em baixo do chuveiro e morreu."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:29:03.000Z", "id": "1200496917546962944", "edit_history_tweet_ids": ["1200496917546962944"], "author_id": "3164557492", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:28:44.000Z", "id": "1200496835913277440", "edit_history_tweet_ids": ["1200496835913277440"], "author_id": "731714041211559936", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:27:48.000Z", "id": "1200496601397112838", "edit_history_tweet_ids": ["1200496601397112838"], "author_id": "280802494", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:27:46.000Z", "id": "1200496590793912321", "edit_history_tweet_ids": ["1200496590793912321"], "author_id": "123714367", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:27:43.000Z", "id": "1200496580203360263", "edit_history_tweet_ids": ["1200496580203360263"], "author_id": "133809389", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:26:59.000Z", "id": "1200496396635426819", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200496396635426819"], "author_id": "821481774", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:26:59.000Z", "id": "1200496395850878976", "edit_history_tweet_ids": ["1200496395850878976"], "author_id": "897157166", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:26:50.000Z", "id": "1200496359440363520", "edit_history_tweet_ids": ["1200496359440363520"], "author_id": "237069738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os pide \u2018un bonito entierro\u2019 y se suicida https://t.co/nIKXDuTEFC", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nIKXDuTEFC", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:26:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205", "id": "1200496273260007424", "edit_history_tweet_ids": ["1200496273260007424"], "author_id": "66443610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosQuezado1", "id": "1148318806303027205"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200489066720059392"}], "text": "@MarcosQuezado1 @UOLNoticias @UOL Impressionante, o esp\u00edrito suicida!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:26:02.000Z", "id": "1200496155722956801", "edit_history_tweet_ids": ["1200496155722956801"], "author_id": "163122885", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:25:58.000Z", "id": "1200496139759476738", "edit_history_tweet_ids": ["1200496139759476738"], "author_id": "392309024", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ACOM_es", "id": "276658955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495271840550914"}], "text": "RT @ACOM_es: As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:25:34.000Z", "id": "1200496039230427136", "edit_history_tweet_ids": ["1200496039230427136"], "author_id": "21563281", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Atomization"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "herrcalvo", "id": "1566967021950181382"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Mariazell2", "id": "1291970762"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:25:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "946724574099660800", "id": "1200495996867874817", "edit_history_tweet_ids": ["1200495996867874817"], "author_id": "941771614487764992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200495049794043904"}], "text": "@HerrCalvo @Mariazell2 Ya. Atomization. Pero econ\u00f3micamente es suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:24:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1610496259", "id": "1200495885291073541", "edit_history_tweet_ids": ["1200495885291073541"], "author_id": "7851372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaihenH", "id": "1610496259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200494225177169927"}], "text": "@MaihenH C\u00f3mo se suicida un muerto?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9645, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wrRyEWGriZ", "expanded_url": "https://ift.tt/35NmZVu", "display_url": "ift.tt/35NmZVu"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:24:11.000Z", "id": "1200495690553733122", "edit_history_tweet_ids": ["1200495690553733122"], "author_id": "1188600702299303936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/wrRyEWGriZ internacionales, LONDR\u00c9S, REINO UNIDO, SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:24:08.000Z", "id": "1200495679518449665", "edit_history_tweet_ids": ["1200495679518449665"], "author_id": "756005941766742016", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200495323472420865"}], "text": "RT @Cardoso: O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete func\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:23:37.000Z", "id": "1200495547771236352", "edit_history_tweet_ids": ["1200495547771236352"], "author_id": "881300463899090945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Galera quando vcs forem assistir Esquadr\u00e3o Suicida, separem um tempo pra desligar seus televisores e n\u00e3o percam seu tempo vendo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:23:01.000Z", "id": "1200495397657034754", "edit_history_tweet_ids": ["1200495397657034754"], "author_id": "2879941", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:22:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2159158682", "id": "1200495381651566594", "edit_history_tweet_ids": ["1200495381651566594"], "author_id": "58962092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DEATHyamasan", "id": "2159158682"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "OBEYBrookes", "id": "112298348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200107731027279873"}], "text": "@DEATHyamasan @Maffewgregg @OBEYBrookes TECHO SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:22:43.000Z", "id": "1200495323472420865", "edit_history_tweet_ids": ["1200495323472420865"], "author_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "text": "O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete funcionou perfeitamente."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:22:31.000Z", "id": "1200495271840550914", "edit_history_tweet_ids": ["1200495271840550914"], "author_id": "276658955", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 11, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "text": "As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con ser un suicida. Bravo.\nPues la polic\u00eda israel\u00ed tiene que enfrentarse con este tipo de individuos, incluso peores, casi a diario.  \nhttps://t.co/OYGaTv3Y7d", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYGaTv3Y7d", "expanded_url": "https://twitter.com/CrimeLdn/status/1200422834427830273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYGaTv3Y7d", "media_key": "7_1200422805210308610"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "lillte lucianita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:21:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "124843312", "id": "1200495086573932545", "edit_history_tweet_ids": ["1200495086573932545"], "author_id": "64087988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200479818367684608"}], "text": "@ensustrece P\u00f3ngale grilletes a lillte lucianita. No vaya a seguir el camino de su cobarde m\u00e1ster suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "shaidersolutt", "id": "3062711937"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:21:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "3062711937", "id": "1200494970353926145", "edit_history_tweet_ids": ["1200494970353926145"], "author_id": "1148148448845271040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200448388598292481"}], "text": "@shaidersolutt ano passado eu fui na Black Friday, eu e a minha m\u00e3e ficamos mais de 6 hrs dentro da loja. o pessoal abriu salgadinho, bala fini, chocolate, champanhe, cerveja, refrigerante etc. mas ningu\u00e9m se matou l\u00e1 dentro n\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:21:12.000Z", "id": "1200494941031534592", "edit_history_tweet_ids": ["1200494941031534592"], "author_id": "4761123674", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:20:38.000Z", "id": "1200494798051917825", "edit_history_tweet_ids": ["1200494798051917825"], "author_id": "1669511305", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Kafele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANIMALLOVER0512", "id": "1099741855485440002"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:19:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1099741855485440002", "id": "1200494440827121664", "edit_history_tweet_ids": ["1200494440827121664"], "author_id": "2468626844", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200485275186548736"}], "text": "@ANIMALLOVER0512 Te hice un emo suicida especial para ti :T \nEl Kafele \u00bfrecuerdas?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:18:01.000Z", "id": "1200494139248402432", "edit_history_tweet_ids": ["1200494139248402432"], "author_id": "3033806914", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/GOMmMvGWPX", "expanded_url": "https://imagenpoblana.com/19/11/29/policia-britanica-abate-a-un-falso-y-presunto-suicida-islamista", "display_url": "imagenpoblana.com/19/11/29/polic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:17:40.000Z", "id": "1200494052266905600", "edit_history_tweet_ids": ["1200494052266905600"], "author_id": "90423302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica abate a un falso y presunto suicida islamista https://t.co/GOMmMvGWPX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 271, "end": 281, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe Lu\u00eds"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Blackssmith12", "id": "1258066639649738753"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:17:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1194081826547085314", "id": "1200493999187992576", "edit_history_tweet_ids": ["1200493999187992576"], "author_id": "1197839067368632320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200492740791996416"}], "text": "@blackssmith12 @futebol_info Rapaz teve um lance no primeiro tempo que ele matou a marca\u00e7\u00e3o do meio-campo do Flamengo , foram tr\u00eas jogadores para cima dele e com a qualidade se ele tem no passe quebrou as linhas de marca\u00e7\u00e3o do Flamengo ,  enfiando uma bola nas costas do Filipe Lu\u00eds que quase sofremos o gol."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "MarioMonicelli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:17:16.000Z", "id": "1200493951595102208", "edit_history_tweet_ids": ["1200493951595102208"], "author_id": "3194363356", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200435409932767234"}], "text": "RT @avadesordre: La commedia all'italiana \u00e8 finita, quando i registi hanno smesso di prendere l'autobus\n#MarioMonicelli \nregista italiano m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:16:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "4355219063", "id": "1200493716286443520", "edit_history_tweet_ids": ["1200493716286443520"], "author_id": "331897934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sergioatm5", "id": "4355219063"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200389107911995393"}], "text": "@Sergioatm5 Demasiado bien entrenado est\u00e1 este equipo.\nEl problema es la plantilla, que no es para ganar nada. Y, de fondo, la absurda y suicida pol\u00edtica de cl\u00e1usulas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Cande"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.3388, "type": "Other", "normalized_text": "Agus"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:15:59.000Z", "id": "1200493627107168256", "edit_history_tweet_ids": ["1200493627107168256"], "author_id": "1339514378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "me llego a juntar con la Cande y la Agus, haremos ta-te-ti por quien llora o se suicida primero"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.3516, "type": "Place", "normalized_text": "york"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:15:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075453044454813697", "id": "1200493612825485314", "edit_history_tweet_ids": ["1200493612825485314"], "author_id": "15233634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200476806387785728"}], "text": "@Dan_Blasius - matou criaturas no in\u00edcio dos anos 90\n- induziu uma outra adolescente a cometer suic\u00eddio\n- quebrou um iceberg enorme e totalmente natural com um navio\n- cometeu crimes na bolsa de valores\n- liderou gangues de arruaceiros em nova york\n- matou a esposa e se fingiu de louco."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:15:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "192401798", "id": "1200493607658102784", "edit_history_tweet_ids": ["1200493607658102784"], "author_id": "209692728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LalaKarenina", "id": "192401798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200453655838838784"}], "text": "@LalaKarenina Si, mato a dos personas y tenia lo que parece ser un cintur\u00f3n suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:15:41.000Z", "id": "1200493551139872769", "edit_history_tweet_ids": ["1200493551139872769"], "author_id": "17208832", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nachomdeo", "id": "1090030958"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:15:09.000Z", "id": "1200493415890391042", "edit_history_tweet_ids": ["1200493415890391042"], "author_id": "241631107", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200213189570564097"}], "text": "RT @nachomdeo: Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:14:53.000Z", "id": "1200493352095027200", "edit_history_tweet_ids": ["1200493352095027200"], "author_id": "3514882757", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6zI3pCrVSF", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/fase-de-negacio-opinio-pau-vidal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/fase-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200491614784745472"}], "text": "RT @CoucouVic: Fase de negaci\u00f3\nLa q\u00fcesti\u00f3 de la salut ling\u00fc\u00edstica ens est\u00e0 portant a una inacci\u00f3 su\u00efcida. https://t.co/6zI3pCrVSF"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 151, "tag": "EsperanzaPazYDi\u00e1logo"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 131, "end": 150, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "EsperanzaPazYDi\u00e1logo"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 164, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/yJIuDQCVsE", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:14:43.000Z", "id": "1200493310630146050", "edit_history_tweet_ids": ["1200493310630146050"], "author_id": "138189664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/yJIuDQCVsE   #EsperanzaPazYDi\u00e1logo @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "djcrawleravp", "id": "913448757143928832"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "jvdaniel", "id": "78707808"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "celestetoledo_a", "id": "948025212548931585"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "DelegArgBolivia", "id": "1199664893911293953"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:14:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "913448757143928832", "id": "1200493220414808065", "edit_history_tweet_ids": ["1200493220414808065"], "author_id": "3391393683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200491201243353096"}], "text": "@djcrawleravp @jvdaniel @celestetoledo_a @DelegArgBolivia @JuanGrabois La autopsia oficial determina que se suicid\u00f3, pero la Gendarmer\u00eda (Instituci\u00f3n fortalecida por el macrismo y clave para su gesti\u00f3n) determina en una segunda autopsia que lo habrian matado... hay una investigaci\u00f3n y todo que demuestra que es obvio que se suicida."}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:14:13.000Z", "id": "1200493180778696705", "edit_history_tweet_ids": ["1200493180778696705"], "author_id": "911507223704227840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rossend7", "id": "974011959837413376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468905849962496"}], "text": "RT @Rossend7: Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fe\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:13:37.000Z", "id": "1200493030568017920", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200493030568017920"], "author_id": "111624490", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:13:16.000Z", "id": "1200492944526127107", "edit_history_tweet_ids": ["1200492944526127107"], "author_id": "882954488", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:12:27.000Z", "id": "1200492736601829376", "edit_history_tweet_ids": ["1200492736601829376"], "author_id": "3480443237", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:11:49.000Z", "id": "1200492577784500224", "edit_history_tweet_ids": ["1200492577784500224"], "author_id": "3309670823", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200425091957440512"}], "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:11:47.000Z", "id": "1200492571195256832", "edit_history_tweet_ids": ["1200492571195256832"], "author_id": "471214600", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200311782046343168"}], "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n d\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:11:31.000Z", "id": "1200492503083954178", "edit_history_tweet_ids": ["1200492503083954178"], "author_id": "906842695204790272", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200480554321354753"}], "text": "RT @gabicerru: \"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:10:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "8330472", "id": "1200492271948443648", "edit_history_tweet_ids": ["1200492271948443648"], "author_id": "1931316013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200491617171443712"}], "text": "@324cat Collons, com esta la penya.. Pres\u00f3 incondicional pet aquest suicida..!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:10:19.000Z", "id": "1200492202255892480", "edit_history_tweet_ids": ["1200492202255892480"], "author_id": "3785992043", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:10:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163114254704283648", "id": "1200492167782961152", "edit_history_tweet_ids": ["1200492167782961152"], "author_id": "946027897613103104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200034792311599109"}], "text": "@militar_02 @eugiulysilva T\u00e1 ok, mas ela e o filho dela tem culpa de que? A vida do crime \u00e9 essa, ou vc mata ou vc morre, se envolve nela j\u00e1 sabendo das consequ\u00eancias! Se ele matou algu\u00e9m foi pra n\u00e3o morrer, e se ele morreu foi pq algu\u00e9m matou pra n\u00e3o morrer igual \ud83e\udd26"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:09:59.000Z", "id": "1200492118457892866", "edit_history_tweet_ids": ["1200492118457892866"], "author_id": "1036835858375208960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sou suicida eu n\u00e3o quero morrer\nS\u00f3 quero poder fechar meus olhos e me sentir bem\nMas todos os dias sinto vontade de morrer\nPor que eu ainda tento?\nPor que eu escrevo letras ainda?\nlutando contra a dor e meus dem\u00f4nios \u00e0 noite\nTentando encontrar uma nova sa\u00edda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:09:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "545916719", "id": "1200492054188560384", "edit_history_tweet_ids": ["1200492054188560384"], "author_id": "1620250778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200490350323884032"}], "text": "@aylavieiraa_ Uai, teve o caso do cara que se suicidou l\u00e1 de cima da biblioteca, teve o caso do menino da minha sala q matou uma menina enforcada, agora a formanda que faleceu na comemora\u00e7\u00e3o no trenzinho... Fora as hist\u00f3rias que o pessoal conta das outras unidades"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fcFgPI8Qmc", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135#.XeFs5VeWzbw.twitter", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:09:35.000Z", "id": "1200492014741143553", "edit_history_tweet_ids": ["1200492014741143553"], "author_id": "296592711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \"reto suicida\" https://t.co/fcFgPI8Qmc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "d\u00f3lar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:09:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1200492003483619329", "edit_history_tweet_ids": ["1200492003483619329"], "author_id": "48385985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro\nCom o d\u00f3lar a quase 5!Ir\u00e1 gerar desabastecimento do mercado interno para favorecer as exporta\u00e7\u00f5es!Por isso que sou FASCISTA!Sou anticomunista e antineoliberal!Acho essa pol\u00edtica econ\u00f4mica Arrochadora e Entreguista  SUICIDA!\nTiram a comida da boca do povo! ACORDA!:("}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:08:56.000Z", "id": "1200491853780594695", "edit_history_tweet_ids": ["1200491853780594695"], "author_id": "2924510682", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/6zI3pCrVSF", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/fase-de-negacio-opinio-pau-vidal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/fase-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200491614784745472"}], "text": "RT @CoucouVic: Fase de negaci\u00f3\nLa q\u00fcesti\u00f3 de la salut ling\u00fc\u00edstica ens est\u00e0 portant a una inacci\u00f3 su\u00efcida. https://t.co/6zI3pCrVSF"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:08:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "296398581", "id": "1200491731390738433", "edit_history_tweet_ids": ["1200491731390738433"], "author_id": "605449092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "text": "@orgullogamer Estaba escribiendo y fumando en el momento en que recibi\u00f3 el disparo. La mano para dispararse en caso de suicidio es la contraria. Pr\u00e1cticamente acaba de encender su cigarrillo. Ning\u00fan suicida piensa en dejarse el \u00faltimo cigarro a medias."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:08:18.000Z", "id": "1200491693059006467", "edit_history_tweet_ids": ["1200491693059006467"], "author_id": "4446307913", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200283521169993728"}], "text": "RT @repubblica: Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unic\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:07:37.000Z", "id": "1200491519893004288", "edit_history_tweet_ids": ["1200491519893004288"], "author_id": "317120571", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "raful_eitan", "id": "4251102028"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "anna_socjo", "id": "936760126127648769"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "OscarCamos", "id": "210651084"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "jrosell", "id": "9074632"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200412316271095809"}], "text": "RT @raful_eitan: @anna_socjo @OscarCamos @jrosell @oriolguellipuig @QuimTorraiPla Estanos cerca de ya del escuadr\u00f4n suicida de La vida de B\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "homilia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "acidigital", "id": "32417910"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/wO9s932Nsa", "expanded_url": "http://www.acidigital.com/noticias/denunciam-sacerdote-por-homilia-que-pronunciou-em-funeral-de-jovem-que-se-suicidou-54109/", "display_url": "acidigital.com/noticias/denun\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:07:24.000Z", "id": "1200491468441423885", "edit_history_tweet_ids": ["1200491468441423885"], "author_id": "1623152054", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200482063901741059"}], "text": "RT @acidigital: Denunciam sacerdote por homilia que pronunciou em funeral de jovem que se suicidou https://t.co/wO9s932Nsa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "centraldotimao", "id": "1122614514913042434"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:06:18.000Z", "id": "1200491189528600576", "edit_history_tweet_ids": ["1200491189528600576"], "author_id": "932039882746351618", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200423978516598790"}], "text": "RT @centraldotimao: Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8188, "type": "Place", "normalized_text": "Alajuela"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3911, "type": "Person", "normalized_text": "Rohrmoser"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.3592, "type": "Person", "normalized_text": "Alajuela"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Belen"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:06:07.000Z", "id": "1200491143244505090", "edit_history_tweet_ids": ["1200491143244505090"], "author_id": "2666791709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quiero ir al box pero ir de Alajuela a Rohrmoser o de Alajuela a Belen hoy es un acto suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:05:50.000Z", "id": "1200491073497444353", "edit_history_tweet_ids": ["1200491073497444353"], "author_id": "109427820", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/y4hmZjEYtD", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/mexico/20191128/haganme-un-bonito-entierro-nino-de-12-anos-suicida-venustiano-carranza-carta/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/mexic\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:05:34.000Z", "id": "1200491007521021953", "edit_history_tweet_ids": ["1200491007521021953"], "author_id": "17046947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se quita la vida en la Venustiano Carranza https://t.co/y4hmZjEYtD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:05:33.000Z", "id": "1200491003649679360", "edit_history_tweet_ids": ["1200491003649679360"], "author_id": "1246948357", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:05:20.000Z", "id": "1200490945768230912", "edit_history_tweet_ids": ["1200490945768230912"], "author_id": "792457828032217089", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200480554321354753"}], "text": "RT @gabicerru: \"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:03:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "id": "1200490526765715458", "edit_history_tweet_ids": ["1200490526765715458"], "author_id": "48385985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200482261570854914"}], "text": "@moura_101 Com o d\u00f3lar a quase 5!V\u00e3o gerar desabastecimento do mercado interno para favorecer as exporta\u00e7\u00f5es!Por isso que sou FASCISTA!Sou anticomunista e antineoliberal!Acho essa pol\u00edtica econ\u00f4mica Arrochadora e Entreguista  SUICIDA!\nTiram a comida da boca do povo,para favorecer o mercado!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:03:32.000Z", "id": "1200490492649263104", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200490492649263104"], "author_id": "161356150", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "tio rick"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:03:09.000Z", "id": "1200490399544094720", "edit_history_tweet_ids": ["1200490399544094720"], "author_id": "518719829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mds ainda bem que o tio rick n\u00e3o matou ningu\u00e9m naquela corrida de bigas pois ooooooooooooh esporte desalmado e cruel mds quantos cavalos n\u00e3o morreram nisso ??????????? as pessoas nem tanto pois elas sabiam onde tavam se metendo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:03:01.000Z", "id": "1200490363666026497", "edit_history_tweet_ids": ["1200490363666026497"], "author_id": "389735950", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 79, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:02:42.000Z", "id": "1200490284855021569", "edit_history_tweet_ids": ["1200490284855021569"], "author_id": "1039545272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200490094295162880"}], "text": "RT @Deiana_Luca9: ...e non si \u00e8 visto ancora niente.Con la riforma suicida #MES ,la terza fesseria fatta da questo paese dopo pareggio di b\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:02:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2985348357", "id": "1200490256727990272", "edit_history_tweet_ids": ["1200490256727990272"], "author_id": "1102522746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_nach__", "id": "1443339242596356098"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "ISimonavicius", "id": "3064629580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200489953811189764"}], "text": "@_Nach__ @ISimonavicius Por lo menos vos sabes que cebo palorto, este suicida queria que los haga yo Jajajajaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:02:30.000Z", "id": "1200490235962036224", "edit_history_tweet_ids": ["1200490235962036224"], "author_id": "918960229181771776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200481287066324994"}], "text": "RT @LauronhaG: Vendo a galera falando dela dizendo que \u00e9 escrota, deveria se comportar melhor, mas os mcs pode fazer m\u00fasica falando pepeca\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "MES"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Bailin"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DXumUTRTRw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiUccel/status/1200487884312236040", "display_url": "twitter.com/DiUccel/status\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:01:57.000Z", "id": "1200490094295162880", "edit_history_tweet_ids": ["1200490094295162880"], "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "...e non si \u00e8 visto ancora niente.Con la riforma suicida #MES ,la terza fesseria fatta da questo paese dopo pareggio di bilancio e #Bailin,si baller\u00e0 parecchio https://t.co/DXumUTRTRw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:01:49.000Z", "id": "1200490064075280385", "edit_history_tweet_ids": ["1200490064075280385"], "author_id": "1686360960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercedes_tamara", "id": "925670728200007680"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "SuzkyVox", "id": "278530678"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "elentirvigo", "id": "12895152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200466983755669507"}], "text": "RT @mercedes_tamara: @SuzkyVox @anpbcn @elentirvigo No es cosa tuya Copian a cs donde se demuestra el car\u00e1cter suicida del pp Mejor mas vot\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ancapball_br", "id": "783817935978717185"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:01:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "783817935978717185", "id": "1200490031003123716", "edit_history_tweet_ids": ["1200490031003123716"], "author_id": "4181642619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200474519875575808"}], "text": "@ancapball_br lula, pq ele diz q um a familia de um suicida quer que ele morra (??)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5094, "type": "Person", "normalized_text": "charlie"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:01:22.000Z", "id": "1200489949222637579", "edit_history_tweet_ids": ["1200489949222637579"], "author_id": "261435952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "en efecto charlie se suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:01:14.000Z", "id": "1200489915043209216", "edit_history_tweet_ids": ["1200489915043209216"], "author_id": "209351303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FakePopStar", "id": "1206334361764843520"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "jon_joras", "id": "59004808"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "IsidoPrismido", "id": "209351303"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200462355886415872"}], "text": "RT @FakePopStar: @Arkrater @jon_joras @IsidoPrismido @metrodesantiago En los \"paises mas felices del mundo\" la gente tambien se suicida. En\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:01:04.000Z", "id": "1200489874069106688", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200489874069106688"], "author_id": "417416989", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:00:27.000Z", "id": "1200489719529906177", "edit_history_tweet_ids": ["1200489719529906177"], "author_id": "846927470834147329", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosO28859673", "id": "2231859307"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:00:20.000Z", "id": "1200489689268047874", "edit_history_tweet_ids": ["1200489689268047874"], "author_id": "3234392751", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200487964138229760"}], "text": "RT @CarlosO28859673: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/8vj23XR7gq", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:00:01.000Z", "id": "1200489607156174850", "edit_history_tweet_ids": ["1200489607156174850"], "author_id": "2316203468", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/8vj23XR7gq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 99, "probability": 0.6037, "type": "Place", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Fr2p7jbLej", "expanded_url": "http://bit.ly/2R0cXfr", "display_url": "bit.ly/2R0cXfr"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/VtSUqGso8M", "expanded_url": "https://twitter.com/laprensaoem/status/1200489606988193793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtSUqGso8M", "media_key": "3_1200487278289838082"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:00:00.000Z", "id": "1200489606988193793", "edit_history_tweet_ids": ["1200489606988193793"], "author_id": "2482888046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Polic\u00eda \ud83d\ude93\n\u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d, pide ni\u00f1o de 12 a\u00f1os y se suicida en la Venustiano Carranza \ud83d\ude22\ud83d\ude4f \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/Fr2p7jbLej https://t.co/VtSUqGso8M"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:59:24.000Z", "id": "1200489452428152832", "edit_history_tweet_ids": ["1200489452428152832"], "author_id": "944375007937028101", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:59:12.000Z", "id": "1200489404197933057", "edit_history_tweet_ids": ["1200489404197933057"], "author_id": "2953745493", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:58:42.000Z", "id": "1200489276527587330", "edit_history_tweet_ids": ["1200489276527587330"], "author_id": "966545489448534016", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pilimartinezzzz", "id": "1085573195527307264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200228327463817216"}], "text": "RT @pilimartinezzzz: Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5448, "type": "Other", "normalized_text": "HPS Music"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5642, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/1Q9Lql0lfO", "expanded_url": "https://www.hpsmusic.ru/2019/11/generacion-suicida-2019-reflejos.html", "display_url": "hpsmusic.ru/2019/11/genera\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:58:03.000Z", "id": "1200489114660954112", "edit_history_tweet_ids": ["1200489114660954112"], "author_id": "3133907499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "HPS Music: Generacion Suicida - 2019 - Reflejos https://t.co/1Q9Lql0lfO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoTR", "id": "582282658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:57:57.000Z", "id": "1200489088610119680", "edit_history_tweet_ids": ["1200489088610119680"], "author_id": "165178531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200482349533802499"}], "text": "RT @SinEmbargoTR: Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/whbvRnK\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:57:50.000Z", "id": "1200489057819729920", "edit_history_tweet_ids": ["1200489057819729920"], "author_id": "303383066", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:57:48.000Z", "id": "1200489050387423234", "edit_history_tweet_ids": ["1200489050387423234"], "author_id": "2904498017", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200413361042853888"}], "text": "RT @mcTincho_2001: MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frene\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:55:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "3390060838", "id": "1200488592231030789", "edit_history_tweet_ids": ["1200488592231030789"], "author_id": "3390060838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200488589789999105"}], "text": "matou ele e fugiu do local do acidente. Primeiro pagou R$1000,00 reais, foi solta, depois teve o seu mandado de pris\u00e3o preventiva decretado, ficou foragida, foi presa logo depois e agora est\u00e1 solta, como se n\u00e3o tivesse feito nada. \nHOJE ELA EST\u00c1 NA SUA CASA COM A SUA FAM\u00cdLIA e o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:55:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "4886055640", "id": "1200488477328125954", "edit_history_tweet_ids": ["1200488477328125954"], "author_id": "4346608463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaiteAlmeida5", "id": "4886055640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484975201660929"}], "text": "@MaiteAlmeida5 De que te sirve hablarle de muerte a un suicida... ahre jajaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:55:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1548087978", "id": "1200488398009589762", "edit_history_tweet_ids": ["1200488398009589762"], "author_id": "1548087978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200488396663201792"}], "text": "Ps.: Isto n\u00e3o \u00e9 um bilhete suicida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:54:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "986716969", "id": "1200488253255798788", "edit_history_tweet_ids": ["1200488253255798788"], "author_id": "1005744796235943936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mayhi", "id": "986716969"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "marvelxtina", "id": "220125182"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "MarvelBR", "id": "3048363993"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/otpU4lMRlt", "expanded_url": "https://twitter.com/tenhonomemerda/status/1200488253255798788/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/otpU4lMRlt", "media_key": "3_1200488248172265474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200487254914826241"}], "text": "@_mayhi @marvelxtina @MarvelBR Aquela que se matou https://t.co/otpU4lMRlt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:54:19.000Z", "id": "1200488175849943040", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200488175849943040"], "author_id": "4387090107", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "36196959", "id": "1200488170414063620", "edit_history_tweet_ids": ["1200488170414063620"], "author_id": "282700744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ORaphaPH", "id": "36196959"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200462801954844672"}], "text": "@ORaphaPH @taliriapetrone Se envolve com quem n\u00e3o presta, depois morre a\u00ed ficam: quem matou fulana? Mimimi mimi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "Glauco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/X4xCJqDzNn", "expanded_url": "https://twitter.com/DaiRafadai/status/1200488136540860417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4xCJqDzNn", "media_key": "3_1200488129125404674"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:54:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "29913589", "id": "1200488136540860417", "edit_history_tweet_ids": ["1200488136540860417"], "author_id": "560669628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200474633021116423"}], "text": "@RevistaISTOE Esse \u00e9 o cadu, assassino do cartunista Glauco e seu filho, foi preso e solto 1 ano depois.. depois matou mais 2 pessoas e acabou morrendo na pris\u00e3o\nSe a pol\u00edcia tivesse usado de viol\u00eancia letal ja na primeira vez que foi preso, 2 pessoas estariam vivas \n1 exemplo de muitos https://t.co/X4xCJqDzNn"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:53:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "635846211", "id": "1200488030735388673", "edit_history_tweet_ids": ["1200488030735388673"], "author_id": "158370077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndresReyes1976", "id": "635846211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200487622650580992"}], "text": "@AndresReyes1976 La que se suicida es la izquierda.."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:53:33.000Z", "id": "1200487981003481093", "edit_history_tweet_ids": ["1200487981003481093"], "author_id": "1164596084037079041", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2nMcqEIt3s", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:53:29.000Z", "id": "1200487964138229760", "edit_history_tweet_ids": ["1200487964138229760"], "author_id": "2231859307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/2nMcqEIt3s"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T18:52:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "927995675270352896", "id": "1200487679642816513", "edit_history_tweet_ids": ["1200487679642816513"], "author_id": "1020133228156530689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "es_lo_que_hayy", "id": "927995675270352896"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "amets_ehiztaria", "id": "1354341835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200487265908219904"}], "text": "@es_lo_que_hayy @amets_ehiztaria Maldito koala suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 194, "tag": "STFVergonhaDoBrasil"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 193, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaDoBrasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lcoutinho", "id": "38421891"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:52:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "38421891", "id": "1200487623342665731", "edit_history_tweet_ids": ["1200487623342665731"], "author_id": "1579029025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200475521919934464"}], "text": "@lcoutinho Mais uma vez est\u00e1 provado:\nBandido bom \u00e9 preso, \u00f3timo \u00e9 morto!\n\nEste nunca mais far\u00e1 mal a ningu\u00e9m\nSe algu\u00e9m ousa a criticar a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia \u00e9 suicida ou doido.\n#STFVergonhaDoBrasil"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "158370077", "id": "1200487622650580992", "edit_history_tweet_ids": ["1200487622650580992"], "author_id": "635846211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BerBork", "id": "158370077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200487159419080704"}], "text": "@BerBork Falta una coma ah\u00ed. No s\u00e9 si la que denuncia es la izquierda, y hay un genio que se est\u00e1 suicidando por eso. O si por las idioteces que denuncia el genio, la que se suicida es la izquierda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:51:41.000Z", "id": "1200487514009673729", "edit_history_tweet_ids": ["1200487514009673729"], "author_id": "776791021460025344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200481483452014592"}], "text": "RT @KalielDavis: 6\u00b0: Rogue One\nputs eu amo esse filme, eu n sei se eu tenho mt doq reclamar dele\nele \u00e9 oq todo mundo esperava na \u00e9poca q fo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:51:36.000Z", "id": "1200487491264032768", "edit_history_tweet_ids": ["1200487491264032768"], "author_id": "3291142203", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:50:39.000Z", "id": "1200487250515124227", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200487250515124227"], "author_id": "1593266305", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-29T18:50:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2247801224", "id": "1200487126594445313", "edit_history_tweet_ids": ["1200487126594445313"], "author_id": "139832755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "muertehorrible", "id": "2247801224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200483226344738821"}], "text": "@muertehorrible Boyband suicida = incels"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7949, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5984, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:49:50.000Z", "id": "1200487046860685312", "edit_history_tweet_ids": ["1200487046860685312"], "author_id": "266357911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Raquel quase me matou agora se eu t\u00f4 viva foi porque Deus quis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:49:30.000Z", "id": "1200486962219626496", "edit_history_tweet_ids": ["1200486962219626496"], "author_id": "256129552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muertehorrible", "id": "2247801224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200483226344738821"}], "text": "RT @muertehorrible: No quiero tener que elegir entre una patrulla suicida de s\u00faper villanos y una boyband: llamadme cuando quer\u00e1is montar l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:49:22.000Z", "id": "1200486929378226179", "edit_history_tweet_ids": ["1200486929378226179"], "author_id": "143226585", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:47:36.000Z", "id": "1200486483486003200", "edit_history_tweet_ids": ["1200486483486003200"], "author_id": "74012462", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:47:08.000Z", "id": "1200486368226562048", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200486368226562048"], "author_id": "1513721228", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:47:07.000Z", "id": "1200486362773897217", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200486362773897217"], "author_id": "866698278", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "PACHUCA"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5637, "type": "Place", "normalized_text": "SAN ANTONIO"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.288, "type": "Place", "normalized_text": "PACHUCA"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.2499, "type": "Other", "normalized_text": "HGO"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3K6uyGHC11", "expanded_url": "https://alcoholimetropachuca.com/mujer-se-suicida-en-su-casa-ubicada-en-san-antonio-el-desmonte-pachuca-hgo/", "display_url": "alcoholimetropachuca.com/mujer-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:46:55.000Z", "id": "1200486312962379778", "edit_history_tweet_ids": ["1200486312962379778"], "author_id": "775168636843548672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "MUJER SE SUICIDA EN SU CASA, UBICADA EN SAN ANTONIO EL DESMONTE, #PACHUCA, HGO.  https://t.co/3K6uyGHC11"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5362, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:45:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "490968384", "id": "1200485994606317569", "edit_history_tweet_ids": ["1200485994606317569"], "author_id": "490968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200449335646937089"}], "text": "#ACTUALIZACI\u00d3N El hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:45:37.000Z", "id": "1200485984275718144", "edit_history_tweet_ids": ["1200485984275718144"], "author_id": "53861147", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:45:27.000Z", "id": "1200485943393882114", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200485943393882114"], "author_id": "627609592", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:45:04.000Z", "id": "1200485846664843266", "edit_history_tweet_ids": ["1200485846664843266"], "author_id": "328685620", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fucocreativa", "id": "218643732"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:44:45.000Z", "id": "1200485765173719040", "edit_history_tweet_ids": ["1200485765173719040"], "author_id": "192105510", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200479829621125121"}], "text": "RT @fucocreativa: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:44:14.000Z", "id": "1200485639134814209", "edit_history_tweet_ids": ["1200485639134814209"], "author_id": "3059578413", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luisvicenteleon", "id": "76779177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200399458057564160"}], "text": "RT @luisvicenteleon: Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:44:03.000Z", "id": "1200485590791335936", "edit_history_tweet_ids": ["1200485590791335936"], "author_id": "352492269", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:43:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1937564712", "id": "1200485571635941376", "edit_history_tweet_ids": ["1200485571635941376"], "author_id": "2785709272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ailsatorres", "id": "1533090770135224325"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "cxrrly", "id": "1015035794099261440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200370713309466624"}], "text": "@AilsaTorres @cxrrly Hagamos un pacto suicida amiga jsjajajjk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:43:34.000Z", "id": "1200485470569938945", "edit_history_tweet_ids": ["1200485470569938945"], "author_id": "181779560", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:43:04.000Z", "id": "1200485344896016384", "edit_history_tweet_ids": ["1200485344896016384"], "author_id": "108381393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lembram do caso? Se n\u00e3o lembram, vou repetir: M\u00c3E QUE MATOU O FILHO POR SER GAY. Pois \u00e9, vai ter 25 anos pra pensar sobre o que fez, mas isso \u00e9 pouco, pq a vida do filho n\u00e3o volta mais. https://t.co/Ane3HOyO0R", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ane3HOyO0R", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/mae-que-matou-filho-por-ele-ser-gay-e-condenada-a-25-anos-de-prisao-em-sp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/mae-que\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 125, "end": 126, "probability": 0.4896, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Larissacostas", "id": "113035227"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:42:42.000Z", "id": "1200485253027991552", "edit_history_tweet_ids": ["1200485253027991552"], "author_id": "1887473521", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200484628739633155"}], "text": "RT @Larissacostas: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:42:30.000Z", "id": "1200485199081025536", "edit_history_tweet_ids": ["1200485199081025536"], "author_id": "73214962", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200132593188036610"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:42:26.000Z", "id": "1200485183855775744", "edit_history_tweet_ids": ["1200485183855775744"], "author_id": "193535211", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:42:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169488278", "id": "1200485179111985152", "edit_history_tweet_ids": ["1200485179111985152"], "author_id": "778311914048872448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TafallaMarta", "id": "1169488278"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199241652633817088"}], "text": "@TafallaMarta @Lamartinez91 @JorgeRiechmann No s\u00e9 si la naturalera es amoral, pero ciertamente no comparte, desde la historia de la ciencia, nuestra moral reciente (bg history)...ni siquiera s\u00e9 si nuestra naturaleza existe, pero impera una suicida y ecocida, y comparto tus reflexiones y aportaciones."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:41:59.000Z", "id": "1200485069305061376", "edit_history_tweet_ids": ["1200485069305061376"], "author_id": "1196836637512228864", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200480554321354753"}], "text": "RT @gabicerru: \"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7141, "type": "Other", "normalized_text": "Warrior"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:41:56.000Z", "id": "1200485057435226113", "edit_history_tweet_ids": ["1200485057435226113"], "author_id": "4099753881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Warrior matou me com os pre\u00e7os foda se"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:41:53.000Z", "id": "1200485047779909637", "edit_history_tweet_ids": ["1200485047779909637"], "author_id": "765208263763853312", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "WE_WANT_AWAE_BACK"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "WE_WANT_AWAE_"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "awaeangels", "id": "1019716121661001728"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:41:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019716121661001728", "id": "1200485010349924354", "edit_history_tweet_ids": ["1200485010349924354"], "author_id": "2377820178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200480808257171456"}], "text": "@awaeangels esquadr\u00e3o suic\u00edda #WE_WANT_AWAE_BACK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:41:43.000Z", "id": "1200485003119005698", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200485003119005698"], "author_id": "456161896", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200467208314511360"}], "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5dd\u2026"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-29T18:41:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "4346608463", "id": "1200484975201660929", "edit_history_tweet_ids": ["1200484975201660929"], "author_id": "4886055640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aniibalariel99", "id": "4346608463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484397612486656"}], "text": "@Aniibalariel99 Re suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:41:20.000Z", "id": "1200484909132828672", "edit_history_tweet_ids": ["1200484909132828672"], "author_id": "83412977", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gommber", "id": "1618157348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200468591608381440"}], "text": "RT @Gommber: A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:40:48.000Z", "id": "1200484772449001474", "edit_history_tweet_ids": ["1200484772449001474"], "author_id": "940243828937805824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "text": "bueno quien me suicida https://t.co/tdTohaquSI", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/tdTohaquSI", "expanded_url": "https://twitter.com/pilotillos/status/1200484772449001474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tdTohaquSI", "media_key": "3_1200484755533451264"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 119, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:40:22.000Z", "id": "1200484665955627009", "edit_history_tweet_ids": ["1200484665955627009"], "author_id": "824611808", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200450354761977856"}], "text": "RT @DiariodeYucatan: \u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbH\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H16Xeltilk", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:40:14.000Z", "id": "1200484628739633155", "edit_history_tweet_ids": ["1200484628739633155"], "author_id": "113035227", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/H16Xeltilk"}], "includes": {"users": [{"id": "589683624", "username": "Guillherwe", "location": "Col\u00f4nia PR \u2022 1,95 de altura \u2022 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 1598, "tweet_count": 197914, "listed_count": 12}, "name": "Guilherme"}, {"id": "800335897384189953", "username": "wive2016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1188, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "name": "Wiliam Vel\u00e1zquez"}, {"id": "76779177", "username": "luisvicenteleon", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504059, "following_count": 398, "tweet_count": 66901, "listed_count": 5240}, "name": "Luis Vicente Leon"}, {"id": "2807916277", "username": "MuyCiencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 147, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}, "name": "Curiosidades"}, {"id": "276658955", "username": "ACOM_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 28450, "following_count": 2516, "tweet_count": 27536, "listed_count": 158}, "name": "Acci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n sobre Oriente Medio - ACOM"}, {"id": "3001148449", "username": "Mariorcjm1331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 270, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "name": "Mario Reyes"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "735071145238638592", "username": "piratjao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12441, "following_count": 5933, "tweet_count": 62517, "listed_count": 35}, "name": "isa se mudou"}, {"id": "1003660775137992704", "username": "lollanetogmail1", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2790, "tweet_count": 7410, "listed_count": 0}, "name": "lollaneto@gmail.com"}, {"id": "1122614514913042434", "username": "centraldotimao", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 134, "tweet_count": 41133, "listed_count": 143}, "name": "Central do Tim\u00e3o"}, {"id": "1690906837", "username": "elmaran37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 676, "tweet_count": 35266, "listed_count": 0}, "name": "Antonio"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "85481471", "username": "CompuServBoriQa", "location": "USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 642, "tweet_count": 22666, "listed_count": 15}, "name": "CentroMeteorologicoPR\u2122\ud83c\udf10"}, {"id": "370099179", "username": "SOFIGIKK", "location": "Posadas -  Misiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 290, "tweet_count": 59953, "listed_count": 6}, "name": "ms.gik"}, {"id": "1133134660425474049", "username": "desimoninah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 333, "tweet_count": 863, "listed_count": 3}, "name": "desimoni"}, {"id": "4883309669", "username": "ilaria_tufano", "location": "Napoli, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 151, "tweet_count": 14215, "listed_count": 2}, "name": "ilaria tufano"}, {"id": "3401846752", "username": "brunanveloso", "location": "Oeiras, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 168, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}, "name": "brunaa \u263e"}, {"id": "965060444", "username": "DiegoMartHita", "location": "Defensor de Servicios P\u00fablicos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 224, "tweet_count": 4649, "listed_count": 0}, "name": "Diego Mart\u00ed Hita/Padre de familia numerosa"}, {"id": "561369264", "username": "naunbeso", "location": "Calle desenga\u00f1o, 21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 448, "tweet_count": 53420, "listed_count": 2}, "name": "Candy Candy Candy\ud83c\udf3b"}, {"id": "278691304", "username": "wtv_a_li_en_", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 502, "tweet_count": 167268, "listed_count": 17}, "name": "Alien"}, {"id": "108032268", "username": "vanessaacsp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 410, "tweet_count": 144251, "listed_count": 25}, "name": "Vanessa \ud83e\udda5"}, {"id": "180828138", "username": "tomibrigante", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 715, "tweet_count": 14096, "listed_count": 0}, "name": "tommy shelBrig"}, {"id": "2372423636", "username": "PerezAnselmi", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 779, "tweet_count": 8785, "listed_count": 2}, "name": "Jes\u00f9s Andr\u00e8s P\u00e8rez Anselmi"}, {"id": "917169063603986433", "username": "YerardoC", "location": "Central, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 207, "tweet_count": 31859, "listed_count": 0}, "name": "G\u20acr@r \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"id": "2898064324", "username": "BernardoFarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38654, "following_count": 8076, "tweet_count": 12885, "listed_count": 35}, "name": "Bernardo Neri Farina"}, {"id": "933356198040100866", "username": "Machado0_Ju", "location": "Maca\u00e9 / Concei\u00e7\u00e3o de Macabu ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 412, "tweet_count": 16155, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd2a"}, {"id": "94119783", "username": "folhadoes", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13869, "following_count": 151, "tweet_count": 342453, "listed_count": 40}, "name": "FOLHA DO ES"}, {"id": "53145664", "username": "jacksonrangel", "location": "Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133752, "following_count": 3738, "tweet_count": 500821, "listed_count": 810}, "name": "jackson rangel"}, {"id": "848746359494725632", "username": "tudoleia", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 23023, "listed_count": 0}, "name": "leia-se"}, {"id": "1927501040", "username": "ManuelAdanPerez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 118, "tweet_count": 42868, "listed_count": 1}, "name": "Manuel Adan Perez Pe"}, {"id": "954539430647246851", "username": "ismed_ssd", "location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "name": "ISMED"}, {"id": "38794568", "username": "Mhartimhesak", "location": "Haifa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 3753, "tweet_count": 134212, "listed_count": 1}, "name": "Mhartim Mhesak"}, {"id": "218643732", "username": "fucocreativa", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1857, "tweet_count": 4789, "listed_count": 0}, "name": "Patricia Cifuentes"}, {"id": "174920486", "username": "esleidervcar", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1311, "tweet_count": 53890, "listed_count": 1}, "name": "Esleider Velasco"}, {"id": "14834302", "username": "elespectador", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545615, "following_count": 49360, "tweet_count": 1150715, "listed_count": 12476}, "name": "El Espectador"}, {"id": "399229038", "username": "antojitosuera62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 13887, "listed_count": 0}, "name": "antojitos mexicanos"}, {"id": "49231425", "username": "CoatzaDigital", "location": "Coatzacoalcos, Veracruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14940, "following_count": 1797, "tweet_count": 78752, "listed_count": 84}, "name": "Coatza Digital"}, {"id": "2777110975", "username": "mallorcainforma", "location": "Palma de Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 984, "tweet_count": 195307, "listed_count": 12}, "name": "Mallorca Informa"}, {"id": "1148996103251070978", "username": "inkoutgt", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 698, "tweet_count": 78578, "listed_count": 0}, "name": "Inkoutgt"}, {"id": "425438151", "username": "TaniaPamies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 361, "tweet_count": 591, "listed_count": 1}, "name": "Tania Pamies"}, {"id": "1000852022919421953", "username": "xandokkaa", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 84, "tweet_count": 170789, "listed_count": 0}, "name": "Xandoka"}, {"id": "1139594245503950848", "username": "souzaaap", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 665, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "name": "T \ud83d\udc97\ud83d\udda4"}, {"id": "914323378651230208", "username": "SaraDelgadillo7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 4297, "tweet_count": 67308, "listed_count": 0}, "name": "Sara Delgadillo"}, {"id": "1643075905", "username": "brunamaraal_", "location": "Gravatai - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 343, "tweet_count": 57103, "listed_count": 3}, "name": "bruna amaral"}, {"id": "4374302134", "username": "Jon_sjb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1518, "tweet_count": 69597, "listed_count": 21}, "name": "J San Jos\u00e9"}, {"id": "198471733", "username": "Antonio_Salas87", "location": "Benahadux", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 416, "tweet_count": 34884, "listed_count": 8}, "name": "Antonio Salas"}, {"id": "14436030", "username": "elmundoes", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4416553, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "name": "EL MUNDO"}, {"id": "2822958416", "username": "anguela21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 89, "tweet_count": 43977, "listed_count": 2}, "name": "anguela21"}, {"id": "974011959837413376", "username": "Rossend7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 4993, "tweet_count": 212434, "listed_count": 8}, "name": "Rossend Sanglas"}, {"id": "2464111908", "username": "parinamais", "location": "Aracaju - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 501, "tweet_count": 10752, "listed_count": 10}, "name": "marina"}, {"id": "2354588041", "username": "StePedrotti", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1776, "tweet_count": 25318, "listed_count": 5}, "name": "Stefano Pedrotti"}, {"id": "1395621271", "username": "NombredeIsrael", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4817, "following_count": 2981, "tweet_count": 37480, "listed_count": 35}, "name": "Israel y Oriente Medio"}, {"id": "350491830", "username": "7waMayira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 101, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "name": "Mayira Salome Rangel"}, {"id": "953359377787949061", "username": "CarlosMartnTol2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 962, "tweet_count": 118286, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Mart\u00edn Toledo"}, {"id": "3409118171", "username": "languis2019", "location": "Mapuchuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1360, "tweet_count": 62734, "listed_count": 1}, "name": "Languis"}, {"id": "2596362229", "username": "ElDiabloRoboc", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271931, "listed_count": 24}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc"}, {"id": "1125443032705372160", "username": "IcalMiranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 147, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "name": "Icalyt"}, {"id": "235357157", "username": "ReflectingMan", "location": "Canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7780, "following_count": 1, "tweet_count": 269818, "listed_count": 49}, "name": "D.K.R. Boyd"}, {"id": "3109465871", "username": "cartisera1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 669, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Tisera"}, {"id": "565039568", "username": "WalterNelson50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36699, "following_count": 2011, "tweet_count": 52480, "listed_count": 131}, "name": "Walter Nelson Meloni"}, {"id": "197531984", "username": "johnwilliver", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 5001, "tweet_count": 10201, "listed_count": 1}, "name": "John \ud83c\udf0e"}, {"id": "805401174140682240", "username": "javpalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 207, "tweet_count": 5491, "listed_count": 0}, "name": "Javier Pallete"}, {"id": "15043710", "username": "IndiraHuilca", "location": "Lima. Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 250315, "following_count": 1108, "tweet_count": 16386, "listed_count": 377}, "name": "Indira Huilca"}, {"id": "106595867", "username": "VictorMCarreto", "location": "Heroica Puebla de Zaragoza.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3147, "following_count": 5002, "tweet_count": 84561, "listed_count": 13}, "name": "V\u00edctorManuelCarreto"}, {"id": "274608576", "username": "ciromorah", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 6141, "tweet_count": 77396, "listed_count": 65}, "name": "deeproller"}, {"id": "1170006675706826752", "username": "unam_psicologia", "location": "Ciudad Universitaria ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 167, "tweet_count": 2938, "listed_count": 0}, "name": "Facultad de Psicolog\u00eda de la UNAM"}, {"id": "733354165", "username": "Comunidad_UNAM", "location": "Ciudad Universitaria, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23698, "following_count": 933, "tweet_count": 32443, "listed_count": 129}, "name": "Comunidad UNAM"}, {"id": "1015657860070559745", "username": "Bruna018_", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 282, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "name": "Bruna"}, {"id": "343925514", "username": "luca_biasi", "location": "Lugo, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 4615, "tweet_count": 153149, "listed_count": 34}, "name": "claudio luca biasi"}, {"id": "1116682576612286466", "username": "EmilioBoullosa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 9673, "listed_count": 0}, "name": "Emilio Boullosa"}, {"id": "2759311180", "username": "ROCIOLEONRELG", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4204, "tweet_count": 40491, "listed_count": 0}, "name": "ROCIO E. LE\u00d3N G. \ud83d\udfe0"}, {"id": "342476189", "username": "fabridenis17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 748, "tweet_count": 270944, "listed_count": 0}, "name": "Fabri Denis \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"id": "42074231", "username": "elimpulsocom", "location": "Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 907066, "following_count": 2242, "tweet_count": 652549, "listed_count": 2924}, "name": "Elimpulso.com"}, {"id": "154366879", "username": "ShirleyAponteB", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 290, "tweet_count": 200912, "listed_count": 27}, "name": "Shirley Aponte B."}, {"id": "87266391", "username": "dyo51", "location": " 20\u00b027'35.50S   54\u00b036'38.16O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1604, "tweet_count": 40892, "listed_count": 0}, "name": "Dyo Neto"}, {"id": "1421721", "username": "Cardoso", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso"}, {"id": "2602630711", "username": "spjaros", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 1459, "tweet_count": 97740, "listed_count": 30}, "name": "S\ud83d\udd3b"}, {"id": "340196780", "username": "MargaretCastor", "location": "Madriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13927, "following_count": 1521, "tweet_count": 140312, "listed_count": 213}, "name": "Mari Lwyd \ud83e\udd44\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3e"}, {"id": "1200126980240359425", "username": "vxsena_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 143, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "name": "V \u00a1 t o r"}, {"id": "2249167660", "username": "jungooticaba", "location": "192505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 266, "tweet_count": 232424, "listed_count": 60}, "name": "alanis"}, {"id": "39871434", "username": "matheusfiuza", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 185, "tweet_count": 12428, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Fi\u00faza"}, {"id": "1086022712743604225", "username": "DomasFelipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 298, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "name": "matuto"}, {"id": "778254676798078977", "username": "jbcosta01", "location": "Boston, England \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 0, "tweet_count": 19107, "listed_count": 2}, "name": "Michel Costa \ud83c\udfcc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "219082169", "username": "gonzaleznorelys", "location": "Edo.Aragua, VZLA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2215, "tweet_count": 95208, "listed_count": 12}, "name": "norelys gonzalez"}, {"id": "21232907", "username": "GustavoGiglio", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 2503, "tweet_count": 21447, "listed_count": 76}, "name": "Gustavo Giglio"}, {"id": "751154770338021376", "username": "UnlockCCXP", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 9, "tweet_count": 338, "listed_count": 3}, "name": "Unlock CCXP"}, {"id": "702884605758742530", "username": "_luques2", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 767, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "name": "luques"}, {"id": "850526709430583296", "username": "Franciscotavrez", "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 170, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "name": "Chico"}, {"id": "615844759", "username": "LuisGoldemberg", "location": "Talcahuano, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4989, "following_count": 5406, "tweet_count": 156361, "listed_count": 19}, "name": "Luis Goldemberg"}, {"id": "564414157", "username": "MoVallve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3786, "tweet_count": 141505, "listed_count": 56}, "name": "Montserrat Vallv\u00e9 \ud83d\udc18\ud83d\udc9a\ud83c\udf3c\ud83d\udc9c\ud83c\udfa8"}, {"id": "1174042242178310144", "username": "SvAvanza", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 268, "tweet_count": 6712, "listed_count": 1}, "name": "El Salvador Avanza"}, {"id": "33106805", "username": "Claudejunio", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 3238, "tweet_count": 25181, "listed_count": 21}, "name": "Tedesco Bracho"}, {"id": "1540034828", "username": "MidiaNINJA", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1060979, "following_count": 2866, "tweet_count": 79914, "listed_count": 2678}, "name": "M\u00eddia NINJA"}, {"id": "1269788904", "username": "MCateura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 449, "tweet_count": 11782, "listed_count": 0}, "name": "Marizza Cateura"}, {"id": "127927364", "username": "gama_video", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 32769, "listed_count": 0}, "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u3002"}, {"id": "417860623", "username": "RotcivToledo", "location": "Toledo Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1224, "tweet_count": 78880, "listed_count": 6}, "name": "V\u00edctor Toledo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1032301586087923713", "username": "roxxanne277", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "name": "BrokenRoxanne"}, {"id": "727778261615452160", "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "name": "rul\u012bx out of context"}, {"id": "783525543274741760", "username": "MarydhFer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 738, "tweet_count": 39111, "listed_count": 1}, "name": "Marydh Y Fer"}, {"id": "1618157348", "username": "Gommber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18523, "following_count": 11707, "tweet_count": 16281, "listed_count": 22}, "name": "G\u00f3mmber"}, {"id": "853283974558437377", "username": "golbise", "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 664, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "name": "GH"}, {"id": "943473596755738624", "username": "Heribertobobad4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 868, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "name": "Heriberto bobadilla"}, {"id": "881979617799745537", "username": "natsekusas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 903, "tweet_count": 8171, "listed_count": 2}, "name": "Maha \ud83c\udff9 #EquipeT | re\ud83d\udcd6: Suicidas"}, {"id": "158777564", "username": "w1bs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 4348, "tweet_count": 41730, "listed_count": 40}, "name": "#StopCoupInBrazil\ud83d\udea9"}, {"id": "2493651608", "username": "callme_danilo", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 436, "tweet_count": 14847, "listed_count": 4}, "name": "Dani"}, {"id": "1104834306", "username": "F3P_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64147, "following_count": 2938, "tweet_count": 54851, "listed_count": 41}, "name": "Felip Torres (Top 0.1% de pendejos)"}, {"id": "1171443650074566656", "username": "gabiscrazy1", "location": "cpx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 133, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "name": "jz scott"}, {"id": "2607307268", "username": "turdefaroth", "location": "https://estudiosnoticiasotros.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2414, "tweet_count": 78672, "listed_count": 11}, "name": "El liche \ud83d\udd79\ufe0f \ud83c\udf08\ud83d\udc7e\ud83c\udf08\ud83e\udd9e"}, {"id": "143848877", "username": "ElDiariodelaRep", "location": "San Luis, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20195, "following_count": 336, "tweet_count": 87904, "listed_count": 126}, "name": "El Diario de la Rep\u00fablica"}, {"id": "738865300406448128", "username": "Vesker43", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 126, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "name": "EMartinez"}, {"id": "939294554", "username": "JoseEstrellajos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!"}, {"id": "2269112586", "username": "LaTubilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "76546301", "username": "martabtorres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 4458, "tweet_count": 71606, "listed_count": 3}, "name": "Marta Torres"}, {"id": "396266324", "username": "_Bitch_Crazy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1047, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "name": "IkyDead"}, {"id": "1099764364230512641", "username": "Gabriel78559439", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 436, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel \ud83d\ude29"}, {"id": "1183185997653254144", "username": "tafernaberri06", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 730, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "name": "erika\ud83d\ude21"}, {"id": "1183531447", "username": "RbRebek", "location": "Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 472, "tweet_count": 22486, "listed_count": 5}, "name": "Bequi"}, {"id": "772708903", "username": "rayosagua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 519, "tweet_count": 19570, "listed_count": 0}, "name": "Lorena. \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1001468344699179008", "username": "_fuksboo", "location": "25/05/2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 173, "tweet_count": 22076, "listed_count": 1}, "name": "\uc544\ubbf8 milene 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "845093080936140800", "username": "natt_gregorioo", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 887, "tweet_count": 44120, "listed_count": 0}, "name": "nat"}, {"id": "723345490159476736", "username": "annakaiserm", "location": "vda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 398, "tweet_count": 28772, "listed_count": 0}, "name": "anna"}, {"id": "2972940393", "username": "xandrelelhp23", "location": "Terra da Garoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 249, "tweet_count": 71535, "listed_count": 3}, "name": "CORINTHIANS PAULISTA DO MEU CORA\u00c7\u00c3O!"}, {"id": "2947513157", "username": "SuperTutank", "location": "En La tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 256, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "name": "Tutank Muty"}, {"id": "266367664", "username": "siavato94", "location": "Pamplona, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 96, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "name": "siavato94"}, {"id": "1169196020183556098", "username": "leonard05727988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 717, "tweet_count": 13989, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c leonardo 49\ud83d\udc94"}, {"id": "2887765055", "username": "jordi234install", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 904, "tweet_count": 33839, "listed_count": 1}, "name": "Captain Ahab.No fare mai,els set mars."}, {"id": "246092969", "username": "SoyMexicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2612, "tweet_count": 46110, "listed_count": 4}, "name": "Monse Culebrozky #TodosSomosAmlo\ud83e\udd70"}, {"id": "2842861949", "username": "soraia189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 310, "tweet_count": 22545, "listed_count": 0}, "name": "Soraia \u2728"}, {"id": "1000048011379134466", "username": "mililitrosa", "location": "to the left / @mlaurarodx ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 735, "tweet_count": 34424, "listed_count": 1}, "name": "laura"}, {"id": "863553644163149824", "username": "Zafiroyoi", "location": "In your heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 452, "tweet_count": 23091, "listed_count": 12}, "name": "Zafiro \ud83d\udc1e\ud83c\udf53"}, {"id": "195790407", "username": "DavidQuilindo", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 34, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "name": "Nelson David Quilindo Loaiza"}, {"id": "2735690044", "username": "anamararojas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1964, "tweet_count": 147930, "listed_count": 60}, "name": "Ana Mar\u00eda Rojas"}, {"id": "728599002", "username": "Komandante_Solo", "location": "A Coru\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 959, "tweet_count": 208676, "listed_count": 49}, "name": "Txente"}, {"id": "750858071031836673", "username": "isrosaura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1276, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "name": "Ubiquitina"}, {"id": "104346872", "username": "Norvys", "location": "Remote ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2115, "tweet_count": 16929, "listed_count": 1}, "name": "Norvys Gonzalez"}, {"id": "43340817", "username": "NoticiasdaTV", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 541152, "following_count": 819, "tweet_count": 161867, "listed_count": 1588}, "name": "Not\u00edcias da TV"}, {"id": "482398821", "username": "SofiaCoboj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 423, "tweet_count": 18092, "listed_count": 2}, "name": "Sofia Coboj"}, {"id": "110003602", "username": "prislgh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 348, "tweet_count": 33552, "listed_count": 0}, "name": "Pris"}, {"id": "114320418", "username": "magoabdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 17, "tweet_count": 19659, "listed_count": 1}, "name": "Antonio Abdo"}, {"id": "271528952", "username": "anaseligmann", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 435, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "name": "Ana Seligmann"}, {"id": "412623609", "username": "PrCoty", "location": "Almirante Tamandar\u00e9/PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26310, "following_count": 1209, "tweet_count": 24146, "listed_count": 42}, "name": "Pr. Coty | Marcos de Souza Borges"}, {"id": "1055192007986028546", "username": "Oktubrenoticias", "location": "Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 617, "tweet_count": 3985, "listed_count": 6}, "name": "Oktubre Noticias"}, {"id": "1428682610", "username": "MQuevedo48", "location": "Araure, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38524, "following_count": 38091, "tweet_count": 188284, "listed_count": 56}, "name": "Zarzamora."}, {"id": "113035227", "username": "Larissacostas", "location": "La noticia rebelde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178590, "following_count": 3551, "tweet_count": 114504, "listed_count": 554}, "name": "Larissa Costas"}, {"id": "2244669709", "username": "deelzinha23", "location": "Gama DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 945, "tweet_count": 683, "listed_count": 1}, "name": "Eliete Delmones"}, {"id": "12330502", "username": "telecine", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 538440, "following_count": 252, "tweet_count": 172947, "listed_count": 1962}, "name": "Telecine"}, {"id": "841813501857390593", "username": "manuelajorges", "location": "br\u00e9sil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 533, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "name": "sin ternura"}, {"id": "37061916", "username": "Famarianno", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 243, "tweet_count": 199615, "listed_count": 23}, "name": "Fa Marianno"}, {"id": "2484992261", "username": "BanderaSanJuan", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1429, "tweet_count": 42268, "listed_count": 1}, "name": "Caballero del Sur,Extinguido."}, {"id": "4609583115", "username": "rosmarinus954", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1254, "tweet_count": 74552, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Manocorta"}, {"id": "539328515", "username": "arjankaragjozi", "location": "Alb\u00e2nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 3296, "tweet_count": 119772, "listed_count": 3}, "name": "arian"}, {"id": "104830096", "username": "Califfo74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1270, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "name": "Johnny"}, {"id": "941112512", "username": "israele_26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1215, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "name": "israele specchio, \ud83c\uddea\ud83c\udde6."}, {"id": "78724332", "username": "digofelipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 476, "tweet_count": 36268, "listed_count": 0}, "name": "Rodrigo felipe"}, {"id": "117941693", "username": "ErikaMouraAlves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34468, "following_count": 6768, "tweet_count": 115897, "listed_count": 51}, "name": "ERIKA MOURA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "778177133608853504", "username": "ContildeAndres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 771, "tweet_count": 12932, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Moreno"}, {"id": "2698984176", "username": "rutahistoriafm", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "name": "Ruta por la Historia"}, {"id": "385146191", "username": "AIveteh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 207, "tweet_count": 18088, "listed_count": 2}, "name": "\u2728MoeMoe Kiu\u2728"}, {"id": "161422467", "username": "laaryymtz", "location": "Anywhere.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 658, "tweet_count": 49375, "listed_count": 4}, "name": "Larissa (Taylor's Version)"}, {"id": "1110132397", "username": "santi_almazan", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 221, "tweet_count": 30350, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udecc"}, {"id": "1513721228", "username": "ballenitapisci", "location": "Santa Marta, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 739, "tweet_count": 58443, "listed_count": 0}, "name": "ROSARIO PISCIOTTI"}, {"id": "989561396328325126", "username": "me_dicen_hippie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 108, "tweet_count": 10490, "listed_count": 0}, "name": "Luceth"}, {"id": "313481897", "username": "patakabra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "name": "Patakabra"}, {"id": "23791197", "username": "policia", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3747154, "following_count": 0, "tweet_count": 43654, "listed_count": 7924}, "name": "Polic\u00eda Nacional"}, {"id": "1594433599", "username": "Nettuno_73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 83, "tweet_count": 2101, "listed_count": 1}, "name": "Salvatore \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udcaa"}, {"id": "1275620544", "username": "RogerHalsted", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12205, "following_count": 79, "tweet_count": 66628, "listed_count": 0}, "name": ""}, {"id": "1247919043", "username": "MauroCiagar", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 632, "tweet_count": 25217, "listed_count": 3}, "name": "mauro"}, {"id": "141664759", "username": "JazChi_", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1406, "tweet_count": 27479, "listed_count": 0}, "name": "JazJaz \u2728"}, {"id": "1026237742332739586", "username": "SSiles12", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 59, "tweet_count": 33547, "listed_count": 0}, "name": "Sonia-Siles"}, {"id": "32417910", "username": "acidigital", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72901, "following_count": 677, "tweet_count": 36491, "listed_count": 311}, "name": "ACI Digital"}, {"id": "3343464916", "username": "Laura_cruzd", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 1981, "tweet_count": 62038, "listed_count": 73}, "name": "Laura Cruz"}, {"id": "574805663", "username": "piglesiassimon", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1572, "tweet_count": 4872, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Iglesias Sim\u00f3n"}, {"id": "293539561", "username": "ALEX_LHDP", "location": "SPAIN, U.E \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 42904, "listed_count": 4}, "name": "ALEJANDRO MJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "786591486456557568", "username": "LilaOyarzun", "location": "Puerto Montt, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 2124, "tweet_count": 12191, "listed_count": 2}, "name": "Lila Oyarzun"}, {"id": "780756926", "username": "carnedecapital", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "name": "Carnedecapital"}, {"id": "301590574", "username": "EloyKrav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 180, "tweet_count": 11259, "listed_count": 2}, "name": "Eloy"}, {"id": "301308940", "username": "RubenSanchezTW", "location": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc56 \ud835\udc43\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 351571, "following_count": 450, "tweet_count": 131364, "listed_count": 1989}, "name": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez"}, {"id": "715506443391221760", "username": "ArielArakaki", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 398, "tweet_count": 6753, "listed_count": 0}, "name": "Ariel Arakaki"}, {"id": "915947758988791808", "username": "chabela_63", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 141, "tweet_count": 9818, "listed_count": 0}, "name": "Abuela feliz"}, {"id": "207535656", "username": "xItsEasy", "location": "\ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 252, "tweet_count": 83515, "listed_count": 15}, "name": "Mar\u00eda."}, {"id": "450807626", "username": "elenvtst", "location": "madrid \u00a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 503, "tweet_count": 37024, "listed_count": 10}, "name": "elena"}, {"id": "828356055558131712", "username": "lightsnasty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 122, "tweet_count": 32900, "listed_count": 7}, "name": "leo"}, {"id": "2562651238", "username": "__NicolasTorres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 190, "tweet_count": 56220, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf83Nicol\u00e1s\ud83c\udf83"}, {"id": "1014361132931473408", "username": "fleiveous", "location": "s\u00e3o borja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 236, "tweet_count": 17899, "listed_count": 0}, "name": "sr\u00aa poterikson explosiva flavorine"}, {"id": "1311663799", "username": "lizhheitler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 724, "tweet_count": 24484, "listed_count": 0}, "name": "Tia E"}, {"id": "1075513617011929088", "username": "scoupsrock", "location": "since 22.05.17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 644, "tweet_count": 28192, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddbe"}, {"id": "336818160", "username": "imiozz0", "location": "curitiba se n me engano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 538, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "name": "cabe\u00e7a de rolon"}, {"id": "78446459", "username": "owPredos", "location": "Olinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 398, "tweet_count": 237200, "listed_count": 68}, "name": "Predos"}, {"id": "1156023703433568256", "username": "HerminioMeza2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 326, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "name": "Herminio Meza"}, {"id": "766423975606022145", "username": "profector73", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 3250, "tweet_count": 40704, "listed_count": 0}, "name": "Hector Cornejo"}, {"id": "309178760", "username": "PLANETHOTEL_NET", "location": "London - Reggio Emilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3199, "tweet_count": 148960, "listed_count": 219}, "name": "Raffaello Zanini"}, {"id": "3234392751", "username": "a1599ba23c024ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1570, "tweet_count": 83131, "listed_count": 21}, "name": "Gloria Suarezsuarez"}, {"id": "299584619", "username": "JoseAngelGLanda", "location": "Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 261, "tweet_count": 128808, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9AngelGarc\u00edaLanda"}, {"id": "1539100574", "username": "Lyakernow", "location": "Ikaris, Thor, Loki. (F\u00ebanor)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1242, "tweet_count": 95143, "listed_count": 4}, "name": "\u1d1b\u029c\u1d07 \u0274\u1d0f\u0280\u1d1b\u029c \u1d05\u1d0f\u1d07s \u0274\u1d0f\u1d1b \u1d0b\u0274\u1d07\u1d07\u029f \u1d00\u0274\u028f\u1d0d\u1d0f\u0280\u1d07\u2077"}, {"id": "85534222", "username": "orfidel", "location": "Vallecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 997, "tweet_count": 65811, "listed_count": 22}, "name": "Spooky Orfi \u30c4 \ud83e\udd87\ud83c\udf83"}, {"id": "70778586", "username": "Noagema", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 280, "tweet_count": 24537, "listed_count": 5}, "name": "Gema"}, {"id": "209766516", "username": "Dubun5", "location": "Vimianzo, Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 792, "tweet_count": 21208, "listed_count": 7}, "name": "Celndel (L)_1"}, {"id": "314061319", "username": "SystemOfAChris_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 572, "tweet_count": 89952, "listed_count": 10}, "name": "op\u0131\u028c\u05df\u0250\u026f u\u0250\u0131\u0287s\u0131\u0279\u0265\u0254"}, {"id": "2822597080", "username": "geruco69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 443, "tweet_count": 32237, "listed_count": 2}, "name": "geruco rafael"}, {"id": "1511548350", "username": "gilmaamaris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 198, "tweet_count": 9961, "listed_count": 0}, "name": "Gilma Amar\u00eds"}, {"id": "78115924", "username": "EuOdeioFoRRo", "location": "Floresta Encantada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 694, "tweet_count": 24403, "listed_count": 3}, "name": "EuOdeioFoRRo"}, {"id": "922483717779619840", "username": "BiciHater", "location": "#bicibcn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1033, "tweet_count": 74093, "listed_count": 24}, "name": "The_BiciHater_Bot"}, {"id": "1052889894568255488", "username": "elcasocat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29602, "listed_count": 93}, "name": "ElCaso.cat"}, {"id": "1458253728", "username": "f_rassta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 6691, "tweet_count": 361956, "listed_count": 31}, "name": "DIOS BENDIGA A VZLA! 25513"}, {"id": "247659262", "username": "cronicasbrbaras", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1713, "tweet_count": 46995, "listed_count": 54}, "name": "Cr\u00f3nicas B\u00e1rbaras"}, {"id": "737167884", "username": "AXNoticias", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2878, "tweet_count": 29667, "listed_count": 10}, "name": "AX Noticias"}, {"id": "201172573", "username": "_CiudadanoCero_", "location": "Tabasco 2000, Centro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1226, "tweet_count": 20404, "listed_count": 5}, "name": "Ciudadano Cero \ud83d\ude0f"}, {"id": "869730755118845952", "username": "PlataApaza", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}, "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre"}, {"id": "225187450", "username": "Anthonyrm26", "location": "SurAm\u00e9rica\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1611, "tweet_count": 14053, "listed_count": 1}, "name": "Anthony"}, {"id": "298209897", "username": "YulyVieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 715, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "name": "Yulieth Vieira"}, {"id": "1142491224517070849", "username": "umcontosafado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "name": "Um conto safado"}, {"id": "231397329", "username": "Glez_Vecino", "location": "Bristol, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1238, "tweet_count": 190666, "listed_count": 61}, "name": "Jos\u00e9 A. Glez. Vecino"}, {"id": "764973357532053506", "username": "John10Reed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 764, "tweet_count": 20720, "listed_count": 0}, "name": "John Reed"}, {"id": "339272701", "username": "JavierKaqp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 807, "tweet_count": 3068, "listed_count": 0}, "name": "Osmar Javier Llanes"}, {"id": "49712844", "username": "Garcio72", "location": "Vigo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4276, "tweet_count": 93737, "listed_count": 76}, "name": "Rafa L\u00f3pez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "3049680709", "username": "espinola_more", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 654, "tweet_count": 2488, "listed_count": 1}, "name": "Gloria Espinola More"}, {"id": "187706312", "username": "MartinHiVoltage", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 172, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f"}, {"id": "570922938", "username": "_SofiaCuello", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 302, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}, "name": "Sof\u00eda Cuello"}, {"id": "541780054", "username": "OzkarMag", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 3671, "tweet_count": 13038, "listed_count": 5}, "name": "OzkarMag"}, {"id": "830130587914608640", "username": "stubborndealer", "location": "Santa M\u00f3nica, CA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 191, "tweet_count": 21493, "listed_count": 6}, "name": "Oliver Harmond."}, {"id": "72900795", "username": "teleramaec", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180166, "following_count": 1100, "tweet_count": 55036, "listed_count": 561}, "name": "Telerama, m\u00e1s cerca de ti"}, {"id": "1192187729502711808", "username": "LlanesYailen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 294, "tweet_count": 2030, "listed_count": 0}, "name": "Yailen Melgarejo Llanes"}, {"id": "318658387", "username": "martincito6", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 4999, "tweet_count": 29555, "listed_count": 21}, "name": "Mart\u00edn Villagra"}, {"id": "1012033928465731592", "username": "RafaelGarciaLAF", "location": "Madrid, Espa\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8441, "following_count": 5913, "tweet_count": 282630, "listed_count": 18}, "name": "Rafael Garc\u00eda L\u00f3pez \ud83d\udc9c\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"id": "486731850", "username": "GolpePoliticoMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15194, "following_count": 4789, "tweet_count": 247838, "listed_count": 69}, "name": "Golpe Pol\u00edtico"}, {"id": "1170311476197953537", "username": "Techlion5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 5000, "tweet_count": 27311, "listed_count": 1}, "name": "Techlion"}, {"id": "261963225", "username": "gore2012", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1477, "tweet_count": 29076, "listed_count": 4}, "name": "gore"}, {"id": "206239989", "username": "RicardoJmg1", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1638, "tweet_count": 13178, "listed_count": 2}, "name": "Ricardo M\u00e1rquez"}, {"id": "330452476", "username": "aalvarezgb", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 702, "tweet_count": 1054, "listed_count": 6}, "name": "\u00c1ngeles \u00c1lvarez G\u00aa-B"}, {"id": "17229160", "username": "elconfidencial", "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 998227, "following_count": 242, "tweet_count": 349980, "listed_count": 12493}, "name": "El Confidencial"}, {"id": "1125478031999610881", "username": "Pablooscarpoe", "location": "La Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1281, "tweet_count": 134448, "listed_count": 1}, "name": "oscar"}, {"id": "747462324953448448", "username": "tatoasecas", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 997, "tweet_count": 113537, "listed_count": 36}, "name": "tato"}, {"id": "265045567", "username": "ferno2008", "location": "Colombia S.A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1084, "tweet_count": 146770, "listed_count": 0}, "name": "Fernando Rinc\u00f3n"}, {"id": "512329706", "username": "FabiParraguezM", "location": "Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12057, "following_count": 26, "tweet_count": 1002247, "listed_count": 21}, "name": "Fabi\u00e1n parraguez"}, {"id": "265355375", "username": "Carlanun", "location": "San Isidro (BUE)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 314, "tweet_count": 476666, "listed_count": 335}, "name": "Carly."}, {"id": "93895641", "username": "juanpa2112", "location": "paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 5004, "tweet_count": 32540, "listed_count": 12}, "name": "juan pablo mendoza"}, {"id": "1023005252155584512", "username": "PKlanovicz", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 522, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Y Ramos \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83e\udd8e"}, {"id": "203665200", "username": "Depulso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 467, "tweet_count": 54419, "listed_count": 227}, "name": "Gabi"}, {"id": "775127014105907200", "username": "Marea252", "location": "Somewhere only we know in ARG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 995, "tweet_count": 59513, "listed_count": 2}, "name": "Marea"}, {"id": "996873285601292290", "username": "HeribertoRamr16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 5000, "tweet_count": 74847, "listed_count": 2}, "name": "PODEROSA NACI\u00d3N AZULGRANA \ud83d\udc99\u2764(ENCASA)"}, {"id": "244890778", "username": "alba__cuevas", "location": "Val\u00e8ncia \ud83d\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 446, "tweet_count": 59390, "listed_count": 10}, "name": "Alba Cuevas"}, {"id": "2573870306", "username": "GilGODY", "location": "Campinas SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1208, "tweet_count": 141875, "listed_count": 4}, "name": "GilGody"}, {"id": "452162955", "username": "GracieGaleano_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 696, "tweet_count": 26236, "listed_count": 2}, "name": "Gracie G"}, {"id": "878645238", "username": "nancyguerin1991", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4977, "tweet_count": 52209, "listed_count": 2}, "name": "Nancyguerin91"}, {"id": "1148389375367159808", "username": "Lolita74vargas", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 3, "tweet_count": 17490, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda A\u00f1asco"}, {"id": "807382998077173760", "username": "TryEstrella", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1211, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "name": "Strella BiBy ga ga"}, {"id": "591124841", "username": "DoctoraGlas", "location": "Dulce bellum inexpertis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36704, "following_count": 1523, "tweet_count": 39090, "listed_count": 253}, "name": "Loola P\u00e9rez"}, {"id": "236214218", "username": "josusein", "location": "Stateless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1678, "tweet_count": 36322, "listed_count": 15}, "name": "Josu Sein (Unrepentant Lilith) \u24cb \u2602\ufe0f \u26a7\ufe0f \u26b8 \u2604\ufe0f \ud83d\udd1e"}, {"id": "17598409", "username": "DIARINHO", "location": "Litoral Norte - SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16446, "following_count": 179, "tweet_count": 111062, "listed_count": 142}, "name": "DIARINHO"}, {"id": "974783574", "username": "aurorab933", "location": "\u05e1\u05b0\u05e4\u05b8\u05e8\u05b7\u05d3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 3555, "tweet_count": 559929, "listed_count": 104}, "name": "borealis"}, {"id": "1156332499280306176", "username": "CosmicaFugaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 500, "tweet_count": 13432, "listed_count": 0}, "name": "C\u00f3smica"}, {"id": "2708096416", "username": "jaguarmoteado", "location": "Kalakmul ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2129, "tweet_count": 72751, "listed_count": 0}, "name": "cactus\ud83c\udf35"}, {"id": "1572264565", "username": "ROWNYMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 650, "tweet_count": 40220, "listed_count": 2}, "name": "SIR"}, {"id": "87474234", "username": "jesusaguiros_", "location": "En Tu Coraz\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 190, "tweet_count": 22148, "listed_count": 4}, "name": "Jes\u00fas Aguilera"}, {"id": "1019791191200747521", "username": "chikrainvow", "location": "con tu mam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 268, "tweet_count": 21265, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc33"}, {"id": "15482380", "username": "macalha", "location": "Tangamand\u00e1pio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 49174, "listed_count": 6}, "name": "macalha(\"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\")"}, {"id": "1122274530", "username": "AzuForeverYoung", "location": "Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1014, "tweet_count": 11331, "listed_count": 1}, "name": "Mrs sem\u00e1foros\ud83d\udea5"}, {"id": "1010592071017795584", "username": "Praciilio", "location": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 261, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid \u2728"}, {"id": "1129082736495464449", "username": "BBertoly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 377, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "name": "Bruno bertoly\ud83e\udd29\ud83e\udd29"}, {"id": "368025611", "username": "be_sfc", "location": "Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1268, "tweet_count": 97753, "listed_count": 1}, "name": "Be\ud83c\udf3b"}, {"id": "164887590", "username": "isaa_24k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "name": "Isabella M \ud83d\udcab"}, {"id": "1080867067564306438", "username": "Carlos_sosamedi", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 511, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Sosa"}, {"id": "112770875", "username": "DiariodeYucatan", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 288014, "following_count": 535, "tweet_count": 404032, "listed_count": 1228}, "name": "Diario de Yucat\u00e1n"}, {"id": "1152668423182118912", "username": "rodmagno1", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 75, "tweet_count": 115843, "listed_count": 1}, "name": "rodmagno"}, {"id": "2973109275", "username": "AESVCR", "location": "#ElFeminismoMata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1095, "tweet_count": 21282, "listed_count": 9}, "name": "CAT\u00d3LICO PERPLEJO"}, {"id": "568462922", "username": "pontojpg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1170, "tweet_count": 45617, "listed_count": 0}, "name": "alex topiroze, o rato enfermeiro"}, {"id": "755151596900810752", "username": "thairw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 374, "tweet_count": 28252, "listed_count": 7}, "name": "thai"}, {"id": "142919554", "username": "joaogabe_", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1305, "tweet_count": 27746, "listed_count": 10}, "name": "GABE"}, {"id": "754736431650701312", "username": "marymariabates", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 133, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}, "name": "Maria Manteuffel"}, {"id": "1029102663181500416", "username": "70porcento", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 536, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "name": "finge de morta pra comer o cu do coveiro"}, {"id": "1042444851373989888", "username": "Jooice_lima15", "location": "em minha house \ud83d\ude1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1701, "tweet_count": 38314, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee"}, {"id": "1082659671914225665", "username": "mott4felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 246, "tweet_count": 16224, "listed_count": 0}, "name": "geraLLLdo magela"}, {"id": "514798139", "username": "LagunillasZulia", "location": "Ciudad Ojeda, Municipio Laguni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8935, "following_count": 3075, "tweet_count": 25254, "listed_count": 20}, "name": "Conexi\u00f3ninformativa.ve"}, {"id": "918596007235129344", "username": "ROBERTOSIMBAAS1", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "name": "Inmobiliaria Santos"}, {"id": "77357380", "username": "SrISOTOPO", "location": "Medell\u00edn - Antioquia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 673, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "name": "E. Ram\u00edrez"}, {"id": "1603331444", "username": "cescamagenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 821, "tweet_count": 35459, "listed_count": 10}, "name": "francesca barni"}, {"id": "1173441089996500998", "username": "MarbeniaT", "location": "Defender a Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19575, "following_count": 17851, "tweet_count": 144406, "listed_count": 32}, "name": "\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddef\ud835\uddf2 \u24c2"}, {"id": "194238719", "username": "MariseladBayamo", "location": "Cuba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 3570, "tweet_count": 25627, "listed_count": 19}, "name": "Marisela de Bayamo CMKX"}, {"id": "1166411642135076865", "username": "ESPAA71422102", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6REINO DE VALENCIA\ud83e\udd58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 907, "tweet_count": 8120, "listed_count": 0}, "name": "PATTON\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "140460403", "username": "eusebioAGUERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8966, "following_count": 5649, "tweet_count": 56701, "listed_count": 40}, "name": "cometigre"}, {"id": "1183178810356912128", "username": "ErinS_V", "location": "Galaxia Andr\u00f3meda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10087, "following_count": 9061, "tweet_count": 46115, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd70\ud835\udd7d\ud835\udd74\ud835\udd79"}, {"id": "377130748", "username": "Alexmoreno_2011", "location": " El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14337, "following_count": 7440, "tweet_count": 61041, "listed_count": 0}, "name": "GERSON \ud83d\udc1c"}, {"id": "2472824856", "username": "LVazor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1060, "tweet_count": 62980, "listed_count": 2}, "name": "Leo Vazor"}, {"id": "264961987", "username": "Rogelioviesca", "location": "Ciudad de Mexico ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 912, "tweet_count": 5521, "listed_count": 6}, "name": "Rogelio Viesca Arrache"}, {"id": "866599625456799745", "username": "liyita2020", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1885, "tweet_count": 91948, "listed_count": 0}, "name": "Sra. Liyita."}, {"id": "3131227931", "username": "recontrachotis", "location": "Rosario Santa Fe Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 4438, "tweet_count": 67569, "listed_count": 59}, "name": "@AtahualpaYO @NueVEncProfRos"}, {"id": "1108364176009900032", "username": "lacuevacultural", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14676, "following_count": 5122, "tweet_count": 35584, "listed_count": 12}, "name": "La Cueva"}, {"id": "1103908004108283904", "username": "Mabeltran19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 7007, "tweet_count": 208605, "listed_count": 1}, "name": "Mabeltran"}, {"id": "1082166554", "username": "MFilosofal", "location": "Lugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8079, "following_count": 4881, "tweet_count": 47160, "listed_count": 56}, "name": "Michel F."}, {"id": "2472745169", "username": "martin_merigg", "location": "Arauco, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 794, "tweet_count": 14695, "listed_count": 0}, "name": "Marteenss"}, {"id": "985230923653402625", "username": "pachocman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 421, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Ch\u00e1vez"}, {"id": "138660959", "username": "och_am", "location": "Cuenca Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2671, "tweet_count": 100643, "listed_count": 38}, "name": "Oscar Miguel Chango"}, {"id": "370367164", "username": "tango_luna", "location": "C\u00f2rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 252, "tweet_count": 98590, "listed_count": 5}, "name": "Paco Almagro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "830604343262978048", "username": "pilotinhomecmec", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 516, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "name": "Dono do Ouro e da Prata e Jesus\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 \uf8ff"}, {"id": "4875578639", "username": "Ks_meira", "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1295, "tweet_count": 110882, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udea9 Kelly Meira \ud83d\udc90wedding Day - Feb. 20th \"\u2b50"}, {"id": "68478127", "username": "oscarzorrillad", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1863, "tweet_count": 38522, "listed_count": 11}, "name": "oscar Javier"}, {"id": "81748692", "username": "JorgeEduardo_01", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12001, "following_count": 349, "tweet_count": 28561, "listed_count": 148}, "name": "Jorge Eduardo"}, {"id": "27303563", "username": "magrineli", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1407, "tweet_count": 28939, "listed_count": 23}, "name": "Alexandre Magrineli"}, {"id": "138258995", "username": "paopao2812", "location": "The Great Below", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 512, "tweet_count": 31892, "listed_count": 0}, "name": "Pa\u00f4 P\u00e4o"}, {"id": "889852066444738560", "username": "ElianaRamirezR3", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 631, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "name": "Eliana Ramirez Roncancio \ud83e\udd8b"}, {"id": "3438497099", "username": "dongmiminie", "location": "          bangtan; astro; X1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 2556, "tweet_count": 14764, "listed_count": 12}, "name": "\ube44\ube44\u2661"}, {"id": "965741931622993920", "username": "Larissa38181557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92661, "listed_count": 0}, "name": "Larissa"}, {"id": "4819673110", "username": "gamesgirl8862", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "name": "Lukanette"}, {"id": "1682380448", "username": "styleszshe", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 799, "tweet_count": 52868, "listed_count": 13}, "name": "grazi VAI VER O HARRY"}, {"id": "432039996", "username": "Patasucia74", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1755, "tweet_count": 108350, "listed_count": 94}, "name": "Gonza"}, {"id": "976612300722450432", "username": "Sbartiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16625, "following_count": 52, "tweet_count": 7994, "listed_count": 240}, "name": "Especialista en crypto"}, {"id": "279256557", "username": "TadeoArmenta", "location": "\u00c1vila, Reino de Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 848, "tweet_count": 7201, "listed_count": 1}, "name": "Tadeo Armenta \u274c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udd46 \u0395\u03bd \u03a4\u03bf\u03cd\u03c4\u1ff3 \u039d\u03af\u03ba\u03b1"}, {"id": "956644340130074628", "username": "marcoslodbrok", "location": "Valhalla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1610, "tweet_count": 13414, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd85 Siempre Conguito\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "87241790", "username": "bobbybo73", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 4974, "tweet_count": 137258, "listed_count": 10}, "name": "Bobbybo \ud83d\udc0d \ud83c\udf33\ud83e\ude93"}, {"id": "167221639", "username": "pablolirar", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30477, "following_count": 3793, "tweet_count": 182557, "listed_count": 103}, "name": "Pablo Lira R."}, {"id": "432450406", "username": "angelica_atb", "location": "New York, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 870, "tweet_count": 4545, "listed_count": 7}, "name": "Dr. Ang\u00e9lica Torres-Berr\u00edo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udde0\ud83e\uddec\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "17910561", "username": "ManuelGilE", "location": "Somewhere only we know.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 427, "tweet_count": 35043, "listed_count": 1}, "name": "Gil"}, {"id": "950512640459182080", "username": "crf_ana10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 737, "tweet_count": 45862, "listed_count": 0}, "name": "ana\u2728"}, {"id": "1010363227593682944", "username": "M_u_d_a_i", "location": "Dentro de tu armario /BT jail ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 724, "tweet_count": 28442, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf38 \u0b33 \u30a8\u30ea @ #Worlds' 22 \u0b33 \ud83c\udf38"}, {"id": "131034960", "username": "MarianneFreitez", "location": "Zona en Reclamacion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21900, "following_count": 2832, "tweet_count": 246167, "listed_count": 25}, "name": "Marianne."}, {"id": "414843536", "username": "flaviogerdel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 5831, "tweet_count": 18641, "listed_count": 7}, "name": "Flavio Gerdel. \u262e\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffb"}, {"id": "1422747228", "username": "juanpadiazmejia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 298, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "name": "Juan Pablo Diaz"}, {"id": "917068291", "username": "aleebarrera8", "location": "Chicago, IL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 495, "tweet_count": 2491, "listed_count": 1}, "name": "Ale Barrera"}, {"id": "214995721", "username": "rosaisabelbm", "location": "C\u00facuta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 349, "tweet_count": 14646, "listed_count": 0}, "name": "ISABEL BERNAL MORENO"}, {"id": "150416817", "username": "Hector_Cabarcas", "location": "Bogota D.C. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 345, "tweet_count": 2786, "listed_count": 0}, "name": "Hector CABARCAS"}, {"id": "222276781", "username": "mapimaya", "location": "Colombia - Cartagena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 682, "tweet_count": 11076, "listed_count": 6}, "name": "Ma. del Pilar Maya H"}, {"id": "334296931", "username": "vengapregunteme", "location": "Saturno \ud83e\ude90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1094, "tweet_count": 76629, "listed_count": 12}, "name": "nicol\u00e1s sebastian"}, {"id": "79496431", "username": "bloodyiguess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 3600, "tweet_count": 20998, "listed_count": 0}, "name": "E."}, {"id": "186323192", "username": "Danielasalbe", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 4498, "tweet_count": 9554, "listed_count": 8}, "name": "Daniela Salazar"}, {"id": "1144696505846128641", "username": "PerdidoArturo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1544, "tweet_count": 53250, "listed_count": 0}, "name": "ArturoPerdido"}, {"id": "879846785774211072", "username": "trouxeana_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 366, "tweet_count": 19434, "listed_count": 0}, "name": "josi \u263e"}, {"id": "2572729613", "username": "valdineisilva32", "location": "SALVE!!! UBATUBA,SP,-BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 3469, "tweet_count": 42228, "listed_count": 0}, "name": "Valdinei Silva\u00ae"}, {"id": "4851894491", "username": "L7G_crf", "location": "Cpx do Salgueiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2685, "tweet_count": 52691, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude98 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "106605122", "username": "lili_porto_v", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2370, "tweet_count": 414162, "listed_count": 2}, "name": "Liliana Portocarrero"}, {"id": "1164156646827974656", "username": "dinopatagon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 4493, "tweet_count": 219056, "listed_count": 1}, "name": "Dinopatagon"}, {"id": "862971908", "username": "Tincho_2015", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19864, "following_count": 20199, "tweet_count": 68606, "listed_count": 7}, "name": "TIncho 2015"}, {"id": "1050091005419159552", "username": "AliasTarkovsky", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 111, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "name": "Juan Murcia"}, {"id": "1059960053153837056", "username": "AnnaRabaglino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 491, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "name": "serendipia"}, {"id": "77225292", "username": "nataliavincor", "location": "En el Pozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1533, "tweet_count": 12592, "listed_count": 1}, "name": "Nataloa Feminati"}, {"id": "1281260718", "username": "MPT_MS", "location": "Campo Grande (MS)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 312, "tweet_count": 4079, "listed_count": 6}, "name": "MPT-MS"}, {"id": "54333930", "username": "PaulaRC31", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 187, "tweet_count": 45362, "listed_count": 5}, "name": "P."}, {"id": "69393763", "username": "TCROMIOLO", "location": "S\u00c3O MARCOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1537, "tweet_count": 14937, "listed_count": 10}, "name": "TCZINHO"}, {"id": "886345335597129728", "username": "amargajllo", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 7925, "tweet_count": 215988, "listed_count": 1}, "name": "Margarita Jaramillo"}, {"id": "115453561", "username": "gabicsp", "location": "Vitoria da Conquista -BA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 784, "tweet_count": 16880, "listed_count": 11}, "name": "gabi aventureira"}, {"id": "104189995", "username": "cafeinadocafe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 932, "tweet_count": 173978, "listed_count": 26}, "name": "scusa se ti amo \u2122\ufe0f"}, {"id": "298191807", "username": "misamisa_el", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 326, "tweet_count": 10256, "listed_count": 0}, "name": "Misa"}, {"id": "138499821", "username": "wyszynsk10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2359, "tweet_count": 24825, "listed_count": 2}, "name": "Wyszynski"}, {"id": "130069661", "username": "Yayinel", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2554, "tweet_count": 34090, "listed_count": 3}, "name": "Yayinel"}, {"id": "167191418", "username": "suelcoti", "location": "------------------", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 406, "tweet_count": 87150, "listed_count": 0}, "name": "robertoflores"}, {"id": "222510697", "username": "CensuraBastaYa", "location": "Balmoral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1714, "tweet_count": 25953, "listed_count": 9}, "name": "\u02e1\u1d43 \u1d9c\u1d52\u207f\u1d9c\u2071\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d43 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1092126705114849281", "username": "EsPapageno", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "125121205", "username": "chusbeto", "location": "Carora venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1320, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas L\u00f3pez"}, {"id": "3460959436", "username": "ribeirocatolico", "location": "Campinas, SP, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12715, "following_count": 354, "tweet_count": 18883, "listed_count": 27}, "name": "Maur\u00edcio Ribeiro"}, {"id": "4698336493", "username": "obscat", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 217, "tweet_count": 7107, "listed_count": 27}, "name": "Observat\u00f3rio Cat\u00f3lico"}, {"id": "2583840697", "username": "CorpCT", "location": "Corregidora, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1468, "tweet_count": 82041, "listed_count": 6}, "name": "Escorpi\u00f3n Jarocho en Quer\u00e9taro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "795951253", "username": "marcioIreland", "location": "Monaghan - Irlanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 227, "tweet_count": 2560, "listed_count": 1}, "name": "Marcio Rodrigues"}, {"id": "791686041510051840", "username": "todoxpatria2016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 4414, "tweet_count": 12386, "listed_count": 18}, "name": "\u00bfTodo por la patria?"}, {"id": "4863247671", "username": "emiliotee", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2429, "tweet_count": 31055, "listed_count": 6}, "name": "@emiliolorenzo49"}, {"id": "800728689667256320", "username": "antiComunista85", "location": "Acac\u00edas, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 444, "tweet_count": 46891, "listed_count": 0}, "name": "Crown\ud83d\udc51\ud83d\ude08\ud83e\udd2c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "116939187", "username": "milunluces", "location": "Cd. M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 351, "tweet_count": 76500, "listed_count": 20}, "name": "milunluces"}, {"id": "17046947", "username": "isain", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 92713, "following_count": 30956, "tweet_count": 209352, "listed_count": 642}, "name": "Isa\u00edn Mandujano"}, {"id": "4836287355", "username": "gewehr_41", "location": "Matrix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 66, "tweet_count": 17555, "listed_count": 2}, "name": "gfg"}, {"id": "2222106714", "username": "sefaradbeitenu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1886, "tweet_count": 26092, "listed_count": 207}, "name": "Sefarad Beitenu"}, {"id": "748752972352409600", "username": "GRIYIJCR929", "location": "Ciudad de Beccar/San Isidro Ar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 688, "tweet_count": 20250, "listed_count": 0}, "name": "JUAN CARLOS RODR\u00cdGUEZ"}, {"id": "187716606", "username": "ax_power", "location": "la plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 344, "tweet_count": 9688, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc80"}, {"id": "1137830982223040512", "username": "arenarquia", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 470, "tweet_count": 3154, "listed_count": 1}, "name": "Arenark\u00eda"}, {"id": "1186435254321586177", "username": "l0vsgguk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 425, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "name": "tham \ud83c\udf65"}, {"id": "1115686481580834818", "username": "arena2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130688, "listed_count": 1}, "name": "Arena2019"}, {"id": "257993186", "username": "oOo_McFull_oOo", "location": "Ir\u00fan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1711, "tweet_count": 6439, "listed_count": 11}, "name": "Aritz Bahamonde"}, {"id": "413459920", "username": "Aburridomedio", "location": "Piruletalandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 326, "tweet_count": 112264, "listed_count": 0}, "name": "Nonamed \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "765881392790142976", "username": "KarrerBorroka", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 4987, "tweet_count": 74905, "listed_count": 36}, "name": "KarrerBorroka - SEdR"}, {"id": "1052885642214965250", "username": "elcasocom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 219, "tweet_count": 27646, "listed_count": 36}, "name": "ElCaso.com"}, {"id": "43909610", "username": "juanmsanchez", "location": "Lima, PER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 278, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "name": "Juan M. Sanchez"}, {"id": "124843312", "username": "ensustrece", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606074, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece"}, {"id": "763719942592135168", "username": "Stelladeeli", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 933, "tweet_count": 39128, "listed_count": 1}, "name": "Clamores"}, {"id": "896038494", "username": "MorenoG_Agustin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78310, "following_count": 34472, "tweet_count": 55318, "listed_count": 600}, "name": "Agust\u00edn Moreno"}, {"id": "3504318874", "username": "elnacionalcat_e", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 338, "tweet_count": 426429, "listed_count": 195}, "name": "ElNacional .cat"}, {"id": "3374563353", "username": "elnacionalcat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 185212, "following_count": 710, "tweet_count": 561323, "listed_count": 1531}, "name": "ElNacional.cat"}, {"id": "442709171", "username": "str782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2"}, {"id": "1175301384", "username": "bomber379", "location": "Elche, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 466, "tweet_count": 4649, "listed_count": 8}, "name": "Jose Carmona"}, {"id": "239558976", "username": "pr_odilton", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46778, "following_count": 533, "tweet_count": 32898, "listed_count": 45}, "name": "Pr.Odilton Angelo"}, {"id": "2350958586", "username": "mulherdebar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 383, "tweet_count": 126970, "listed_count": 7}, "name": "bruna camila mascarenhas"}, {"id": "1043225274324795392", "username": "Sarah03727052", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 2807, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "name": "Sarah Santos"}, {"id": "17920785", "username": "sapobrothers", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 892, "tweet_count": 169244, "listed_count": 55}, "name": "Rafael B. Dourado"}, {"id": "1076011852533035010", "username": "Guiller45156469", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 213, "tweet_count": 14151, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo"}, {"id": "1156587897400832004", "username": "Matuto16836170", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 353, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "name": "Matuto BBMP"}, {"id": "19249489", "username": "correio24horas", "location": "Bahia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 559326, "following_count": 1738, "tweet_count": 182784, "listed_count": 839}, "name": "Jornal Correio"}, {"id": "428167378", "username": "almirgms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 287, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "name": "4\u00b0 Survivor"}, {"id": "354095556", "username": "Haddad_Fernando", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2541364, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2620}, "name": "Fernando Haddad"}, {"id": "215386783", "username": "juang44", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815202, "listed_count": 158}, "name": "juan j gomez"}, {"id": "3427212784", "username": "ManuelaGuisaoM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 210, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc82."}, {"id": "133731564", "username": "guanche55", "location": "Valencia-Espa\u00f1a\n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 308, "tweet_count": 60943, "listed_count": 0}, "name": "Guanche-Valencia"}, {"id": "1029014334826078208", "username": "AlbertoCentur18", "location": "Recoleta CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 160, "tweet_count": 22432, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Centurion CABA 12 de enero"}, {"id": "890231950908194816", "username": "hernan_mazza", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36482, "following_count": 34470, "tweet_count": 7459, "listed_count": 46}, "name": "Hernan Mazza"}, {"id": "885021104900890629", "username": "hellofie", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 304, "tweet_count": 14020, "listed_count": 1}, "name": "Hellofie'"}, {"id": "396555927", "username": "UniversalMiddel", "location": "Oslo, Norway", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 1682, "tweet_count": 94977, "listed_count": 15}, "name": "el cr\u00ed(p)tico"}, {"id": "2994489059", "username": "OlgaPatriaVOX", "location": "Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31009, "following_count": 19620, "tweet_count": 177354, "listed_count": 24}, "name": "Olga \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "3054212798", "username": "beadevonne_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 9194, "tweet_count": 40175, "listed_count": 3}, "name": "bea\ud83e\ude78"}, {"id": "703925119685664769", "username": "itimalialouis", "location": "louies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}, "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX"}, {"id": "1169537827245371392", "username": "BulnesUno", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a"}, {"id": "276637280", "username": "GANarvaez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 186, "tweet_count": 60129, "listed_count": 5}, "name": "G Narv\u00e1ez"}, {"id": "2223841798", "username": "GirautaOficial", "location": "Ogigia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 363262, "following_count": 2208, "tweet_count": 10370, "listed_count": 1607}, "name": "Juan Carlos Girauta"}, {"id": "36481662", "username": "Wardz_de_souzA", "location": "Carapicu\u00edba, SP - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 882, "tweet_count": 476452, "listed_count": 53}, "name": "Ward'z de Souza"}, {"id": "1027360673641246720", "username": "faberslaw", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1292, "tweet_count": 15613, "listed_count": 0}, "name": "fabersley (33/45)"}, {"id": "1060174870569537537", "username": "mthlms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 737, "tweet_count": 37786, "listed_count": 0}, "name": "mattwhore \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"id": "1084525988250353664", "username": "Joclau53", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10704, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "name": "Jose Claudio"}, {"id": "98171865", "username": "soconusconews", "location": "Tapachula, Chiapas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "name": "Emilio Cerdio"}, {"id": "861522250696187905", "username": "HbCecilia", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4415, "tweet_count": 36548, "listed_count": 2}, "name": "Cecilia HB\ud83c\udf1e M.A.G.A make Argentina great again"}, {"id": "1593266305", "username": "fcr501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "name": "FCR"}, {"id": "1427217866", "username": "Roger_Lluriach", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125907, "listed_count": 0}, "name": "Roger Lluriach Moll"}, {"id": "915535201593446400", "username": "CoucouVic", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17117, "following_count": 5997, "tweet_count": 89685, "listed_count": 24}, "name": "Vict\u00f2ria AJ"}, {"id": "97901402", "username": "marilainecosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 274, "tweet_count": 42063, "listed_count": 1}, "name": "Mari"}, {"id": "3164557492", "username": "herkonumber1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 181, "tweet_count": 16607, "listed_count": 0}, "name": "K"}, {"id": "731714041211559936", "username": "HypatyaD", "location": "Aqui y Ahora.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria"}, {"id": "280802494", "username": "marciabolfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 619, "tweet_count": 23617, "listed_count": 1}, "name": "Brasil acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos\ud83d\ude4f"}, {"id": "123714367", "username": "MarcioHuser", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 486, "tweet_count": 148816, "listed_count": 19}, "name": "Marcio Neves"}, {"id": "133809389", "username": "OJOPELAO", "location": "CARACAS, VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 63, "tweet_count": 350032, "listed_count": 82}, "name": "Diario Ojo Pelao"}, {"id": "821481774", "username": "nacional2001", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 155961, "listed_count": 1}, "name": "Elber Lopez"}, {"id": "897157166", "username": "MoutalRoland", "location": "Vancouver, BC, Canada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 4516, "tweet_count": 143010, "listed_count": 0}, "name": "Roland Moutal"}, {"id": "237069738", "username": "myagarza", "location": "mexico city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 128, "tweet_count": 26285, "listed_count": 2}, "name": "mya garza senci\u00f3n"}, {"id": "66443610", "username": "Carvalllho", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 775, "tweet_count": 42329, "listed_count": 1}, "name": "#Jair22 - Carvalho \ud83c\udf41 F\u00e9, Coragem, Bom-senso!"}, {"id": "163122885", "username": "jesus1295", "location": "Guarenas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 133, "tweet_count": 13432, "listed_count": 0}, "name": "Jesus Gonzalez"}, {"id": "392309024", "username": "granavox", "location": "granada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1916, "tweet_count": 107806, "listed_count": 1}, "name": "mar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "21563281", "username": "fraiman", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 2808, "tweet_count": 47937, "listed_count": 18}, "name": "Pedro Fraiman"}, {"id": "941771614487764992", "username": "MarionaGumpert", "location": "Valencia/Navarra, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10000, "following_count": 1855, "tweet_count": 57531, "listed_count": 64}, "name": "Mariona G\u00fampert \u0646"}, {"id": "7851372", "username": "la_kika_", "location": "here", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 2647, "tweet_count": 57890, "listed_count": 73}, "name": "Kika"}, {"id": "1610496259", "username": "MaihenH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164772, "following_count": 828, "tweet_count": 25438, "listed_count": 524}, "name": "Maihen"}, {"id": "1188600702299303936", "username": "lasinternacion1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}, "name": "lasinternacionales"}, {"id": "756005941766742016", "username": "pavioneto", "location": "Bacabal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 260, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Neto \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "881300463899090945", "username": "falsogui", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 236, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "name": "Gui P."}, {"id": "2879941", "username": "Wkr", "location": "Zaragoza (Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 761, "tweet_count": 98845, "listed_count": 201}, "name": "WKR"}, {"id": "58962092", "username": "ymisuchavoid", "location": "Toronto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 814, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}, "name": "6RICK6"}, {"id": "2159158682", "username": "DEATHyamasan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 782, "tweet_count": 82561, "listed_count": 21}, "name": "yare yare"}, {"id": "64087988", "username": "richlimcus", "location": "lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "name": "ricard"}, {"id": "1148148448845271040", "username": "joneslovat", "location": "ela / dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 0, "tweet_count": 9086, "listed_count": 4}, "name": "\u1770 luna."}, {"id": "3062711937", "username": "shaidersolutt", "location": "paraty - rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127755, "following_count": 19352, "tweet_count": 32536, "listed_count": 149}, "name": "shai"}, {"id": "4761123674", "username": "CarlosM97486126", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 4340, "tweet_count": 57631, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Maldonado"}, {"id": "1669511305", "username": "alfaomega79", "location": "Cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 476, "tweet_count": 19190, "listed_count": 1}, "name": "El Poeta Desnudo"}, {"id": "2468626844", "username": "SayaMatsukaze", "location": "Calexico, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 188, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf08SayaDiablo\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1099741855485440002", "username": "ANIMALLOVER0512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 36, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "name": "Vicky Zarate (Deuz Simp)"}, {"id": "3033806914", "username": "elenavallejoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4912, "tweet_count": 443320, "listed_count": 2}, "name": "Elena Arboleda"}, {"id": "90423302", "username": "saidfedean_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23712, "following_count": 272, "tweet_count": 439801, "listed_count": 235}, "name": "Saifedean.com"}, {"id": "1197839067368632320", "username": "BrunoAl3040", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1662, "tweet_count": 49119, "listed_count": 0}, "name": "- Bruno jesus \u203c\ufe0f"}, {"id": "1194081826547085314", "username": "ehomigue", "location": "onde deus est\u00e1 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 325, "tweet_count": 11719, "listed_count": 0}, "name": "mg\u2122"}, {"id": "3194363356", "username": "germanshepard8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4842, "tweet_count": 68399, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c"}, {"id": "383302183", "username": "avadesordre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "name": "avadesordre"}, {"id": "331897934", "username": "GGilsanz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2134, "tweet_count": 79509, "listed_count": 45}, "name": "Gerardo Gilsanz"}, {"id": "4355219063", "username": "Sergioatm5", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 1623, "tweet_count": 15745, "listed_count": 9}, "name": "Filosof\u00eda Cholista"}, {"id": "1339514378", "username": "qpingotimporta", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 996, "tweet_count": 18544, "listed_count": 1}, "name": "Fer\ud83c\udf3c"}, {"id": "15233634", "username": "proparoxitono", "location": "Pinhal\u00e3o Rock City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 864, "tweet_count": 20128, "listed_count": 3}, "name": "Edson Vin\u00edcius"}, {"id": "209692728", "username": "EarlWagnerYo", "location": "Reino Unido (UK)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12980, "following_count": 519, "tweet_count": 361324, "listed_count": 120}, "name": "Dougie Jones \ud83d\udc9a"}, {"id": "192401798", "username": "LalaKarenina", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15154, "following_count": 1004, "tweet_count": 83452, "listed_count": 123}, "name": "Lala Toutonian"}, {"id": "17208832", "username": "papelenblanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225345, "following_count": 547, "tweet_count": 16930, "listed_count": 2188}, "name": "Papel en Blanco - Todo sobre libros y c\u00f3mic"}, {"id": "241631107", "username": "ammi53", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4947, "tweet_count": 203344, "listed_count": 0}, "name": "NO TE RINDAS #SomosDel 41% #5\u270bSenadores"}, {"id": "1090030958", "username": "nachomdeo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160701, "following_count": 3021, "tweet_count": 103766, "listed_count": 659}, "name": "Nacho Montes de Oca"}, {"id": "3514882757", "username": "angiestonewall6", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2609, "tweet_count": 68558, "listed_count": 0}, "name": "Angie Stone Wall"}, {"id": "138189664", "username": "VencedorMRT", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 4644, "tweet_count": 296749, "listed_count": 31}, "name": "Concejal Yuraima Allen"}, {"id": "3391393683", "username": "MedinaJuliaan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 451, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "name": "Julian Medina"}, {"id": "913448757143928832", "username": "djcrawleravp", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 32, "tweet_count": 491, "listed_count": 0}, "name": "Alonso VPR"}, {"id": "911507223704227840", "username": "MCZ82793290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 914, "tweet_count": 94447, "listed_count": 1}, "name": "M.C.Z\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "111624490", "username": "593Krlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 3224, "tweet_count": 25332, "listed_count": 3}, "name": "Carlos593"}, {"id": "882954488", "username": "carlosgomez427", "location": "Naguanagua, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4816, "following_count": 5304, "tweet_count": 56730, "listed_count": 15}, "name": "Carlos G\u00f3mez"}, {"id": "3480443237", "username": "ismaelfreitezm2", "location": "Barquisimeto, Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 903, "tweet_count": 8252, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Guzm\u00e1n"}, {"id": "3309670823", "username": "gaejimmy", "location": "JUS SANGUINIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 2361, "tweet_count": 78934, "listed_count": 42}, "name": "\u271d\ufe0f Jimmy Maria \u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9. (\ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9)"}, {"id": "471214600", "username": "halfordsanti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 970, "tweet_count": 59704, "listed_count": 3}, "name": "Halford Motafucka\u274e"}, {"id": "906842695204790272", "username": "Epulafken2", "location": "Los Toldos, Paraje Rural", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1006, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "name": "Epulafken"}, {"id": "38078904", "username": "gabicerru", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 297062, "following_count": 1532, "tweet_count": 78410, "listed_count": 1581}, "name": "Gabriela Cerruti"}, {"id": "1931316013", "username": "r_mnrs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 83, "tweet_count": 1982, "listed_count": 0}, "name": "Ramon"}, {"id": "8330472", "username": "324cat", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 797481, "following_count": 343, "tweet_count": 458589, "listed_count": 5617}, "name": "324.cat"}, {"id": "3785992043", "username": "pirryberrio2", "location": "el mundo!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 1331, "tweet_count": 351054, "listed_count": 7}, "name": "Akemi fujimoto"}, {"id": "946027897613103104", "username": "nathalya_bryan", "location": "Jacarezinho \ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 3641, "tweet_count": 43694, "listed_count": 0}, "name": "Nicolly\ud83d\udcab"}, {"id": "1036835858375208960", "username": "Sad_BO_Peep", "location": "tucson, arizona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 585, "tweet_count": 1143, "listed_count": 1}, "name": "\u2022\u2606S A D\u2606\u2022\ud83d\udc94"}, {"id": "1620250778", "username": "queissodanix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 813, "tweet_count": 30549, "listed_count": 1}, "name": "dani se 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "296592711", "username": "jramiroMX", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188342, "following_count": 209248, "tweet_count": 525739, "listed_count": 345}, "name": "CHILANGO"}, {"id": "48385985", "username": "sergiomarciobr", "location": "Rio de Janeiro-Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1494, "tweet_count": 9729, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Marcio"}, {"id": "128372940", "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425931, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2924510682", "username": "Rras58", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3807, "tweet_count": 178468, "listed_count": 2}, "name": "Cel Ras"}, {"id": "605449092", "username": "HoMoCiNiKuS", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 563, "tweet_count": 11825, "listed_count": 2}, "name": "HoMoCiNiKuS"}, {"id": "296398581", "username": "orgullogamer", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "name": "Orgullogamers"}, {"id": "4446307913", "username": "Annabel27034387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4902, "tweet_count": 209344, "listed_count": 227}, "name": "Nabi"}, {"id": "18935802", "username": "repubblica", "location": "Rome, Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498453, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "name": "Repubblica"}, {"id": "317120571", "username": "Never1Surrender", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 649, "tweet_count": 18693, "listed_count": 41}, "name": "Iglesias Etxezarreta"}, {"id": "4251102028", "username": "raful_eitan", "location": "BCN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1437, "tweet_count": 29389, "listed_count": 0}, "name": "Cyrano de Bergerac \u05e8\u05e4\u05d0\u05dc"}, {"id": "1623152054", "username": "SofiApda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 345, "tweet_count": 62119, "listed_count": 3}, "name": "sofia"}, {"id": "932039882746351618", "username": "RodrigoSCCPnapu", "location": "Assis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 3248, "tweet_count": 125539, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Henrique avante BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"}, {"id": "2666791709", "username": "rblucia03", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 736, "tweet_count": 13603, "listed_count": 0}, "name": "Rb. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"id": "109427820", "username": "O_sita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 541, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}, "name": "Carmen Barreto"}, {"id": "1246948357", "username": "SusanaMNK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2256, "tweet_count": 459459, "listed_count": 28}, "name": "Susana Molica Nardo"}, {"id": "792457828032217089", "username": "ArgentinaReka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1869, "tweet_count": 138490, "listed_count": 0}, "name": "Argentina Reka"}, {"id": "3318337402", "username": "moura_101", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 341536, "following_count": 251, "tweet_count": 10988, "listed_count": 459}, "name": "Nando Moura_Oficial"}, {"id": "161356150", "username": "miradornorte", "location": "Sto Dgo Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1349, "tweet_count": 3870, "listed_count": 3}, "name": "Reynaldo Soriano"}, {"id": "518719829", "username": "hannipeaches", "location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 3009, "tweet_count": 259236, "listed_count": 20}, "name": "carol; tistreza \u2b50"}, {"id": "389735950", "username": "pacoartigasp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 5432, "tweet_count": 86869, "listed_count": 13}, "name": "paco revolucionario"}, {"id": "1039545272", "username": "lusadep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 647, "tweet_count": 82682, "listed_count": 15}, "name": "lusadep"}, {"id": "346161795", "username": "Deiana_Luca9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "name": "Luca Deiana"}, {"id": "1102522746", "username": "MaleeDelRio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 673, "tweet_count": 36729, "listed_count": 0}, "name": "Malena \ud83d\udc9a"}, {"id": "2985348357", "username": "nachv__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 312, "tweet_count": 6359, "listed_count": 2}, "name": "Nach"}, {"id": "918960229181771776", "username": "afixx23", "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 577, "tweet_count": 38122, "listed_count": 1}, "name": "barbie ecologica"}, {"id": "879411145899114497", "username": "afrogovie", "location": "vda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 133, "tweet_count": 31587, "listed_count": 0}, "name": "bratz nunca suzy"}, {"id": "1686360960", "username": "anpbcn", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 12813, "tweet_count": 106966, "listed_count": 23}, "name": "Antoni"}, {"id": "925670728200007680", "username": "mercedes_tamara", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 978, "tweet_count": 7311, "listed_count": 2}, "name": "Tamara de Tabarnia"}, {"id": "4181642619", "username": "JuaumVictorBR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 315, "tweet_count": 7177, "listed_count": 0}, "name": "JooJ\u02e2\u1d49\u1d56"}, {"id": "783817935978717185", "username": "ancapball_br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32909, "following_count": 1245, "tweet_count": 72826, "listed_count": 74}, "name": "ANCAPBALL - BR"}, {"id": "261435952", "username": "fxbianna", "location": "United States.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 784, "tweet_count": 167503, "listed_count": 55}, "name": "tusi\ud83d\udc30\u2728"}, {"id": "209351303", "username": "IsidoPrismido", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 64, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}, "name": "Isido Pr\u00edsmido"}, {"id": "1049460044985786369", "username": "More_Furanni", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 1, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "name": "\u30ed\u30ec\u30ca"}, {"id": "417416989", "username": "LK14pan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 812, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "name": "Leo K"}, {"id": "846927470834147329", "username": "Jura2ss_0", "location": "Acarigua, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 758, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "name": "Jura2"}, {"id": "2231859307", "username": "CarlosO28859673", "location": "Sagua la Grande, Cuba.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21907, "following_count": 22839, "tweet_count": 423905, "listed_count": 153}, "name": "CarlosOManrique Fdez"}, {"id": "2316203468", "username": "corderoharmando", "location": "Cd. de Puebla, Puebla ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1496, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "name": "Armando Cordero"}, {"id": "2482888046", "username": "laprensaoem", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}, "name": "LA PRENSA"}, {"id": "944375007937028101", "username": "Sergal29", "location": "\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8473, "following_count": 6336, "tweet_count": 43862, "listed_count": 2}, "name": "Sergall...\u303d\ufe0f\ud83d\udd06"}, {"id": "2953745493", "username": "91dca4aa5b9246e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 5001, "tweet_count": 101420, "listed_count": 2}, "name": "LuisVelasquez"}, {"id": "966545489448534016", "username": "Rochiforquera1", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 165, "tweet_count": 42665, "listed_count": 1}, "name": "Rochiforquera_"}, {"id": "1085573195527307264", "username": "pilimartinezzzz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 144, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "name": "pilix\ud83c\udf42"}, {"id": "3133907499", "username": "hpsmusicvideo", "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 38, "tweet_count": 7239, "listed_count": 0}, "name": "HPS Music"}, {"id": "165178531", "username": "alejandroaalex", "location": "MEXICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4666, "tweet_count": 280212, "listed_count": 17}, "name": "ALEJANDRO ALEX"}, {"id": "582282658", "username": "SinEmbargoTR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27908, "following_count": 42, "tweet_count": 476623, "listed_count": 408}, "name": "SinEmbargoTR"}, {"id": "303383066", "username": "OcantoAngel_A", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 2914, "tweet_count": 14842, "listed_count": 14}, "name": "Angel Alfredo Ocanto"}, {"id": "2904498017", "username": "SariBarcos", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14288, "following_count": 15596, "tweet_count": 644856, "listed_count": 94}, "name": "sari barcos"}, {"id": "3390060838", "username": "PqpXielly", "location": "nem eu sei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 97, "tweet_count": 24580, "listed_count": 0}, "name": "\u30df\u30b7\u30a7\u30eb"}, {"id": "4346608463", "username": "Aniibalariel99", "location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 674, "tweet_count": 19758, "listed_count": 1}, "name": "Negro Man"}, {"id": "4886055640", "username": "MaiteAlmeida5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 290, "tweet_count": 9228, "listed_count": 1}, "name": "Mai"}, {"id": "1548087978", "username": "LunaTempestade", "location": "Another Dimension \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 921, "tweet_count": 50959, "listed_count": 1}, "name": "\u26c8\ufe0fLuna Del Thunder\u26c8\ufe0f"}, {"id": "1005744796235943936", "username": "tardisludgate", "location": "Greendale Community College ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1226, "tweet_count": 30488, "listed_count": 1}, "name": "Fish fingers and Custard AND A MOVIE"}, {"id": "986716969", "username": "_mayhi", "location": "Par\u00e1 - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 981, "tweet_count": 24037, "listed_count": 2}, "name": "May \u29d7"}, {"id": "4387090107", "username": "batista_falcon", "location": "Tampa, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 616, "tweet_count": 58469, "listed_count": 0}, "name": "jose batista falcon"}, {"id": "282700744", "username": "Haga2006", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1617, "tweet_count": 4832, "listed_count": 0}, "name": "Recruta Zero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"id": "36196959", "username": "ORaphaPH", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 671, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "name": "Raphael Cruz"}, {"id": "560669628", "username": "rafinhadai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 344, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "name": "rafinhadai"}, {"id": "29913589", "username": "RevistaISTOE", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1920182, "following_count": 425, "tweet_count": 152504, "listed_count": 4783}, "name": "Revista ISTO\u00c9"}, {"id": "158370077", "username": "BerBork", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 759, "tweet_count": 15874, "listed_count": 3}, "name": "Bernardo Borkenztain"}, {"id": "635846211", "username": "AndresReyes1976", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16224, "following_count": 2802, "tweet_count": 22331, "listed_count": 48}, "name": "Andr\u00e9s Reyes"}, {"id": "1164596084037079041", "username": "Danieleslcp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1416, "tweet_count": 77876, "listed_count": 2}, "name": "Dani esqsal"}, {"id": "1020133228156530689", "username": "Meaningleys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 506, "tweet_count": 78932, "listed_count": 5}, "name": "Meaningless"}, {"id": "927995675270352896", "username": "es_lo_que_hayy", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 596, "tweet_count": 76414, "listed_count": 0}, "name": "Matig"}, {"id": "1579029025", "username": "DominusFarib", "location": "Diadema - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 1782, "tweet_count": 4400, "listed_count": 2}, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Dominus\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "38421891", "username": "lcoutinho", "location": "Washington, D.C.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89023, "following_count": 908, "tweet_count": 12179, "listed_count": 242}, "name": "Leonardo Coutinho"}, {"id": "776791021460025344", "username": "Rogue1movie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2, "tweet_count": 217473, "listed_count": 2}, "name": "Stars wars related n"}, {"id": "1057425296033497088", "username": "swpacepirate", "location": "CORUSCANT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}, "name": "kali"}, {"id": "3291142203", "username": "Chegregorio_mir", "location": "Los Teques, Edo. Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 686, "tweet_count": 28095, "listed_count": 20}, "name": "MOLINA S., Jos\u00e9 G."}, {"id": "139832755", "username": "lunamonelle", "location": "Barcelona - Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43783, "following_count": 3861, "tweet_count": 51619, "listed_count": 468}, "name": "Luna Miguel"}, {"id": "2247801224", "username": "muertehorrible", "location": "Cementerio municipal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 798, "tweet_count": 38688, "listed_count": 29}, "name": "Rub\u00e9n"}, {"id": "266357911", "username": "mimiulindra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 587, "tweet_count": 71780, "listed_count": 1}, "name": "mimiu"}, {"id": "256129552", "username": "Vennedig", "location": "\n\u24c8\u24c5\u24b6\u24be\u24c3\n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 231, "tweet_count": 9719, "listed_count": 4}, "name": "\u0260\u0119\u0271\u0271\u2077"}, {"id": "143226585", "username": "juanquint", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 2467, "tweet_count": 36890, "listed_count": 7}, "name": "Juan Quintana"}, {"id": "74012462", "username": "obonaga", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1136, "tweet_count": 20471, "listed_count": 6}, "name": "octavio obonaga"}, {"id": "866698278", "username": "MilciNunezAbreu", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 710, "tweet_count": 3354, "listed_count": 1}, "name": "Milciades NunezAbreu"}, {"id": "775168636843548672", "username": "Grupo_AP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 15, "tweet_count": 16890, "listed_count": 12}, "name": "Alcohol\u00edmetro Pachuca"}, {"id": "490968384", "username": "revista_vicio", "location": "Ciudad de Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 1388, "tweet_count": 47266, "listed_count": 25}, "name": "Revista Vicio"}, {"id": "53861147", "username": "painfulM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 2114, "tweet_count": 43426, "listed_count": 9}, "name": "Vendergood"}, {"id": "627609592", "username": "Laueliperavi", "location": "Gustavo A. Madero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 55, "tweet_count": 192685, "listed_count": 7}, "name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash"}, {"id": "328685620", "username": "josea1742", "location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 2528, "tweet_count": 218540, "listed_count": 6}, "name": "Alejandro D\u00e1vila P"}, {"id": "192105510", "username": "wilmerdb", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia Patria M\u00eda\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 4097, "tweet_count": 25568, "listed_count": 1}, "name": "Wilmer JT(R)\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2693"}, {"id": "3059578413", "username": "bianco_vittoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 483, "tweet_count": 23295, "listed_count": 3}, "name": "Vittoria Bianco"}, {"id": "352492269", "username": "eligzabethagv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 821, "tweet_count": 80688, "listed_count": 0}, "name": "A.elizabeth g"}, {"id": "2785709272", "username": "NicoMontoyaa_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 163, "tweet_count": 14417, "listed_count": 1}, "name": "nico"}, {"id": "1937564712", "username": "ailsa_st_", "location": "Merlo, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 212, "tweet_count": 7443, "listed_count": 2}, "name": "Ailsa\u2718"}, {"id": "181779560", "username": "GABRIELTORREALB", "location": "Barinas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1905, "tweet_count": 29546, "listed_count": 2}, "name": "PATRIOTA CHAVISTA"}, {"id": "108381393", "username": "BiancaFigSantos", "location": "Niter\u00f3i/RJ, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 993, "tweet_count": 19858, "listed_count": 5}, "name": "Bianca Figueira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1887473521", "username": "GarfiasMac", "location": "totooine ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 246, "tweet_count": 325828, "listed_count": 137}, "name": "Migue \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84"}, {"id": "73214962", "username": "murguia14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2764, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "name": "Martin Murguia O"}, {"id": "25401359", "username": "nmas", "location": "Mexico City", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3386691, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "name": "NM\u00e1s"}, {"id": "193535211", "username": "BAHENAJC", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 819, "tweet_count": 251921, "listed_count": 1}, "name": "MVZ EPA JC Bahena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u0414\u0435\u043d\u044c \u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b"}, {"id": "778311914048872448", "username": "botella_eva", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2079, "tweet_count": 3992, "listed_count": 16}, "name": "Eva Botella Ordinas"}, {"id": "1169488278", "username": "TafallaMarta", "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10461, "following_count": 3765, "tweet_count": 201884, "listed_count": 240}, "name": "Marta Tafalla"}, {"id": "1196836637512228864", "username": "Alejand17556723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1035, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro"}, {"id": "4099753881", "username": "o_que_isto", "location": "85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1083, "tweet_count": 19535, "listed_count": 0}, "name": "Rebelo sou eu!"}, {"id": "765208263763853312", "username": "fernandolunalu1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 167, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "name": "fernando luna"}, {"id": "1362851972", "username": "PizarroMariaJo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563747, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez"}, {"id": "2377820178", "username": "hisannewithane", "location": "army only", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 13, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff9\u2077"}, {"id": "1019716121661001728", "username": "awaeangels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 5583, "tweet_count": 33490, "listed_count": 0}, "name": "cord\u00e9lia"}, {"id": "456161896", "username": "Osirisdleon", "location": "Santo Domingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134610, "following_count": 2285, "tweet_count": 185253, "listed_count": 214}, "name": "Osiris de Le\u00f3n"}, {"id": "83412977", "username": "carlitosguey19", "location": "University Park, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 3800, "tweet_count": 32993, "listed_count": 6}, "name": "Pepe Pepe"}, {"id": "940243828937805824", "username": "pilotillos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 308, "tweet_count": 7493, "listed_count": 1}, "name": "lucia"}, {"id": "824611808", "username": "1017abraham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 24271, "listed_count": 1}, "name": "Hola soy RoyF \u30b7\ufe0e"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T13:01:47.000Z", "id": "1200399458057564160", "edit_history_tweet_ids": ["1200399458057564160"], "author_id": "76779177", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 27, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "text": "Es \u00e9ticamente impresentable y pol\u00edticamente suicida no volcarse a ayudar ya mismo a quienes lo necesitan (poblaci\u00f3n, empresas, infraestructura), bajo la tesis de que eso oxigena al gob. Con esa estrategia ser\u00eda m\u00e1s probable que  cambie el actual soporte popular...que el gobierno."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:22:31.000Z", "id": "1200495271840550914", "edit_history_tweet_ids": ["1200495271840550914"], "author_id": "276658955", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 11, "like_count": 114, "quote_count": 4}, "text": "As\u00ed ha lidiado la responsable y democr\u00e1tica polic\u00eda brit\u00e1nica contra un terrorista armado con un cuchillo y que amenazaba con ser un suicida. Bravo.\nPues la polic\u00eda israel\u00ed tiene que enfrentarse con este tipo de individuos, incluso peores, casi a diario.  \nhttps://t.co/OYGaTv3Y7d", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OYGaTv3Y7d", "expanded_url": "https://twitter.com/CrimeLdn/status/1200422834427830273/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OYGaTv3Y7d", "media_key": "7_1200422805210308610"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f5ddUh3Qhn", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pq", "display_url": "es.rt.com/76pq", "unwound_url": "https://es.rt.com/76pq"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jmTPmxEef5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200467208314511360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jmTPmxEef5", "media_key": "13_1200456133460275200"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:31:00.000Z", "id": "1200467208314511360", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200467208314511360"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 12, "like_count": 109, "quote_count": 7}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/f5ddUh3Qhn https://t.co/jmTPmxEef5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio S\u00e9rgio"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/girjITZn7o", "expanded_url": "http://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/", "display_url": "centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://centraldotimao.com.br/tres-anos-sem-mario-sergio-o-lider-do-carrossel-caipira/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T14:39:13.000Z", "id": "1200423978516598790", "edit_history_tweet_ids": ["1200423978516598790"], "author_id": "1122614514913042434", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 1}, "text": "Hoje completa tr\u00eas anos da trag\u00e9dia com o avi\u00e3o da Chapecoense, que matou 71 pessoas. \n\nNossos sentimentos em forma de homenagem a M\u00e1rio S\u00e9rgio. \ud83d\udda4\n\n\u201cJ\u00e1 vi o Corinthians perder, j\u00e1 vi o Corinthians ganhar, mas jamais vi o Corinthians se entregar.\u201d\n\nhttps://t.co/girjITZn7o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:14:27.000Z", "id": "1200508341266636801", "edit_history_tweet_ids": ["1200508341266636801"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 202, "like_count": 1162, "quote_count": 23}, "text": "A Keiko la van a torturar hasta \u00faltimo minuto. Ma\u00f1ana seguro se le pierde la llave del candado de la puerta a alguien."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:37:36.000Z", "id": "1199864888786640896", "edit_history_tweet_ids": ["1199864888786640896"], "author_id": "1133134660425474049", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 128, "like_count": 11847, "quote_count": 1267}, "text": "bienvenido bb, todav\u00eda no caigo\ud83e\udd24 https://t.co/pNizsJ1RuI", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/pNizsJ1RuI", "expanded_url": "https://twitter.com/desimoninah/status/1199864888786640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNizsJ1RuI", "media_key": "3_1199864099955458050"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/pNizsJ1RuI", "expanded_url": "https://twitter.com/desimoninah/status/1199864888786640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNizsJ1RuI", "media_key": "3_1199864099963838464"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/pNizsJ1RuI", "expanded_url": "https://twitter.com/desimoninah/status/1199864888786640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNizsJ1RuI", "media_key": "3_1199864100102258688"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/pNizsJ1RuI", "expanded_url": "https://twitter.com/desimoninah/status/1199864888786640896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNizsJ1RuI", "media_key": "3_1199864100106440704"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:58:18.000Z", "id": "1200519377021480962", "edit_history_tweet_ids": ["1200519377021480962"], "author_id": "108032268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "I miss him so so much. Duas semanas desde a \u00faltima vez que ouvi a voz dele e que recebi uma mensagem dele. Como \u00e9 que isto nunca mais vai voltar a acontecer"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:21:53.000Z", "id": "1200510210030391296", "edit_history_tweet_ids": ["1200510210030391296"], "author_id": "2898064324", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 167, "quote_count": 1}, "text": "Pareciera que desde las 17 \u2014sobre todo los viernes\u2014 muchos motociclistas son pose\u00eddos por un instinto suicida. Son kamikazes que brotan a derecha e izquierda y se lanzan a ciegas contra sem\u00e1foros y bocacalles en las avenidas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T17:18:08.000Z", "id": "1200463970274074624", "edit_history_tweet_ids": ["1200463970274074624"], "author_id": "933356198040100866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\nfav esse tweet e irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi pra vc\n\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/MlT6cQUAtV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:21:09.000Z", "id": "1200479829621125121", "edit_history_tweet_ids": ["1200479829621125121"], "author_id": "218643732", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/MlT6cQUAtV v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "York"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/QdHS1sZwPK", "expanded_url": "http://ow.ly/hOSR50xnYyw", "display_url": "ow.ly/hOSR50xnYyw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/judicial/victimas-de-desplazamiento-con-mayor-tendencia-a-padecer-trastornos-de-salud-mental-article-893449/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:55:06.000Z", "id": "1200503470081609729", "edit_history_tweet_ids": ["1200503470081609729"], "author_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y ansiedad, son los trastornos mentales que m\u00e1s tienden a presentarse en zonas de conflicto seg\u00fan un estudio realizado por las Universidades de los Andes y de York (Reino Unido). https://t.co/QdHS1sZwPK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T16:28:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "961990504924827651", "id": "1200451385407541249", "edit_history_tweet_ids": ["1200451385407541249"], "author_id": "1139594245503950848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "portalblackpink", "id": "748728682340978688"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/64EvNCvKOf", "expanded_url": "https://twitter.com/chipmunk_se/status/1200451385407541249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64EvNCvKOf", "media_key": "16_1200451368756109312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434993421570049"}], "text": "@jisoo_nini @portalblackpink @ygofficialblink Matou com bondade ainda https://t.co/64EvNCvKOf"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Eslovaquia"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6Q6q7RejYN", "expanded_url": "http://bit.ly/2OUuQtx", "display_url": "bit.ly/2OUuQtx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570616639552638976/OP96awx6?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570616639552638976/OP96awx6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eslovaquia obligar\u00e1 a las mujeres a ver y escuchar los latidos del feto antes de abortar", "description": "Viernes negro para los derechos de la mujer en Eslovaquia, donde el Parlamento tiene previsto aprobar hoy fuertes rebajas a la ley del aborto, obligando a quienes opten por interru", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/11/29/5de1045ffdddff3c9e8b460c.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T12:08:01.000Z", "id": "1200385924032540672", "edit_history_tweet_ids": ["1200385924032540672"], "author_id": "14436030", "public_metrics": {"retweet_count": 995, "reply_count": 216, "like_count": 2416, "quote_count": 670}, "text": "Eslovaquia obligar\u00e1 a las mujeres a ver y escuchar los latidos del feto antes de abortar https://t.co/6Q6q7RejYN"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T17:37:45.000Z", "id": "1200468905849962496", "edit_history_tweet_ids": ["1200468905849962496"], "author_id": "974011959837413376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Crec que aix\u00f2 de la investidura nom\u00e9s pot acabar amb la genuflexi\u00f3 su\u00efcida d'ERC o amb un pacte del PSOE amb la dreta. \nDe fet, el PSOE ja aprova accions repressives amb el PP i Cs mentre demana l'abstenci\u00f3 a ERC, partit al que est\u00e0 humiliant cada dia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Malib\u00fa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7WTXF17qmp", "expanded_url": "https://twitter.com/ReflectingMan/status/1200479100953092096", "display_url": "twitter.com/ReflectingMan/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:09:53.000Z", "id": "1200522290833833984", "edit_history_tweet_ids": ["1200522290833833984"], "author_id": "2596362229", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200479100953092096"}], "text": "Ejecutivo de Deutsche Bank que aprob\u00f3 pr\u00e9stamos para Trump \"se suicida en su casa en Malib\u00fa\" https://t.co/7WTXF17qmp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.957, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Bank"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Malibu"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/37gMVOSmZS", "expanded_url": "https://www.dailymail.co.uk/news/article-7735543/Deutsche-bank-exec-signed-Trump-loans-commits-suicide-age-55.html", "display_url": "dailymail.co.uk/news/article-7\u2026"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-29T18:18:16.000Z", "id": "1200479100953092096", "edit_history_tweet_ids": ["1200479100953092096"], "author_id": "235357157", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 44, "like_count": 189, "quote_count": 14}, "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Deutsche Bank executive, 55, who signed off on controversial Donald Trump loans commits suicide in his Malibu home. https://t.co/37gMVOSmZS"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T13:26:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "345485558", "id": "1200405608001888262", "edit_history_tweet_ids": ["1200405608001888262"], "author_id": "565039568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OSCARSANTANA10", "id": "345485558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200368940872024066"}], "text": "@OSCARSANTANA10 Triste y lamentable. Cual el fin, inmolarse en el ring? Inentendible."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T15:34:56.000Z", "id": "1200437998195740674", "edit_history_tweet_ids": ["1200437998195740674"], "author_id": "15043710", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 6}, "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 46, "username": "CONFIEP", "id": "430841477"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/24YKEoGic9", "expanded_url": "https://twitter.com/CONFIEP/status/1200430415305170945", "display_url": "twitter.com/CONFIEP/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200430415305170945"}], "text": "\u00bfAyer no hab\u00eda dicho la presidenta de @CONFIEP que \"no se iba a tragar m\u00e1s sapos \" y \"corrupci\u00f3n nunca m\u00e1s, caiga quien caiga\"? Este mensaje es una contradicci\u00f3n y una verg\u00fcenza. https://t.co/24YKEoGic9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 262, "tag": "ComunidadSaludable"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 109, "end": 132, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": ". Barajas"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "Comunidad_UNAM", "id": "733354165"}, {"start": 185, "end": 196, "username": "mireyaimaz", "id": "352782491"}, {"start": 234, "end": 242, "username": "CCHUNAM", "id": "240879988"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SlSOdctjP3", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200521464476291073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlSOdctjP3", "media_key": "3_1200521437343293441"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SlSOdctjP3", "expanded_url": "https://twitter.com/Comunidad_UNAM/status/1200521464476291073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlSOdctjP3", "media_key": "3_1200521437494349824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T21:06:36.000Z", "id": "1200521464476291073", "edit_history_tweet_ids": ["1200521464476291073"], "author_id": "733354165", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Clausura del curso Manejo de la Conducta Suicida en J\u00f3venes Universitarios, impartido a docentes por la Dra. Paulina Arenas Landgrave de @unam_psicologia organizado por @Comunidad_UNAM @mireyaimaz Presente el Dr. Barajas, Director de @CCHUNAM #ComunidadSaludable https://t.co/SlSOdctjP3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:22:43.000Z", "id": "1200495323472420865", "edit_history_tweet_ids": ["1200495323472420865"], "author_id": "1421721", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 201, "quote_count": 0}, "text": "O terrorista de Londres estava usando um colete suicida falso, mas visto que foi morto pela pol\u00edcia,eu diria que o colete funcionou perfeitamente."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Black Friday"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:30:53.000Z", "id": "1200512475168477184", "edit_history_tweet_ids": ["1200512475168477184"], "author_id": "340196780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "He apa\u00f1ado casi todos los regalos de navidad en un gran centro comercial en Black Friday y no he llorado."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:57:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1200126980240359425", "id": "1200519298130812928", "edit_history_tweet_ids": ["1200519298130812928"], "author_id": "2249167660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vxsena_", "id": "1200126980240359425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200518467658698753"}], "text": "@vxsena_ me conta se vc entender. fui dormir tbm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T01:30:35.000Z", "id": "1200225509986189313", "edit_history_tweet_ids": ["1200225509986189313"], "author_id": "778254676798078977", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "UnlockCCXP19"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Julien Bolbach"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.457, "type": "Organization", "normalized_text": "MPC"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Moving Picture Company"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "UnlockCCXP19"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "O Rei Le\u00e3o"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "Bolbach"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Alien: Covenant"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.8003, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nBDWSMuohP", "expanded_url": "https://twitter.com/UnlockCCXP/status/1200519752432717824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nBDWSMuohP", "media_key": "3_1200519735328288769"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:59:48.000Z", "id": "1200519752432717824", "edit_history_tweet_ids": ["1200519752432717824"], "author_id": "751154770338021376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Julien Bolbach \u00e9 supervisor de efeitos visuais da MPC (Moving Picture Company) e estar\u00e1 no #UnlockCCXP19 para falar dos efeitos visuais do filme \"O Rei Le\u00e3o\". Bolbach teve papel importante em \u201cAlien: Covenant\u201d, e trabalhou em filmes como \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d e \u201cLiga da Justi\u00e7a\u201d. https://t.co/nBDWSMuohP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:19:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "702884605758742530", "id": "1200509610517573638", "edit_history_tweet_ids": ["1200509610517573638"], "author_id": "850526709430583296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lucasolvc Hitler era hipocondr\u00edaco, olokinho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 254, "probability": 0.4302, "type": "Organization", "normalized_text": "MN"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 245, "username": "renatamielli", "id": "24106857"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/SI2bfRronL", "expanded_url": "https://midianinja.org/renatamielli/a-crueldade-como-ferramenta-jornalistica", "display_url": "midianinja.org/renatamielli/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midianinja.org/renatamielli/a-crueldade-como-ferramenta-jornalistica/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:59:42.000Z", "id": "1200504629953548288", "edit_history_tweet_ids": ["1200504629953548288"], "author_id": "1540034828", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "text": "Homem se suicida depois de ser humilhado por apresentador de TV. O advogado disse que foi uma brincadeira sem incita\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, mas o apresentador poder\u00e1 ser enquadrado nos tipos penais de crimes contra a honra. Leia coluna de @renatamielli para a MN.\nhttps://t.co/SI2bfRronL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "id": "1198596467289669633", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:36:30.000Z", "id": "1200468591608381440", "edit_history_tweet_ids": ["1200468591608381440"], "author_id": "1618157348", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "text": "A los opositores de este actual gobierno, les indigna que conservemos viva la memoria , de todo el horror vivido en el pasado, ser\u00eda suicida el creer y caer nuevamente en sus trampas, con el resurgimiento de estos pseudogobernantes.   NO A LA DESMEMORIA COLECTIVA."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:53:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "881979617799745537", "id": "1200518221239115777", "edit_history_tweet_ids": ["1200518221239115777"], "author_id": "881979617799745537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200517722091794437"}], "text": "n\u00e3o quer dizer que, porque ele n\u00e3o liga mais que EU tamb\u00e9m n\u00e3o vou ligar\n\neu me importo E MUITO, n\u00e3o custa nada chegar no chat e pergunta se t\u00e1 tudo bem para mim e, se a resposta for n\u00e3o, marca dois roles diferentes, sabe?\n\nISSO \u00c9 TER EMPATIA"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T03:14:15.000Z", "id": "1200251597693079553", "edit_history_tweet_ids": ["1200251597693079553"], "author_id": "1104834306", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 111, "like_count": 531, "quote_count": 74}, "text": "Abro hilo de cosas muy normales que les pasan a otros pero no a mi\n\nEj: Tengo 28 y jam\u00e1s he recibido una carta de amor de alguien me guste"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6751, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pcarrillosanjos", "id": "4842409593"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MinaStarZgz", "id": "1072949224185229312"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/wiRxJBIWgb", "expanded_url": "https://twitter.com/MinaStarZgz/status/1200514485875879938", "display_url": "twitter.com/MinaStarZgz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:52:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2607307268", "id": "1200518016812945408", "edit_history_tweet_ids": ["1200518016812945408"], "author_id": "2607307268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200514485875879938"}, {"type": "replied_to", "id": "1200516877484806145"}], "text": "@pcarrillosanjos @MinaStarZgz Precisamente, aqu\u00ed lo explica\nhttps://t.co/wiRxJBIWgb\n\nPero es que el feminismo se ha convertido en un movimiento toxico, tu eres un ejemplo de esa toxicidad, eres igual de feminista que toxica."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:26:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1200496198483873792", "edit_history_tweet_ids": ["1200496198483873792"], "author_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 33, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200492724224483328"}], "text": "@MijaelGLP Pretenden desinflar las candidaturas del PAP, no bast\u00f3 todo este tiempo atacarnos con psicosociales, saben que el pueblo a\u00fan cree en nosotros y es que una larga historia de defensa de la democracia nos ampara, ahora a la mala pretenden sacar a nuestros candidatos de carrera."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:40:44.000Z", "id": "1200499857791827969", "edit_history_tweet_ids": ["1200499857791827969"], "author_id": "1183185997653254144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "T\u00f4 at\u00e9 estranhando a v\u00f3 e o v\u00f4, perguntei se o Gabriel podia posar la e a v\u00f3 de boas \"pode sim nega\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6778, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5196, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/em2KyzWsJV", "expanded_url": "https://es.rt.com/76pu", "display_url": "es.rt.com/76pu", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/76pu"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/S9U84b5JEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1200510586573991936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S9U84b5JEJ", "media_key": "7_1200510091474219009"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:23:22.000Z", "id": "1200510586573991936", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200510586573991936"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda brit\u00e1nica confirma dos muertos en ataque en Londres https://t.co/em2KyzWsJV\n\nUn hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/S9U84b5JEJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Barcenas"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cantabriamiguel", "id": "1132177824"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "susurmiz", "id": "1683380622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T14:36:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132177824", "id": "1200423404844789762", "edit_history_tweet_ids": ["1200423404844789762"], "author_id": "2887765055", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200391001912815616"}], "text": "@cantabriamiguel @susurmiz Barcenas no canta,esta vivo.Blesa pensaba cantar,esta muerto,suicidio?un vividor no se suicida,la carcel no es motivo,sabe que estara bien y saldra pronto.Llamadme malpensado."}, {"lang": "ht", "created_at": "2019-11-29T20:45:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2842861949", "id": "1200516224112824322", "edit_history_tweet_ids": ["1200516224112824322"], "author_id": "1000048011379134466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soraia189", "id": "2842861949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200515772298252288"}], "text": "@soraia189 black friday matou mm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:57:28.000Z", "id": "1200504067358937089", "edit_history_tweet_ids": ["1200504067358937089"], "author_id": "110003602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La rodada de hoy fue una misi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T20:38:10.000Z", "id": "1200151923577544704", "edit_history_tweet_ids": ["1200151923577544704"], "author_id": "412623609", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 4}, "text": "A hipergra\u00e7a \u00e9 \u201cgenocida\u201d: matou a lei divina, a responsabilidade humana e o minist\u00e9rio prof\u00e9tico de uma s\u00f3 vez. N\u00e3o se iluda, porta larga e caminho espa\u00e7oso tem um \u00fanico destino, a perdi\u00e7\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H16Xeltilk", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:40:14.000Z", "id": "1200484628739633155", "edit_history_tweet_ids": ["1200484628739633155"], "author_id": "113035227", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/H16Xeltilk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 189, "tag": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "CCXP19"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 188, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Seu\u00cddoloResponde"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sf0JBAGzyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/redetelecine/status/1200421656101044225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sf0JBAGzyZ", "media_key": "3_1200060751815286785"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T14:30:00.000Z", "id": "1200421656101044225", "edit_history_tweet_ids": ["1200421656101044225"], "author_id": "12330502", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 38, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 claro que meus pudinzinhos de cinema merecem participar desse festival \u00e9pico, n\u00e9?! \ud83d\ude05\ud83d\ude0d\n\nComenta aqui a sua pergunta pra @MargotRobbie, seu nome e comece a torcer! Vai que #Seu\u00cddoloResponde voc\u00ea de l\u00e1 da #CCXP19! https://t.co/sf0JBAGzyZ"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 21, "tag": "LondonBridge"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/RLFl72u6GD", "expanded_url": "https://twitter.com/HLOBlog/status/1200424529664847877", "display_url": "twitter.com/HLOBlog/status\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:03:50.000Z", "id": "1200490571531456517", "edit_history_tweet_ids": ["1200490571531456517"], "author_id": "104830096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Londra, #LondonBridge video del terrorista ucciso dalla polizia, dopo che era stato disarmato e bloccato dai civili https://t.co/RLFl72u6GD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:20:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "585228730", "id": "1200509869884878849", "edit_history_tweet_ids": ["1200509869884878849"], "author_id": "117941693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/ry6vSZFQ8j", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/pf-cita-ex-deputado-brazao-como-possivel-mandante-da-morte-de-marielle/amp/#aoh=15750585657388&referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com&amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/pf-ci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200490676103909381"}], "text": "@MauricioGattai @gazetadopovo @jairbolsonaro Vagabundo \u00e9 vc... \nAgora s\u00e3o da pol\u00edcia federal por acaso? A caso catar coquinho.\nBando de ze ningu\u00e9m palpiteiros com cabe\u00e7a de vento. \nhttps://t.co/ry6vSZFQ8j"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Angel Ganivet"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oRPjMNwuAo", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1200311782046343168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRPjMNwuAo", "media_key": "3_1200311769543192576"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T07:13:24.000Z", "id": "1200311782046343168", "edit_history_tweet_ids": ["1200311782046343168"], "author_id": "2698984176", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1898 el escritor y fil\u00f3sofo espa\u00f1ol Angel Ganivet, uno de los precursores ideol\u00f3gicos de la generaci\u00f3n del 98, se suicida en Riga. Su fama la debe a\u00a0Idearium espa\u00f1ol, una obra que ocupa un puesto destacado en el pensamiento espa\u00f1ol moderno https://t.co/oRPjMNwuAo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:04:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "718264771380932616", "id": "1200475562642411521", "edit_history_tweet_ids": ["1200475562642411521"], "author_id": "161422467", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 3, "like_count": 743, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariapaulalucc", "id": "718264771380932616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200405368419102720"}], "text": "@mariapaulalucc @ana_pau_pau89 Me choca que tengan que poner de ejemplo si a un familiar cercano le pasar\u00e1 eso obvio quer\u00edan quemar la ciudad, pero a lo que esta sociedad le falta es empat\u00eda, se tratan de vidas humanas!!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "LaHaya"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "bulos"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "LaHaya"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 165, "username": "POL_DenHaag", "id": "125600006"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:20:08.000Z", "id": "1200509772367323137", "edit_history_tweet_ids": ["1200509772367323137"], "author_id": "23791197", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 4, "like_count": 331, "quote_count": 2}, "text": "Tres personas heridas durante un ataque con cuchillo en la principal calle comercial de #LaHaya  \nSi tienes informaci\u00f3n o im\u00e1genes ponte en contacto con @POL_DenHaag\n\nNo compartas #bulos y conf\u00eda solo en informaci\u00f3n que provenga de fuentes oficiales."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-29T14:43:39.000Z", "id": "1200425091957440512", "edit_history_tweet_ids": ["1200425091957440512"], "author_id": "1275620544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RogerHalsted's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:30:02.000Z", "id": "1200482063901741059", "edit_history_tweet_ids": ["1200482063901741059"], "author_id": "32417910", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Denunciam sacerdote por homilia que pronunciou em funeral de jovem que se suicidou https://t.co/wO9s932Nsa", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wO9s932Nsa", "expanded_url": "http://www.acidigital.com/noticias/denunciam-sacerdote-por-homilia-que-pronunciou-em-funeral-de-jovem-que-se-suicidou-54109/", "display_url": "acidigital.com/noticias/denun\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/9Lut03CsJb", "expanded_url": "https://twitter.com/piglesiassimon/status/1200511181905104896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Lut03CsJb", "media_key": "3_1200511175173251073"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:25:44.000Z", "id": "1200511181905104896", "edit_history_tweet_ids": ["1200511181905104896"], "author_id": "574805663", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sesi\u00f3n de noche: \u201cEl Irland\u00e9s\u201d de Scorsese https://t.co/9Lut03CsJb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "Daredevil"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 59, "username": "BenAffleck", "id": "329746058"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Ejn8gvuRpp", "expanded_url": "https://youtu.be/FyMJqp4071o", "display_url": "youtu.be/FyMJqp4071o"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:26:58.000Z", "id": "1200511489934872582", "edit_history_tweet_ids": ["1200511489934872582"], "author_id": "301308940", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Una las mejores cosas que tiene el Daredevil de @BenAffleck es su banda sonora. https://t.co/Ejn8gvuRpp"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:15:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "715506443391221760", "id": "1200508610796773376", "edit_history_tweet_ids": ["1200508610796773376"], "author_id": "915947758988791808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArielArakaki", "id": "715506443391221760"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CalleDeRosario", "id": "801518909392355334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200429379232419840"}], "text": "@ArielArakaki @CalleDeRosario Perd\u00f3n, esperas en doble fila?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T23:43:23.000Z", "id": "1200198533888000000", "edit_history_tweet_ids": ["1200198533888000000"], "author_id": "450807626", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Hay que hablar de suicidio... est\u00e1 pasando, la gente est\u00e1 muriendo... no s\u00e9 c\u00f3mo, no s\u00e9 desde qu\u00e9 enfoque, no s\u00e9, pero no podemos seguir ocult\u00e1ndolo. Tiene que saberse. La gente muere. La gente se suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:30:28.000Z", "id": "1200512372630269960", "edit_history_tweet_ids": ["1200512372630269960"], "author_id": "828356055558131712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "queria que a ariana tivesse a mesma vontade que a billie tem de divulgar as musicas dela.."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "orfidel", "id": "85534222"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:27:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "85534222", "id": "1200511534637686785", "edit_history_tweet_ids": ["1200511534637686785"], "author_id": "70778586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200511266273595392"}], "text": "@orfidel Eso era con los tintes del a\u00f1o 80, por cierto voy a cerrarte el Twitter est\u00e1s de una depresiva!!"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-11-29T20:23:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "209766516", "id": "1200510507544907778", "edit_history_tweet_ids": ["1200510507544907778"], "author_id": "314061319", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Dubun5", "id": "209766516"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/Eqv1lSRmmh", "expanded_url": "https://twitter.com/SystemOfAChris_/status/1200510507544907778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eqv1lSRmmh", "media_key": "3_1200510505171013633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200497357810520065"}], "text": "@Dubun5 https://t.co/Eqv1lSRmmh"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:34:02.000Z", "id": "1200498169605427203", "edit_history_tweet_ids": ["1200498169605427203"], "author_id": "1052889894568255488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un conductor su\u00efcida vestit de dona provoca un accident m\u00faltiple a l'AP-7 https://t.co/5kmWnoHzFk", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5kmWnoHzFk", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/conductor-suicida-vestit-dona-accident-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/accidents/c\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T19:09:52.000Z", "id": "1199767311739162624", "edit_history_tweet_ids": ["1199767311739162624"], "author_id": "570922938", "public_metrics": {"retweet_count": 4537, "reply_count": 194, "like_count": 41434, "quote_count": 890}, "text": "Ayer aprob\u00e9 un final. El 16 de diciembre rindo otro. Me tome un d\u00eda al pedo y ya mis pap\u00e1s saltan con que qu\u00e9 hago que no estoy estudiando, \u201cte vas a recibir en 30 a\u00f1os\u201d. Estoy hace una hora llorando, ni un d\u00eda puedo estar bien. No sean esa clase de padres."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6674, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RiQHn5Z421", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/economia/2019-11-29/pasa-mundo-pib-languidece-lastrado-productividad_2357075/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual", "display_url": "elconfidencial.com/economia/2019-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:20:00.000Z", "id": "1200479537538056192", "edit_history_tweet_ids": ["1200479537538056192"], "author_id": "17229160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQu\u00e9 le pasa al mundo? El PIB languidece lastrado por la baja productividad https://t.co/RiQHn5Z421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "YouTubers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gigih1tag", "id": "1182103148544090112"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:13:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1182103148544090112", "id": "1200508050605522946", "edit_history_tweet_ids": ["1200508050605522946"], "author_id": "203665200", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 96, "like_count": 3046, "quote_count": 32}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200407155964297216"}], "text": "@gigih1tag @oiluiz Se vc deixa que a maior influ\u00eancia dos filhos sejam dois YouTubers e n\u00e3o voc\u00ea no papel de pai, filho, cidad\u00e3o e etc o irrespons\u00e1vel \u00e9 voc\u00ea. \nEles n\u00e3o est\u00e3o fazendo nada de errado mas nao coloque a responsabilidade da educa\u00e7\u00e3o dos seus filhos em outras pessoas al\u00e9m de vc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T12:18:37.000Z", "id": "1200388593622978561", "edit_history_tweet_ids": ["1200388593622978561"], "author_id": "807382998077173760", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\"La falta de amor,es la peor pobreza que se pueda vivir\"\ud83d\ude4f\nIniciemos el d\u00eda orando por ellos \ud83d\ude4f https://t.co/bOlFBTPIrF", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bOlFBTPIrF", "expanded_url": "https://twitter.com/TryEstrella/status/1200388593622978561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOlFBTPIrF", "media_key": "3_1200388589319643136"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "DoctoraGlas", "id": "591124841"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:51:39.000Z", "id": "1200472404172197888", "edit_history_tweet_ids": ["1200472404172197888"], "author_id": "236214218", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"No tengo a\u00f1os de m\u00e1s, solo fechas precoces.\"\n(de \"Suicida (no profesional) busca puente\", @DoctoraGlas )"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.633, "type": "Place", "normalized_text": "Poza Rica"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2HOFwDZ6n9", "expanded_url": "https://twitter.com/_JesusAguilera/status/1200504520993730560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HOFwDZ6n9", "media_key": "3_1200504509102837760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:59:16.000Z", "id": "1200504520993730560", "edit_history_tweet_ids": ["1200504520993730560"], "author_id": "87474234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Tenemos al mejor alcalde honesto, transparente y viajero. \n\nEl Nuevo Poza Rica disfruta siendo la capital del turismo en la zona norte de Veracruz. \n\nGrandes eventos con derrama econ\u00f3mica y turismo sin precedentes. \n\nMorena, la esperanza de M\u00e9xico. https://t.co/2HOFwDZ6n9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T20:11:32.000Z", "id": "1200507605686345729", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200507605686345729"], "author_id": "1129082736495464449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia, por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09\nTe orienta malucona ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "id": "1199806615987408896", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "author_id": "164887590", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MmTWSz2gwN", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/recado-postumo-de-nino-suicida-de-12-anos-a-sus-papas-en-cdmx", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/recado-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Vg1KbHc4Ig", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1200450354761977856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vg1KbHc4Ig", "media_key": "3_1200450352597753861"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T16:24:02.000Z", "id": "1200450354761977856", "edit_history_tweet_ids": ["1200450354761977856"], "author_id": "112770875", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u26a1 \u201cH\u00e1ganme un bonito entierro\u201d: ni\u00f1o se quita la vida y deja mensaje https://t.co/MmTWSz2gwN #CDMX https://t.co/Vg1KbHc4Ig"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T13:21:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "142336937", "id": "1200404445307293698", "edit_history_tweet_ids": ["1200404445307293698"], "author_id": "2973109275", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tbanobre", "id": "142336937"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "EclairHurra", "id": "696852861205024768"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "GilesScroogins", "id": "1111981662869618689"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "LasTaifas", "id": "713049225286787072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200202328432881665"}], "text": "@tbanobre @EclairHurra @GilesScroogins @SonrisitasBobas @Absolutexe @LasTaifas Si un hombre delinque es delincuente, si delinque la mujer \"se ha visto envuelta\"\nSi un hombre humilla a una mujer es maltrato, si lo hace ella es una \"performance\"\nS\u00ed un hombre mata a su hijo y despu\u00e9s se suicida es \"violencia machista\", si lo hace una mujer: \"suicidio ampliado\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T22:27:17.000Z", "id": "1200179380187729930", "edit_history_tweet_ids": ["1200179380187729930"], "author_id": "755151596900810752", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "meu irm\u00e3o e eu cultivamos da mesma cren\u00e7a de que baratas ressuscitam. a\u00ed hoje ele chegou aqui em casa contando que matou uma barata e pra evitar que ela escapasse ao voltar a vida ele enrolou ela num papel higi\u00eanico e PASSOU FITA ISOLANTE EM VOLTA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5294, "type": "Person", "normalized_text": "urina peixes"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:42:02.000Z", "id": "1200500183869644800", "edit_history_tweet_ids": ["1200500183869644800"], "author_id": "1029102663181500416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um conto sobre um touro que urina peixes? ok"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DnRgkQK4vQ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:09.000Z", "id": "1200500463197659137", "edit_history_tweet_ids": ["1200500463197659137"], "author_id": "194238719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda https://t.co/DnRgkQK4vQ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:06:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "377130748", "id": "1200506418882703360", "edit_history_tweet_ids": ["1200506418882703360"], "author_id": "377130748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200504967917780993"}], "text": "@Erin22x Bueno la verdad depende de ellas. Un hombre no desperdicia un chance, eso ni lo dude."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ImcNXnDTw0", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T20:07:24.000Z", "id": "1200506564760788999", "edit_history_tweet_ids": ["1200506564760788999"], "author_id": "264961987", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ImcNXnDTw0 v\u00eda @elpais_inter"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "LaCueva"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "LaCueva"}, {"start": 58, "end": 77, "probability": 0.5469, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel \"Pato\" Zamora"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "Los Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PEiFZ1qRr9", "expanded_url": "https://twitter.com/lacuevacultural/status/1200020247333474304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEiFZ1qRr9", "media_key": "3_1200020243319525376"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T11:54:56.000Z", "id": "1200020247333474304", "edit_history_tweet_ids": ["1200020247333474304"], "author_id": "1108364176009900032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#Efem\u00e9rides #LaCueva 28 de noviembre de 2007, se suicida, Daniel \"Pato\" Zamora. Ten\u00eda 42 a\u00f1os. Fue bajista de Los Rodr\u00edguez, adem\u00e1s de escritor y fot\u00f3grafo. Ten\u00eda pensado grabar un disco solista para el que ya ten\u00eda temas compuestos y maquetados. https://t.co/PEiFZ1qRr9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5302, "type": "Person", "normalized_text": "perkines"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:09:09.000Z", "id": "1200461708894101504", "edit_history_tweet_ids": ["1200461708894101504"], "author_id": "985230923653402625", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Hoy haganla corta por fa no quiero escuchar tantos discursos qlos falsos y perkines"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T11:53:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "376500011", "id": "1200382250350792705", "edit_history_tweet_ids": ["1200382250350792705"], "author_id": "1682380448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 3}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imaginago", "id": "376500011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200370416872763397"}], "text": "@imaginago Tenho uma teoria de que na fuga das galinhas a primeira galinha que morre por n\u00e3o botar meio que se suicidou j\u00e1 que ela n conta pra ningu\u00e9m que parou de botar ovos,ou seja, ela fez de prop\u00f3sito pra morrer de uma vez. Triste"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 269, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Albert"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T11:50:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "976612300722450432", "id": "1200381605413576704", "edit_history_tweet_ids": ["1200381605413576704"], "author_id": "976612300722450432", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200381602993508352"}], "text": "que te la comiste entras en un proceso de estancamiento con inflaci\u00f3n. Sin mercado donde tomar deuda emitir es la salida. En un pa\u00eds con ca\u00edda de demanda de dinero es suicida, y pensar que la reactivas limitando el acceso al d\u00f3lar y generando consumo es infantil. Albert ten\u00e9s una"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:59:19.000Z", "id": "1200504531634835457", "edit_history_tweet_ids": ["1200504531634835457"], "author_id": "956644340130074628", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 13, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "text": "Se rumorea que por cada segundo que ves la sexta se muere una neurona...\n\nYo es un rumor que me ha llegado y quer\u00eda transmitirlo, nada m\u00e1s."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T03:10:14.000Z", "id": "1200250586786127872", "edit_history_tweet_ids": ["1200250586786127872"], "author_id": "167221639", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200056105570881536"}], "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/3xywwZBNjz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/3xywwZBNjz", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1200056105570881536", "display_url": "twitter.com/T13/status/120\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HoyTeCuentoQue"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "Teresa"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Jesucristo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T23:51:11.000Z", "id": "1199838109011267584", "edit_history_tweet_ids": ["1199838109011267584"], "author_id": "414843536", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 63, "like_count": 293, "quote_count": 11}, "text": "#HoyTeCuentoQue\nEl Suicidio\u2026\nHay varias cosas que me cambiaron la vida, una de ellas fue un vecino que viv\u00eda en el tercer piso, el esposo de la se\u00f1ora Teresa, que un d\u00eda cuando \u00e9l llegaba a su casa, me dijo, Flavio Jesucristo te ama, y me dio una biblia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:54:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1422747228", "id": "1200503267832274944", "edit_history_tweet_ids": ["1200503267832274944"], "author_id": "917068291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanpadiazmejia", "id": "1422747228"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "wyszynsk10", "id": "138499821"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200501238086934528"}], "text": "@juanpadiazmejia @wyszynsk10 @AlbertoSanguino @joaco_jcp El m\u00e1s odiado"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:11:08.000Z", "id": "1200477307413991429", "edit_history_tweet_ids": ["1200477307413991429"], "author_id": "186323192", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 117, "end": 126, "username": "AnimalMX", "id": "1148385761135382528"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ODu1fTJ8bU", "expanded_url": "https://animal.mx/2019/11/monumentos-danados-limpieza-marcha-feminista/", "display_url": "animal.mx/2019/11/monume\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://animal.mx/tendencias/monumentos-danados-limpieza-marcha-feminista/"}]}, "text": "Amistades que le lloran tant\u00edsimo a los monumentos, quiz\u00e1 tengan m\u00e1s razones para llorar https://t.co/ODu1fTJ8bU v\u00eda @animalmx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XjLDPwHAQV", "expanded_url": "https://urgente24.com/actualidad/politica/macri-creo-una-agencia-para-que-los-testigos-protegidos-no-dependan-de-alberto", "display_url": "urgente24.com/actualidad/pol\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T13:57:02.000Z", "id": "1200413361042853888", "edit_history_tweet_ids": ["1200413361042853888"], "author_id": "862971908", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "MM creo un decreto para que los testigos protegidos no depende del t\u00edtere. Por que sino, no quedaba ni uno. Con el frenes\u00ed suicida que tiene su vice. \nhttps://t.co/XjLDPwHAQV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "camelex"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wyszynsk10", "id": "138499821"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "aleebarrera8", "id": "917068291"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:50:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "138499821", "id": "1200502190772834309", "edit_history_tweet_ids": ["1200502190772834309"], "author_id": "1422747228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200501861977133058"}], "text": "@wyszynsk10 @AlbertoSanguino @aleebarrera8 @joaco_jcp Jajajajajajaj mire a camelex que anda por el mundo surfeando, ahora Eduardo con su velero suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/yakkOR88sO", "expanded_url": "http://rviv.ly/KHu3ZE", "display_url": "rviv.ly/KHu3ZE"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T14:52:39.000Z", "id": "1200064967988449281", "edit_history_tweet_ids": ["1200064967988449281"], "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Variaciones estacionales de la conducta suicida en Espa\u00f1a. https://t.co/yakkOR88sO"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:48:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1422747228", "id": "1200501861977133058", "edit_history_tweet_ids": ["1200501861977133058"], "author_id": "138499821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanpadiazmejia", "id": "1422747228"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlbertoSanguino", "id": "100334847"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "aleebarrera8", "id": "917068291"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "joaco_jcp", "id": "134958610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200501548507418629"}], "text": "@juanpadiazmejia @AlbertoSanguino @aleebarrera8 @joaco_jcp Jajajajajajaja obviamente voy a ir en la pr\u00f3xima salida del puto velero a buscar el descanso eterno con los peces"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/SnobLZZkZE", "expanded_url": "https://ocnoticias.com.br/um-homem-com-um-colete-suicida-falso-esfaqueia-varias-pessoas-em-londres/", "display_url": "ocnoticias.com.br/um-homem-com-u\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:47:13.000Z", "id": "1200501487388020737", "edit_history_tweet_ids": ["1200501487388020737"], "author_id": "4698336493", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Um homem com um colete suicida falso esfaqueia v\u00e1rias pessoas em Londres\nhttps://t.co/SnobLZZkZE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ZeyjNJewEV", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:43:28.000Z", "id": "1200500543921303553", "edit_history_tweet_ids": ["1200500543921303553"], "author_id": "17046947", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/ZeyjNJewEV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "MIKKEL"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "JONAS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:43:20.000Z", "id": "1200500509414739968", "edit_history_tweet_ids": ["1200500509414739968"], "author_id": "1186435254321586177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO O MIKKEL ELE.... ele caralho ele era o cara que se matou no come\u00e7o da s\u00e9rie meu deus ele \u00e9 o pai do JONAS mas cOMO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6051, "type": "Product", "normalized_text": "AP-7"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qPCs077BGn", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/conductor-suicida-vestido-mujer-accidente-multiple-ap-7_21700_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/accidentes/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:34:01.000Z", "id": "1200498164102508545", "edit_history_tweet_ids": ["1200498164102508545"], "author_id": "1052885642214965250", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un conductor suicida vestido de mujer provoca un accidente m\u00faltiple en la AP-7 https://t.co/qPCs077BGn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Betsy Matos Franco"}, {"start": 251, "end": 271, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables Ediles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/rKMiH2mTcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1200479818367684608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKMiH2mTcd", "media_key": "3_1200479810310434816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:21:07.000Z", "id": "1200479818367684608", "edit_history_tweet_ids": ["1200479818367684608"], "author_id": "124843312", "public_metrics": {"retweet_count": 1273, "reply_count": 184, "like_count": 2780, "quote_count": 106}, "text": "En @ensustrece: la exasesora de Luciana Le\u00f3n, Betsy Matos Franco, acept\u00f3 acogerse a la colaboraci\u00f3n eficaz y confes\u00f3 haber recibido pagos ilegales en nombre de su jefa y desgran\u00f3 los entretelones de una media docena de reuniones con el financista de \u201cLos Intocables Ediles\u201d. https://t.co/rKMiH2mTcd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Angela Merkel"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uPtOnCoFUY", "expanded_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html", "display_url": "niusdiario.es/nacional/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.niusdiario.es/nacional/politica/diaz-ayuso-justifica-apoyo-vox-gobierno-comunidad-madrid_18_2858370144.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T17:36:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "896038494", "id": "1200106325000310786", "edit_history_tweet_ids": ["1200106325000310786"], "author_id": "896038494", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200100127714816000"}], "text": "Comparen lo que dice Angela Merkel con D\u00edaz Ayuso: \"A Vox le debemos algo, estar aqu\u00ed gobernando en Madrid\" \n\nY no se trata de miop\u00eda pol\u00edtica ni de pragmatismo suicida, es que si se rasca un poco muchos de estos son los nietos orgullosos del franquismo. \nhttps://t.co/uPtOnCoFUY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:23:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "442709171", "id": "1200465216905076736", "edit_history_tweet_ids": ["1200465216905076736"], "author_id": "1175301384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200421997513256961"}], "text": "@str782 Ey Sergio, pienso que si se deber\u00eda publicar, igual que salen las im\u00e1genes de los tr\u00e1ficos o viviendas, y causan el mismo dolor a la familiares, lo que no deber\u00eda salir, es el momento en el que lo hace. Hay que darle visibilidad, pero con la medida adecuada."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 198, "tag": "Correio24h"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7517, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "de Santana"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.605, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeira"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/z8Paxx10Ov", "expanded_url": "https://glo.bo/2L8i2OZ", "display_url": "glo.bo/2L8i2OZ"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/LDkA9OMbSX", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1200495823919955968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDkA9OMbSX", "media_key": "3_1200495809982283776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:24:43.000Z", "id": "1200495823919955968", "edit_history_tweet_ids": ["1200495823919955968"], "author_id": "19249489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Filho de juiz que matou universit\u00e1ria em Cachoeira \u00e9 preso em Feira de Santana https://t.co/z8Paxx10Ov\n\nEle se apresentou numa delegacia e ser\u00e1 conduzido para Cachoeira, onde ser\u00e1 ouvido #Correio24h https://t.co/LDkA9OMbSX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "Cambori\u00fa"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/BgqPE1O85C", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/em-balneario-camboriu-bolsonarista-mata-idoso-a-socos-e-pontapes-por-divergencia-politica/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/em-baln\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/em-balneario-camboriu-bolsonarista-mata-idoso-a-socos-e-pontapes-por-divergencia-politica/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T14:04:47.000Z", "id": "1200052924170297349", "edit_history_tweet_ids": ["1200052924170297349"], "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 1439, "reply_count": 522, "like_count": 4860, "quote_count": 196}, "text": "Em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, bolsonarista mata idoso a socos e pontap\u00e9s por diverg\u00eancia pol\u00edtica https://t.co/BgqPE1O85C via @revistaforum"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-29T16:15:07.000Z", "id": "1200448112038490114", "edit_history_tweet_ids": ["1200448112038490114"], "author_id": "890231950908194816", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 18, "like_count": 171, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/CN8zKUWNNv", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CN8zKUWNNv", "expanded_url": "https://twitter.com/hernan_mazza/status/1200448112038490114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CN8zKUWNNv", "media_key": "3_1200448105050718214"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Desmond Styles"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.7188, "type": "Place", "normalized_text": "Sacramento"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/q1cnf1ct2L", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1050153632547639297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1cnf1ct2L", "media_key": "3_1050153624641376256"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2018-10-10T22:38:31.000Z", "id": "1050153632547639297", "edit_history_tweet_ids": ["1050153632547639297"], "author_id": "703925119685664769", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 218, "like_count": 61, "quote_count": 32}, "text": "*Insira aqui o seu xingamento para Desmond Styles, prefeito de Sacramento* https://t.co/q1cnf1ct2L"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:07:59.000Z", "id": "1200491614784745472", "edit_history_tweet_ids": ["1200491614784745472"], "author_id": "915535201593446400", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Fase de negaci\u00f3\nLa q\u00fcesti\u00f3 de la salut ling\u00fc\u00edstica ens est\u00e0 portant a una inacci\u00f3 su\u00efcida. https://t.co/6zI3pCrVSF", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6zI3pCrVSF", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/fase-de-negacio-opinio-pau-vidal/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/fase-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Angola"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:18:22.000Z", "id": "1200494225177169927", "edit_history_tweet_ids": ["1200494225177169927"], "author_id": "1610496259", "public_metrics": {"retweet_count": 1370, "reply_count": 297, "like_count": 2974, "quote_count": 126}, "text": "Carla Angola se suicid\u00f3 period\u00edsticamente."}, {"lang": "tr", "created_at": "2019-11-29T16:16:13.000Z", "id": "1200448388598292481", "edit_history_tweet_ids": ["1200448388598292481"], "author_id": "3062711937", "public_metrics": {"retweet_count": 23365, "reply_count": 2649, "like_count": 83506, "quote_count": 12268}, "text": "GENT A AMERICANAS KJKKKKKLLKKLKKKKKKKJKKKKKNNKKKKKNBJKKK\n https://t.co/EKfSkb1QeV", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EKfSkb1QeV", "expanded_url": "https://twitter.com/edu_carazza/status/1200435029807173632/video/1", "display_url": "twitter.com/edu_carazza/st\u2026"}]}}, {"lang": "und", "created_at": "2019-11-29T18:42:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2468626844", "id": "1200485275186548736", "edit_history_tweet_ids": ["1200485275186548736"], "author_id": "1099741855485440002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SayaMatsukaze", "id": "2468626844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200485185923383296"}], "text": "@SayaMatsukaze Ay-"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T19:12:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1197839067368632320", "id": "1200492740791996416", "edit_history_tweet_ids": ["1200492740791996416"], "author_id": "1194081826547085314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoAl3040", "id": "1197839067368632320"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200491278796034054"}], "text": "@BrunoAl3040 @futebol_info sim, ele \u00e9 um excelente jogador"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 102, "tag": "MarioMonicelli"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/flJM2CYSfV", "expanded_url": "https://pst.cr/mE2Re", "display_url": "pst.cr/mE2Re"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/flJM2CYSfV", "expanded_url": "https://pst.cr/mE2Re", "display_url": "pst.cr/mE2Re"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T15:24:39.000Z", "id": "1200435409932767234", "edit_history_tweet_ids": ["1200435409932767234"], "author_id": "383302183", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La commedia all'italiana \u00e8 finita, quando i registi hanno smesso di prendere l'autobus\n#MarioMonicelli \nregista italiano morto suicida a 95anni nel 2010\n#AccaddeOggi\nhttps://t.co/flJM2CYSfV https://t.co/flJM2CYSfV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Wenger"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/zZO1YI1fZM", "expanded_url": "https://twitter.com/Arsenal/status/1200356172471185408", "display_url": "twitter.com/Arsenal/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T12:20:40.000Z", "id": "1200389107911995393", "edit_history_tweet_ids": ["1200389107911995393"], "author_id": "4355219063", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200356172471185408"}], "text": "El Arsenal llevaba 22 a\u00f1os con Wenger como entrenador, y ahora llevaran a cabo una crisis en busca de estabilidad, contratando y despidiendo entrenadores. Algo parecido pasar\u00e1 aqu\u00ed se\u00f1ores https://t.co/zZO1YI1fZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T16:37:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "209692728", "id": "1200453655838838784", "edit_history_tweet_ids": ["1200453655838838784"], "author_id": "192401798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EarlWagnerYo", "id": "209692728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200453363780993025"}], "text": "@EarlWagnerYo \u00bfPero le dispararon?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.8117, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Chacabuco"}], "mentions": [{"start": 211, "end": 224, "username": "AFIPcomunica", "id": "4747004116"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T00:41:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1090030958", "id": "1200213189570564097", "edit_history_tweet_ids": ["1200213189570564097"], "author_id": "1090030958", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 14, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200199674445139969"}], "text": "Por suerte fui me asistieron en la agencia de la AFIP que queda a seis cuadras de casa. Me indicaron que vaya a la sede que me corresponde, en Parque Chacabuco, a 12 kil\u00f3metros de donde vivo. Juro que es verdad\n@AFIPcomunica, me facilitar\u00edan en n\u00famero de atenci\u00f3n al suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jvdaniel", "id": "78707808"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MedinaJuliaan", "id": "3391393683"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "celestetoledo_a", "id": "948025212548931585"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "DelegArgBolivia", "id": "1199664893911293953"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:06:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "78707808", "id": "1200491201243353096", "edit_history_tweet_ids": ["1200491201243353096"], "author_id": "913448757143928832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200485688577269760"}], "text": "@jvdaniel @MedinaJuliaan @celestetoledo_a @DelegArgBolivia @JuanGrabois Para ser equitativos, propongo una comisi\u00f3n boliviana que investigue el caso Nisman. Y que Argentina mande a su gente a ayudar a Venezuela, que les parece?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Foro Debate"}], "mentions": [{"start": 250, "end": 262, "username": "InstCafiero", "id": "985267401167134721"}, {"start": 266, "end": 279, "username": "ATECapitalOk", "id": "1444819472"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sYO3Ey0Dme", "expanded_url": "https://twitter.com/gabicerru/status/1200480554321354753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYO3Ey0Dme", "media_key": "3_1200480546985517056"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:24:02.000Z", "id": "1200480554321354753", "edit_history_tweet_ids": ["1200480554321354753"], "author_id": "38078904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "\"Ha llegado la hora de que todos los pueblos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que hemos emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\". Las inclaudicables palabras de Per\u00f3n. Nos vemos hoy en el Foro Debate organizado por @InstCafiero en @ATECapitalOk. https://t.co/sYO3Ey0Dme"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-29T19:08:00.000Z", "id": "1200491617171443712", "edit_history_tweet_ids": ["1200491617171443712"], "author_id": "8330472", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 26, "like_count": 37, "quote_count": 13}, "text": "Un cotxe canvia de sentit als t\u00fanels de Vallvidrera i atropella mortalment un motorista https://t.co/PKlT2skCFI https://t.co/wfOSnGYMk6", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PKlT2skCFI", "expanded_url": "http://bit.ly/37Ona4z", "display_url": "bit.ly/37Ona4z", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/un-cotxe-canvia-de-sentit-als-tunels-de-vallvidrera-i-atropella-mortalment-un-motorista/noticia/2967262/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/wfOSnGYMk6", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1200491617171443712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfOSnGYMk6", "media_key": "3_1200490108232835078"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "id": "1199602262689144832", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "author_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 241, "tag": "AccaddeOggi"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ar6ws6anPd", "expanded_url": "https://twitter.com/repubblica/status/1200283521169993728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ar6ws6anPd", "media_key": "3_1200283519219576832"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T05:21:06.000Z", "id": "1200283521169993728", "edit_history_tweet_ids": ["1200283521169993728"], "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "Il 29 novembre del 2010 moriva suicida Mario Monicelli, maestro del cinema italiano e grande narratore. Il suo sguardo unico, graffiante, disincantato ma ricco di passione civile, ha segnato la storia della commedia all'italiana #AccaddeOggi https://t.co/ar6ws6anPd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anna_socjo", "id": "936760126127648769"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OscarCamos", "id": "210651084"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jrosell", "id": "9074632"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "oriolguellipuig", "id": "2608434757"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/UwJWKPduBs", "expanded_url": "https://twitter.com/raful_eitan/status/1200412316271095809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UwJWKPduBs", "media_key": "3_1200412313674821633"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T13:52:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "936760126127648769", "id": "1200412316271095809", "edit_history_tweet_ids": ["1200412316271095809"], "author_id": "4251102028", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200200392140902400"}], "text": "@anna_socjo @OscarCamos @jrosell @oriolguellipuig @QuimTorraiPla Estanos cerca de ya del escuadr\u00f4n suicida de La vida de Brian.\nEsperpento y rid\u00edculo. https://t.co/UwJWKPduBs"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:30:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "3318337402", "id": "1200482261570854914", "edit_history_tweet_ids": ["1200482261570854914"], "author_id": "3318337402", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 60, "like_count": 564, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200477569042259968"}], "text": "O que voc\u00ea acha que vai acontecer com o mercado interno que tem uma moeda muito fragilizada?\nUm pa\u00eds que n\u00e3o atrai investimentos por causa da corrup\u00e7\u00e3o?\nO produtor vende para quem paga mais... N\u00e3o precisa ser muito esperto n\u00e3o."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 61, "tag": "MES"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Bailin"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DXumUTRTRw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiUccel/status/1200487884312236040", "display_url": "twitter.com/DiUccel/status\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-11-29T19:01:57.000Z", "id": "1200490094295162880", "edit_history_tweet_ids": ["1200490094295162880"], "author_id": "346161795", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "...e non si \u00e8 visto ancora niente.Con la riforma suicida #MES ,la terza fesseria fatta da questo paese dopo pareggio di bilancio e #Bailin,si baller\u00e0 parecchio https://t.co/DXumUTRTRw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T19:01:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102522746", "id": "1200489953811189764", "edit_history_tweet_ids": ["1200489953811189764"], "author_id": "2985348357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaleeDelRio", "id": "1102522746"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "ISimonavicius", "id": "3064629580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200489768393551873"}], "text": "@MaleeDelRio @ISimonavicius Ya me echo de la casa, sorry not sorry"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:26:57.000Z", "id": "1200481287066324994", "edit_history_tweet_ids": ["1200481287066324994"], "author_id": "879411145899114497", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Vendo a galera falando dela dizendo que \u00e9 escrota, deveria se comportar melhor, mas os mcs pode fazer m\u00fasica falando pepeca do mal, perereca suicida etc de coisas, fora as letras dizendo fazer isso e aquilo, mandando fazer isso e aquilo e \u00e9 gostoso e lind\u00e3o A\u00ed gente, morre https://t.co/d22nMZkrHK", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/d22nMZkrHK", "expanded_url": "https://t.co/d22nMZkrHK", "display_url": "t.co/d22nMZkrHK"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:30:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "278530678", "id": "1200466983755669507", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "edit_history_tweet_ids": ["1200466983755669507"], "author_id": "925670728200007680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SuzkyVox", "id": "278530678"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "elentirvigo", "id": "12895152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200434117105586176"}], "text": "@SuzkyVox @anpbcn @elentirvigo No es cosa tuya Copian a cs donde se demuestra el car\u00e1cter suicida del pp Mejor mas votos para vox que se lo trabaja"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:00:03.000Z", "id": "1200474519875575808", "edit_history_tweet_ids": ["1200474519875575808"], "author_id": "783817935978717185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200405905449324544"}], "text": "Aproveitando: https://t.co/XAnIC0yYfJ", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/XAnIC0yYfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/jomenopaulo/status/1200405905449324544", "display_url": "twitter.com/jomenopaulo/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T17:11:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1463320800", "id": "1200462355886415872", "edit_history_tweet_ids": ["1200462355886415872"], "author_id": "1049460044985786369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Arkrater", "id": "1463320800"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "jon_joras", "id": "59004808"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "IsidoPrismido", "id": "209351303"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200445400433528833"}], "text": "@Arkrater @jon_joras @IsidoPrismido @metrodesantiago En los \"paises mas felices del mundo\" la gente tambien se suicida. En paises donde no impera el capitalismo, la gente tambien se suicida. \nLamentablemente lo que conlleve a una persona a quitarse la vida pueden ser muchos factores, no le echen culpa solo al sistema."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5083, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2nMcqEIt3s", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/335294-reportan-tiroteo-autobus-puente-londres", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/335\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:53:29.000Z", "id": "1200487964138229760", "edit_history_tweet_ids": ["1200487964138229760"], "author_id": "2231859307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre con un chaleco suicida falso apu\u00f1ala a varias personas en Londres y es abatido por la Polic\u00eda - RT https://t.co/2nMcqEIt3s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T01:41:47.000Z", "id": "1200228327463817216", "edit_history_tweet_ids": ["1200228327463817216"], "author_id": "1085573195527307264", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Que semana de mierda dios alguien se suicida conmigo?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/whbvRnKWVW", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/29-11-2019/3687135", "display_url": "sinembargo.mx/29-11-2019/368\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:31:10.000Z", "id": "1200482349533802499", "edit_history_tweet_ids": ["1200482349533802499"], "author_id": "582282658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dos amigas se quitan la vida con un d\u00eda de diferencia en Puebla; especulan que fue un \u201creto suicida\u201d https://t.co/whbvRnKWVW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.8001, "type": "Person", "normalized_text": "Jonatan Martins"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/IvSQj6fiz6", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpXielly/status/1200488589789999105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IvSQj6fiz6", "media_key": "3_1200488578981208064"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:55:58.000Z", "id": "1200488589789999105", "edit_history_tweet_ids": ["1200488589789999105"], "author_id": "3390060838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esse \u00e9 Jonatan Martins, um rapaz de 24 que era filho, irm\u00e3o, tio, sobrinho, primo,amigo e trabalhador que no dia 25/10, foi tirado de n\u00f3s, por essa senhora da foto que estava embriagada, fugindo da lei seca na contra m\u00e3o, que atropelou, N\u00c3O PRESTOU SOCORRO, https://t.co/IvSQj6fiz6"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-29T18:41:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "4346608463", "id": "1200484975201660929", "edit_history_tweet_ids": ["1200484975201660929"], "author_id": "4886055640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aniibalariel99", "id": "4346608463"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200484397612486656"}], "text": "@Aniibalariel99 Re suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:55:12.000Z", "id": "1200488396663201792", "edit_history_tweet_ids": ["1200488396663201792"], "author_id": "1548087978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me desculpem tds, as vezes q eu fui a idiota que eu sou sempre com vcs... Eu sei que \u00e9 horr\u00edvel conviver cmg... Apesar de saber que devem existir coisas boas, as pelas quais vcs ainda falam cmg. Sou muito grata por toda energia boa que vcs me mandam."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:50:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005744796235943936", "id": "1200487254914826241", "edit_history_tweet_ids": ["1200487254914826241"], "author_id": "986716969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "marvelxtina", "id": "220125182"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "MarvelBR", "id": "3048363993"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TpjGypBu6j", "expanded_url": "https://twitter.com/_mayhi/status/1200487254914826241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TpjGypBu6j", "media_key": "16_1200487232928391170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200483837857484802"}], "text": "@tenhonomemerda @marvelxtina @MarvelBR T\u00e1, mas quem te perguntou? https://t.co/TpjGypBu6j"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 91, "tag": "AlcolumbreMaquiav\u00e9lico"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o DiCaprio"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "DJ Rennan"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 183, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/rOofMbG1bW", "expanded_url": "https://twitter.com/ORaphaPH/status/1200462801954844672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOofMbG1bW", "media_key": "7_1200461987265892353"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T17:13:30.000Z", "id": "1200462801954844672", "edit_history_tweet_ids": ["1200462801954844672"], "author_id": "36196959", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 30, "like_count": 289, "quote_count": 13}, "text": "Muitos tirando sarro da ingenuidade de L\u00e9o DiCaprio e indignado com #AlcolumbreMaquiav\u00e9lico e n\u00e3o se deram conta de algo grave qto essa reportagem mostrando a deputada @taliriapetrone anunciando a liberdade do DJ Rennan q havia sido preso por envolvimento com tr\u00e1fico de drogas. https://t.co/rOofMbG1bW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/QbDNFsY5mT", "expanded_url": "https://istoe.com.br/atirando-para-matar/", "display_url": "istoe.com.br/atirando-para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/atirando-para-matar/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:00:30.000Z", "id": "1200474633021116423", "edit_history_tweet_ids": ["1200474633021116423"], "author_id": "29913589", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 1452, "like_count": 464, "quote_count": 125}, "text": "Bolsonaro anuncia medidas autorit\u00e1rias que permitir\u00e3o ao Estado usar livremente a viol\u00eancia\n\nhttps://t.co/QbDNFsY5mT"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:52:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "158370077", "id": "1200487622650580992", "edit_history_tweet_ids": ["1200487622650580992"], "author_id": "635846211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BerBork", "id": "158370077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200487159419080704"}], "text": "@BerBork Falta una coma ah\u00ed. No s\u00e9 si la que denuncia es la izquierda, y hay un genio que se est\u00e1 suicidando por eso. O si por las idioteces que denuncia el genio, la que se suicida es la izquierda."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:50:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020133228156530689", "id": "1200487265908219904", "edit_history_tweet_ids": ["1200487265908219904"], "author_id": "927995675270352896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Meaningleys", "id": "1020133228156530689"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "amets_ehiztaria", "id": "1354341835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200478520952180741"}], "text": "@Meaningleys @amets_ehiztaria Nadie quita que lo rescataste, ya si es boludo es otra cosa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Londres"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "LondonBridge"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "LondonBridge"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5KqfpSlgZw", "expanded_url": "https://twitter.com/lcoutinho/status/1200475521919934464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KqfpSlgZw", "media_key": "7_1200475302117494784"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:04:02.000Z", "id": "1200475521919934464", "edit_history_tweet_ids": ["1200475521919934464"], "author_id": "38421891", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 93, "like_count": 1755, "quote_count": 37}, "text": "Momento em que a pol\u00edcia de #Londres neutraliza homem que esfaqueou seis pessoas na #LondonBridge. Observem que os cidad\u00e3os atuaram antes, impedindo mais v\u00edtimas.  Un deles se afasta depois de retirar a faca das m\u00e3os do terrorista. https://t.co/5KqfpSlgZw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:50:17.000Z", "id": "1200487159419080704", "edit_history_tweet_ids": ["1200487159419080704"], "author_id": "158370077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un genio. Por idioteces como las que dwnuncia la izquierda se est\u00e1 suicidando https://t.co/mJT4U10g0H", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mJT4U10g0H", "expanded_url": "https://www.facebook.com/667318360/posts/10157555741103361/", "display_url": "facebook.com/667318360/post\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.8516, "type": "Other", "normalized_text": "Estrela da Morte"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:27:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057425296033497088", "id": "1200481483452014592", "edit_history_tweet_ids": ["1200481483452014592"], "author_id": "1057425296033497088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200480880600457217"}], "text": "6\u00b0: Rogue One\nputs eu amo esse filme, eu n sei se eu tenho mt doq reclamar dele\nele \u00e9 oq todo mundo esperava na \u00e9poca q foi lan\u00e7ado, uma hist\u00f3ria de uma miss\u00e3o suicida pra salvar os planos da Estrela da Morte. s\u00f3 tem uns personagem q eu acho meio sem gra\u00e7a, mas tirando...+"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:34:39.000Z", "id": "1200483226344738821", "edit_history_tweet_ids": ["1200483226344738821"], "author_id": "2247801224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No quiero tener que elegir entre una patrulla suicida de s\u00faper villanos y una boyband: llamadme cuando quer\u00e1is montar las dos a la vez, (en ambos casos yo soy el que no es tan guapo ni tan gracioso pero s\u00ed oscurito)."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T16:19:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "490968384", "id": "1200449335646937089", "edit_history_tweet_ids": ["1200449335646937089"], "author_id": "490968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200449158668308480"}], "text": "\"Debemos -y lo haremos- permanecer resueltos en nuestra determinaci\u00f3n para permanecer fuertes y unidos frente al terror. Aquellos que buscan atacarnos y dividirnos no lo lograr\u00e1n\", ha manifestado."}, {"lang": "sv", "created_at": "2019-11-29T11:07:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1015035794099261440", "id": "1200370713309466624", "edit_history_tweet_ids": ["1200370713309466624"], "author_id": "1937564712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cxrrly", "id": "1015035794099261440"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "NicoMontoyaa_", "id": "2785709272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200253738641952768"}], "text": "@cxrrly Jajsjs @NicoMontoyaa_"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/yJMRObMHJ9", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nino-12-anos-pide-bonito-entierro-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T19:21:22.000Z", "id": "1200132593188036610", "edit_history_tweet_ids": ["1200132593188036610"], "author_id": "25401359", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Momentos antes del suicidio, Luis dijo que alimentar\u00eda a su mascota que estaba en la azotea. https://t.co/yJMRObMHJ9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 258, "probability": 0.3474, "type": "Other", "normalized_text": "Zoopolis"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Donaldson"}, {"start": 276, "end": 283, "probability": 0.7172, "type": "Person", "normalized_text": "Kymlicka"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "JorgeRiechmann", "id": "3157316962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T08:21:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1051477440713904129", "id": "1199241652633817088", "edit_history_tweet_ids": ["1199241652633817088"], "author_id": "1169488278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199095825714032641"}], "text": "@Lamartinez91 @JorgeRiechmann No, no es lo mismo. La naturaleza es amoral y no se le pueden exigir responsabilidades morales. Los humanos s\u00ed debemos rendir cuenta de nuestros actos. Te recomiendo leer \u00e9tica, donde est\u00e1 muy bien explicado. Por ejemplo Zoopolis, de Donaldson y Kymlicka."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "author_id": "1362851972", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "WE_WANT_AWAE_BACK"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "WE_WANT_AWAE_"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/9p7lranW4W", "expanded_url": "https://twitter.com/awaeangels/status/1200480808257171456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9p7lranW4W", "media_key": "3_1200480792314560515"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-29T18:25:03.000Z", "id": "1200480808257171456", "edit_history_tweet_ids": ["1200480808257171456"], "author_id": "1019716121661001728", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 331, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "text": "responda um por vez\n#WE_WANT_AWAE_BACK https://t.co/9p7lranW4W"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-29T18:39:18.000Z", "id": "1200484397612486656", "edit_history_tweet_ids": ["1200484397612486656"], "author_id": "4346608463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Est\u00e1 hermoso para salir a andar en moto"}], "places": [{"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Prato, Toscana", "id": "a9b33fdac0c8ba93"}]}, "errors": [{"value": "3372593829", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3372593829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3372593829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200475452340658182", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200475452340658182].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200475452340658182", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "94788246", "value": "94788246", "detail": "User has been suspended: [94788246].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200519126889971713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200519126889971713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200519126889971713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3377349262", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3377349262].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3377349262", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200475708801388545", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200475708801388545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200475708801388545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158008106737111040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158008106737111040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158008106737111040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200517180661673984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200517180661673984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200517180661673984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200516945411559427", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200516945411559427", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200516945411559427].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "949291443964833793", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949291443964833793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949291443964833793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200516269528748032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200516269528748032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200516269528748032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200512690344648706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200512690344648706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200512690344648706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1023274681120505856", "value": "1023274681120505856", "detail": "User has been suspended: [1023274681120505856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199892686548783104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199892686548783104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199892686548783104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1200500359011143685", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200500359011143685", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200500359011143685].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "950925157585031173", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [950925157585031173].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "950925157585031173", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200435933469978626", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200435933469978626].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200435933469978626", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "449147502", "value": "449147502", "detail": "User has been suspended: [449147502].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200491525806923776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200491525806923776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200491525806923776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200484216154275840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200484216154275840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200484216154275840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200497119636938752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200497119636938752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200497119636938752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148318806303027205", "value": "1148318806303027205", "detail": "User has been suspended: [1148318806303027205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200489066720059392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200489066720059392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200489066720059392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "946724574099660800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [946724574099660800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946724574099660800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200495049794043904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200495049794043904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200495049794043904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200107731027279873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200107731027279873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200107731027279873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075453044454813697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075453044454813697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075453044454813697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200476806387785728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200476806387785728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200476806387785728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163114254704283648", "value": "1163114254704283648", "detail": "User has been suspended: [1163114254704283648].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200034792311599109", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200034792311599109].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200034792311599109", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "545916719", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [545916719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "545916719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200490350323884032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200490350323884032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200490350323884032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1200528928810655744", "oldest_id": "1200484628739633155", "result_count": 473, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ve9hb8umh1zwmstn9v15xb6nzi5"}}