{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgekoval", "id": "230188045"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "heinze"}]}, "in_reply_to_user_id": "230188045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165350876900409345"}], "text": "@jorgekoval El y el gato juntos es dar mucha ventaja no corren y eso vs el velez de heinze es suicida", "author_id": "1529447786", "created_at": "2019-08-24T19:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351723583627265"], "id": "1165351723583627265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "berniifonso", "id": "1113450982812336135"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113450982812336135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165351429760008192"}], "text": "@berniifonso Estou a dizer suicida por usares essa merda ao pe de mim", "author_id": "862292512702169092", "created_at": "2019-08-24T19:54:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351700686888961"], "id": "1165351700686888961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1160700965269463040", "created_at": "2019-08-24T19:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351439562096641"], "id": "1165351439562096641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165345707114598400"}], "text": "Suicida o boda! N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quando se ganha que se tem de apoiar! https://t.co/g4dxpN6pet", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/g4dxpN6pet", "expanded_url": "https://twitter.com/acalmaopitoo/status/1165345707114598400", "display_url": "twitter.com/acalmaopitoo/s\u2026"}]}, "author_id": "1113450982812336135", "created_at": "2019-08-24T19:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351429760008192"], "id": "1165351429760008192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "author_id": "1149863369882722304", "created_at": "2019-08-24T19:52:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351131725389830"], "id": "1165351131725389830"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "2172348015", "created_at": "2019-08-24T19:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351079434969088"], "id": "1165351079434969088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biaoo_", "id": "1025296608215425025"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025296608215425025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165046359289946118"}], "text": "@biaoo_ Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "990360201223180289", "created_at": "2019-08-24T19:51:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351025261326337"], "id": "1165351025261326337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "323264456", "created_at": "2019-08-24T19:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350892801052673"], "id": "1165350892801052673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "Actualidad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/QJTlh1qWCe", "expanded_url": "https://ift.tt/2TYZxzK", "display_url": "ift.tt/2TYZxzK"}]}, "text": "Afganist\u00e1n: Un terrorista suicida ataca un convoy de EE.UU. y sus aliados #Actualidad https://t.co/QJTlh1qWCe", "author_id": "1098294055652544512", "created_at": "2019-08-24T19:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350874031562752"], "id": "1165350874031562752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "author_id": "1152292083052548098", "created_at": "2019-08-24T19:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350845644529666"], "id": "1165350845644529666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OGtodk5dhA", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/OGtodk5dhA", "author_id": "15583274", "created_at": "2019-08-24T19:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350790808121344"], "id": "1165350790808121344"}, {"text": "acho que meu amigo se matou", "author_id": "983910599196332033", "created_at": "2019-08-24T19:50:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350766032424960"], "id": "1165350766032424960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1099373748430557187", "created_at": "2019-08-24T19:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350730737311745"], "id": "1165350730737311745"}, {"text": "A tarde mantenho os trein\u00f5es suicida", "author_id": "41742943", "created_at": "2019-08-24T19:49:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350525140897793"], "id": "1165350525140897793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "author_id": "742525591870672896", "created_at": "2019-08-24T19:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350309918584833"], "id": "1165350309918584833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NoeArtS", "id": "213644598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165349863544033281"}], "text": "RT @NoeArtS: Esto de dibujar en verano es misi\u00f3n suicida me sudan mucho las manos", "author_id": "918244809600585730", "created_at": "2019-08-24T19:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349904388153344"], "id": "1165349904388153344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "39116717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165337879448641538"}], "text": "@jandira_feghali Da pra ver que de hist\u00f3ria voc\u00ea  n\u00e3o entende na verdade voc\u00ea n\u00e3o entende de nada Vargas se suicidou Drag\u00e3o", "author_id": "1095643862700314624", "created_at": "2019-08-24T19:47:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349887770341377"], "id": "1165349887770341377"}, {"text": "Esto de dibujar en verano es misi\u00f3n suicida me sudan mucho las manos", "author_id": "213644598", "created_at": "2019-08-24T19:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349863544033281"], "id": "1165349863544033281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/eYk8CVtV7H", "expanded_url": "https://es.panampost.com/editor/2019/08/23/la-conferencia-suicida-de-macri/", "display_url": "es.panampost.com/editor/2019/08\u2026"}]}, "text": "La conferencia suicida de Macri @PanAmPost_es https://t.co/eYk8CVtV7H", "author_id": "607924482", "created_at": "2019-08-24T19:46:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349749404393472"], "id": "1165349749404393472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lavuelta", "id": "280414653"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SupermanlopezN", "id": "2774677089"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "280414653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165337068857384961"}], "text": "@lavuelta @SupermanlopezN No espabilais cada a\u00f1o lo haceis peor qu\u00e9 circuito suicida y que basura de organizaci\u00f3n fuera de Espa\u00f1a se r\u00eden de nosotros", "author_id": "2687182807", "created_at": "2019-08-24T19:46:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349631074668544"], "id": "1165349631074668544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "1154473777067175937", "created_at": "2019-08-24T19:46:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349618668003331"], "id": "1165349618668003331"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mauletgroc", "id": "863586210"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "jsamperiz1", "id": "2220335725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165347801821253632"}], "text": "RT @mauletgroc: @jsamperiz1 Probablement els van fer servir de conillet d'indies. No devien saber si hi hauria resist\u00e8ncia su\u00efcida (francti\u2026", "author_id": "190415145", "created_at": "2019-08-24T19:45:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349541551529989"], "id": "1165349541551529989"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "726858307319771136", "created_at": "2019-08-24T19:44:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349200109940743"], "id": "1165349200109940743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ovR88mBAR1", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/ovR88mBAR1", "author_id": "53195346", "created_at": "2019-08-24T19:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349013996130304"], "id": "1165349013996130304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bpmdx", "id": "1388421198950797312"}, {"start": 7, "end": 14, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}]}, "in_reply_to_user_id": "4605172397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165347762998861826"}], "text": "@bpmdx @uesusj Kkkk\u0137kkkkkkkkk mlq suicida", "author_id": "927706893409292288", "created_at": "2019-08-24T19:42:43.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165348732830961665"], "id": "1165348732830961665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "author_id": "2540330497", "created_at": "2019-08-24T19:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165348477162938369"], "id": "1165348477162938369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1004507136251088896", "created_at": "2019-08-24T19:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165348475694985216"], "id": "1165348475694985216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "757670517822353412", "created_at": "2019-08-24T19:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165348396435218433"], "id": "1165348396435218433"}, {"text": "n sei oq as pessoa ve de tao ruim em esquadrao suicida", "author_id": "829463859572375552", "created_at": "2019-08-24T19:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347879554297856"], "id": "1165347879554297856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jsamperiz1", "id": "2220335725"}]}, "in_reply_to_user_id": "2220335725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232481337040897"}], "text": "@jsamperiz1 Probablement els van fer servir de conillet d'indies. No devien saber si hi hauria resist\u00e8ncia su\u00efcida (franctiradors i poca cosa m\u00e9s) i van preferir no arriscar vides franceses. Altra explicaci\u00f3, amb el grau de xovinisme franc\u00e8s, no hi ha.", "author_id": "863586210", "created_at": "2019-08-24T19:39:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347801821253632"], "id": "1165347801821253632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Anitta", "id": "141817380"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "multishow", "id": "9604032"}]}, "in_reply_to_user_id": "141817380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204719096651776"}], "text": "@Anitta @multishow A primeira miniatura parece que a garota se matou", "author_id": "1140037736704958464", "created_at": "2019-08-24T19:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347682715615233"], "id": "1165347682715615233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7599, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "E terminei a terceira temporada de #13ReasonsWhy. N\u00e3o esperava que quem matou o Bryce tivesse sido \"fulana(o)\" mas gostei bastante de todo desenvolvimento e de como trabalharam com o personagem ao ponto de at\u00e9 agora n\u00e3o saber se gostei da morte dele ou n\u00e3o.\n\nTudo que ele fez ...", "author_id": "3389669056", "created_at": "2019-08-24T19:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347553321398272"], "id": "1165347553321398272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "2922271283", "created_at": "2019-08-24T19:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347552755105792"], "id": "1165347552755105792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 41, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164862175233675264"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progr\u2026", "author_id": "850774062657933314", "created_at": "2019-08-24T19:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347430403051521"], "id": "1165347430403051521"}, {"text": "Lo \u00fanico que me consuela de este s\u00e1bado suicida es que JUEGA COL\u00d3N \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "author_id": "775007905653334016", "created_at": "2019-08-24T19:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347380910264322"], "id": "1165347380910264322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OvutAGWrMD", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/OvutAGWrMD", "author_id": "4825505572", "created_at": "2019-08-24T19:37:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347367140413442"], "id": "1165347367140413442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "2715756100", "created_at": "2019-08-24T19:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347317689593857"], "id": "1165347317689593857"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "E eu naquela de vingar, nesse plano suicida\nDe mudar o mundo com a f\u00e9, papel caneta e batida\nQuer saber em meio ao caos o que ainda motiva?\nMe diz algo mais motivador do que n\u00e3o ter sa\u00edda!", "author_id": "3375177292", "created_at": "2019-08-24T19:37:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347312652230656"], "id": "1165347312652230656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "602310378", "created_at": "2019-08-24T19:36:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347231286870018"], "id": "1165347231286870018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1016374168668033024", "created_at": "2019-08-24T19:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347211603075072"], "id": "1165347211603075072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165256877602746373"}], "text": "RT @DanielGonxalvex: Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "author_id": "921490100160225280", "created_at": "2019-08-24T19:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347204560805890"], "id": "1165347204560805890"}, {"in_reply_to_user_id": "2310949164", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}], "text": "kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo q ela n\u00e3o era nada pq veio do lixo e nunca sentiu nem uma gota de remorso pelo que fez ah v\u00e1 se fuder todo mundo", "author_id": "2310949164", "created_at": "2019-08-24T19:36:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347120683073536"], "id": "1165347120683073536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "3417107397", "created_at": "2019-08-24T19:36:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347071425208322"], "id": "1165347071425208322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "bieloo_", "id": "4727228421"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Dabi"}]}, "in_reply_to_user_id": "3442221202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165341541298319360"}], "text": "@matheusallblue @bieloo_ Teve at\u00e9 uma fala, provavelmente do Dabi, que cita, se n\u00e3o me engano foi assim: \"Voc\u00ea est\u00e1 muito feliz pra quem matou uma pessoa\"", "author_id": "1062364960091709440", "created_at": "2019-08-24T19:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347055486820352"], "id": "1165347055486820352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "891808900164595714", "created_at": "2019-08-24T19:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347039745630208"], "id": "1165347039745630208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9wdeLiTxYy", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/9wdeLiTxYy", "author_id": "53156071", "created_at": "2019-08-24T19:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165346615093129216"], "id": "1165346615093129216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165277352630390787"}], "text": "Maldito suicida! https://t.co/T3xZA2oNUi", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/T3xZA2oNUi", "expanded_url": "https://twitter.com/nacho8gonz/status/1165277352630390787", "display_url": "twitter.com/nacho8gonz/sta\u2026"}]}, "author_id": "346541248", "created_at": "2019-08-24T19:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165346592620187648"], "id": "1165346592620187648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilk", "id": "1399882894290653187"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": ". Lombr"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3328, "type": "Person", "normalized_text": "e Ye"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "o Ye"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038103500348186625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165336807912820736"}], "text": "@hectorbecerrilk \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0fSr. Lombriz no sea pat\u00e9tico, tener el tiempo de Yeni no quiere decir que uno desea ser como Yeni.\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f Pobre mi ex casa de estudio carajo... Desde que el chancho suicida, ladr\u00f3n y lobbysta meti\u00f3 toda una piara de apristas y FUJITROLES ah\u00ed.... Va de mal en peor.", "author_id": "3367781907", "created_at": "2019-08-24T19:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165346450672357376"], "id": "1165346450672357376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "alanz", "id": "780278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164901197968564226"}], "text": "RT @alanz: Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la prot\u2026", "author_id": "110584710", "created_at": "2019-08-24T19:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165346158589489154"], "id": "1165346158589489154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleideBido", "id": "1141023743399137280"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335845265694720"}], "text": "RT @CleideBido: @leandroruschel O Manuel se enforcou na pr\u00f3pria corda.", "author_id": "2342192038", "created_at": "2019-08-24T19:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345919967080448"], "id": "1165345919967080448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Tibur\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/W1krW7wqXV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47200", "display_url": "espaciodc.com/?p=47200"}]}, "text": "Steve Agee ser\u00e1 la voz del Rey Tibur\u00f3n en El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/W1krW7wqXV", "author_id": "1216459723", "created_at": "2019-08-24T19:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345816116158464"], "id": "1165345816116158464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165344504343347200"}], "text": "Este gajo \u00e9 suicida https://t.co/MQh7ieph2G", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/MQh7ieph2G", "expanded_url": "https://twitter.com/berniifonso/status/1165344504343347200", "display_url": "twitter.com/berniifonso/st\u2026"}]}, "author_id": "862292512702169092", "created_at": "2019-08-24T19:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345707114598400"], "id": "1165345707114598400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "malvarezvargas", "id": "17161677"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165307514767990785"}], "text": "RT @malvarezvargas: Se suicida una reo en el penal de Jalpan de Serra, ser\u00eda el segundo caso en el a\u00f1o, en centros penitenciarios de #Quer\u00e9\u2026", "author_id": "2838622022", "created_at": "2019-08-24T19:29:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345489597980672"], "id": "1165345489597980672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e1lia"}]}, "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165082708051202048"}], "text": "@itsdramaticboy sabe-se o porqu\u00ea desse homem ter morto a D\u00e1lia? (se a matou, quais eram os motivos?$", "author_id": "1085997071843409920", "created_at": "2019-08-24T19:29:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345482689929216"], "id": "1165345482689929216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "943861182", "created_at": "2019-08-24T19:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345253244772353"], "id": "1165345253244772353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "245291349", "created_at": "2019-08-24T19:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345098793660418"], "id": "1165345098793660418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1116331037007712262", "created_at": "2019-08-24T19:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344919051018240"], "id": "1165344919051018240"}, {"in_reply_to_user_id": "2402601126", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165336139634487297"}], "text": "@ypave_ Nos har\u00e1  2x1? O se suicida en la primer sesi\u00f3n?", "author_id": "263224028", "created_at": "2019-08-24T19:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344834594455552"], "id": "1165344834594455552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "606635139", "created_at": "2019-08-24T19:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344816953249792"], "id": "1165344816953249792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathnazareth", "id": "224660521"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "in_reply_to_user_id": "224660521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165343913743458305"}], "text": "@nathnazareth @luscas Siim, mas pelo menos ela n\u00e3o se matou, eu achei que realmente ia rolar", "author_id": "2373238071", "created_at": "2019-08-24T19:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344707221831680"], "id": "1165344707221831680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "51519067", "created_at": "2019-08-24T19:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344687160512512"], "id": "1165344687160512512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.433, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3975, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165079092456284162"}], "text": "RT @CucaMC1: @juanjomalvinas @FerIglesias Estimado, soy Provida, pero NO suicida. Hay que apoyar a MM y evitar que la Campora tome el poder.", "author_id": "278667304", "created_at": "2019-08-24T19:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344681082990592"], "id": "1165344681082990592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CleideBido", "id": "1141023743399137280"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335845265694720"}], "text": "RT @CleideBido: @leandroruschel O Manuel se enforcou na pr\u00f3pria corda.", "author_id": "1105631252575596544", "created_at": "2019-08-24T19:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344590729228288"], "id": "1165344590729228288"}, {"in_reply_to_user_id": "635125596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165344320565776384"}], "text": "@AyOnAac O mejor\n-c suicida-", "author_id": "3027008525", "created_at": "2019-08-24T19:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344427499499520"], "id": "1165344427499499520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7066, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cfA06rJRVD", "expanded_url": "https://bit.ly/2zlLivf", "display_url": "bit.ly/2zlLivf"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0eSlc9CRxP", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1165344313674543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0eSlc9CRxP", "media_key": "3_1165344305323622405"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol. 2 ser\u00e1 o Tubar\u00e3o-Rei no filme. https://t.co/cfA06rJRVD https://t.co/0eSlc9CRxP", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-08-24T19:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344313674543104"], "id": "1165344313674543104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "3376765529", "created_at": "2019-08-24T19:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344275804184577"], "id": "1165344275804184577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "affonsosolano", "id": "77225484"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "DiogoMRG", "id": "76767920"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "DeusZilla"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Kong"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Gojira"}]}, "in_reply_to_user_id": "77225484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165342479979298817"}], "text": "@affonsosolano @DiogoMRG N\u00e3o se esque\u00e7a tbm que no ultimo filme o DeusZilla matou o monstro que era maior e ainda podia se regenerar al\u00e9m do mais acho que o Kong por ser um primata ele \u00e9 vulner\u00e1vel a radia\u00e7\u00e3o e s\u00f3 ganha do Gojira em velocidade.", "author_id": "492583595", "created_at": "2019-08-24T19:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343850317123584"], "id": "1165343850317123584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "1062068999809392640", "created_at": "2019-08-24T19:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343714157506561"], "id": "1165343714157506561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "169692651", "created_at": "2019-08-24T19:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343661548331008"], "id": "1165343661548331008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164974902002294785"}], "text": "LA NENA RE SUICIDA https://t.co/DTz8YldiOB", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/DTz8YldiOB", "expanded_url": "https://twitter.com/notdanasofia/status/1164974902002294785", "display_url": "twitter.com/notdanasofia/s\u2026"}]}, "author_id": "1089228178835546115", "created_at": "2019-08-24T19:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343522939121665"], "id": "1165343522939121665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "1134741366930661376", "created_at": "2019-08-24T19:21:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343322686337024"], "id": "1165343322686337024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CucaMC1", "id": "1148421924101509121"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.433, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3975, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165079092456284162"}], "text": "RT @CucaMC1: @juanjomalvinas @FerIglesias Estimado, soy Provida, pero NO suicida. Hay que apoyar a MM y evitar que la Campora tome el poder.", "author_id": "156054222", "created_at": "2019-08-24T19:20:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343261990555649"], "id": "1165343261990555649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1090372385679831042", "created_at": "2019-08-24T19:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343111700242433"], "id": "1165343111700242433"}, {"in_reply_to_user_id": "157122972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165332684077457408"}], "text": "@quieropericoooo A un suicida", "author_id": "151968940", "created_at": "2019-08-24T19:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342770086776834"], "id": "1165342770086776834"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "13ReasonsWhy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmilianoLopez_1", "id": "2722627931"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2496, "type": "Person", "normalized_text": "la"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164831511448698880"}], "text": "RT @EmilianoLopez_1: #13ReasonsWhy quien dir\u00eda que alex mata a bryce, Montgomery de la cruz se suicida en su celda  luego de que todos mint\u2026", "author_id": "1082183493344481280", "created_at": "2019-08-24T19:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342728919703553"], "id": "1165342728919703553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "author_id": "576528491", "created_at": "2019-08-24T19:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342637668405248"], "id": "1165342637668405248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "16495236", "created_at": "2019-08-24T19:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342547469852673"], "id": "1165342547469852673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "teamcomicss", "id": "951601422088507392"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "STEVE"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335358550290433"}], "text": "RT @teamcomicss: ESQUADR\u00c3O SUICIDA:\n\nTUBAR\u00c3O-REI \u00c9 CONFIRMADO NO FILME! O PERSONAGEM SER\u00c1 INTERPRETADO POR STEVE AGEE\n\n#SuicideSquad https:\u2026", "author_id": "403624172", "created_at": "2019-08-24T19:17:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342371233566720"], "id": "1165342371233566720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165307390494986240"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia,\u2026", "author_id": "1114517970594729984", "created_at": "2019-08-24T19:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342004844421120"], "id": "1165342004844421120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "Veo con horror como se suicida Europa,la invasi\u00f3n musulmana acabara con la cultura occidental de libertad,cuan est\u00fapidos se puede ser?", "author_id": "227526816", "created_at": "2019-08-24T19:15:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341817082122242"], "id": "1165341817082122242"}, {"text": "Isso que faz o meu dia melhor, se matou se roubou TEM QUE SE FUDER PORRA, Ressocializar \u00e9 o caramba....bate mais seu pol\u00edcia manda bala mesmo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/jlzatWM6xr", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jlzatWM6xr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004066606003/posts/1768991936579676/", "display_url": "facebook.com/10000406660600\u2026"}]}, "author_id": "2173510491", "created_at": "2019-08-24T19:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341697456390144"], "id": "1165341697456390144"}, {"text": "Ent\u00e3o e ontem uma mulher matou se a uma rua em frente a minha, socorro", "author_id": "1000111955733041158", "created_at": "2019-08-24T19:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341573581869057"], "id": "1165341573581869057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165317470040801280"}], "text": "RT @antonioaranda_: Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos pa\u2026", "author_id": "386263836", "created_at": "2019-08-24T19:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341404622508032"], "id": "1165341404622508032"}, {"in_reply_to_user_id": "905205905310048256", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "c\u00famulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165340108595302401"}], "text": "@ViniSabino2002 eu n\u00e3o ligo se matou ou nao caralho, s\u00f3 p mim isso ja e o c\u00famulo e minha opini\u00e3o que importa", "author_id": "884591886182346752", "created_at": "2019-08-24T19:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341119573626881"], "id": "1165341119573626881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165307390494986240"}], "text": "RT @MuySorPrendida: Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia,\u2026", "author_id": "103115771", "created_at": "2019-08-24T19:12:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341092302266368"], "id": "1165341092302266368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2246533706", "created_at": "2019-08-24T19:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340868439683072"], "id": "1165340868439683072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "author_id": "4135924881", "created_at": "2019-08-24T19:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340825896869888"], "id": "1165340825896869888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "41566582", "created_at": "2019-08-24T19:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340695336497153"], "id": "1165340695336497153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "936346319391772672", "created_at": "2019-08-24T19:10:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340590420168705"], "id": "1165340590420168705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexOliveres", "id": "1454501640"}]}, "in_reply_to_user_id": "1454501640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165340453312634881"}], "text": "@AlexOliveres Un loco suicida \ud83d\ude02", "author_id": "768757441672671232", "created_at": "2019-08-24T19:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340565552152576"], "id": "1165340565552152576"}, {"text": "El resentimiento provocado por una contrariedad judicial llev\u00f3 a un padre a asesinar a su pobre ni\u00f1a de cinco a\u00f1os para m\u00e1s tarde suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-08-24T19:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340468969914368"], "id": "1165340468969914368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "118082280", "created_at": "2019-08-24T19:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340147199729665"], "id": "1165340147199729665"}, {"text": "Quisiera no sonar suicida cuando hablo del tema.", "author_id": "1096801117697134593", "created_at": "2019-08-24T19:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340101305675782"], "id": "1165340101305675782"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "57344541", "created_at": "2019-08-24T19:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339962155266050"], "id": "1165339962155266050"}, {"text": "SEGURIDAD | HOMBRE SE SUICIDA LANZ\u00c1NDOSE DE UN PUENTE EN MU\u00d1OZ \n\nhttps://t.co/BPuBGkdmhj", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/BPuBGkdmhj", "expanded_url": "https://www.noticierosslp.com/2019/08/24/hombre-se-suicida-lanz%C3%A1ndose-de-un-puente-en-mu%C3%B1oz/", "display_url": "noticierosslp.com/2019/08/24/hom\u2026"}]}, "author_id": "1042706794404110336", "created_at": "2019-08-24T19:07:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339924306022403"], "id": "1165339924306022403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}]}, "text": "hoje faz 65 que o meu v\u00f4 nasceu e que o get\u00falio vargas se matou", "author_id": "1119728464960028672", "created_at": "2019-08-24T19:07:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339908459945985"], "id": "1165339908459945985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165097029518974977"}], "text": "RT @21_06_78: ahora quiero ver a los pestilentes a los fujidelincuentes a las viudas del delincuente suicida AG... aplaudir a nuestros buen\u2026", "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-24T19:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339812800450560"], "id": "1165339812800450560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165020405595348999"}], "text": "RT @Ariane_Lucerina: A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "author_id": "1013816183341101062", "created_at": "2019-08-24T19:07:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339773814394881"], "id": "1165339773814394881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ConteZero76", "id": "916522718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335394415759360"}], "text": "RT @ConteZero76: E niente, vogliono proprio tornare alle urne.\nSono convinti che dare il due di picche (in maniera suicida) a Salvini gli f\u2026", "author_id": "971075728438710274", "created_at": "2019-08-24T19:06:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339605215916033"], "id": "1165339605215916033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "ENT\u00c9RATE"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Jalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ADNQro", "id": "2432423784"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6856, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165338393229832192"}], "text": "RT @ADNQro: #ENT\u00c9RATE Hombre se suicida en su celda 40 minutos despu\u00e9s de ser detenido en #Jalpan\n\nDale clic al enlace para conocer los det\u2026", "author_id": "18572386", "created_at": "2019-08-24T19:06:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339546898391041"], "id": "1165339546898391041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "author_id": "1047897116251705344", "created_at": "2019-08-24T19:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339481895047168"], "id": "1165339481895047168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DarwinVizcaya_", "id": "2287294043"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "TheNYRA", "id": "20993036"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "JaramilloJockey", "id": "707988733329547264"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "NYRABets", "id": "721429073545818112"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5794, "type": "Person", "normalized_text": "darwin"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "navarro"}, {"start": 316, "end": 320, "probability": 0.6458, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}]}, "in_reply_to_user_id": "2287294043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155657071607590912"}], "text": "@DarwinVizcaya_ @TheNYRA @JaramilloJockey @JorgeNavarroRS @NYRABets @JorgeNavarroRS darwin yo quiero que jorge navarro me explique por que un caballo que pasa parciales suicida pasa 21 por que hoy lo pasan en 23 pueden ser ellos los entrenadores pero tu no puedes cambiar la forma de correr de un animal ,y asi como jorge lo hacen a cada rato", "author_id": "405184739", "created_at": "2019-08-24T19:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339471686045697"], "id": "1165339471686045697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/L5RQ01wQ6t", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "O homem que inventou o Brasil de que eu me orgulhava, com institui\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas e futuro promissor. https://t.co/L5RQ01wQ6t", "author_id": "33393165", "created_at": "2019-08-24T19:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339417663483905"], "id": "1165339417663483905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "199447935", "created_at": "2019-08-24T19:05:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165339359954055168"], "id": "1165339359954055168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "josinei14", "id": "75564744"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "j_castelobranco", "id": "231809215"}]}, "in_reply_to_user_id": "75564744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165335684154122241"}], "text": "@josinei14 @j_castelobranco N\u00e3o amigo, estava brincando com aquele jogo suicida dentro da \u00e1rea,KKK.", "author_id": "49627854", "created_at": "2019-08-24T19:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338918117695488"], "id": "1165338918117695488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "824229264786685952", "created_at": "2019-08-24T19:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338899826335746"], "id": "1165338899826335746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "katiavlogs", "id": "1024524719909945344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024524719909945344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165330172276596737"}], "text": "@katiavlogs Puro fan de la mente suicida por aqu\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1158611494197714945", "created_at": "2019-08-24T19:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338837293379584"], "id": "1165338837293379584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PortadorDeVMT", "id": "796936244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165289412177141760"}], "text": "RT @PortadorDeVMT: I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-m\u2026", "author_id": "1059007673276993536", "created_at": "2019-08-24T19:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338837142450176"], "id": "1165338837142450176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1050060835320721410", "created_at": "2019-08-24T19:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338810726715393"], "id": "1165338810726715393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "51165718", "created_at": "2019-08-24T19:03:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338783388196864"], "id": "1165338783388196864"}, {"text": "Estoy a punto de vivir 3 meses de un infierno en mi propia casa, literal.\n Y me lo estoy tomando con humor.\n*se suicida*", "author_id": "164444626", "created_at": "2019-08-24T19:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338758524407809"], "id": "1165338758524407809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "shuhuafly", "id": "1327464480922619905"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129155113204031489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165293264116887555"}], "text": "@ggrothy @taehyworld2 @shinxunyeon @shuhuafly As tem v\u00e1rias coisas que em tanto tempo no kpop q surgiu dela mas vou falar a que mais me revoltou com idol que se suicidou em 2017 e ela fez v\u00eddeo para ganhar buzz e o povo pediu para ela mudar o t\u00edtulo e a capa a bonita fez a eg\u00edpcias e deu treta e tem mais 500 coisa dela", "author_id": "3207576395", "created_at": "2019-08-24T19:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338743710109698"], "id": "1165338743710109698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "428479908", "created_at": "2019-08-24T19:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338708700254208"], "id": "1165338708700254208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "190072429", "created_at": "2019-08-24T19:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338704237477888"], "id": "1165338704237477888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "1038539787760807936", "created_at": "2019-08-24T19:02:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338625959170049"], "id": "1165338625959170049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4581, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Farsalia"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ySDPjervE5", "expanded_url": "https://twitter.com/OSWALDORIOSM/status/1165294720010149888", "display_url": "twitter.com/OSWALDORIOSM/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165294720010149888"}], "text": "La frescura del agua en la garganta \nde Ad\u00e1n.\nEl amor de los lobos en el alba.\nC\u00e9sar en la ma\u00f1ana de Farsalia.\nLa sombra de las cruces en la tierra.\nEl mar abierto.\nEl rostro del suicida en el espejo. https://t.co/ySDPjervE5", "author_id": "827010290101350400", "created_at": "2019-08-24T19:02:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338496787046400"], "id": "1165338496787046400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Jalpan"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7222, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ppDIZugbIG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZrBHBO", "display_url": "bit.ly/2ZrBHBO"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/g5GoqWcU6X", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1165338393229832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5GoqWcU6X", "media_key": "3_1165338388674809857"}]}, "text": "#ENT\u00c9RATE Hombre se suicida en su celda 40 minutos despu\u00e9s de ser detenido en #Jalpan\n\nDale clic al enlace para conocer los detalles \u27a1 https://t.co/ppDIZugbIG https://t.co/g5GoqWcU6X", "author_id": "2432423784", "created_at": "2019-08-24T19:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338393229832192"], "id": "1165338393229832192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1042122976374730752", "created_at": "2019-08-24T19:01:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338336933883905"], "id": "1165338336933883905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165051542006841345"}], "text": "RT @IvanValente: Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo\u2026", "author_id": "60393370", "created_at": "2019-08-24T19:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338169430200320"], "id": "1165338169430200320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "700822313776914434", "created_at": "2019-08-24T19:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338095656546304"], "id": "1165338095656546304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "author_id": "334044654", "created_at": "2019-08-24T19:00:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337996482220032"], "id": "1165337996482220032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7958, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "jared letto"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida de novo e n\u00e3o t\u00f4 achando t\u00e3o ruim, s\u00f3 as partes do coringa que est\u00e3o p\u00e9ssimas jared letto voc\u00ea me prometeu", "author_id": "1113174675251761152", "created_at": "2019-08-24T18:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337730966020096"], "id": "1165337730966020096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Mario gibellini"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "Mario razona"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7l5sIpyRO7", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1165255799897305089", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165255799897305089"}], "text": "Mario gibellini no es el hermano del embajador del ladron suicida??ese q estuvo 5 a\u00f1os \"coordinando\" con los brasile\u00f1os, sin ser diplomatico??Ese q esta hoy oculto y sin ser publico luego d ser testa dl suicida?? Hoy Mario razona y publica algo pensando en el pais??? Jajajajajaja https://t.co/7l5sIpyRO7", "author_id": "408117733", "created_at": "2019-08-24T18:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337711206699008"], "id": "1165337711206699008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "3937786036", "created_at": "2019-08-24T18:58:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337673231491073"], "id": "1165337673231491073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "62495368", "created_at": "2019-08-24T18:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337542344040448"], "id": "1165337542344040448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "910353699805024256", "created_at": "2019-08-24T18:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337383732162561"], "id": "1165337383732162561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1058320631643717637", "created_at": "2019-08-24T18:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337216970829826"], "id": "1165337216970829826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/76KvptBszn", "expanded_url": "https://twitter.com/AluisioLacerda/status/1165337191926632450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76KvptBszn", "media_key": "3_1165337183982628864"}]}, "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "text": "H\u00e1 65 anos, num 24 de agosto, o presidente Get\u00falio Vargas, acossado pelas mesmas for\u00e7as que, mais tarde, dariam o golpe de 64, tirou a pr\u00f3pria vida, num gesto pol\u00edtico de alt\u00edssimo impacto, que permitiu adiar o desmonte do Estado brasileiro. https://t.co/76KvptBszn", "author_id": "50473036", "created_at": "2019-08-24T18:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337191926632450"], "id": "1165337191926632450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "4098872656", "created_at": "2019-08-24T18:56:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337037123309572"], "id": "1165337037123309572"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "3087476727", "created_at": "2019-08-24T18:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337013123452930"], "id": "1165337013123452930"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "113714649", "created_at": "2019-08-24T18:56:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336999542345731"], "id": "1165336999542345731"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joana_asf", "id": "823666650817953795"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "joana"}]}, "in_reply_to_user_id": "823666650817953795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165336020273025024"}], "text": "@joana_asf but joana uma fala de suic\u00eddio e das razoes pela qual a miuda se suicidou e a outra fala de uma miuda que teve uma overdose e que esta a tentar afastar se das drogas (os temas principais obvio que ha mais) e sim sao o mesmo genero de serie mas nao falam da mesma coisa, e s\u00e3o +", "author_id": "967466103751536642", "created_at": "2019-08-24T18:55:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336929833013249"], "id": "1165336929833013249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "3259686729", "created_at": "2019-08-24T18:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336923541557249"], "id": "1165336923541557249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "710489446454525952", "created_at": "2019-08-24T18:55:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336809561362432"], "id": "1165336809561362432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Valladolid"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "Empate 1-1. El Real Madrid fue de m\u00e1s a menos. No me gust\u00f3 el planteamiento final suicida de Zidane con cuatro delanteros. El Valladolid al rev\u00e9s, de menos a m\u00e1s y creando muchas m\u00e1s ocasiones en la segunda parte producido por la falta de trabajo defensivo del Madrid", "author_id": "1132725955150192642", "created_at": "2019-08-24T18:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336781727981569"], "id": "1165336781727981569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JurunaPDT12", "id": "385518338"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165318327310401536"}], "text": "RT @JurunaPDT12: \u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "author_id": "89399190", "created_at": "2019-08-24T18:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336778364116994"], "id": "1165336778364116994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "25538057", "created_at": "2019-08-24T18:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336741156401159"], "id": "1165336741156401159"}, {"text": "Conversa aqui em casa hoje se resume em fulano que matou n\u00e3o sei quem \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1042202635791736832", "created_at": "2019-08-24T18:53:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336412281085953"], "id": "1165336412281085953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 113, "end": 138, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollyw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329847524241408"}], "text": "RT @infobae: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollyw\u2026", "author_id": "1154079057107202048", "created_at": "2019-08-24T18:53:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336345906167809"], "id": "1165336345906167809"}, {"text": "kakakakakakakaakakakakakaka Que conselho de m\u00e3e, amei. 2 minutos depois o moleque se matou. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/1Ziw5c2d1a", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/1Ziw5c2d1a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/hylson/posts/2381561325254584", "display_url": "facebook.com/hylson/posts/2\u2026"}]}, "author_id": "307468261", "created_at": "2019-08-24T18:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336249936359425"], "id": "1165336249936359425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}]}, "in_reply_to_user_id": "112764971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165335985233760257"}], "text": "@FCBarcelona_es :( c suicida \ud83d\udd35\ud83d\udd34", "author_id": "1052109612227342336", "created_at": "2019-08-24T18:53:06.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336245481795584"], "id": "1165336245481795584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kike42", "id": "39624125"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "vidagon", "id": "104831454"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165335952153333764"}], "text": "RT @kike42: @vidagon @jguaido Si...estoy seguro. Solos no tienen ning\u00fan chance. Y por otro lado ser\u00eda suicida no apoyarlo unitariamente", "author_id": "39624125", "created_at": "2019-08-24T18:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336001314791426"], "id": "1165336001314791426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vidagon", "id": "104831454"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "104831454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165315190747009025"}], "text": "@vidagon @jguaido Si...estoy seguro. Solos no tienen ning\u00fan chance. Y por otro lado ser\u00eda suicida no apoyarlo unitariamente", "author_id": "39624125", "created_at": "2019-08-24T18:51:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335952153333764"], "id": "1165335952153333764"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CosasArgentinas", "id": "603950645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329196010409985"}], "text": "RT @CosasArgentinas: La quer\u00edan presa.. y ahora el que a a estar encerrado en la violencia, la ignorancia y la pobreza SIN SALIDA es el pro\u2026", "author_id": "2273675222", "created_at": "2019-08-24T18:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335912596824065"], "id": "1165335912596824065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165333000684539905"}], "text": "@leandroruschel O Manuel se enforcou na pr\u00f3pria corda.", "author_id": "1141023743399137280", "created_at": "2019-08-24T18:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335845265694720"], "id": "1165335845265694720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o Rei"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/9WQZEBIGgt", "expanded_url": "https://is.gd/Vm6GjO", "display_url": "is.gd/Vm6GjO"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UVGGmgrzls", "expanded_url": "https://twitter.com/cromossomonerd/status/1165335789796024320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UVGGmgrzls", "media_key": "3_1165335787648495617"}]}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Tubar\u00e3o Rei \u00e9 confirmado no novo filme dirigido por James Gunn - https://t.co/9WQZEBIGgt https://t.co/UVGGmgrzls", "author_id": "4835328669", "created_at": "2019-08-24T18:51:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335789796024320"], "id": "1165335789796024320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 113, "end": 138, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollyw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329847524241408"}], "text": "RT @infobae: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollyw\u2026", "author_id": "2491992892", "created_at": "2019-08-24T18:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335672389062657"], "id": "1165335672389062657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JACS_JaumeACS", "id": "32937695"}]}, "in_reply_to_user_id": "32937695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165213793875570688"}], "text": "@JACS_JaumeACS Cuantas veces ha amenazado de tirar la manta?\nEs como el suicida que se pasa 4 horas en una azotea amenazando con lanzarse\nY al final baja por las escaleras\nSi quieres tirarte te tiras sin esperar\nSi quieres levantar la manta lo haces sin esperar las consecuencias", "author_id": "601862652", "created_at": "2019-08-24T18:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335596824444928"], "id": "1165335596824444928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165311582584352770"}], "text": "E niente, vogliono proprio tornare alle urne.\nSono convinti che dare il due di picche (in maniera suicida) a Salvini gli faccia riguadagnare i voti persi in un anno abbondante di sudditanza alla Lega. https://t.co/UHtu00p25M", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/UHtu00p25M", "expanded_url": "https://twitter.com/virginiaraggi/status/1165311582584352770", "display_url": "twitter.com/virginiaraggi/\u2026"}]}, "author_id": "916522718", "created_at": "2019-08-24T18:49:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335394415759360"], "id": "1165335394415759360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.3239, "type": "Person", "normalized_text": "REI"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "STEVE"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/a73ZZ4l02V", "expanded_url": "https://twitter.com/teamcomicss/status/1165335358550290433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a73ZZ4l02V", "media_key": "3_1165335353844281344"}]}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA:\n\nTUBAR\u00c3O-REI \u00c9 CONFIRMADO NO FILME! O PERSONAGEM SER\u00c1 INTERPRETADO POR STEVE AGEE\n\n#SuicideSquad https://t.co/a73ZZ4l02V", "author_id": "951601422088507392", "created_at": "2019-08-24T18:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335358550290433"], "id": "1165335358550290433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1054432981950103553", "created_at": "2019-08-24T18:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335300782120961"], "id": "1165335300782120961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lauraposit", "id": "161654991"}]}, "in_reply_to_user_id": "161654991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165325468834443264"}], "text": "@lauraposit Est\u00e1s m\u00e1s alta que la puerta wtf qu\u00e9 invento suicida es este", "author_id": "1588452253", "created_at": "2019-08-24T18:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335175364063232"], "id": "1165335175364063232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "AlanCorruptoYSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCorruptoYSuicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314601334071298"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314609454178304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165314612067221512"}], "text": "RT @salvajedigital: El suicida corrupto tiene cientos de miles de defensores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AlanCorruptoYSuicida https://t.co/NChgaWxEcA", "author_id": "726078868856143875", "created_at": "2019-08-24T18:48:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335154157641729"], "id": "1165335154157641729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infobaeamerica", "id": "7827962"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 102, "end": 102, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": ","}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3385, "type": "Other", "normalized_text": "Tonya"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.9053, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165328096247066624"}], "text": "RT @InfobaeAmerica: Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in\u2026", "author_id": "74645182", "created_at": "2019-08-24T18:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334867518873600"], "id": "1165334867518873600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150331947870294016"}], "text": "RT @Mov5Stelle: Un'intera famiglia suicida nel 1996: commissione d\u2019inchiesta faccia luce su tutti i casi di affidamento [LEGGI]\n\nhttps://t.\u2026", "author_id": "1005911696316293120", "created_at": "2019-08-24T18:47:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334811789221893"], "id": "1165334811789221893"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "1003383319776645121", "created_at": "2019-08-24T18:47:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334771855241216"], "id": "1165334771855241216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "50404177", "created_at": "2019-08-24T18:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334687163801601"], "id": "1165334687163801601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maravilla71", "id": "404482767"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164966946644865024"}], "text": "RT @maravilla71: Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s\u2026", "author_id": "1325979614", "created_at": "2019-08-24T18:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334668293660672"], "id": "1165334668293660672"}, {"text": "Trans si suicida nel bagno del carcere maschile di Udine https://t.co/uR9L00hxij", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uR9L00hxij", "expanded_url": "http://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html", "display_url": "udinetoday.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.udinetoday.it/cronaca/suicidio-detenuta-trans-lgbt-carcere-maschile-via-spalato-udine.html"}]}, "author_id": "14433173", "created_at": "2019-08-24T18:46:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334533044146179"], "id": "1165334533044146179"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7709, "type": "Place", "normalized_text": "Riviera Veracruzana"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bQ0DkmPF70", "expanded_url": "http://bit.ly/2U2xgZi", "display_url": "bit.ly/2U2xgZi"}]}, "text": "Se suicida un hombre en la Riviera Veracruzana https://t.co/bQ0DkmPF70 #Policiaca", "author_id": "70538650", "created_at": "2019-08-24T18:45:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334437283946496"], "id": "1165334437283946496"}, {"text": "Si soy una bala perdida ser\u00e1 porque soy un Suicida y la vida me otorga la misma pistola de la q sal\u00ed pa volver a matarme otra vez", "author_id": "1011942377550962690", "created_at": "2019-08-24T18:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334355595673600"], "id": "1165334355595673600"}, {"text": "La esterilidad, desde la biol\u00f3gica a la espiritual, domina todos los \u00f3rdenes de la vida moderna. \n\nLa pr\u00e1ctica sodom\u00edtica es in\u00fatil y mec\u00e1nica, no produce nada. Podemos estar dispuestos a tolerarla, pero no es algo digno de ser promovido. Es m\u00e1s, hacerlo es un poco suicida. https://t.co/weu5UPrG6I", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/weu5UPrG6I", "expanded_url": "https://t.co/weu5UPrG6I", "display_url": "t.co/weu5UPrG6I"}]}, "author_id": "2259291457", "created_at": "2019-08-24T18:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334331193221120"], "id": "1165334331193221120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "426301471", "created_at": "2019-08-24T18:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334307977781248"], "id": "1165334307977781248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_koke_96", "id": "1597890385"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VqTQaaHeRu", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_koke_96/status/1165287382574424065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqTQaaHeRu", "media_key": "3_1165287370649944066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165287382574424065"}], "text": "RT @alvaro_koke_96: Soy demasiado suicida para tu escuadron https://t.co/VqTQaaHeRu", "author_id": "1597890385", "created_at": "2019-08-24T18:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334262612201473"], "id": "1165334262612201473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}, {"start": 181, "end": 197, "username": "jorgenapolitica", "id": "4858466907"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8648, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2597576840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165234671158013952"}], "text": "@JotaInfo Canalha mentiroso! Disse com todas as palavras est\u00e1 gravado, \"se ele quiser saber que matou o pa\u00eds dele e s\u00f3 falar comigo que eu digo\" Este \u00e9 o presidente do Brasil lixo. @jorgenapolitica", "author_id": "23585798", "created_at": "2019-08-24T18:44:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165334070559203329"], "id": "1165334070559203329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "author_id": "1122340495835922432", "created_at": "2019-08-24T18:43:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333871572877312"], "id": "1165333871572877312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "flaviafachiniii", "id": "89564801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "239010192254181377"}], "text": "RT @flaviafachiniii: Equilibrada \u00e9 toda pessoa que consegue manter o homicida e o suicida que vive dentro de si brincando de gangorra sem b\u2026", "author_id": "89564801", "created_at": "2019-08-24T18:42:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333614311161857"], "id": "1165333614311161857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "838900694052655105", "created_at": "2019-08-24T18:42:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333549727268865"], "id": "1165333549727268865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o-Rei"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/brb9XVbtDU", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Tubar\u00e3o-Rei \u00e9 confirmado no\u00a0filme https://t.co/brb9XVbtDU", "author_id": "194665354", "created_at": "2019-08-24T18:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333544501227520"], "id": "1165333544501227520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "76955386", "created_at": "2019-08-24T18:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333362728493058"], "id": "1165333362728493058"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "DC"}, {"start": 106, "end": 119, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "KingShark"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Tubar\u00e3o"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4927, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "KingShark"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/X10kpc0Hky", "expanded_url": "https://twitter.com/NerdOlho/status/1165333238782550016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X10kpc0Hky", "media_key": "3_1165333190657138689"}]}, "text": "De acordo com o Deadline, Steve Agee interpretar\u00e1 o Rei Tubar\u00e3o no Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn!\n.\n#DC #SuicideSquad #KingShark https://t.co/X10kpc0Hky", "author_id": "1095289564011393024", "created_at": "2019-08-24T18:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333238782550016"], "id": "1165333238782550016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TereGarciaOK", "id": "4707533116"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164710485192822787"}], "text": "RT @TereGarciaOK: #Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que\u2026", "author_id": "788660215", "created_at": "2019-08-24T18:40:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333192691220480"], "id": "1165333192691220480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElenwenVere", "id": "3395280431"}]}, "in_reply_to_user_id": "3395280431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165325082388025347"}], "text": "@ElenwenVere Quand j'ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9, mon chat a mis plus d'1 semaine \u00e0 s'y faire. Il hurlait toutes les nuits, pleurait et se grattait les pattes..\nOn a pass\u00e9 des supers nuits, mais heureusement \u00e7a c'est calm\u00e9 et maintenant il vadrouille dehors... Oufff !\nBon courage \u00e0 ton matou !", "author_id": "500040768", "created_at": "2019-08-24T18:40:44.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165333134713348096"], "id": "1165333134713348096"}, {"text": "Fabulosa!\n\nEscuadr\u00f3n suicida \u2014 9/10 \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2606\nhttps://t.co/R8XNSLEZbq", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/R8XNSLEZbq", "expanded_url": "https://mustapp.com/@FeniXBMS/192709", "display_url": "mustapp.com/@FeniXBMS/1927\u2026"}]}, "author_id": "103290108", "created_at": "2019-08-24T18:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332812817412098"], "id": "1165332812817412098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "author_id": "1137223773457924096", "created_at": "2019-08-24T18:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332741354905601"], "id": "1165332741354905601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "subtextoo", "id": "2987476200"}]}, "in_reply_to_user_id": "2987476200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165117904360222720"}], "text": "@subtextoo Vivo en # tendencia suicida esq # same", "author_id": "993959888", "created_at": "2019-08-24T18:37:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332374340734976"], "id": "1165332374340734976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "44030335", "created_at": "2019-08-24T18:37:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332277712343040"], "id": "1165332277712343040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "author_id": "97180526", "created_at": "2019-08-24T18:36:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332105196384257"], "id": "1165332105196384257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "author_id": "69806700", "created_at": "2019-08-24T18:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332013110439937"], "id": "1165332013110439937"}, {"in_reply_to_user_id": "2777295019", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "William"}, {"start": 234, "end": 244, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165330884649738240"}], "text": "O estado de psicose faz com que o indiv\u00edduo perca seu contato com a realidade e n\u00e3o consiga diferenciar o que \u00e9 real e o que n\u00e3o \u00e9. \n\nDe acordo com seus parentes, William chegava a ouvir vozes e sofria de depress\u00e3o.\n\nToda sua a\u00e7\u00e3o na Rio-Niter\u00f3i foi, claramente, suicida.", "author_id": "2777295019", "created_at": "2019-08-24T18:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165331988645064704"], "id": "1165331988645064704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2242434020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165001889169235974"}], "text": "@Septimofriki La de Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "16223372", "created_at": "2019-08-24T18:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165331799175827456"], "id": "1165331799175827456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "1051186214756372481", "created_at": "2019-08-24T18:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165331654921113602"], "id": "1165331654921113602"}, {"text": "Triste por saber q um amigo da minha irm\u00e3 se matou :(, cada vez mais a depress\u00e3o arrancando quem amamos", "author_id": "3102686607", "created_at": "2019-08-24T18:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165331144319164418"], "id": "1165331144319164418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "author_id": "860648953", "created_at": "2019-08-24T18:32:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330956988964864"], "id": "1165330956988964864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165330311863050240"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "3023134589", "created_at": "2019-08-24T18:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330928501239808"], "id": "1165330928501239808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "2951277237", "created_at": "2019-08-24T18:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330918741090305"], "id": "1165330918741090305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amandaeizabelle", "id": "1976369030"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "deamonios", "id": "1575495134568861696"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.7321, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "in_reply_to_user_id": "1976369030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165318179561902080"}], "text": "@amandaeizabelle @deamonios ele foi preso pq o Tyler falou o que ele fez com ele, la no banheiro lembra ?! \na\u00ed nisso a Ani foi e contou uma vers\u00e3o como se ele fosse culpado e tivesse matado o Bryce, a\u00ed ele foi e se matou na pris\u00e3o \nah e o Monty \u00e9 gay,chocada", "author_id": "1120387306010050561", "created_at": "2019-08-24T18:31:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330885798957059"], "id": "1165330885798957059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "William Cage"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/gfo0WMb1bu", "expanded_url": "https://twitter.com/teledoce/status/1165330867012587520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gfo0WMb1bu", "media_key": "13_1165330455438057472"}]}, "text": "En un futuro no muy lejano, el comandante William Cage es enviado a una misi\u00f3n suicida contra alien\u00edgenas. \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d Muere y termina en un bucle temporal. Ah\u00ed se entrenar\u00e1 luchando una y otra vez contra los alien\u00edgenas para volverse cada vez m\u00e1s fuerte. https://t.co/gfo0WMb1bu", "author_id": "100299987", "created_at": "2019-08-24T18:31:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330867012587520"], "id": "1165330867012587520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CosasArgentinas", "id": "603950645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165329196010409985"}], "text": "RT @CosasArgentinas: La quer\u00edan presa.. y ahora el que a a estar encerrado en la violencia, la ignorancia y la pobreza SIN SALIDA es el pro\u2026", "author_id": "169062778", "created_at": "2019-08-24T18:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330824364998656"], "id": "1165330824364998656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "26812587", "created_at": "2019-08-24T18:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330765577687041"], "id": "1165330765577687041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daviidpedra", "id": "1855766358"}]}, "in_reply_to_user_id": "1855766358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165330390388740097"}], "text": "@daviidpedra @CAVSCAMLFC @KalebCampos031 Problema t\u00e1 s\u00f3 na quest\u00e3o da viagem. Eles n\u00e3o v\u00e3o de voo fretado e nem v\u00e3o ter tempo de recuperar. Foi uma estrat\u00e9gia suicida e que deu errado, mas tinha condi\u00e7\u00f5es de dar certo, muito em fun\u00e7\u00e3o de tudo o que o time produziu, apesar dos varios erros de arremate.", "author_id": "332404060", "created_at": "2019-08-24T18:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330759294566402"], "id": "1165330759294566402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "18686358", "created_at": "2019-08-24T18:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330707121676289"], "id": "1165330707121676289"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "1062519064726331394", "created_at": "2019-08-24T18:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330522081497089"], "id": "1165330522081497089"}, {"in_reply_to_user_id": "743535112428597249", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Klopp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165328888211353601"}], "text": "(...) defender em 4-3 contra o Liverpool \u00e9 uma estrat\u00e9gia suicida, porque voc\u00ea acaba oferecendo tudo que o Liverpool quer (Jogar por fora, buscar cruzamentos e ativar sua Press\u00e3o). Se o advers\u00e1rio n\u00e3o sai em vantagem no placar, dificilmente resiste contra os de Klopp.", "author_id": "743535112428597249", "created_at": "2019-08-24T18:30:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330502993305600"], "id": "1165330502993305600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AuroraAlexandr", "id": "2864022666"}]}, "in_reply_to_user_id": "2864022666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165328952442929153"}], "text": "@AuroraAlexandr Ag, pobrecito, se suicida xd.", "author_id": "364464575", "created_at": "2019-08-24T18:30:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330469132521473"], "id": "1165330469132521473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "text": "Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-24T18:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330311863050240"], "id": "1165330311863050240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "162512023", "created_at": "2019-08-24T18:28:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330169319612416"], "id": "1165330169319612416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "718096160896978944", "created_at": "2019-08-24T18:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330164680658945"], "id": "1165330164680658945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "author_id": "825844536823971842", "created_at": "2019-08-24T18:28:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330009499869184"], "id": "1165330009499869184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "Vi escuadr\u00f3n suicida y ahora quiero ser Harley Quinn jajajajaja", "author_id": "3083139657", "created_at": "2019-08-24T18:28:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329960120266757"], "id": "1165329960120266757"}, {"in_reply_to_user_id": "1049230476", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4791, "type": "Person", "normalized_text": "EBB"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "SIMON"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/9QGIOZJMaI", "expanded_url": "https://twitter.com/myparkmochi/status/1165329936909029376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QGIOZJMaI", "media_key": "3_1165329931523502081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165328822461435905"}], "text": "MANO T\u00c1 BA CARA Q ELE MATOU A EBB E SIMON AINDA SE PREOCUPA COM ELE VAI TOMAR NO CU MEU ANJO VC N T\u00c1 VENDO Q ELE \u00c9 O FILHO DA PUTA?!?! https://t.co/9QGIOZJMaI", "author_id": "1049230476", "created_at": "2019-08-24T18:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329936909029376"], "id": "1165329936909029376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cdToTLwyH7", "expanded_url": "http://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}]}, "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/cdToTLwyH7", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-08-24T18:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329847524241408"], "id": "1165329847524241408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "King Shark"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/n1lnA9xxNb", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154588/news/steve-agee-sera-la-voz-de-king-shark-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/INMZncvlSu", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165328623940833280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INMZncvlSu", "media_key": "3_1165328559377960960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165328623940833280"}], "text": "RT @IGN_es: Steve Agee ser\u00e1 la voz de King Shark en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/n1lnA9xxNb https://t.co/INMZncvlSu", "author_id": "1110854398715011072", "created_at": "2019-08-24T18:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329832500244483"], "id": "1165329832500244483"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Jaden"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/KRVK0jTw9b", "expanded_url": "https://t.co/KRVK0jTw9b", "display_url": "t.co/KRVK0jTw9b"}]}, "text": "||Y justo por eso no causa drama, hasta Jaden dio m\u00e1s drama en sus 4 o 5 muertes de lo que da la suicida Alex XD https://t.co/KRVK0jTw9b", "author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-08-24T18:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329619354050560"], "id": "1165329619354050560"}, {"text": "Voy a jugar a que yo era un suicida :v", "author_id": "756333283286196224", "created_at": "2019-08-24T18:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329435177955330"], "id": "1165329435177955330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "riansouzadeo", "id": "806994009877049344"}]}, "in_reply_to_user_id": "806994009877049344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165302231492636674"}], "text": "@riansouzadeo mentira que ele se matou? aaaaaaaa pera que vou chegar nessa parte kkkkkkkkk (- um desnecess\u00e1rio na s\u00e9rie)", "author_id": "823874436361285633", "created_at": "2019-08-24T18:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329290751283201"], "id": "1165329290751283201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165142278899458048"}], "text": "La quer\u00edan presa.. y ahora el que a a estar encerrado en la violencia, la ignorancia y la pobreza SIN SALIDA es el propio pueblo suicida que cree en las mentiras kirchneristas por en\u00e9sima vez ! Si sacrificio jam\u00e1s vivir\u00e1n en libertad ! https://t.co/EZ0S74qkkV", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EZ0S74qkkV", "expanded_url": "https://twitter.com/aATweetC/status/1165142278899458048", "display_url": "twitter.com/aATweetC/statu\u2026"}]}, "author_id": "603950645", "created_at": "2019-08-24T18:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329196010409985"], "id": "1165329196010409985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "4495023994", "created_at": "2019-08-24T18:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329168336379914"], "id": "1165329168336379914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "harry potter"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.4265, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "caribe\nSerie"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "TVD"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "vikings"}, {"start": 192, "end": 207, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "la casa de papel"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "sex education"}, {"start": 225, "end": 236, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DGqdfjfwDi", "expanded_url": "https://twitter.com/imperiofk/status/1165257683731197952", "display_url": "twitter.com/imperiofk/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165257683731197952"}], "text": "Filmes: simplesmente acontece, como eu era antes de voce, a \u00faltima m\u00fasica, harry potter, todos da marvel, esquadrao suicida, mulher maravilha, a freira, piratas do caribe\nSerie: TVD, vikings, la casa de papel, sex education, supernatural e entre outros https://t.co/DGqdfjfwDi", "author_id": "929418763891630080", "created_at": "2019-08-24T18:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329120298962944"], "id": "1165329120298962944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "872395741", "created_at": "2019-08-24T18:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329041634865152"], "id": "1165329041634865152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "230711824", "created_at": "2019-08-24T18:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329032747110410"], "id": "1165329032747110410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "59910372", "created_at": "2019-08-24T18:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329030163423233"], "id": "1165329030163423233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "130836473", "created_at": "2019-08-24T18:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328941885865984"], "id": "1165328941885865984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "text": "minha m\u00e3e discutindo com o bolsonaro em 15 minutos ele se suicida ctz", "author_id": "759313514574086144", "created_at": "2019-08-24T18:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328770791870464"], "id": "1165328770791870464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164925020067500033"}], "text": "La historia de un suicida.\nPor qu\u00e9 defender a un fascista?\nPregunta seria. https://t.co/GnRCojuKMH", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/GnRCojuKMH", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrigo98RRII/status/1164925020067500033", "display_url": "twitter.com/Rodrigo98RRII/\u2026"}]}, "author_id": "284635850", "created_at": "2019-08-24T18:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328769999167492"], "id": "1165328769999167492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "King Shark"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/n1lnA9xxNb", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154588/news/steve-agee-sera-la-voz-de-king-shark-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INMZncvlSu", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165328623940833280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INMZncvlSu", "media_key": "3_1165328559377960960"}]}, "text": "Steve Agee ser\u00e1 la voz de King Shark en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/n1lnA9xxNb https://t.co/INMZncvlSu", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-08-24T18:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328623940833280"], "id": "1165328623940833280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "963742452019531778", "created_at": "2019-08-24T18:22:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328550783782912"], "id": "1165328550783782912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Diosito"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/K1MHA3oDBw", "expanded_url": "https://twitter.com/amandaxbright/status/1164670024335994880", "display_url": "twitter.com/amandaxbright/\u2026"}]}, "text": "Act\u00faa igual que el suicida, quiere poner como testigo a Diosito. https://t.co/K1MHA3oDBw", "author_id": "1163966276533985282", "created_at": "2019-08-24T18:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328460966965248"], "id": "1165328460966965248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "author_id": "961018778766204930", "created_at": "2019-08-24T18:21:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328235749621763"], "id": "1165328235749621763"}, {"text": "https://t.co/tjEp3xYPlm", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tjEp3xYPlm", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/entretenimiento/2019/08/24/margot-robie-la-polifacetica-actriz-que-ha-protagonizado-escuadron-suicida-i-tonya-y-ahora-once-upon-a-time-in-hollywood-de-tarantino/", "display_url": "infobae.com/america/entret\u2026"}]}, "author_id": "857216235087552512", "created_at": "2019-08-24T18:21:12.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328219064721409"], "id": "1165328219064721409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Oskrlltt", "id": "1476491178"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164962062314999809"}], "text": "RT @Oskrlltt: @MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de al\u2026", "author_id": "143297348", "created_at": "2019-08-24T18:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328193173315587"], "id": "1165328193173315587"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "Impactante"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "metro"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "VideoViral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165002405953622017"}], "text": "RT @MojicaAg: #ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia c\u2026", "author_id": "566527069", "created_at": "2019-08-24T18:20:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328153180430336"], "id": "1165328153180430336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/45rb7PfjPu", "expanded_url": "https://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}]}, "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/45rb7PfjPu", "author_id": "7827962", "created_at": "2019-08-24T18:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328096247066624"], "id": "1165328096247066624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "notbook"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.3546, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "text": "to desde cedo assistindo filme na netflix pelo notbook. agora to assistindo esquadr\u00e3o suicida da alerquina e o coringa kk me amarro \ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1026492712936243200", "created_at": "2019-08-24T18:20:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328059391709185"], "id": "1165328059391709185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "2619790948", "created_at": "2019-08-24T18:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328023568224258"], "id": "1165328023568224258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276077117313025"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares\u2026", "author_id": "395031080", "created_at": "2019-08-24T18:20:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327971613401093"], "id": "1165327971613401093"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "395031080", "created_at": "2019-08-24T18:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327916395311105"], "id": "1165327916395311105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "criolomc", "id": "71108717"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165303315317624832"}], "text": "@LulaOficial @criolomc COVIL DE BANDIDOS PTRALHAS , SE MANDAR A POLICIA TODOS FICHAS SUJAS , IGUAL AO PRESIDI\u00c1RIO LULADR\u00c3O DA NA\u00c7\u00c3O , FILHO DA PUTA , E N\u00c3O PODE ESQUECER , QUEM MATOU O CELSO DANIEL , HEIMM LULADR\u00c3O PRESIDI\u00c1RIO ?", "author_id": "421446830", "created_at": "2019-08-24T18:19:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327902805831682"], "id": "1165327902805831682"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "902620513494806528", "created_at": "2019-08-24T18:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327863375179776"], "id": "1165327863375179776"}, {"in_reply_to_user_id": "1129074835576053761", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7722, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165327135902486531"}], "text": "@makulovers Gra\u00e7as a Deus nenhum inocente se feriu, o melhor amigo da minha irm\u00e3 morreu assim, ele tava numa festa com uma garota, o ex dela n\u00e3o gostou, brigou com ele, s\u00f3 que apanhou, foi em casa pegou a arma e matou ele", "author_id": "864650580", "created_at": "2019-08-24T18:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327538731782145"], "id": "1165327538731782145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "903297894672982017", "created_at": "2019-08-24T18:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327330543382533"], "id": "1165327330543382533"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "870622939561029632", "created_at": "2019-08-24T18:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327196598231040"], "id": "1165327196598231040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 104, "tag": "AlanCorruptoYSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCorruptoYSuicida"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314601334071298"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314609454178304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165314612067221512"}], "text": "RT @salvajedigital: El suicida corrupto tiene cientos de miles de defensores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AlanCorruptoYSuicida https://t.co/NChgaWxEcA", "author_id": "834042976821243904", "created_at": "2019-08-24T18:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327159629680640"], "id": "1165327159629680640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mVpqlPauyN", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/esquadrao-suicida-tubarao-rei/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/esqu\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3EGoDhxSoY", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1165327135197806598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3EGoDhxSoY", "media_key": "3_1165327133343920128"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Steve Agee ser\u00e1 a voz do Tubar\u00e3o-Rei no filme - https://t.co/mVpqlPauyN https://t.co/3EGoDhxSoY", "author_id": "71302305", "created_at": "2019-08-24T18:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327135197806598"], "id": "1165327135197806598"}, {"in_reply_to_user_id": "1140705335742750726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165322509278953472"}], "text": "@hopebwlghostin Poiseeeee moh estranho\nSerassi ele nao se matou?", "author_id": "1133097237423239169", "created_at": "2019-08-24T18:16:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327063529775104"], "id": "1165327063529775104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "721493264667381761", "created_at": "2019-08-24T18:16:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326957229330433"], "id": "1165326957229330433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "39301305", "created_at": "2019-08-24T18:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326683072647168"], "id": "1165326683072647168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "986036592321196032", "created_at": "2019-08-24T18:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326656048893954"], "id": "1165326656048893954"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1044000953228304384", "created_at": "2019-08-24T18:14:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326587300143104"], "id": "1165326587300143104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Gian_DO1DERA", "id": "851217018925797378"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 142, "probability": 0.4443, "type": "Organization", "normalized_text": "Flanalista"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "baron"}]}, "in_reply_to_user_id": "873699743272017924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165325634027040768"}], "text": "@Daykare2 @Gian_DO1DERA Eu j\u00e1 vi quase todos trilhando, teve um game que eu tava na ma fase at\u00e9 dropei para o D1 em que eu ca\u00ed com o Flanalista e perdi o baron pq smitei um Voli QHSHAHSHHS a\u00ed ele deu insta TP no mid de kaisa, Se matou na torre e ficou base, com o jogo estando de boa de ganhar", "author_id": "483880384", "created_at": "2019-08-24T18:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326458778247168"], "id": "1165326458778247168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Bernardbond86", "id": "828324239291846656"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "DisneyStudios", "id": "36947388"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "828324239291846656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165322674580656128"}], "text": "@Bernardbond86 @omelete @DisneyStudios Isso deve ficar pra fase 5 msm, ainda mais pros Guardi\u00f5es, j\u00e1 q o James Gunn nem terminou o novo Esquadr\u00e3o Suicida pra come\u00e7ar a trabalhar no projeto", "author_id": "1097604745752182784", "created_at": "2019-08-24T18:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326318587826176"], "id": "1165326318587826176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 216, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 217, "end": 226, "tag": "dccomics"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "Batman"}, {"start": 235, "end": 244, "tag": "SUPERMAN"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "Cinema"}, {"start": 253, "end": 258, "tag": "ww84"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "King Shark"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERMAN"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/h3G7nLe5xA", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1165326302360068102/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3G7nLe5xA", "media_key": "3_1165326290515312641"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/h3G7nLe5xA", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1165326302360068102/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h3G7nLe5xA", "media_key": "3_1165326297255596032"}]}, "text": "Noticias: Fuertes rumores confirman a Steve Agee para dar voz al villano King Shark en el Escuadron Suicida de James Gun. Muy pronto tendremos filtraciones del rodaje en septiembre y dem\u00e1s informaci\u00f3n.\n\n#SuicideSquad #dccomics #Batman #SUPERMAN #Cinema #ww84 https://t.co/h3G7nLe5xA", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-24T18:13:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326302360068102"], "id": "1165326302360068102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165317470040801280"}], "text": "RT @antonioaranda_: Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos pa\u2026", "author_id": "130622903", "created_at": "2019-08-24T18:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326298568429574"], "id": "1165326298568429574"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cesarurr", "id": "108520867"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}]}, "in_reply_to_user_id": "108520867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165300051838742530"}], "text": "@cesarurr @LaDivinaDiva Si, es obvio... As\u00ed como la iron\u00eda de repararlo como lo har\u00edas con el tomacorriente de tu casa o del atentado suicida con una sierra de mano... Saludos...", "author_id": "190402446", "created_at": "2019-08-24T18:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326278930681857"], "id": "1165326278930681857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "45128577", "created_at": "2019-08-24T18:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165326006451875840"], "id": "1165326006451875840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerranAntequera", "id": "1907420226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165176007999012864"}], "text": "RT @FerranAntequera: \"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se\u2026", "author_id": "1901127822", "created_at": "2019-08-24T18:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325849102553090"], "id": "1165325849102553090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1055336483614310400", "created_at": "2019-08-24T18:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325477323714563"], "id": "1165325477323714563"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NestSilvia", "id": "488684786"}]}, "in_reply_to_user_id": "488684786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165198808596307969"}], "text": "@NestSilvia Ma ancora con questa ossessione? Stanno facendo un papocchio suicida e tu ti consoli? Bah", "author_id": "409048614", "created_at": "2019-08-24T18:10:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325400584663042"], "id": "1165325400584663042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "249822506", "created_at": "2019-08-24T18:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325359912542210"], "id": "1165325359912542210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "2784530555", "created_at": "2019-08-24T18:09:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325262755717122"], "id": "1165325262755717122"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "author_id": "2512360947", "created_at": "2019-08-24T18:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325188642365442"], "id": "1165325188642365442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "author_id": "3317903332", "created_at": "2019-08-24T18:08:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325122217156608"], "id": "1165325122217156608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida, me julguem", "author_id": "893486909707755520", "created_at": "2019-08-24T18:08:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325113241284609"], "id": "1165325113241284609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1059783368999624711", "created_at": "2019-08-24T18:08:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324995712737280"], "id": "1165324995712737280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleschut", "id": "710559588605628417"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pOPpeDGFi5", "expanded_url": "https://twitter.com/crispalmau/status/1165324818469785600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOPpeDGFi5", "media_key": "3_1165324815126933511"}]}, "in_reply_to_user_id": "1263025704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165322524135174146"}], "text": "@aleschut Mi perro (el blanco) tambi\u00e9n es suicida.  En vez de arrancar  arriesga la vida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/pOPpeDGFi5", "author_id": "1263025704", "created_at": "2019-08-24T18:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324818469785600"], "id": "1165324818469785600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Joana D`Arc"}]}, "text": "S\u00f3 aceito criticas de Macron se ele informar quem matou Joana D`Arc!", "author_id": "250784286", "created_at": "2019-08-24T18:07:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324799146700806"], "id": "1165324799146700806"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "1153739155", "created_at": "2019-08-24T18:07:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324700819623936"], "id": "1165324700819623936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaMeibel", "id": "130278427"}]}, "in_reply_to_user_id": "130278427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165320912289357824"}], "text": "@LaMeibel Tendencia suicida", "author_id": "252808041", "created_at": "2019-08-24T18:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324597534896128"], "id": "1165324597534896128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "151104630", "created_at": "2019-08-24T18:06:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324526416203782"], "id": "1165324526416203782"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "eduardocarrieri", "id": "82118729"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165041916100120577"}], "text": "RT @eduardocarrieri: @aguedescartoon a esquerda est\u00e1 literalmente suicida ao ponto de destruir o pa\u00eds j\u00e1 que perdeu o controle.... @jairbol\u2026", "author_id": "92392661", "created_at": "2019-08-24T18:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324385789648897"], "id": "1165324385789648897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "author_id": "81186098", "created_at": "2019-08-24T18:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324358111416322"], "id": "1165324358111416322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "author_id": "103952476", "created_at": "2019-08-24T18:05:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324263051661314"], "id": "1165324263051661314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "palmeriodoria", "id": "163296619"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.5653, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "in_reply_to_user_id": "163296619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165306554738008069"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "@palmeriodoria Um irm\u00e3o da minha v\u00f3 paterna, era grande amigo do Get\u00falio, estudaram juntos. Depois esse tio do meu pai foi deputado federal, quando Get\u00falio era presidente. Ouvia sempre ele dizer, que o Get\u00falio n\u00e3o se matou.", "author_id": "734471555669970944", "created_at": "2019-08-24T18:05:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324258370818049"], "id": "1165324258370818049"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 370, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}, "username": "quaini_lucas", "verified": false, "id": "1529447786", "name": "lucas quaini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1146, "tweet_count": 53941, "listed_count": 10}, "username": "jorgekoval", "verified": false, "id": "230188045", "name": "Jorge  Koval\u00ae", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1312, "tweet_count": 62710, "listed_count": 1}, "username": "acalmaopitoo", "verified": false, "id": "862292512702169092", "name": "dixo ama os meninos dos 1d", "location": "Eichen House"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 308, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "berniifonso", "verified": false, "id": "1113450982812336135", "name": "Holofote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 231, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}, "username": "Doda70409709", "verified": false, "id": "1160700965269463040", "name": "Doda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "username": "JoseMedeirosMT", "verified": true, "id": "157226645", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Mato Grosso, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 79, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "username": "Berenic44611116", "verified": false, "id": "1149863369882722304", "name": "Bereniceandradea22198", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386522, "following_count": 2560, "tweet_count": 32804, "listed_count": 1217}, "username": "IvanValente", "verified": true, "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26865, "following_count": 25509, "tweet_count": 450624, "listed_count": 87}, "username": "sorayabborges", "verified": false, "id": "2172348015", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}, "username": "MidiaNINJA", "verified": true, "id": "1540034828", "name": "M\u00eddia NINJA", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 304, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "username": "drokluna1", "verified": false, "id": "990360201223180289", "name": "Drok", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1955, "tweet_count": 21980, "listed_count": 0}, "username": "homem_direita", "verified": false, "id": "323264456", "name": "Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 171, "tweet_count": 16170, "listed_count": 1}, "username": "leyva_cala", "verified": false, "id": "1098294055652544512", "name": "Ronald Rey Leyva CAla", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25269, "following_count": 23076, "tweet_count": 90330, "listed_count": 7}, "username": "MaryFerreiraOMG", "verified": false, "id": "1152292083052548098", "name": "Mary Ferreira2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "username": "TaniaPappas", "verified": false, "id": "1079417075309969410", "name": "T\u00e2nia Pappas", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 397, "tweet_count": 20300, "listed_count": 7}, "username": "leandrojr_7f", "verified": false, "id": "15583274", "name": "leandrojr_7f", "location": "Belo Horizonte Minas Gerais Br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 342, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "username": "Isabela_ra10", "verified": false, "id": "983910599196332033", "name": "Isabelita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 4641, "tweet_count": 35861, "listed_count": 1}, "username": "ElizeuLucas5", "verified": false, "id": "1099373748430557187", "name": "Elizeu Lucas", "location": "Divin\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 379, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "username": "eumarciofidelis", "verified": false, "id": "41742943", "name": "na bahia tem um igreja q \u00e9 ouro s\u00f3", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 456, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}, "username": "babystreep", "verified": false, "id": "742525591870672896", "name": "Keila \ud83c\udf35| \ud83d\udcd6 Press\u00e1gios do amor", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}, "username": "itsdramaticboy", "verified": false, "id": "793625238667919360", "name": "Victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 380, "tweet_count": 59241, "listed_count": 9}, "username": "OssaArts", "verified": false, "id": "918244809600585730", "name": "\ud835\udde8\u0301\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4", "location": "Horta Nord"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27705, "following_count": 773, "tweet_count": 21023, "listed_count": 145}, "username": "NoeArtS", "verified": false, "id": "213644598", "name": "\u0274 \u1d0f \u1d07", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 865, "tweet_count": 12396, "listed_count": 0}, "username": "Lucas00997503", "verified": false, "id": "1095643862700314624", "name": "AgenteLuc@s", "location": "S\u00e3o Bento do Sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 596653, "following_count": 1304, "tweet_count": 33681, "listed_count": 1282}, "username": "jandira_feghali", "verified": true, "id": "39116717", "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}, "username": "fosforo777", "verified": false, "id": "607924482", "name": "fosforo", "location": "Cambural, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 147, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}, "username": "gorkatxas", "verified": false, "id": "2687182807", "name": "Gorka", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461705, "following_count": 665, "tweet_count": 20443, "listed_count": 3851}, "username": "lavuelta", "verified": true, "id": "280414653", "name": "La Vuelta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 42, "tweet_count": 13321, "listed_count": 0}, "username": "Luciano86907097", "verified": false, "id": "1154473777067175937", "name": "Luciano Esteves", "location": "Coronel Fabriciano-MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 449, "tweet_count": 106634, "listed_count": 15}, "username": "cescG14", "verified": false, "id": "190415145", "name": "(((Francesc)))", "location": "Catalunya Estat \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3861, "tweet_count": 119552, "listed_count": 44}, "username": "mauletgroc", "verified": false, "id": "863586210", "name": "Blair, Eric \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "Catalunya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 366, "tweet_count": 2145, "listed_count": 2}, "username": "gustavompn97", "verified": false, "id": "726858307319771136", "name": "Gustavo Machado", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1170, "tweet_count": 70990, "listed_count": 1}, "username": "diogodionizio", "verified": false, "id": "53195346", "name": "Prof Diogo Dionizio", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 608, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "username": "Joao7ucas", "verified": false, "id": "927706893409292288", "name": "JL", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 784, "tweet_count": 11077, "listed_count": 1}, "username": "_belloca_", "verified": false, "id": "4605172397", "name": "Reviravoltas amor", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 3633, "tweet_count": 115412, "listed_count": 4}, "username": "EricaLi10", "verified": false, "id": "2540330497", "name": "Erica Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 154, "tweet_count": 87258, "listed_count": 0}, "username": "_asantosl", "verified": false, "id": "3899110467", "name": "\u2022 ari\u00e1n\u00ea \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3684, "tweet_count": 147717, "listed_count": 0}, "username": "OInquisidorX", "verified": false, "id": "1004507136251088896", "name": "Inquisidor", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 659, "tweet_count": 52162, "listed_count": 0}, "username": "hercmariana", "verified": false, "id": "757670517822353412", "name": "mariana", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2521, "tweet_count": 77444, "listed_count": 5}, "username": "luadeformiga", "verified": false, "id": "829463859572375552", "name": "antares \u262d", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 885, "tweet_count": 274, "listed_count": 78}, "username": "jsamperiz1", "verified": false, "id": "2220335725", "name": "Jaume Samp\u00e9riz", "location": "Berlin, 1801"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 64, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "username": "SerInexistente4", "verified": false, "id": "1140037736704958464", "name": "Ronico Codenis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18553840, "following_count": 791, "tweet_count": 53678, "listed_count": 3174}, "username": "Anitta", "verified": true, "id": "141817380", "name": "Anitta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1043, "tweet_count": 87163, "listed_count": 10}, "username": "falaaiyuri", "verified": false, "id": "3389669056", "name": "Yuri", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 268, "tweet_count": 14581, "listed_count": 0}, "username": "jotaamile", "verified": false, "id": "2922271283", "name": "10-\u00b3 || \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 341, "tweet_count": 3638, "listed_count": 3}, "username": "Rogecordobes", "verified": false, "id": "850774062657933314", "name": "Rogeliyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "id": "2530052556", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "location": "Libro actual: Mayo 2023"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 287, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}, "username": "nereamable", "verified": false, "id": "775007905653334016", "name": "Neree\u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 185, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "username": "LucenaEleonora", "verified": false, "id": "4825505572", "name": "eleonora de lucena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 242, "tweet_count": 12790, "listed_count": 0}, "username": "lau_altamiirano", "verified": false, "id": "2715756100", "name": "Lau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}, "username": "yolirossibover", "verified": false, "id": "2149963864", "name": "YR", "location": "Baleares, Islas Baleares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 326, "tweet_count": 6153, "listed_count": 0}, "username": "YNGViNNi", "verified": false, "id": "3375177292", "name": "ACELERANDO \ud83d\ude80\ud83d\udcb8", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 200, "tweet_count": 21281, "listed_count": 0}, "username": "ArcParis", "verified": false, "id": "602310378", "name": "Raquelzinha Brand\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 402, "tweet_count": 30533, "listed_count": 0}, "username": "solheidpalmqui1", "verified": false, "id": "1016374168668033024", "name": "Luiz Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udeab\ud83d\udc04\ud83d\udeab\ud83d\udc04 \u2618\u2618\u2618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 669, "tweet_count": 7092, "listed_count": 0}, "username": "saxvic_", "verified": false, "id": "921490100160225280", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc56", "location": "Chaves, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 954, "tweet_count": 42296, "listed_count": 4}, "username": "danzay_kotyo", "verified": false, "id": "2429396478", "name": "daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179513, "listed_count": 227}, "username": "jownlock", "verified": false, "id": "2310949164", "name": "jeremoca \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1813, "tweet_count": 133994, "listed_count": 2}, "username": "morerasz", "verified": false, "id": "3417107397", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86.", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 321, "tweet_count": 35050, "listed_count": 0}, "username": "redoramn", "verified": false, "id": "1062364960091709440", "name": "\ud83c\udf08Rou || \ud83d\udcd6: Billy Summers", "location": "Po\u00e7o Verde, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34283, "following_count": 838, "tweet_count": 46279, "listed_count": 47}, "username": "matheusjoyboy", "verified": false, "id": "3442221202", "name": "Matheus Joy Boy", "location": "Recifense em S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1237, "tweet_count": 55543, "listed_count": 1}, "username": "Marcelofig2017", "verified": false, "id": "891808900164595714", "name": "Marcelo Figueiredo", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15016, "following_count": 840, "tweet_count": 33445, "listed_count": 100}, "username": "rrlucena", "verified": false, "id": "53156071", "name": "Rodolfo Lucena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 564, "tweet_count": 23639, "listed_count": 6}, "username": "josejuanlopz", "verified": false, "id": "346541248", "name": "Jose Juan L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121494, "following_count": 561, "tweet_count": 33761, "listed_count": 531}, "username": "nacho8gonz", "verified": false, "id": "725970102009614337", "name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28373, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc", "verified": false, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 4994, "tweet_count": 77165, "listed_count": 34}, "username": "laratapeluda", "verified": false, "id": "110584710", "name": "La rata peluda", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15583, "following_count": 4564, "tweet_count": 38347, "listed_count": 75}, "username": "alanz", "verified": false, "id": "780278", "name": "Alex Lanz", "location": "Sultanato de Brun\u00e9i"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 5002, "tweet_count": 101254, "listed_count": 0}, "username": "ilderlone", "verified": false, "id": "2342192038", "name": "ilderlone cordeiro ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 4040, "tweet_count": 22830, "listed_count": 0}, "username": "CleideBido", "verified": false, "id": "1141023743399137280", "name": "Cleide Bido", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "verified": false, "id": "1216459723", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 80, "tweet_count": 120801, "listed_count": 0}, "username": "barbieqro", "verified": false, "id": "2838622022", "name": "Barbie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72654, "following_count": 1750, "tweet_count": 51399, "listed_count": 276}, "username": "malvarezvargas", "verified": false, "id": "17161677", "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 294, "tweet_count": 5525, "listed_count": 0}, "username": "yourcatarata", "verified": false, "id": "1085997071843409920", "name": "damas \u265f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 3322, "tweet_count": 11116, "listed_count": 2}, "username": "Iramar_Paraiba", "verified": false, "id": "943861182", "name": "Iramar de S. Figueredo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35\ud83c\udf39", "location": "Bel\u00e9m P\u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 811, "tweet_count": 5077, "listed_count": 0}, "username": "mrombaldi", "verified": false, "id": "245291349", "name": "MRombaldi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 197, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "ViniciusTessin1", "verified": false, "id": "1116331037007712262", "name": "Vinicius Tessinari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1444, "tweet_count": 83383, "listed_count": 4}, "username": "santi_moora", "verified": false, "id": "263224028", "name": "Santi Mora", "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1584, "tweet_count": 32116, "listed_count": 0}, "username": "jesus_dnl", "verified": false, "id": "606635139", "name": "Danilo Jesus", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 159, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "username": "Milena_Lima_M", "verified": false, "id": "2373238071", "name": "Milena", "location": "Juiz de Fora, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 476, "tweet_count": 27600, "listed_count": 16}, "username": "nathnazareth", "verified": false, "id": "224660521", "name": "\u00e9 13 sim \u2b50\ufe0f", "location": "san junipero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 133604, "listed_count": 2}, "username": "lucaserrachioli", "verified": false, "id": "51519067", "name": "LUCA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1598, "tweet_count": 71985, "listed_count": 19}, "username": "florcita_P", "verified": false, "id": "278667304", "name": "#Flor \ud83d\udc31", "location": "Chetoslovaquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2282, "tweet_count": 41713, "listed_count": 1}, "username": "CucaMC1", "verified": false, "id": "1148421924101509121", "name": "CucaMC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5268, "following_count": 5277, "tweet_count": 4993, "listed_count": 5}, "username": "SeloiAlda", "verified": false, "id": "1105631252575596544", "name": "STF RESPEITE O PRESIDENTE ELEITO PELO POVO!", "location": "Sao Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 864, "tweet_count": 53484, "listed_count": 28}, "username": "Lord_Darkness19", "verified": false, "id": "3027008525", "name": "Lord Dark \ud83d\udd78\ud83c\udf83", "location": "Argentina Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "verified": false, "id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 984, "tweet_count": 189835, "listed_count": 9}, "username": "rafaoliveiracrf", "verified": false, "id": "3376765529", "name": "Rafael", "location": "+55 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 934, "tweet_count": 19862, "listed_count": 3}, "username": "Bruno_FES", "verified": false, "id": "492583595", "name": "AphroZen \u2122 \u2606\u200b\u5f61 \ud83d\udc9c\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332279, "following_count": 759, "tweet_count": 61044, "listed_count": 525}, "username": "affonsosolano", "verified": true, "id": "77225484", "name": "Affonso Solano", "location": "Kurgala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2151, "tweet_count": 16941, "listed_count": 1}, "username": "JosBahia2", "verified": false, "id": "1062068999809392640", "name": "Jos\u00e9 Bahia \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 325, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}, "username": "TiagoIvan79", "verified": false, "id": "169692651", "name": "Tiago \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udca3\ud83c\udf7a #SeparaSaoPaulo", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 916, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}, "username": "Candelasoriano5", "verified": false, "id": "1089228178835546115", "name": "Candela", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 424, "tweet_count": 42311, "listed_count": 2}, "username": "notdanasofia", "verified": false, "id": "500449563", "name": "dana", "location": "Esquel, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 132, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "username": "paaulafont", "verified": false, "id": "1134741366930661376", "name": "pauli", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18038, "following_count": 3271, "tweet_count": 483142, "listed_count": 71}, "username": "AlesMiguens", "verified": false, "id": "156054222", "name": "#NosPediranVolver \ud83d\udc31\u270b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "#PROHastaLasMuelas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 625, "tweet_count": 69138, "listed_count": 0}, "username": "AnnaRodrigues38", "verified": false, "id": "1090372385679831042", "name": "Anna Rodrigues#B22", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13908, "following_count": 8678, "tweet_count": 67807, "listed_count": 99}, "username": "FranciLiraC", "verified": false, "id": "151968940", "name": "Franci Lira", "location": "Hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1204, "tweet_count": 34350, "listed_count": 19}, "username": "erosanning", "verified": false, "id": "157122972", "name": "Dealer\u2020", "location": "cabimas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 354, "tweet_count": 11400, "listed_count": 4}, "username": "yosoylacondesa", "verified": false, "id": "1082183493344481280", "name": "BC \ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "username": "EmilianoLopez_1", "verified": false, "id": "2722627931", "name": "Emi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3465, "tweet_count": 382223, "listed_count": 5}, "username": "Miyiva", "verified": false, "id": "576528491", "name": "Miyiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "username": "FerIglesias", "verified": false, "id": "43814969", "name": "Fernando A. Iglesias", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 5570, "tweet_count": 71131, "listed_count": 141}, "username": "charlesbigfoot", "verified": false, "id": "16495236", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Carlos Andrad\u0435 \ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83e\uddb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 821, "tweet_count": 55167, "listed_count": 3}, "username": "JoanaBeyciada", "verified": false, "id": "403624172", "name": "tia de Hel\u00f4 e Ravena \ud83c\udf80\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 688, "tweet_count": 6972, "listed_count": 10}, "username": "teamcomicss", "verified": false, "id": "951601422088507392", "name": "Team Comics | #BlackAdam", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3179, "tweet_count": 63492, "listed_count": 1}, "username": "celesnes", "verified": false, "id": "1114517970594729984", "name": "Celesnes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7423, "tweet_count": 135847, "listed_count": 24}, "username": "MuySorPrendida", "verified": false, "id": "974025108003131392", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "location": "Meseta. Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 810, "tweet_count": 48842, "listed_count": 2}, "username": "perticara2010", "verified": false, "id": "227526816", "name": "Lobo Solitario Parler @Enterprise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 64, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "username": "leobraz7", "verified": false, "id": "2173510491", "name": "leonardo braz", "location": "Ita\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 236, "tweet_count": 16741, "listed_count": 0}, "username": "Nnnnnnnopee", "verified": false, "id": "1000111955733041158", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3358, "tweet_count": 71220, "listed_count": 13}, "username": "NacoRules", "verified": false, "id": "386263836", "name": "Ser naco es chido", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13872, "following_count": 32, "tweet_count": 16971, "listed_count": 128}, "username": "antonioaranda_", "verified": false, "id": "127592668", "name": "Antonio Aranda", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 249, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "username": "heloisasaIes", "verified": false, "id": "884591886182346752", "name": "heloisa", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 431, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "username": "ViniGuatura02", "verified": false, "id": "905205905310048256", "name": "tutubar\u00e3o \ud83e\udd88", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 4488, "tweet_count": 109471, "listed_count": 16}, "username": "Merequetengon", "verified": false, "id": "103115771", "name": "Merequetengue", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 0, "tweet_count": 94880, "listed_count": 2}, "username": "FerreiraMundi", "verified": false, "id": "2246533706", "name": "edmilson ferreira", "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 2791, "tweet_count": 98455, "listed_count": 2}, "username": "GracielaE79", "verified": false, "id": "4135924881", "name": "Graciela", "location": "Mar del Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 4083, "tweet_count": 82654, "listed_count": 30}, "username": "WeiberCastro", "verified": false, "id": "41566582", "name": "Weiber Castro \u2b50Lula 13\ud83e\udd91", "location": "Itapi\u00fana - Cear\u00e1 - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 842, "tweet_count": 20422, "listed_count": 0}, "username": "Rob_Bar11", "verified": false, "id": "936346319391772672", "name": "Roberto de Almeida Barreto Filho", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 299, "tweet_count": 50353, "listed_count": 4}, "username": "JMBCN75", "verified": false, "id": "768757441672671232", "name": "JM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5993, "following_count": 527, "tweet_count": 33050, "listed_count": 61}, "username": "AlexOliveres", "verified": false, "id": "1454501640", "name": "\u00c1lex Oliveres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 579, "tweet_count": 7104, "listed_count": 2}, "username": "Manda_Chuva2022", "verified": false, "id": "118082280", "name": "Vasco 122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 40, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "username": "samgs22", "verified": false, "id": "1096801117697134593", "name": "La Sarmiento \ud83e\udd82", "location": "San Pablo Tacachico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2057, "tweet_count": 16130, "listed_count": 0}, "username": "CaioSFerreira", "verified": false, "id": "57344541", "name": "Caio.", "location": "Santos, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 169, "tweet_count": 32838, "listed_count": 2}, "username": "NoticierosSLP", "verified": false, "id": "1042706794404110336", "name": "Noticieros San Luis Potos\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 170, "tweet_count": 15372, "listed_count": 4}, "username": "xavitinho", "verified": false, "id": "1119728464960028672", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude5e \ud835\ude6d\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67 \u2605\u262d", "location": "imp\u00e9rio de nova santa rita, rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "username": "GolpedeMar", "verified": false, "id": "73023403", "name": "Gonzalo", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "verified": false, "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 56, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}, "username": "Eduarda04122644", "verified": false, "id": "1013816183341101062", "name": "Eduarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 3263, "tweet_count": 159732, "listed_count": 6}, "username": "Paroledipaola", "verified": false, "id": "971075728438710274", "name": "Paola", "location": "Campania, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12374, "following_count": 255, "tweet_count": 190316, "listed_count": 69}, "username": "ConteZero76", "verified": false, "id": "916522718", "name": "ConteZero \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Trapani, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8042, "following_count": 792, "tweet_count": 84627, "listed_count": 91}, "username": "rafapinzon", "verified": false, "id": "18572386", "name": "El Informe Pinz\u00f3n", "location": "Santiago de Queretaro Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42011, "following_count": 1120, "tweet_count": 165816, "listed_count": 249}, "username": "ADNQro", "verified": false, "id": "2432423784", "name": "ADN Informativo Quer\u00e9taro", "location": "Quer\u00e9taro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 379, "tweet_count": 27825, "listed_count": 1}, "username": "jubss_portelaa", "verified": false, "id": "1047897116251705344", "name": "Portela \ud83c\udf3b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897257, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "username": "ciclopin", "verified": true, "id": "1009918359402631168", "name": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2176, "tweet_count": 64196, "listed_count": 15}, "username": "andre2009elbebe", "verified": false, "id": "405184739", "name": "andres diaz natera", "location": "venezuela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 34673, "following_count": 12026, "tweet_count": 67205, "listed_count": 78}, "username": "DarwinVizcaya_", "verified": false, "id": "2287294043", "name": "Darwin Vizcaya", "location": "Queens, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 84, "tweet_count": 34088, "listed_count": 214}, "username": "nilsonlage", "verified": false, "id": "33393165", "name": "NILSON LAGE", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 647, "tweet_count": 57878, "listed_count": 10}, "username": "EstudioBessa", "verified": false, "id": "199447935", "name": "Estudio", "location": "cuba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 24385, "following_count": 19427, "tweet_count": 103062, "listed_count": 20}, "username": "Mauro321", "verified": false, "id": "49627854", "name": "Mauro Pretti\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "vitoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 235, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}, "username": "josinei14", "verified": false, "id": "75564744", "name": "Josinei \ud83c\udfdc\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1280, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "username": "silvana_zanda", "verified": false, "id": "824229264786685952", "name": "Silvana Zanda", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "ruizRv91", "verified": false, "id": "1158611494197714945", "name": "Ruiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178428, "following_count": 152, "tweet_count": 566, "listed_count": 60}, "username": "katiavlogs", "verified": false, "id": "1024524719909945344", "name": "Katia Morales\ud83d\udcab\ud83d\udc12", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 363, "tweet_count": 21177, "listed_count": 1}, "username": "skateboicarti", "verified": false, "id": "1059007673276993536", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc93 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud83e\udd8b\ud83d\udef9", "location": "Walsall, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 180, "tweet_count": 41951, "listed_count": 4}, "username": "PortadorDeVMT", "verified": false, "id": "796936244", "name": "Saman Lopes \uea00", "location": "Coimbra, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1837, "tweet_count": 954, "listed_count": 3}, "username": "SousaEvane", "verified": false, "id": "1050060835320721410", "name": "Evane Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7951, "following_count": 7856, "tweet_count": 19702, "listed_count": 0}, "username": "guiaiuba", "verified": false, "id": "51165718", "name": "Betto Cugna \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Aquiraz, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 612, "tweet_count": 44165, "listed_count": 3}, "username": "VaneRodriguez1", "verified": false, "id": "164444626", "name": "\ud83d\udd74\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4151, "following_count": 3425, "tweet_count": 56870, "listed_count": 15}, "username": "Kthpalette7", "verified": false, "id": "3207576395", "name": "Anne\u2077", "location": "Magic Shop \u2022 \u2661 \u2022 \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1435, "tweet_count": 89478, "listed_count": 9}, "username": "jabaRevoltz", "verified": false, "id": "428479908", "name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b", "location": "- Pa\u00eds Tropical - "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1496, "tweet_count": 27776, "listed_count": 0}, "username": "AliceBSPontes", "verified": false, "id": "190072429", "name": "Alice Pontes", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "UNIVERSOTV1", "verified": false, "id": "1038539787760807936", "name": "Bruno_02reis."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1197, "tweet_count": 4953, "listed_count": 1}, "username": "Marysol_MX", "verified": false, "id": "827010290101350400", "name": "Sole", "location": "SLP | #LaCapitalDelS\u00ed "}, {"public_metrics": {"followers_count": 87171, "following_count": 1363, "tweet_count": 191738, "listed_count": 176}, "username": "OSWALDORIOSM", "verified": false, "id": "140630292", "name": "Oswaldo R\u00edos", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1867, "tweet_count": 14438, "listed_count": 4}, "username": "crollem2", "verified": false, "id": "1042122976374730752", "name": "LilicaMaria", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 232, "tweet_count": 7157, "listed_count": 3}, "username": "Verarenm", "verified": false, "id": "60393370", "name": "Vera Regina", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 106, "tweet_count": 3182, "listed_count": 0}, "username": "natydasiilva", "verified": false, "id": "700822313776914434", "name": "Nataly da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2940, "tweet_count": 207740, "listed_count": 20}, "username": "pau4652", "verified": false, "id": "334044654", "name": "#MacriEsElLider", "location": "Buenos Aires, Lomas de Zamora "}, {"public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1054, "tweet_count": 45708, "listed_count": 3}, "username": "saturnzbeatles", "verified": false, "id": "1113174675251761152", "name": "camz", "location": "r + e \ud83c\udf88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}, "username": "AlfredoKR30", "verified": false, "id": "408117733", "name": "alfredocandiaramos", "location": "Iquitos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "username": "SalvadorHeresi", "verified": true, "id": "350460605", "name": "Salvador Heresi", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4790, "tweet_count": 56707, "listed_count": 2}, "username": "DiacuyAnnay", "verified": false, "id": "3937786036", "name": "Diacuy Annay Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 929, "tweet_count": 162177, "listed_count": 25}, "username": "mysticnomi", "verified": false, "id": "62495368", "name": "RENGE", "location": "Apartment 23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 120, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "username": "21st_G", "verified": false, "id": "910353699805024256", "name": "gabs."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 57, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "Hemarin2005", "verified": false, "id": "1058320631643717637", "name": "Henrique Passos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7740, "following_count": 932, "tweet_count": 43677, "listed_count": 69}, "username": "AluisioLacerda", "verified": false, "id": "50473036", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fluisio Lacerda", "location": "NATAL/RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 584, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}, "username": "geane_beatriz", "verified": false, "id": "4098872656", "name": "Geane Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 320, "tweet_count": 350241, "listed_count": 11}, "username": "ilovemytrapsoul", "verified": false, "id": "3087476727", "name": "0800 bryson tiller", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 435, "tweet_count": 49704, "listed_count": 9}, "username": "TalySlr_Araujo", "verified": false, "id": "113714649", "name": "Talyta Selari Araujo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 94, "tweet_count": 45633, "listed_count": 0}, "username": "constisokhowru", "verified": false, "id": "967466103751536642", "name": "consti \ud83d\udd78", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 727, "tweet_count": 36145, "listed_count": 1}, "username": "joana_asf", "verified": false, "id": "823666650817953795", "name": "\u29d7 tony stank \ud83c\udf83", "location": "wherever johnny depp is"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 2805, "tweet_count": 185374, "listed_count": 0}, "username": "gueromex100", "verified": false, "id": "3259686729", "name": "Gueromex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "username": "ElCafePicante", "verified": false, "id": "619354834", "name": "Cafe Picante", "location": "Bogot\u00e1, Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 289, "tweet_count": 59276, "listed_count": 4}, "username": "EleniceDL", "verified": false, "id": "710489446454525952", "name": "me"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 36, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "Futbologa1", "verified": false, "id": "1132725955150192642", "name": "Futbolog\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 4992, "tweet_count": 153546, "listed_count": 10}, "username": "PaulinoCosta", "verified": false, "id": "89399190", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 16}, "username": "JurunaPDT12", "verified": false, "id": "385518338", "name": "@JurunaPDT12", "location": "Porto Alegre RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 934, "tweet_count": 33457, "listed_count": 63}, "username": "Vihh14", "verified": false, "id": "25538057", "name": "Vihh", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 96, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "username": "rodriguesmel_", "verified": false, "id": "1042202635791736832", "name": "Melissa Rodrigues", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 57, "tweet_count": 1951, "listed_count": 1}, "username": "Jef1611", "verified": false, "id": "1154079057107202048", "name": "\uff23\uff48\uff41\uff4d\uff41\uff51\uff55\uff49\uff54\uff4f", "location": "Guayana // Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326007, "following_count": 0, "tweet_count": 936417, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "verified": true, "id": "69416519", "name": "infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 84, "tweet_count": 6125, "listed_count": 0}, "username": "HylsonSouza", "verified": false, "id": "307468261", "name": "Ademilson Souza", "location": "Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 225, "tweet_count": 42058, "listed_count": 0}, "username": "alejoRo18037279", "verified": false, "id": "1052109612227342336", "name": "Alex Zaragoza \u2744\ufe0f", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20267265, "following_count": 102, "tweet_count": 129560, "listed_count": 22587}, "username": "FCBarcelona_es", "verified": true, "id": "112764971", "name": "FC Barcelona", "location": "NUEVA EQUIPACI\u00d3N \ud83d\udc49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157407, "listed_count": 9}, "username": "kike42", "verified": false, "id": "39624125", "name": "Frankie\ud83c\udf10", "location": "North Atlantic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 919, "tweet_count": 3677, "listed_count": 2}, "username": "vidagon", "verified": false, "id": "104831454", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86\u0307\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "location": "Car\u00f9pano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 4998, "tweet_count": 38601, "listed_count": 1}, "username": "aATweetC", "verified": false, "id": "2273675222", "name": "AaTweetC", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1528, "tweet_count": 47555, "listed_count": 11}, "username": "CosasArgentinas", "verified": false, "id": "603950645", "name": "COSAS ARGENTINAS", "location": "BsAs., Rep\u00fablica Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857507, "following_count": 528, "tweet_count": 606, "listed_count": 1435}, "username": "leandroruschel", "verified": false, "id": "174818242", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 224, "tweet_count": 10684, "listed_count": 7}, "username": "cromossomonerd", "verified": false, "id": "4835328669", "name": "Cromossomo Nerd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 423, "tweet_count": 73357, "listed_count": 99}, "username": "dul_dieter", "verified": false, "id": "2491992892", "name": "Dieter ULRICH @dul_dieter", "location": "Paderborn, Deutschland (EU)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 669, "tweet_count": 70884, "listed_count": 4}, "username": "FerranMasabeu", "verified": false, "id": "601862652", "name": "Ferran Masabeu", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160225, "following_count": 2062, "tweet_count": 14921, "listed_count": 655}, "username": "JACS_JaumeACS", "verified": true, "id": "32937695", "name": "Jaume Alonso-Cuevillas i Sayrol (JACS)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522788, "following_count": 222, "tweet_count": 10457, "listed_count": 1051}, "username": "virginiaraggi", "verified": true, "id": "1530798872", "name": "Virginia Raggi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4404, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}, "username": "claudiacfs1", "verified": false, "id": "1054432981950103553", "name": "claudiacfs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1499, "tweet_count": 25181, "listed_count": 12}, "username": "Lou_Reader", "verified": false, "id": "1588452253", "name": "Nian ShaiLu \u2604\ufe0f \u5ff5\u6652\u8def", "location": "On my way "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 659, "tweet_count": 19678, "listed_count": 10}, "username": "lauraposit", "verified": false, "id": "161654991", "name": "Toxo estresado con TFM\ud83c\udf35", "location": "Por el mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 83, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "username": "emilcatacora", "verified": false, "id": "726078868856143875", "name": "emil catacora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "verified": false, "id": "68638146", "name": "Salvaje Digital", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 1559, "tweet_count": 207274, "listed_count": 24}, "username": "chipyguaw", "verified": false, "id": "74645182", "name": "Olga C.L. \ud83d\udc99", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1365755, "following_count": 0, "tweet_count": 646920, "listed_count": 6000}, "username": "infobaeamerica", "verified": true, "id": "7827962", "name": "Infobae Am\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}, "username": "IPlebeo", "verified": false, "id": "1005911696316293120", "name": "Il Plebeo\u00ae", "location": "Milan, MI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744798, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "username": "Mov5Stelle", "verified": true, "id": "289400495", "name": "MoVimento 5 Stelle", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 897, "tweet_count": 19083, "listed_count": 0}, "username": "bezukhovalievin", "verified": false, "id": "1003383319776645121", "name": "Bezukhova \u2640\ufe0f\ud83c\udfa8 \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 461, "tweet_count": 6526, "listed_count": 1}, "username": "mjopin", "verified": false, "id": "50404177", "name": "Maria Oliveira", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6670, "following_count": 657, "tweet_count": 9568, "listed_count": 36}, "username": "RodrigoboteroG", "verified": false, "id": "1325979614", "name": "Rodrigo Botero G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1649, "tweet_count": 30496, "listed_count": 36}, "username": "maravilla71", "verified": false, "id": "404482767", "name": "Claudia Maravilla", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 282, "tweet_count": 16545, "listed_count": 1}, "username": "aesse", "verified": false, "id": "14433173", "name": "aesse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619920, "listed_count": 767}, "username": "xeunoticias", "verified": false, "id": "70538650", "name": "xeu noticias", "location": "Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 607, "tweet_count": 14795, "listed_count": 1}, "username": "SophiRomero1", "verified": false, "id": "1011942377550962690", "name": "\u0aa1\uaaae\u03c1\u03c1\ud83d\udc0d", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 1004, "tweet_count": 80272, "listed_count": 38}, "username": "HanekeJr", "verified": false, "id": "2259291457", "name": "Morire non basta \ud83d\udc80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25", "location": "DAVA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 819, "tweet_count": 40529, "listed_count": 2}, "username": "amotantoviver", "verified": false, "id": "426301471", "name": "do planeta Lula 13", "location": "Rio-Minas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1150, "tweet_count": 19387, "listed_count": 2}, "username": "alvaro_koke_96", "verified": false, "id": "1597890385", "name": "Koke", "location": "Huelva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 4539, "tweet_count": 180256, "listed_count": 6}, "username": "jorgedesignerbr", "verified": false, "id": "23585798", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 240673, "following_count": 1480, "tweet_count": 76449, "listed_count": 1703}, "username": "JotaInfo", "verified": true, "id": "2597576840", "name": "JOTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2898, "tweet_count": 38268, "listed_count": 6}, "username": "jwisley18", "verified": false, "id": "1122340495835922432", "name": "wisleyreads \ud83c\udf42\ud83d\udcd6:por lugares incr\u00edveis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "FlacaKakiCamz", "verified": false, "id": "908543202113732609", "name": "Sra. Cabello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 242, "tweet_count": 10974, "listed_count": 9}, "username": "flaviafachiniii", "verified": false, "id": "89564801", "name": "flaviafachiniii", "location": "Rio Grande do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 267, "tweet_count": 11954, "listed_count": 0}, "username": "thiago_fran", "verified": false, "id": "838900694052655105", "name": "Thiago", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "verified": false, "id": "194665354", "name": "O V\u00edcio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "rachel_branches", "verified": false, "id": "76955386", "name": "Rachel Branches", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 21, "tweet_count": 2637, "listed_count": 2}, "username": "OCineMartin", "verified": false, "id": "1095289564011393024", "name": "Cine Martin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 3491, "tweet_count": 344143, "listed_count": 44}, "username": "JoseLop17273090", "verified": false, "id": "788660215", "name": "Jose Lopez", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50861, "following_count": 1392, "tweet_count": 14922, "listed_count": 175}, "username": "TereGarciaOK", "verified": false, "id": "4707533116", "name": "Maria Teresa Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 236, "tweet_count": 12378, "listed_count": 18}, "username": "Alyzera", "verified": false, "id": "500040768", "name": "Alyzera \ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 243, "tweet_count": 9767, "listed_count": 6}, "username": "ElenwenVere", "verified": false, "id": "3395280431", "name": "\ud83c\udfae Elenwen \ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 2290, "tweet_count": 48966, "listed_count": 91}, "username": "FeniXBMS", "verified": false, "id": "103290108", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude92x\ud835\ude71\ud835\ude7c\ud835\ude82\u00ae \ud835\ude85\ud835\udff8\ud835\udff6.\ud835\udff7\ud83c\udf83", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 90, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "username": "luane_Szn", "verified": false, "id": "1137223773457924096", "name": "S\u1959z\u1972\u1952\u1972 \u2cfb\ufe27\u2cfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 980, "tweet_count": 13364, "listed_count": 8}, "username": "H_rn_n", "verified": false, "id": "993959888", "name": "NanHern\u00e1n't \u25aa\ufe0f", "location": "\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 524, "tweet_count": 6746, "listed_count": 6}, "username": "tandyperdigao", "verified": false, "id": "44030335", "name": "Tandy Perdigao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99314, "listed_count": 9}, "username": "catiaboratto", "verified": false, "id": "97180526", "name": "C\u00e1tia Boratto", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 518, "tweet_count": 87180, "listed_count": 1}, "username": "anapaulasantosb", "verified": false, "id": "69806700", "name": "Ana Paula", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77503, "listed_count": 3}, "username": "iobittencourt", "verified": false, "id": "2777295019", "name": "io", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6494, "following_count": 4852, "tweet_count": 46546, "listed_count": 225}, "username": "notedetengas", "verified": false, "id": "16223372", "name": "notedetengas mgzine", "location": "Madrid, Valladolid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7385, "following_count": 2645, "tweet_count": 16419, "listed_count": 67}, "username": "Septimofriki", "verified": false, "id": "2242434020", "name": "S\u00e9ptimo Friki #CINE \ud83d\udcfd\ufe0f", "location": "CINE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 918, "tweet_count": 26372, "listed_count": 6}, "username": "trappednerves", "verified": false, "id": "1051186214756372481", "name": "anna \ud83d\udc7e THIS IS WHY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 2464, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}, "username": "cabellojaguar27", "verified": false, "id": "3102686607", "name": "whatever \u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14490, "following_count": 1130, "tweet_count": 741125, "listed_count": 11}, "username": "SanBravoOk", "verified": false, "id": "860648953", "name": "#VanACorrer \u270c\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u23f3", "location": "CABA, Chet\ud83e\udd8dsl\ud83e\udd8dvaquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1237, "tweet_count": 93066, "listed_count": 5}, "username": "akarranca", "verified": false, "id": "3023134589", "name": "igor.", "location": "\u6771\u4eac \u5343\u4ee3\u7530\u533a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22829, "following_count": 19726, "tweet_count": 241168, "listed_count": 5}, "username": "mtcosmo1", "verified": false, "id": "2951277237", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 966, "tweet_count": 91190, "listed_count": 2}, "username": "duda_sp12", "verified": false, "id": "1120387306010050561", "name": "duda\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 546, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}, "username": "amandaeizabelle", "verified": false, "id": "1976369030", "name": "Amanda alves \uea00\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511272, "following_count": 1075, "tweet_count": 205216, "listed_count": 544}, "username": "teledoce", "verified": true, "id": "100299987", "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud83d\udcfa", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 2917, "tweet_count": 133885, "listed_count": 20}, "username": "Mar_221", "verified": false, "id": "169062778", "name": "Mar \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1507, "tweet_count": 52764, "listed_count": 60}, "username": "MarcoPoli", "verified": false, "id": "26812587", "name": "Marco Poli", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 2695, "tweet_count": 297187, "listed_count": 11}, "username": "theus1908", "verified": false, "id": "332404060", "name": "cachorro louco \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "location": "Bolton, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 361, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "daviidpedra", "verified": false, "id": "1855766358", "name": "david pedra #foracuca", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 782, "tweet_count": 11032, "listed_count": 0}, "username": "NRolim", "verified": false, "id": "18686358", "name": "Nilson Rolim", "location": "Sao Paulo, SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 373, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "ggferrari_", "verified": false, "id": "1062519064726331394", "name": "giu vrum vrum", "location": "quer saber pq?? quer vim aqui?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8566, "following_count": 1999, "tweet_count": 133470, "listed_count": 47}, "username": "10dansilva", "verified": false, "id": "743535112428597249", "name": "Danilo Silva", "location": "Juan Rom\u00e1n Riquelme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 211, "tweet_count": 17880, "listed_count": 4}, "username": "AleeeMofu", "verified": false, "id": "364464575", "name": "Aleee \u2661", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 196, "tweet_count": 1930, "listed_count": 1}, "username": "AuroraAlexandr", "verified": false, "id": "2864022666", "name": "Aurora Alexandra", "location": "Trujillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 878, "tweet_count": 29925, "listed_count": 3}, "username": "baraodacohab", "verified": false, "id": "162512023", "name": "Um homem semi-tranquilo", "location": "Dark side"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 497, "tweet_count": 47050, "listed_count": 1}, "username": "fdscaldas", "verified": false, "id": "718096160896978944", "name": "Felippe Caldas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1033, "tweet_count": 73492, "listed_count": 0}, "username": "Malditacovarde", "verified": false, "id": "825844536823971842", "name": "o voto \u00e9 secr13to\u2764\ufe0f\u2728", "location": "Kansas City, MO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 835, "tweet_count": 12921, "listed_count": 0}, "username": "GiulianaFigun", "verified": false, "id": "3083139657", "name": "Giu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1127, "tweet_count": 22593, "listed_count": 2}, "username": "myparkmochi", "verified": false, "id": "1049230476", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd86 13\u2b50", "location": "army"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 138, "tweet_count": 13549, "listed_count": 0}, "username": "PayicoLimones", "verified": false, "id": "1110854398715011072", "name": "\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b", "location": "Murciano exiliado en Albacete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "verified": true, "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}, "username": "FxcKingMexican", "verified": false, "id": "1121951964537982977", "name": "Jaden", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 53, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "username": "FlashiittoO", "verified": false, "id": "756333283286196224", "name": "Fl\u00e2sh\u00ee\u00eet\u00f4\u00d8", "location": "En el 2050"}, {"public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 851, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}, "username": "sSoule_1", "verified": false, "id": "823874436361285633", "name": "Let\u00edcia", "location": "em casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 18076, "listed_count": 0}, "username": "mjbaronacarpio", "verified": false, "id": "4495023994", "name": "Maria_la_Portuguesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716213, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 0, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}, "username": "xwmla", "verified": false, "id": "929418763891630080", "name": "Maila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4384, "following_count": 817, "tweet_count": 16293, "listed_count": 4}, "username": "imperiofk", "verified": false, "id": "3103251929", "name": "Imp\u00e9rio Love"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 0, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "username": "pazazp", "verified": false, "id": "872395741", "name": "Z\u00e9 Luis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 477, "tweet_count": 197177, "listed_count": 0}, "username": "nah_sabba", "verified": false, "id": "230711824", "name": "Sinceric\u00eddia.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1872, "tweet_count": 3903, "listed_count": 0}, "username": "DeusdeteBandeir", "verified": false, "id": "59910372", "name": "Deusdete Bandeira", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 812, "tweet_count": 27194, "listed_count": 5}, "username": "Georgeanorberto", "verified": false, "id": "130836473", "name": "Georgea Santos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1396, "tweet_count": 43530, "listed_count": 0}, "username": "badgaIuize", "verified": false, "id": "759313514574086144", "name": "\ud83c\udfad", "location": "pelotas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 604, "tweet_count": 35869, "listed_count": 12}, "username": "Celtaculture", "verified": false, "id": "284635850", "name": "Dr. Sparrow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3929, "following_count": 1953, "tweet_count": 66823, "listed_count": 3}, "username": "Rodrigo98RRII", "verified": false, "id": "1057242521884114945", "name": "Rodri", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1218, "tweet_count": 5261, "listed_count": 0}, "username": "eduardo_marucci", "verified": false, "id": "963742452019531778", "name": "Eduardo Marucci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 228, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "username": "santosalejos48", "verified": false, "id": "1163966276533985282", "name": "Santos Alejos Ipanaque", "location": "Chincha, Ica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 959, "tweet_count": 41374, "listed_count": 0}, "username": "sidney1andrade", "verified": false, "id": "961018778766204930", "name": "Sidney\ud83d\udcab", "location": "Atalaia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 6, "tweet_count": 214397, "listed_count": 11}, "username": "ib_diff", "verified": false, "id": "857216235087552512", "name": "Editando Infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1381, "tweet_count": 90522, "listed_count": 0}, "username": "mitzifuza", "verified": false, "id": "143297348", "name": "Mitsifuzza", "location": "Las Condes, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 598, "tweet_count": 23829, "listed_count": 3}, "username": "Oskrlltt", "verified": false, "id": "1476491178", "name": "Oskr Lltt", "location": "Santiago Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 239, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "username": "victorlopez9767", "verified": false, "id": "566527069", "name": "victor lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 695, "tweet_count": 7496, "listed_count": 75}, "username": "FNNoticiass", "verified": false, "id": "3063246822", "name": "Furia Nocturna Noticias."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1607, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "username": "GBduquee", "verified": false, "id": "1026492712936243200", "name": "GB..\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffe", "location": "Jardim Cai\u00e7ara I, Cabo Frio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 407, "tweet_count": 18443, "listed_count": 3}, "username": "paula_sc11", "verified": false, "id": "2619790948", "name": "nutella", "location": "Pollen\u00e7a, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7011, "following_count": 5922, "tweet_count": 226643, "listed_count": 14}, "username": "wellingtoncmps", "verified": false, "id": "395031080", "name": "#CruzeiroDeTodos", "location": "Contagem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 67, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "username": "ricardogabrie34", "verified": false, "id": "421446830", "name": "Ricardo Ka Sep \ud83d\udc9a", "location": "S\u00c3O PAULO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5047980, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "username": "LulaOficial", "verified": true, "id": "2670726740", "name": "Lula 13", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 112, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "username": "MVisira", "verified": false, "id": "902620513494806528", "name": "Marcos", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 641, "tweet_count": 25915, "listed_count": 0}, "username": "euspider1", "verified": false, "id": "864650580", "name": "R\u00ea \ud83e\udd19\ud83c\udffd", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 167, "tweet_count": 11019, "listed_count": 0}, "username": "bestofblopez", "verified": false, "id": "1129074835576053761", "name": "bestofblopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 425, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}, "username": "carleesserraa", "verified": false, "id": "903297894672982017", "name": "C", "location": "Mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2999, "tweet_count": 79867, "listed_count": 4}, "username": "AntnioMelo16", "verified": false, "id": "870622939561029632", "name": "Ant\u00f4nio Melo", "location": "Recife - PE "}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 478, "tweet_count": 1965, "listed_count": 0}, "username": "SilexOnix", "verified": false, "id": "834042976821243904", "name": "Ana Vendor", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57326, "listed_count": 385}, "username": "jornadageekbr", "verified": false, "id": "71302305", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7630, "following_count": 7410, "tweet_count": 57384, "listed_count": 22}, "username": "ArmyWLuv_", "verified": false, "id": "1133097237423239169", "name": "Army With Luv\u17f9\u2077", "location": "Ma City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 3089, "tweet_count": 47826, "listed_count": 18}, "username": "hopeghostin", "verified": false, "id": "1140705335742750726", "name": "lia park \u27ed\u27ec bts fic \ud83d\udccc", "location": "\u2022 cabin 7.\u2022\u00b0\u00b7\u02da\u0f18.\u2600\ufe0f\u02ce\u02ca\u00b7 ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 921, "tweet_count": 58062, "listed_count": 0}, "username": "goya7_", "verified": false, "id": "721493264667381761", "name": "uca \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "location": "big pool"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 893, "tweet_count": 12680, "listed_count": 0}, "username": "flavioinumaru", "verified": false, "id": "39301305", "name": "CRFl\u00e1vio", "location": "\u00dcT: -22.904223,-43.101927"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 114, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}, "username": "cnovaiz", "verified": false, "id": "986036592321196032", "name": "CLODOALDO CNOVAIZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 12826, "listed_count": 0}, "username": "gmurgel1", "verified": false, "id": "1044000953228304384", "name": "gmurgel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2463, "following_count": 578, "tweet_count": 5848, "listed_count": 5}, "username": "Saint1xD", "verified": false, "id": "483880384", "name": "Saint", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 364, "tweet_count": 28739, "listed_count": 1}, "username": "daykare_", "verified": false, "id": "873699743272017924", "name": "day"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 635, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "username": "AugusttIgor", "verified": false, "id": "1097604745752182784", "name": "Igor Augusto", "location": "Alfenas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 421, "tweet_count": 9799, "listed_count": 2}, "username": "Bernardbond86", "verified": false, "id": "828324239291846656", "name": "faz o L e aperta o 13", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 49}, "username": "AtlantidaDCita", "verified": false, "id": "1079488472136716293", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2223, "tweet_count": 154130, "listed_count": 20}, "username": "Adan_MoralesU", "verified": false, "id": "130622903", "name": "Ad\u00e1n Morales", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 5912, "tweet_count": 27707, "listed_count": 16}, "username": "salomonsal", "verified": false, "id": "190402446", "name": "Salomon Saldivia Rengel", "location": "Barquisimeto, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 701, "tweet_count": 37750, "listed_count": 4}, "username": "cesarurr", "verified": false, "id": "108520867", "name": "Cesar Rebolledo", "location": "maracay edo aragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1667, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "username": "NicolaBrasil", "verified": false, "id": "45128577", "name": "Rodrigo Nicola", "location": "o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 179, "tweet_count": 41830, "listed_count": 9}, "username": "Elcatanyol", "verified": false, "id": "1901127822", "name": "Cata\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26838, "following_count": 3697, "tweet_count": 74993, "listed_count": 260}, "username": "FerranAntequera", "verified": false, "id": "1907420226", "name": "Ferran D'Antequera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18387, "following_count": 18571, "tweet_count": 462889, "listed_count": 2}, "username": "MagooMito", "verified": false, "id": "1055336483614310400", "name": "Magoo", "location": "Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 977, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "username": "uminopoli", "verified": false, "id": "409048614", "name": "umberto minopoli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 3500, "tweet_count": 5204, "listed_count": 0}, "username": "joelmaganhoto", "verified": false, "id": "249822506", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Joel Maganhoto \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 391, "tweet_count": 47471, "listed_count": 4}, "username": "toninhosepalme1", "verified": false, "id": "2784530555", "name": "Nen\u00ea Chiarello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 474, "tweet_count": 5814, "listed_count": 3}, "username": "antoniamariagg", "verified": false, "id": "2512360947", "name": "\ud83d\udc1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 80, "tweet_count": 7541, "listed_count": 0}, "username": "thai3278", "verified": false, "id": "3317903332", "name": "thai souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 2241, "tweet_count": 79439, "listed_count": 0}, "username": "ssgabe_", "verified": false, "id": "893486909707755520", "name": "kanye west da bxd\ud83e\udd8e", "location": "rj, bxd "}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 197, "tweet_count": 96188, "listed_count": 2}, "username": "pedropimelo", "verified": false, "id": "1059783368999624711", "name": "Pedro Melo", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 720, "tweet_count": 15581, "listed_count": 1}, "username": "crispalmau", "verified": false, "id": "1263025704", "name": "El peor de todos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "username": "Jeff_Rock4you", "verified": false, "id": "250784286", "name": "Jeff", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 843, "tweet_count": 347771, "listed_count": 12}, "username": "celiagomes6", "verified": false, "id": "1153739155", "name": "C\u00e9lia G. Gon\u00e7alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 385, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}, "username": "nlobl", "verified": false, "id": "252808041", "name": "Natalia Lobl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22006, "following_count": 1170, "tweet_count": 278533, "listed_count": 235}, "username": "LaMeibel", "verified": false, "id": "130278427", "name": "\ud83d\udc9aMadame Le Mabelle\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2279, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}, "username": "GustavoLeeo", "verified": false, "id": "151104630", "name": "Gustavo", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 4117, "tweet_count": 17170, "listed_count": 27}, "username": "welcomeaboard09", "verified": false, "id": "92392661", "name": "Welcome Aboard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 68, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}, "username": "eduardocarrieri", "verified": false, "id": "82118729", "name": "Eduardo Carrieri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 364, "tweet_count": 37890, "listed_count": 4}, "username": "VictorHEBarros", "verified": false, "id": "81186098", "name": "Victor Hugo Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1935, "tweet_count": 8009, "listed_count": 2}, "username": "MCuzziol", "verified": false, "id": "103952476", "name": "Maur\u00edcio", "location": "Mafra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 409, "tweet_count": 228096, "listed_count": 10}, "username": "jucaramteixeira", "verified": false, "id": "734471555669970944", "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira", "location": "Porto Alegre, RS Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106015, "following_count": 18443, "tweet_count": 97807, "listed_count": 487}, "username": "palmeriodoria", "verified": false, "id": "163296619", "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Maxiiiii"}]}, "text": "Maxiiiii. Habia que largarla", "author_id": "230188045", "created_at": "2019-08-24T19:51:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165350876900409345"], "id": "1165350876900409345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165345707114598400"}], "text": "Suicida o boda! N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quando se ganha que se tem de apoiar! https://t.co/g4dxpN6pet", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/g4dxpN6pet", "expanded_url": "https://twitter.com/acalmaopitoo/status/1165345707114598400", "display_url": "twitter.com/acalmaopitoo/s\u2026"}]}, "author_id": "1113450982812336135", "created_at": "2019-08-24T19:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165351429760008192"], "id": "1165351429760008192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "author_id": "157226645", "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "id": "1165138550133809152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165344504343347200"}], "text": "Este gajo \u00e9 suicida https://t.co/MQh7ieph2G", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/MQh7ieph2G", "expanded_url": "https://twitter.com/berniifonso/status/1165344504343347200", "display_url": "twitter.com/berniifonso/st\u2026"}]}, "author_id": "862292512702169092", "created_at": "2019-08-24T19:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345707114598400"], "id": "1165345707114598400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.907, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Salles"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Ibama"}]}, "text": "Diante do enorme desgaste d sua pol\u00edtica suicida p/a Amaz\u00f4nia,Bolsonaro convoca rede nacional p/mentir cinicamente dizendo q combate o desmatamento e colocar\u00e1 o ex\u00e9rcito x inc\u00eandios.Salles est\u00e1 desmontando toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama e estimulando madeireiros e mineradoras a agir.", "author_id": "112498734", "created_at": "2019-08-24T00:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 16, "like_count": 827, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165051542006841345"], "id": "1165051542006841345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}]}, "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "author_id": "1540034828", "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "id": "1165304742966452225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "author_id": "1079417075309969410", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "id": "1165269004971388928"}, {"in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "author_id": "793625238667919360", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "id": "1165133967915442176"}, {"text": "Esto de dibujar en verano es misi\u00f3n suicida me sudan mucho las manos", "author_id": "213644598", "created_at": "2019-08-24T19:47:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165349863544033281"], "id": "1165349863544033281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "text": "H\u00e1 mt coisa na hist\u00f3ria de Vargas, morto h\u00e1 65 anos, que n concordamos. Mas \u00e9 ineg\u00e1vel sua luta pela soberania d nosso pa\u00eds criando empresas p\u00fablicas altamente estrat\u00e9gicas, como a Petrobras. Hj ela \u00e9 oferta dos vendilh\u00f5es da P\u00e1tria! Reafirmamos: a Petrobr\u00e1s \u00c9 DO POVO BRASILEIRO!", "author_id": "39116717", "created_at": "2019-08-24T18:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 116, "like_count": 1203, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337879448641538"], "id": "1165337879448641538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "SupermanlopezN", "id": "2774677089"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "CRE"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "TTT"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7s84I3FjHm", "expanded_url": "http://lavuelta.com/clasificaciones", "display_url": "lavuelta.com/clasificaciones", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavuelta.es/fr"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/R0q2Pr7RlE", "expanded_url": "https://twitter.com/lavuelta/status/1165337068857384961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0q2Pr7RlE", "media_key": "3_1165337048905068545"}]}, "text": "\u2764\ufe0f Clasificaci\u00f3n tras CRE inicial | GC after the initial TTT\n\n\ud83d\udcca Top 10 | \u00a1@SupermanlopezN, primera roja!\n\n+ info \u27a1\ufe0f https://t.co/7s84I3FjHm https://t.co/R0q2Pr7RlE", "author_id": "280414653", "created_at": "2019-08-24T18:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165337068857384961"], "id": "1165337068857384961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jsamperiz1", "id": "2220335725"}]}, "in_reply_to_user_id": "2220335725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165232481337040897"}], "text": "@jsamperiz1 Probablement els van fer servir de conillet d'indies. No devien saber si hi hauria resist\u00e8ncia su\u00efcida (franctiradors i poca cosa m\u00e9s) i van preferir no arriscar vides franceses. Altra explicaci\u00f3, amb el grau de xovinisme franc\u00e8s, no hi ha.", "author_id": "863586210", "created_at": "2019-08-24T19:39:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347801821253632"], "id": "1165347801821253632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}]}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "id": "1165276073908678657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "uesusj", "id": "1347457447716384770"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Joao7ucas", "id": "927706893409292288"}]}, "in_reply_to_user_id": "956228997519683585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165051983293796352"}], "text": "@uesusj @Joao7ucas", "author_id": "4605172397", "created_at": "2019-08-24T19:38:52.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165347762998861826"], "id": "1165347762998861826"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "ADona105"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Ivana"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8897, "type": "Other", "normalized_text": "ADona105"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020396074258433"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/dyWC5oO7ug", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariane_Lucerina/status/1165020405595348999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyWC5oO7ug", "media_key": "3_1165020402504077312"}]}, "text": "A carinha dela vendo que a Ivana se suicidou \ud83d\ude29\n#ADona105 https://t.co/dyWC5oO7ug", "author_id": "3899110467", "created_at": "2019-08-23T21:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165020405595348999"], "id": "1165020405595348999"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "AnittaEntrouNoGrupo"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 135, "username": "multishow", "id": "9604032"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 120, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "AnittaEntrouNoGrupo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IRuQsDA6Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/Anitta/status/1164204719096651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRuQsDA6Zy", "media_key": "3_1164204695092695043"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IRuQsDA6Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/Anitta/status/1164204719096651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRuQsDA6Zy", "media_key": "3_1164204702504050688"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IRuQsDA6Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/Anitta/status/1164204719096651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRuQsDA6Zy", "media_key": "3_1164204707314839557"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/IRuQsDA6Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/Anitta/status/1164204719096651776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRuQsDA6Zy", "media_key": "3_1164204713740578816"}]}, "text": "Yes, I have my own TV show in my country. Ontem foi dia de estreia da nova temporada do meu programa #AnittaEntrouNoGrupo no @multishow e foi uma del\u00edcia. Muita m\u00fasica, muita risada e muita audi\u00eancia, queridoooos. Obrigada a todos que assistiram e aos nossos convidados! \ud83d\udc95 https://t.co/IRuQsDA6Zy", "author_id": "141817380", "created_at": "2019-08-21T15:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 170, "like_count": 5354, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1164204719096651776"], "id": "1164204719096651776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 13, "end": 21, "tag": "suicida"}]}, "text": "La #ideaci\u00f3n #suicida, cuando no es abordada correctamente (o es directamente obviada) puede articularse de forma progresiva, pasando de un pensamiento difuso a una intenci\u00f3n definida (momento, m\u00e9todo, lugar, etc.) y aumentando con ello el riesgo de trasladarse a actos concretos.", "author_id": "2530052556", "created_at": "2019-08-23T11:29:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164862175233675264"], "id": "1164862175233675264"}, {"text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "author_id": "2149963864", "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "id": "1165217056888893440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165074203638423553"}], "geo": {"place_id": "386dde442c4f9c32"}, "text": "Pensa duas vezes que ela se suicida mesmo. https://t.co/ppIGTMzjT6", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ppIGTMzjT6", "expanded_url": "https://twitter.com/_ferreira15/status/1165074203638423553", "display_url": "twitter.com/_ferreira15/st\u2026"}]}, "author_id": "2429396478", "created_at": "2019-08-24T13:37:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165256877602746373"], "id": "1165256877602746373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 39, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "the rise of skywalker"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.2828, "type": "Person", "normalized_text": "sith"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "roque"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/he1V0Q6XaS", "expanded_url": "https://twitter.com/jownlock/status/1165345716669231105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/he1V0Q6XaS", "media_key": "3_1165345709803151360"}]}, "text": "se vierem mesmo em the rise of skywalker com isso da rey ser sith e do kylo ren ter a sua reden\u00e7\u00e3o de bom mocinho serei uma ex f\u00e3 de star wars pra mim s\u00f3 vai existir epi 1 a 6 e roque one pq n\u00e3o engulo isso de enfiarem a hist\u00f3ria da rey no cu apenas pra exaltar o mimado do kylo https://t.co/he1V0Q6XaS", "author_id": "2310949164", "created_at": "2019-08-24T19:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 231, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1165345716669231105"], "id": "1165345716669231105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bieloo_", "id": "4727228421"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Kouhei"}]}, "in_reply_to_user_id": "4727228421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165340287767666688"}], "text": "@bieloo_ Man, eu nem percebi que era ele hahaha acho que faltou o Kouhei deixar mais evidente. Se um (atento) n\u00e3o percebeu, outros podem n\u00e3o ter percebido tamb\u00e9m.", "author_id": "3442221202", "created_at": "2019-08-24T19:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165341541298319360"], "id": "1165341541298319360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Vardy"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Bramall Lane"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6449, "type": "Place", "normalized_text": "Sheffield"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Rj9mnU7HZr", "expanded_url": "https://twitter.com/nacho8gonz/status/1165277352630390787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rj9mnU7HZr", "media_key": "3_1165277327233814528"}]}, "text": "Vardy marca en Bramall Lane y se planta ante el p\u00fablico de Sheffield as\u00ed. No hay noticias de que haya saltado nadie a morderle el cuello, tranquilos. https://t.co/Rj9mnU7HZr", "author_id": "725970102009614337", "created_at": "2019-08-24T14:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 18, "like_count": 809, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1165277352630390787"], "id": "1165277352630390787"}, {"in_reply_to_user_id": "780278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164901195506421760"}], "text": "Y es combatir el desequilibro q el mismo ser humano (cual plaga suicida) genera. La reforestaci\u00f3n es una forma ademas de la protecci\u00f3n de lo que ya existe. Los pueblos indigenas son (carajos que entienden mejor el papel a ejercer) los \u00fanicos expertos en esa proteccion.", "author_id": "780278", "created_at": "2019-08-23T14:04:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164901197968564226"], "id": "1164901197968564226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165333000684539905"}], "text": "@leandroruschel O Manuel se enforcou na pr\u00f3pria corda.", "author_id": "1141023743399137280", "created_at": "2019-08-24T18:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335845265694720"], "id": "1165335845265694720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}]}, "text": "S\u00f3 para avisar que independentemente do resultado de hoje, vou a festa da @acalmaopitinho com a camisola do Benfica.\nRisco de levar na boca? Sa foda", "author_id": "1113450982812336135", "created_at": "2019-08-24T19:25:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165344504343347200"], "id": "1165344504343347200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5803, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/tWWSrmplrW", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165307514767990785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWWSrmplrW", "media_key": "3_1165307513488773123"}]}, "text": "Se suicida una reo en el penal de Jalpan de Serra, ser\u00eda el segundo caso en el a\u00f1o, en centros penitenciarios de #Quer\u00e9taro. https://t.co/tWWSrmplrW", "author_id": "17161677", "created_at": "2019-08-24T16:58:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307514767990785"], "id": "1165307514767990785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "DALIA NEGRA"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667299299328"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vT5kCigUmy", "expanded_url": "https://twitter.com/itsdramaticboy/status/1165082708051202048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vT5kCigUmy", "media_key": "3_1165082667303559169"}]}, "text": "o crime mais famoso da hist\u00f3ria \nDALIA NEGRA (mist\u00e9rio e 70 anos sem resposta)\n\u2022a thread; https://t.co/vT5kCigUmy", "author_id": "793625238667919360", "created_at": "2019-08-24T02:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10926, "reply_count": 1576, "like_count": 52095, "quote_count": 1576}, "edit_history_tweet_ids": ["1165082708051202048"], "id": "1165082708051202048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "luscas", "id": "432983617"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.4053, "type": "Person", "normalized_text": "Carregou"}]}, "in_reply_to_user_id": "432983617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165343503053991937"}], "text": "@luscas Carregou a s\u00e9rie toda nas costas e teve um final ruim, odiei", "author_id": "224660521", "created_at": "2019-08-24T19:23:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165343913743458305"], "id": "1165343913743458305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QXmWYA8Yqr", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-tubarao-rei-e-confirmado-no-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8g2JwECXtw", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1165330311863050240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8g2JwECXtw", "media_key": "3_1165330151670001666"}]}, "text": "Tubar\u00e3o-Rei confirmado no novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\n&gt;&gt; https://t.co/QXmWYA8Yqr https://t.co/8g2JwECXtw", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-24T18:29:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330311863050240"], "id": "1165330311863050240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juanjomalvinas", "id": "1095773453855137794"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4417, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "Campora"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095773453855137794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165041879198646273"}], "text": "@juanjomalvinas @FerIglesias Estimado, soy Provida, pero NO suicida. Hay que apoyar a MM y evitar que la Campora tome el poder.", "author_id": "1148421924101509121", "created_at": "2019-08-24T01:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165079092456284162"], "id": "1165079092456284162"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 144, "tag": "PorradaBoa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DiogoMRG", "id": "76767920"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3722, "type": "Person", "normalized_text": "Kong"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3879, "type": "Organization", "normalized_text": "Godzilla"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4845, "type": "Organization", "normalized_text": "Godzilla"}]}, "in_reply_to_user_id": "76767920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165320554578161664"}], "text": "@DiogoMRG Eu diria q o Kong (adulto) tem muito mais FOR\u00c7A q o Godzilla. Mas o Godzilla tem a coura\u00e7a + resistente e o SOPRO AT\u00d4MICO. #PorradaBoa", "author_id": "77225484", "created_at": "2019-08-24T19:17:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165342479979298817"], "id": "1165342479979298817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fedkuri", "id": "1110010090352971777"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nOBJfyyzzB", "expanded_url": "https://twitter.com/danasxfia/status/1164974902002294785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOBJfyyzzB", "media_key": "3_1164974859719516160"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/nOBJfyyzzB", "expanded_url": "https://twitter.com/danasxfia/status/1164974902002294785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOBJfyyzzB", "media_key": "3_1164974899372404741"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110010090352971777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164850318007554048"}], "text": "@fedkuri escrib\u00eda \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffc https://t.co/nOBJfyyzzB", "author_id": "500449563", "created_at": "2019-08-23T18:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1747, "reply_count": 121, "like_count": 18136, "quote_count": 493}, "edit_history_tweet_ids": ["1164974902002294785"], "id": "1164974902002294785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165285058363699201"}], "text": "Quien ser\u00e1 ese pro que estan siguiendo? :o https://t.co/xbA7Tz4GOZ", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/xbA7Tz4GOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciLiraC/status/1165285058363699201", "display_url": "twitter.com/FranciLiraC/st\u2026"}]}, "author_id": "157122972", "created_at": "2019-08-24T18:38:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165332684077457408"], "id": "1165332684077457408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "text": "#13ReasonsWhy quien dir\u00eda que alex mata a bryce, Montgomery de la cruz se suicida en su celda  luego de que todos mintieran diciendo que fue el.", "author_id": "2722627931", "created_at": "2019-08-23T09:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164831511448698880"], "id": "1164831511448698880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "author_id": "43814969", "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"], "id": "1165281090220810241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.3239, "type": "Person", "normalized_text": "REI"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "STEVE"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/a73ZZ4l02V", "expanded_url": "https://twitter.com/teamcomicss/status/1165335358550290433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a73ZZ4l02V", "media_key": "3_1165335353844281344"}]}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA:\n\nTUBAR\u00c3O-REI \u00c9 CONFIRMADO NO FILME! O PERSONAGEM SER\u00c1 INTERPRETADO POR STEVE AGEE\n\n#SuicideSquad https://t.co/a73ZZ4l02V", "author_id": "951601422088507392", "created_at": "2019-08-24T18:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335358550290433"], "id": "1165335358550290433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "expanded_url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "display_url": "t.co/x4b1Gfvn6h"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia, Hungr\u00eda y Austria no est\u00e1n dispuestos a tragar m\u00e1s inmigraci\u00f3n impuesta. https://t.co/x4b1Gfvn6h", "author_id": "974025108003131392", "created_at": "2019-08-24T16:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307390494986240"], "id": "1165307390494986240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317169502199808"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317194793836544"}]}, "text": "Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos para ayudarlos y no minimizar sus sentimientos, datos del INEGI indican que cada hora y media una persona se quita la vida, sucedi\u00f3 en la Venustiano Carranza. https://t.co/JCD6yH1vHx", "author_id": "127592668", "created_at": "2019-08-24T17:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317470040801280"], "id": "1165317470040801280"}, {"in_reply_to_user_id": "884591886182346752", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165339940097548294"}], "text": "@heloapsales Ele n\u00e3o matou o rato Helo\u00edsa, n\u00e3o fode kkkkkkkkkkkk", "author_id": "905205905310048256", "created_at": "2019-08-24T19:08:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340108595302401"], "id": "1165340108595302401"}, {"in_reply_to_user_id": "768757441672671232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165338204901392385"}], "text": "@JmCvBcN75 No seas insensato y no la veas. Cr\u00e9eme.", "author_id": "1454501640", "created_at": "2019-08-24T19:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165340453312634881"], "id": "1165340453312634881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3184, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0ySJtES0F4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1165094639021580288", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165094639021580288"}], "text": "ahora quiero ver a los pestilentes a los fujidelincuentes a las viudas del delincuente suicida AG... aplaudir a nuestros buenos fiscales honestos y probos... https://t.co/0ySJtES0F4", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-24T03:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165097029518974977"], "id": "1165097029518974977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165311582584352770"}], "text": "E niente, vogliono proprio tornare alle urne.\nSono convinti che dare il due di picche (in maniera suicida) a Salvini gli faccia riguadagnare i voti persi in un anno abbondante di sudditanza alla Lega. https://t.co/UHtu00p25M", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/UHtu00p25M", "expanded_url": "https://twitter.com/virginiaraggi/status/1165311582584352770", "display_url": "twitter.com/virginiaraggi/\u2026"}]}, "author_id": "916522718", "created_at": "2019-08-24T18:49:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335394415759360"], "id": "1165335394415759360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ENT\u00c9RATE"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Jalpan"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7222, "type": "Place", "normalized_text": "Jalpan"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ppDIZugbIG", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZrBHBO", "display_url": "bit.ly/2ZrBHBO"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/g5GoqWcU6X", "expanded_url": "https://twitter.com/ADNQro/status/1165338393229832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5GoqWcU6X", "media_key": "3_1165338388674809857"}]}, "text": "#ENT\u00c9RATE Hombre se suicida en su celda 40 minutos despu\u00e9s de ser detenido en #Jalpan\n\nDale clic al enlace para conocer los detalles \u27a1 https://t.co/ppDIZugbIG https://t.co/g5GoqWcU6X", "author_id": "2432423784", "created_at": "2019-08-24T19:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165338393229832192"], "id": "1165338393229832192"}, {"text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "id": "1157326224911261696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mauro321", "id": "49627854"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "j_castelobranco", "id": "231809215"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "49627854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165322015349387264"}], "text": "@Mauro321 @j_castelobranco Pela retranca ta mais pra Felip\u00e3o", "author_id": "75564744", "created_at": "2019-08-24T18:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335684154122241"], "id": "1165335684154122241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165288432819720192"}], "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar pra eles \nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora \nent\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia \n\nSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUU\nSUSUSUSUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xJ4Rpv1yD2", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1165288432819720192", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "author_id": "796936244", "created_at": "2019-08-24T15:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165289412177141760"], "id": "1165289412177141760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "120Aniversario"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4lf4hTRJAI", "expanded_url": "https://twitter.com/OSWALDORIOSM/status/1165294720010149888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4lf4hTRJAI", "media_key": "7_1165294628796542976"}]}, "text": "En el #120Aniversario del natalicio del inmortal Jorge Luis Borges, les comparto el poema de amor borgeano que m\u00e1s me gusta.\n\nLAS CAUSAS\n\n\u201cCada arabesco del calidoscopio.\n\nCada remordimiento y cada l\u00e1grima.\n\nSe precisaron todas esas cosas,\npara que nuestras manos se encontraran\u201d. https://t.co/4lf4hTRJAI", "author_id": "140630292", "created_at": "2019-08-24T16:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165294720010149888"], "id": "1165294720010149888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8677, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/kRVfzcWYvh", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/vuelo-de-libelo/pedro-olaechea-martin-vizcarra-gastar-palabras-mario-ghibellini-noticia-ecpm-668608", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/vuelo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/vuelo-de-libelo/pedro-olaechea-martin-vizcarra-gastar-palabras-mario-ghibellini-noticia-ecpm-668608-noticia/"}]}, "text": "Sobre el Presidente que no quiere gobernar porque quiere irse y como el Congreso le va ganando por b\u00fasqueda de di\u00e1logo y defensa de la constituci\u00f3n. https://t.co/kRVfzcWYvh", "author_id": "350460605", "created_at": "2019-08-24T13:33:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 274, "like_count": 320, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1165255799897305089"], "id": "1165255799897305089"}, {"in_reply_to_user_id": "967466103751536642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165331772718145536"}], "text": "@constancaa_02 oh constanca as series de certa maneira tratqm dos mesmos assuntos, sao o mesmo genero de serie e por isso podem ser comparadas, o problema de uma nao ser realosta \u00e9 eventualmente passar uma ideia errada sobre o que se trata, que \u00e9 um assunto que nao deve ser mal interpretado", "author_id": "823666650817953795", "created_at": "2019-08-24T18:52:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165336020273025024"], "id": "1165336020273025024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "619354834", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "author_id": "385518338", "created_at": "2019-08-24T17:41:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318327310401536"], "id": "1165318327310401536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/cdToTLwyH7", "expanded_url": "http://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}]}, "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/cdToTLwyH7", "author_id": "69416519", "created_at": "2019-08-24T18:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329847524241408"], "id": "1165329847524241408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Bar\u00e7aBetis"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/DeJR8I32xF", "expanded_url": "https://twitter.com/FCBarcelona_es/status/1165335985233760257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DeJR8I32xF", "media_key": "3_1165335983988105216"}]}, "text": "\ud83d\udccb CONVOCATORIA\n\u26bd #Bar\u00e7aBetis\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/DeJR8I32xF", "author_id": "112764971", "created_at": "2019-08-24T18:52:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 396, "like_count": 4671, "quote_count": 647}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335985233760257"], "id": "1165335985233760257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vidagon", "id": "104831454"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "104831454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165315190747009025"}], "text": "@vidagon @jguaido Si...estoy seguro. Solos no tienen ning\u00fan chance. Y por otro lado ser\u00eda suicida no apoyarlo unitariamente", "author_id": "39624125", "created_at": "2019-08-24T18:51:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165335952153333764"], "id": "1165335952153333764"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 268, "end": 276, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 99, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Lopez"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Leocenis Garcia"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Falc\u00f3n"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Allup"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Ledezma"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Delsa"}]}, "text": "Lista de quienes se \"sacrificaran\" por el pais aceptando la candidatura Presidencial: Leopoldo Lopez, Leocenis Garcia,Henry Falc\u00f3n, Capriles, Ramos Allup, Maria Corina, Borges, Ledezma, Delsa, y otros que se me escapan. Cree Ud. Que se pondr\u00e1n de acuerdo alrededor de @jguaido ?", "author_id": "104831454", "created_at": "2019-08-24T17:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165315190747009025"], "id": "1165315190747009025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165142278899458048"}], "text": "La quer\u00edan presa.. y ahora el que a a estar encerrado en la violencia, la ignorancia y la pobreza SIN SALIDA es el propio pueblo suicida que cree en las mentiras kirchneristas por en\u00e9sima vez ! Si sacrificio jam\u00e1s vivir\u00e1n en libertad ! https://t.co/EZ0S74qkkV", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EZ0S74qkkV", "expanded_url": "https://twitter.com/aATweetC/status/1165142278899458048", "display_url": "twitter.com/aATweetC/statu\u2026"}]}, "author_id": "603950645", "created_at": "2019-08-24T18:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165329196010409985"], "id": "1165329196010409985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7272, "type": "Organization", "normalized_text": "Villarejo"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/G4mGmDqHfm", "expanded_url": "https://diario16.com/el-comunicado-del-ex-comisario-villarejo-amenaza-con-tirar-de-la-manta/", "display_url": "diario16.com/el-comunicado-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/el-comunicado-del-ex-comisario-villarejo-amenaza-con-tirar-de-la-manta/"}]}, "text": "El comunicado del ex comisario Villarejo amenaza con \"tirar de la manta\" - Diario16 https://t.co/G4mGmDqHfm", "author_id": "32937695", "created_at": "2019-08-24T10:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 465, "reply_count": 190, "like_count": 857, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1165213793875570688"], "id": "1165213793875570688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "ConteBis"}]}, "text": "Rilancio Italia solo con #ConteBis. Anche oggi orgogliosi di essere rappresentati al G7 da questo presidente del Consiglio.", "author_id": "1530798872", "created_at": "2019-08-24T17:15:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 613, "reply_count": 764, "like_count": 2442, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311582584352770"], "id": "1165311582584352770"}, {"text": "Con lo torpe que soy veo muy probable que esta noche me precipite de la cama xd https://t.co/PpbktqepGl", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/PpbktqepGl", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraposit/status/1165325468834443264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpbktqepGl", "media_key": "3_1165325447967719424"}]}, "author_id": "161654991", "created_at": "2019-08-24T18:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325468834443264"], "id": "1165325468834443264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 84, "tag": "AlanCorruptoYSuicida"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCorruptoYSuicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314601334071298"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314609454178304"}]}, "text": "El suicida corrupto tiene cientos de miles de defensores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AlanCorruptoYSuicida https://t.co/NChgaWxEcA", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-24T17:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314612067221512"], "id": "1165314612067221512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 100, "end": 128, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/45rb7PfjPu", "expanded_url": "https://ibae.am/2L5ViOP", "display_url": "ibae.am/2L5ViOP"}]}, "text": "Margot Robbie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/45rb7PfjPu", "author_id": "7827962", "created_at": "2019-08-24T18:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328096247066624"], "id": "1165328096247066624"}, {"text": "Un'intera famiglia suicida nel 1996: commissione d\u2019inchiesta faccia luce su tutti i casi di affidamento [LEGGI]\n\nhttps://t.co/lMrOGPX8Gs", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lMrOGPX8Gs", "expanded_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/07/una-intera-famiglia-suicida-nel-1996-commissione-dinchiesta-faccia-luce-su-tutti-i-casi-di-affidamento.html", "display_url": "ilblogdellestelle.it/2019/07/una-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilblogdellestelle.it/2019/07/una-intera-famiglia-suicida-nel-1996-commissione-dinchiesta-faccia-luce-su-tutti-i-casi-di-affidamento.html"}]}, "author_id": "289400495", "created_at": "2019-07-14T09:11:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 46, "like_count": 518, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1150331947870294016"], "id": "1150331947870294016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 65, "username": "radionica", "id": "18730977"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/z7p5zVGrhx", "expanded_url": "https://www.radionica.rocks/analisis/amazonas-incendio-consecuencias", "display_url": "radionica.rocks/analisis/amazo\u2026"}]}, "text": "Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s suicida. En este momento podr\u00edamos decir que es un crimen contra la humanidad\u201d: @Brigittelgb https://t.co/z7p5zVGrhx", "author_id": "404482767", "created_at": "2019-08-23T18:25:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164966946644865024"], "id": "1164966946644865024"}, {"text": "Soy demasiado suicida para tu escuadron https://t.co/VqTQaaHeRu", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/VqTQaaHeRu", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_koke_96/status/1165287382574424065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VqTQaaHeRu", "media_key": "3_1165287370649944066"}]}, "author_id": "1597890385", "created_at": "2019-08-24T15:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165287382574424065"], "id": "1165287382574424065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 17, "end": 19, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7639, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5689, "type": "Organization", "normalized_text": "Popular"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.4508, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/GHUXF24Slg", "expanded_url": "https://bit.ly/2KTPQ2s", "display_url": "bit.ly/2KTPQ2s"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/nIKxOjaoP4", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1165234671158013952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nIKxOjaoP4", "media_key": "3_1165234662605824000"}]}, "text": "Bolsonaro diz ao STF que n\u00e3o imputou crime ao pai do presidente da OAB. Presidente afirmou que declara\u00e7\u00e3o era refer\u00eancia ao grupo A\u00e7\u00e3o Popular e que n\u00e3o conheceu o pai de Santa Cruz https://t.co/GHUXF24Slg https://t.co/nIKxOjaoP4", "author_id": "2597576840", "created_at": "2019-08-24T12:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 308, "like_count": 530, "quote_count": 305}, "edit_history_tweet_ids": ["1165234671158013952"], "id": "1165234671158013952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "author_id": "908543202113732609", "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "id": "1165297992410308608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 125, "end": 134, "username": "mvsmotta", "id": "16880800"}]}, "text": "Equilibrada \u00e9 toda pessoa que consegue manter o homicida e o suicida que vive dentro de si brincando de gangorra sem brigar (@mvsmotta)", "author_id": "89564801", "created_at": "2012-08-24T14:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["239010192254181377"], "id": "239010192254181377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "text": "#Amazonas: \"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio \nambiente, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\". Mensaje Ambiental, Per\u00f3n (1973)", "author_id": "4707533116", "created_at": "2019-08-23T01:26:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164710485192822787"], "id": "1164710485192822787"}, {"text": "Oblig\u00e9e d'aller chez le veto pour Magni... Il nous fait une crise d'anxi\u00e9t\u00e9 \u00e0 cause du d\u00e9m\u00e9nagement et du coup les sympt\u00f4mes de sa maladie sont d\u00e9cupl\u00e9s ! Bref il va mieux mais il faut que cette boule de poils arr\u00eate d'\u00eatre comme sa maitresse : stress\u00e9. https://t.co/ufc0D5b0w1", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ufc0D5b0w1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElenwenVere/status/1165325082388025347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufc0D5b0w1", "media_key": "3_1165325040696659968"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ufc0D5b0w1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElenwenVere/status/1165325082388025347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufc0D5b0w1", "media_key": "3_1165325052990119936"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ufc0D5b0w1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElenwenVere/status/1165325082388025347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufc0D5b0w1", "media_key": "3_1165325062834200576"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ufc0D5b0w1", "expanded_url": "https://twitter.com/ElenwenVere/status/1165325082388025347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufc0D5b0w1", "media_key": "3_1165325073424814081"}]}, "author_id": "3395280431", "created_at": "2019-08-24T18:08:44.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325082388025347"], "id": "1165325082388025347"}, {"in_reply_to_user_id": "2777295019", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "William"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165330136914386945"}], "text": "Ap\u00f3s encerrar sua comunica\u00e7\u00e3o com a equipe policial que negociava o caso, William foi executado com seis tiros por um policial de elite.\n\nSua fam\u00edlia n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es financeiras de arcar com o enterro e foi auxiliada pelo governo do Rio de Janeiro.", "author_id": "2777295019", "created_at": "2019-08-24T18:31:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330884649738240"], "id": "1165330884649738240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 90, "tag": "Cine"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/J4xrMuL2ue", "expanded_url": "https://twitter.com/Septimofriki/status/1165001889169235974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J4xrMuL2ue", "media_key": "3_1165001880310861825"}]}, "text": "Abro hilo para que aportemos  pel\u00edculas que nos han hecho llorar como una magdalena. #Cine\n\nEmpiezo yo: https://t.co/J4xrMuL2ue", "author_id": "2242434020", "created_at": "2019-08-23T20:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 596, "like_count": 863, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1165001889169235974"], "id": "1165001889169235974"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "duda_sp12", "id": "1120387306010050561"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "deamonios", "id": "1575495134568861696"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "spoiler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120387306010050561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165313594696896513"}], "text": "@duda_sp12 @deamonios Ueee  e ele foi preso Por que? \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 n\u00e3o aguento n\u00e3o ver spoiler", "author_id": "1976369030", "created_at": "2019-08-24T17:41:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318179561902080"], "id": "1165318179561902080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "theus1908", "id": "332404060"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Chara"}]}, "in_reply_to_user_id": "332404060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165329929770340352"}], "text": "@theus1908 @CAVSCAMLFC @KalebCampos031 mano, eu concordo em entrar com o time reserva, t\u00e1 certo. mas eu acho que dava pra ter titular no banco. Cazares e Chara entrando ao 20 do 2t j\u00e1 daria uma cara diferente. 30 minutos n\u00e3o esgota ningu\u00e9m.", "author_id": "1855766358", "created_at": "2019-08-24T18:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165330390388740097"], "id": "1165330390388740097"}, {"in_reply_to_user_id": "743535112428597249", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "David Luiz"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Mohammed Salah"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Unai Emery"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165328109631090690"}], "text": "Depois disso, cedeu a iniciativa ao Arsenal e passou a machucar em transi\u00e7\u00f5es com o terceiro gol se dando em uma concess\u00e3o de David Luiz que foi superado por Mohammed Salah. Digamos, que as inten\u00e7\u00f5es de Unai Emery trouxe mais coisas negativas do que positivas...", "author_id": "743535112428597249", "created_at": "2019-08-24T18:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328888211353601"], "id": "1165328888211353601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.513, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/3Gc0Okix3z", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinaa94/status/1165270092374061057", "display_url": "twitter.com/esquinaa94/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165270092374061057"}], "text": "Diego \ud83d\ude4a https://t.co/3Gc0Okix3z", "author_id": "2864022666", "created_at": "2019-08-24T18:24:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328952442929153"], "id": "1165328952442929153"}, {"in_reply_to_user_id": "1049230476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165327914918961153"}], "text": "MANO NAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAO DESGRA\u00c7ADOOOOOOOO", "author_id": "1049230476", "created_at": "2019-08-24T18:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328822461435905"], "id": "1165328822461435905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "King Shark"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/n1lnA9xxNb", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/154588/news/steve-agee-sera-la-voz-de-king-shark-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/INMZncvlSu", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1165328623940833280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INMZncvlSu", "media_key": "3_1165328559377960960"}]}, "text": "Steve Agee ser\u00e1 la voz de King Shark en la Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn.\n\nhttps://t.co/n1lnA9xxNb https://t.co/INMZncvlSu", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-08-24T18:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165328623940833280"], "id": "1165328623940833280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "24AEnTodoElPais"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/STXIhbltG7", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianoMcain/status/1165142278899458048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STXIhbltG7", "media_key": "16_1165142259278499840"}]}, "text": "#24AEnTodoElPais Tenemos que unirnos para lograr tener una mejor naci\u00f3n y un mejor futuro con democracia,libertad y JUSTICIA\npara que los delincuentes est\u00e9n presos Y PARA NO VOLVER AL PASADO. https://t.co/STXIhbltG7", "author_id": "2273675222", "created_at": "2019-08-24T06:02:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1165142278899458048"], "id": "1165142278899458048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891"}, {"in_reply_to_user_id": "3103251929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165257079558430720"}], "text": "\ud83d\udccb Quais s\u00e9ries/filmes vc mais gostou?", "author_id": "3103251929", "created_at": "2019-08-24T13:40:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 77}, "edit_history_tweet_ids": ["1165257683731197952"], "id": "1165257683731197952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Hoy defend\u00ed a Bolsonaro en clase, muri\u00f3 mi vida social en la facultad", "author_id": "1057242521884114945", "created_at": "2019-08-23T15:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1940, "reply_count": 1262, "like_count": 19286, "quote_count": 399}, "edit_history_tweet_ids": ["1164925020067500033"], "id": "1164925020067500033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MattyLL", "id": "104575381"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "104575381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164934076572295168"}], "text": "@MattyLL Queda claro que, al ser ese joven testigo del asesinato de Camilo, buscar\u00e1n TODAS las instancias para culparlo de algo, lo q sea, para callarlo, porq liquidarlo como a dirigentes sindicales a\u00fan no pueden.\nPero ojo ah\u00ed, tengo temor que digan un d\u00eda  \"Adolescente se suicida\".\ud83d\ude10", "author_id": "1476491178", "created_at": "2019-08-23T18:06:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164962062314999809"], "id": "1164962062314999809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ViernesOtraVez"}, {"start": 16, "end": 27, "tag": "Impactante"}, {"start": 28, "end": 39, "tag": "Discreci\u00f3n"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "metro"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "VideoViral"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "hombre"}, {"start": 254, "end": 262, "tag": "polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GheLa6bvih", "expanded_url": "https://twitter.com/MojicaAg/status/1165002405953622017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GheLa6bvih", "media_key": "7_1165002355529719808"}]}, "text": "#ViernesOtraVez\n#Impactante #Discreci\u00f3n \n\u00a1 Se suicida en #metro!\n\nCircula en redes sociales un #VideoViral donde se aprecia como un #hombre se acomoda entre el paso del convoy y la estancia de usuarios para ser arrollado. En el and\u00e9n no se observa alg\u00fan #polic\u00eda. \n@ciemergencias https://t.co/GheLa6bvih", "author_id": "3063246822", "created_at": "2019-08-23T20:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1165002405953622017"], "id": "1165002405953622017"}, {"in_reply_to_user_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3344, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino Kubitschek"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "text": "1\u00aa Imagem: Marca do tiro que matou Get\u00falio Vargas, 24 de agosto de 1954.\n\n2\u00aa Imagem: Corpo de Get\u00falio velado por milhares de pessoas, entre as quais se v\u00ea Juscelino Kubitschek e Jo\u00e3o Goulart.", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T14:54:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276077117313025"], "id": "1165276077117313025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "LulaLivreJ\u00e1"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "criolomc", "id": "71108717"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8877, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bernardo"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6282, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreJ\u00e1"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Duda Vieira"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WGw2lZgbZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1165303315317624832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGw2lZgbZ4", "media_key": "7_1165303259805995008"}]}, "text": "Show do @criolomc em S\u00e3o Bernardo do Campo, terra do ex-presidente Lula! #LulaLivreJ\u00e1\n\nV\u00eddeo: Duda Vieira https://t.co/WGw2lZgbZ4", "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-08-24T16:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 331, "like_count": 4881, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303315317624832"], "id": "1165303315317624832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "euspider1", "id": "864650580"}]}, "in_reply_to_user_id": "864650580", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165326904443965444"}], "text": "@euspider1 Da festa n\u00e3o, mas ele morreu trocando tiro com a pm", "author_id": "1129074835576053761", "created_at": "2019-08-24T18:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165327135902486531"], "id": "1165327135902486531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Duk Gu"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alarm"}]}, "text": "Gente calma se o Duk Gu se matou quem foi que fez a vers\u00e3o 2.0 de Love Alarm???", "author_id": "1140705335742750726", "created_at": "2019-08-24T17:58:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322509278953472"], "id": "1165322509278953472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gian_DO1DERA", "id": "851217018925797378"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.3733, "type": "Person", "normalized_text": "shrimp"}]}, "in_reply_to_user_id": "851217018925797378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165325362663964672"}], "text": "@Gian_DO1DERA Pior que os unicos que nunca vi sendo toxico e s\u00e3o gente boa s\u00e3o o shrimp e o robo mesmo", "author_id": "873699743272017924", "created_at": "2019-08-24T18:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165325634027040768"], "id": "1165325634027040768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "DisneyStudios", "id": "36947388"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel 2"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es 3"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165317745447198722"}], "text": "@omelete @DisneyStudios Falta confirmar Capit\u00e3 Marvel 2 e Guardi\u00f5es 3", "author_id": "828324239291846656", "created_at": "2019-08-24T17:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322674580656128"], "id": "1165322674580656128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "salomonsal", "id": "190402446"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LaDivinaDiva", "id": "49482270"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4942, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "Fr\u00edo"}]}, "in_reply_to_user_id": "190402446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165229125881274368"}], "text": "@salomonsal @LaDivinaDiva Obviamente Salom\u00f3n ese conductor no puede ser reparado con tension. la mayor\u00eda de las reparaciones de hacen en \"Fr\u00edo\"", "author_id": "108520867", "created_at": "2019-08-24T16:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300051838742530"], "id": "1165300051838742530"}, {"in_reply_to_user_id": "1907420226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165174675665805312"}], "text": "\"S\u00f3lo debe darse lo que convenga a los que piden y a los que dan. Un pueblo no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u201cpara \u00e9l solo\u201d, sino que se suicida  tambi\u00e9n \u201cpara los dem\u00e1s\u201d, y eso hay que evitarlo aunque sea por la fuerza. https://t.co/b46d4Nmbxj", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/b46d4Nmbxj", "expanded_url": "https://twitter.com/FerranAntequera/status/1165176007999012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b46d4Nmbxj", "media_key": "3_1165175819297263617"}]}, "author_id": "1907420226", "created_at": "2019-08-24T08:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165176007999012864"], "id": "1165176007999012864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleschut", "id": "710559588605628417"}]}, "in_reply_to_user_id": "710559588605628417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165320134375944194"}], "text": "@aleschut Me extra\u00f1a que ese pajarito no tubo el reflejo de supervivencia. Yo reci\u00e9n llegu\u00e9 de la feria y pas\u00e9 por una casa con flores grandes y hab\u00eda un picaflor tomando n\u00e9ctar, cuando me acerqu\u00e9 a 4 metros se fue inmediatamente, a m\u00ed me gusta contemplarlos pero ellos huyen por precauci\u00f3n", "author_id": "1263025704", "created_at": "2019-08-24T17:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322524135174146"], "id": "1165322524135174146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.3577, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}]}, "text": "La candidata de Espert mecheando en un Coto.\nEsto es m\u00e1s vergonzoso  que que te preste el sello para candidatearte a presidente.", "author_id": "130278427", "created_at": "2019-08-24T17:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320912289357824"], "id": "1165320912289357824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 160, "tag": "pacoteanticrime"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 165, "end": 173, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "162453393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165039082185154560"}], "text": "@aguedescartoon a esquerda est\u00e1 literalmente suicida ao ponto de destruir o pa\u00eds j\u00e1 que perdeu o controle.... @jairbolsonaro precisa acelerar o #pacoteanticrime  de @SF_Moro urgente!", "author_id": "82118729", "created_at": "2019-08-23T23:23:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165041916100120577"], "id": "1165041916100120577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Elvira Alegre"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "Alcino Jo\u00e3o do Nascimento"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.3356, "type": "Other", "normalized_text": "Toneleros"}]}, "text": "\"MATOU-SE VARGAS!\nO presidente cumpriu a palavra: 'S\u00f3 morto sairei do Catete\".\nManchete do jornal Ultima Hora em 24 de agosto de 1954.\"\n(Elvira Alegre, autora das fotos da primeira reportagem em que Alcino Jo\u00e3o do Nascimento conta a verdade sobre O Crime da Toneleros)", "author_id": "163296619", "created_at": "2019-08-24T16:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306554738008069"], "id": "1165306554738008069"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025296608215425025", "value": "1025296608215425025", "detail": "User has been suspended: [1025296608215425025].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165046359289946118", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165046359289946118", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165046359289946118].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165232481337040897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165232481337040897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165232481337040897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1038103500348186625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1038103500348186625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038103500348186625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165336807912820736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165336807912820736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165336807912820736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2402601126", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2402601126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2402601126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165336139634487297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165336139634487297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165336139634487297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "635125596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [635125596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "635125596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165344320565776384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165344320565776384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165344320565776384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155657071607590912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1155657071607590912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1155657071607590912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165330172276596737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165330172276596737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165330172276596737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129155113204031489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129155113204031489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129155113204031489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165293264116887555", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165293264116887555].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165293264116887555", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165333000684539905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165333000684539905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165333000684539905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2987476200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2987476200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2987476200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165117904360222720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165117904360222720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165117904360222720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "806994009877049344", "value": "806994009877049344", "detail": "User has been suspended: [806994009877049344].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165302231492636674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165302231492636674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165302231492636674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "488684786", "value": "488684786", "detail": "User has been suspended: [488684786].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165198808596307969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165198808596307969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165198808596307969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1165351723583627265", "oldest_id": "1165324258370818049", "result_count": 263, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oqve5kyesdu4rrx6n6dglagzh"}}