{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4343217759", "created_at": "2019-08-29T00:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871782487404545"], "id": "1166871782487404545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1119719704099160066", "created_at": "2019-08-29T00:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871775730442242"], "id": "1166871775730442242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "752706400342593536", "created_at": "2019-08-29T00:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871774597980161"], "id": "1166871774597980161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "947234349816123392", "created_at": "2019-08-29T00:34:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871768713367552"], "id": "1166871768713367552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "731877198", "created_at": "2019-08-29T00:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871764946886656"], "id": "1166871764946886656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2979008075", "created_at": "2019-08-29T00:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871687293472768"], "id": "1166871687293472768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "322258868", "created_at": "2019-08-29T00:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871675973046272"], "id": "1166871675973046272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1728596676", "created_at": "2019-08-29T00:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871671640416257"], "id": "1166871671640416257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552357234233344"}], "text": "RT @neuro_p_salinas: @CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro tra\u2026", "author_id": "114259874", "created_at": "2019-08-29T00:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871652040347648"], "id": "1166871652040347648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2864690103", "created_at": "2019-08-29T00:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871643614040064"], "id": "1166871643614040064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "875869225872748545", "created_at": "2019-08-29T00:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871633610661888"], "id": "1166871633610661888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1326751194", "created_at": "2019-08-29T00:34:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871624890626048"], "id": "1166871624890626048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 208, "username": "victoriaachachh", "id": "881247323837390848"}]}, "text": "nadie:\n \nabsolutamente nadie:\n \nyo en el recreo: Quiero dormir y no despertar \n\n(Me refer\u00eda a que quiero dormir y solo despertar para lo b\u00e1sico) pero mis amigas me vieron con cara de suicida \n@victoriaachachh  @analuciarg04", "author_id": "1100175482702741509", "created_at": "2019-08-29T00:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871577096572928"], "id": "1166871577096572928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2676904487", "created_at": "2019-08-29T00:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871525372387328"], "id": "1166871525372387328"}, {"text": "SE SUICIDA UNA JOVEN ESTUDIANTE ITSZ EN\u00a0ZONGOLICA https://t.co/U3Cn5rib83 https://t.co/CLULZQbqdu", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/U3Cn5rib83", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-una-joven-estudiante-itsz-en-zongolica/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-una\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CLULZQbqdu", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1166871506472845313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLULZQbqdu", "media_key": "3_1166871505004912640"}]}, "author_id": "116667774", "created_at": "2019-08-29T00:33:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871506472845313"], "id": "1166871506472845313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3020596307", "created_at": "2019-08-29T00:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871465641304074"], "id": "1166871465641304074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "925517013593870337", "created_at": "2019-08-29T00:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871423853441025"], "id": "1166871423853441025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3296193744", "created_at": "2019-08-29T00:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871420632227840"], "id": "1166871420632227840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4417587202", "created_at": "2019-08-29T00:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871352437067777"], "id": "1166871352437067777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soteropreta", "id": "1371936939536957441"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018264057625837571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166870672766881792"}], "text": "@soteropreta muiiito, garota! Como \u00e9 que pode?\nJosiane matou dois caras (que ue sie at\u00e9 ent\u00e3o) basicamente de graa pq os carasa se entregaram de m\u00e3o beijada.\nna vdd, o mordomo eu n\u00e3o vi, mas o amigo dele l\u00e1, meu deus, que cena non sense. pqp", "author_id": "2341283140", "created_at": "2019-08-29T00:33:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871349790425088"], "id": "1166871349790425088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1048505817488662528", "created_at": "2019-08-29T00:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871287605673984"], "id": "1166871287605673984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1013188946636017667", "created_at": "2019-08-29T00:32:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871284912971776"], "id": "1166871284912971776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2714657354", "created_at": "2019-08-29T00:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871220949790727"], "id": "1166871220949790727"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3870146957", "created_at": "2019-08-29T00:32:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871209591656448"], "id": "1166871209591656448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "2168524933", "created_at": "2019-08-29T00:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871207536447489"], "id": "1166871207536447489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NoVuelvenMas9", "id": "1284280801782374401"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166763229273608193"}], "text": "RT @NoVuelvenMas9: @JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #Ma\u2026", "author_id": "369572107", "created_at": "2019-08-29T00:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871192906752000"], "id": "1166871192906752000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "622954398", "created_at": "2019-08-29T00:32:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871186522955777"], "id": "1166871186522955777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3346031345", "created_at": "2019-08-29T00:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871139496419330"], "id": "1166871139496419330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "839111118383632386", "created_at": "2019-08-29T00:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871104188833793"], "id": "1166871104188833793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "197190525", "created_at": "2019-08-29T00:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871099184943104"], "id": "1166871099184943104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SPORTTVPortugal", "id": "40019154"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Mister Queir\u00f3s"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}]}, "in_reply_to_user_id": "40019154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166840433919610882"}], "text": "@SPORTTVPortugal Penso que s\u00f3 fez um arranh\u00e3o! Matar? Quem matou o Mister Queir\u00f3s foi o Benfica 7-1 n\u00e3o se deve ter esquecido, pois n\u00e3o?", "author_id": "1014370639917080577", "created_at": "2019-08-29T00:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871042490609666"], "id": "1166871042490609666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katych_22", "id": "844390066621435904"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "marujatarre", "id": "18497097"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "844390066621435904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166868887251668994"}], "text": "@katych_22 @marujatarre totalmente de acuerdo, pero en venezuela con un gobierno que suicida y asesina a los opositores, sera imposible", "author_id": "145604894", "created_at": "2019-08-29T00:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871035469344774"], "id": "1166871035469344774"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2869196135", "created_at": "2019-08-29T00:31:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871023641346050"], "id": "1166871023641346050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3419289193", "created_at": "2019-08-29T00:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166871011230474241"], "id": "1166871011230474241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "160565602", "created_at": "2019-08-29T00:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870979555057664"], "id": "1166870979555057664"}, {"text": "Temos que ir pra cima, estilo suicida.", "author_id": "335690573", "created_at": "2019-08-29T00:31:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870970935721984"], "id": "1166870970935721984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "878831203", "created_at": "2019-08-29T00:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870937431609346"], "id": "1166870937431609346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "732340054551629824", "created_at": "2019-08-29T00:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870899552923659"], "id": "1166870899552923659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "azul_mama", "id": "1514604333555277827"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021495079427629056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165385767591563265"}], "text": "@azul_mama Pregunta . Ella se suicida o la matan? Ya empec\u00e9 5ta temporada y qued\u00f3 todo como suicidio", "author_id": "160360041", "created_at": "2019-08-29T00:31:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870880963706880"], "id": "1166870880963706880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "842007443567714305", "created_at": "2019-08-29T00:31:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870852727693316"], "id": "1166870852727693316"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4760749762", "created_at": "2019-08-29T00:30:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870820074991616"], "id": "1166870820074991616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gabriel_axtgb", "id": "777298417852772352"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JznGeJirKg", "expanded_url": "https://twitter.com/itsbatwondy/status/1166750062803861504", "display_url": "twitter.com/itsbatwondy/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166870484769787909"}], "text": "RT @Gabriel_axtgb: a\u00ed chega l\u00e1 \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vou criar expectativas https://t.co/JznGeJirKg", "author_id": "855970162926813184", "created_at": "2019-08-29T00:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870810654576642"], "id": "1166870810654576642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "179292281", "created_at": "2019-08-29T00:30:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870803335569408"], "id": "1166870803335569408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1242222464", "created_at": "2019-08-29T00:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870759928672263"], "id": "1166870759928672263"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4883539252", "created_at": "2019-08-29T00:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870739489890304"], "id": "1166870739489890304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1156193717059039232", "created_at": "2019-08-29T00:30:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870675312795648"], "id": "1166870675312795648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElFamosoTurra", "id": "936080546609872898"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166868406294872064"}], "text": "RT @ElFamosoTurra: Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "author_id": "40755583", "created_at": "2019-08-29T00:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870650860032003"], "id": "1166870650860032003"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "author_id": "257524253", "created_at": "2019-08-29T00:30:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870592806641664"], "id": "1166870592806641664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "749037484609339392", "created_at": "2019-08-29T00:30:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870590701129728"], "id": "1166870590701129728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "802592169546678272", "created_at": "2019-08-29T00:29:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870509222600704"], "id": "1166870509222600704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luana__mx", "id": "4190705236"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MoniqueMBB", "id": "1086845153636167681"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}]}, "in_reply_to_user_id": "4190705236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166870126601355264"}], "text": "@luana__mx @MoniqueMBB se j\u00e1 ta m\u00f4, Hoseok matou a gente kk eu to digitando aqui do al\u00e9m", "author_id": "323265822", "created_at": "2019-08-29T00:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870503816093697"], "id": "1166870503816093697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166750062803861504"}], "text": "a\u00ed chega l\u00e1 \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vou criar expectativas https://t.co/JznGeJirKg", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JznGeJirKg", "expanded_url": "https://twitter.com/itsbatwondy/status/1166750062803861504", "display_url": "twitter.com/itsbatwondy/st\u2026"}]}, "author_id": "777298417852772352", "created_at": "2019-08-29T00:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870484769787909"], "id": "1166870484769787909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1270868618", "created_at": "2019-08-29T00:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870475093499904"], "id": "1166870475093499904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "492637562", "created_at": "2019-08-29T00:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870464402268160"], "id": "1166870464402268160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CinesUnidos", "id": "76262666"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Heath"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Jack nicholson"}]}, "in_reply_to_user_id": "76262666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166814130956881920"}], "text": "@CinesUnidos Heath ledger de lejos... El papel de Jared Leto fue muy corto en escuadr\u00f3n suicida... Jack nicholson de segundo lugar", "author_id": "214753344", "created_at": "2019-08-29T00:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870460916797440"], "id": "1166870460916797440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "147988470", "created_at": "2019-08-29T00:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870415635075078"], "id": "1166870415635075078"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "author_id": "946850121152716800", "created_at": "2019-08-29T00:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870411952496641"], "id": "1166870411952496641"}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166857419886145536"}], "text": "@CSilvaPry @baruchinha Porque as burguesias nacionais insistem nesse caminho suicida? Ou para eles n\u00e3o \u00e9 suicida?", "author_id": "1006684202081898497", "created_at": "2019-08-29T00:29:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870408966148102"], "id": "1166870408966148102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "270356782", "created_at": "2019-08-29T00:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870387084464128"], "id": "1166870387084464128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2413919807", "created_at": "2019-08-29T00:29:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870382428721155"], "id": "1166870382428721155"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "73485295", "created_at": "2019-08-29T00:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870371527778304"], "id": "1166870371527778304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1077856218", "created_at": "2019-08-29T00:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870328305471488"], "id": "1166870328305471488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "846661081", "created_at": "2019-08-29T00:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870290355359744"], "id": "1166870290355359744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "41288530", "created_at": "2019-08-29T00:28:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870248185835520"], "id": "1166870248185835520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1054292340804931585", "created_at": "2019-08-29T00:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870195647995906"], "id": "1166870195647995906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "769940179", "created_at": "2019-08-29T00:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870191462060032"], "id": "1166870191462060032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "Giovanna"}]}, "text": "hoje dei uma bolada na Giovanna e ela s\u00f3 n\u00e3o me matou pq sou eu kkkkk se fosse outra pessoa....", "author_id": "3350279482", "created_at": "2019-08-29T00:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870184860225536"], "id": "1166870184860225536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1658892300", "created_at": "2019-08-29T00:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870085593632769"], "id": "1166870085593632769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "181409291", "created_at": "2019-08-29T00:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870052873953282"], "id": "1166870052873953282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "746566453952909313", "created_at": "2019-08-29T00:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870045697466373"], "id": "1166870045697466373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166866906361552896"}], "text": "jajajajajj como vas a tirar este dato antes de un clasico, suicida mal https://t.co/5E3bdoSQOR", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/5E3bdoSQOR", "expanded_url": "https://twitter.com/la12tuittera/status/1166866906361552896", "display_url": "twitter.com/la12tuittera/s\u2026"}]}, "author_id": "1551975518", "created_at": "2019-08-29T00:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870039166881798"], "id": "1166870039166881798"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2911718759", "created_at": "2019-08-29T00:27:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870036616818689"], "id": "1166870036616818689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2177047640", "created_at": "2019-08-29T00:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870009362227200"], "id": "1166870009362227200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1124893269656207361", "created_at": "2019-08-29T00:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870006992384000"], "id": "1166870006992384000"}, {"text": "Un chico dispara a sus compa\u00f1eros. Un chico construye una bomba para afectar a sus compa\u00f1eros. Una chica se suicida por bulling de sus compa\u00f1eros. Por dios... que est\u00e1 pasando? C\u00f3mo apuntalarlos? Ser\u00e1 tanto celular? Poca presencia de nosotros como padres? \u2639\ufe0f", "author_id": "746425520", "created_at": "2019-08-29T00:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869982770339840"], "id": "1166869982770339840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1286558216", "created_at": "2019-08-29T00:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869982300561409"], "id": "1166869982300561409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1111401007546814464", "created_at": "2019-08-29T00:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869971210780672"], "id": "1166869971210780672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1072663459081404421", "created_at": "2019-08-29T00:27:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869936981053443"], "id": "1166869936981053443"}, {"text": "Me cora\u00e7\u00e3o se parte toda vez que eu lembro que esse cara se matou \ud83d\udc94 https://t.co/bd10bDxLvU", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bd10bDxLvU", "expanded_url": "https://t.co/bd10bDxLvU", "display_url": "t.co/bd10bDxLvU"}]}, "author_id": "1007039083292647424", "created_at": "2019-08-29T00:27:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869936930742272"], "id": "1166869936930742272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "480535329", "created_at": "2019-08-29T00:27:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869934577786880"], "id": "1166869934577786880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "25599076", "created_at": "2019-08-29T00:27:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869929167151104"], "id": "1166869929167151104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166505447794364416"}], "text": "Primeiro paga as fam\u00edlias dos garotos q seu time matou. Dps pode se preocupar cm o time alheio a vontade, suave? Boa noite. https://t.co/yV18OtDzBe", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yV18OtDzBe", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaDaNacao_/status/1166505447794364416", "display_url": "twitter.com/FlaDaNacao_/st\u2026"}]}, "author_id": "3191971863", "created_at": "2019-08-29T00:27:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869894241161216"], "id": "1166869894241161216"}, {"text": "mood \n\npero faltarle a mi profesor de dise\u00f1o es suicida https://t.co/BikbDGdKI1", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BikbDGdKI1", "expanded_url": "https://twitter.com/chapisongui/status/1166868999369568259", "display_url": "twitter.com/chapisongui/st\u2026"}]}, "author_id": "2922074071", "created_at": "2019-08-29T00:27:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869869381476352"], "id": "1166869869381476352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "62368710", "created_at": "2019-08-29T00:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869843305541632"], "id": "1166869843305541632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "446703003", "created_at": "2019-08-29T00:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869828939988992"], "id": "1166869828939988992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "820217734646693892", "created_at": "2019-08-29T00:26:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869804411772928"], "id": "1166869804411772928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mari_Wilbert", "id": "41745374"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166825251159891968"}], "text": "RT @Mari_Wilbert: Antes de criarem expectativas com o filme do Coringa, lembrem que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era mega empolgan\u2026", "author_id": "3008905971", "created_at": "2019-08-29T00:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869794894647296"], "id": "1166869794894647296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "952698389023649793", "created_at": "2019-08-29T00:26:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869787735154688"], "id": "1166869787735154688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166869542276161541"}], "text": "RT @pxxtrxtraveler: eu t\u00f4 achando e sentindo que a Fabiana vai acabar se encrencando a cada dia com os personagens, vai chegar um dia q ela\u2026", "author_id": "3852668601", "created_at": "2019-08-29T00:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869772107227136"], "id": "1166869772107227136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "723238560019656708", "created_at": "2019-08-29T00:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869771582922753"], "id": "1166869771582922753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "60268211", "created_at": "2019-08-29T00:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869734081646595"], "id": "1166869734081646595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1006186252230692864", "created_at": "2019-08-29T00:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869683213148160"], "id": "1166869683213148160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "761708715942748162", "created_at": "2019-08-29T00:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869613843558401"], "id": "1166869613843558401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "author_id": "1081210645251612674", "created_at": "2019-08-29T00:26:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869579869671424"], "id": "1166869579869671424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1097483683341221888", "created_at": "2019-08-29T00:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869565734871040"], "id": "1166869565734871040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1140059244257058816", "created_at": "2019-08-29T00:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869565281882112"], "id": "1166869565281882112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1852281487", "created_at": "2019-08-29T00:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869563130224640"], "id": "1166869563130224640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "30733442", "created_at": "2019-08-29T00:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869563046338560"], "id": "1166869563046338560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 258, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/TnDYa1BufX", "expanded_url": "https://twitter.com/pxxtrxtraveler/status/1166869542276161541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnDYa1BufX", "media_key": "3_1166869535108018178"}]}, "text": "eu t\u00f4 achando e sentindo que a Fabiana vai acabar se encrencando a cada dia com os personagens, vai chegar um dia q ela vai ser morta por algum, e o rumo da novela vai ser \"QUEM MATOU FABIANA?\", ai s\u00f3 no ultimo capitulo vamos saber quem foi.  \n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/TnDYa1BufX", "author_id": "889644666748096513", "created_at": "2019-08-29T00:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869542276161541"], "id": "1166869542276161541"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "51524479", "created_at": "2019-08-29T00:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869539553980418"], "id": "1166869539553980418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "890384282279190528", "created_at": "2019-08-29T00:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869484881305600"], "id": "1166869484881305600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3388407010", "created_at": "2019-08-29T00:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869480498171904"], "id": "1166869480498171904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "207141320", "created_at": "2019-08-29T00:25:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869478661087233"], "id": "1166869478661087233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759894906806272"}], "text": "RT @semspoiler_: A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1\u2026", "author_id": "178858724", "created_at": "2019-08-29T00:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869432234315776"], "id": "1166869432234315776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "3100545877", "created_at": "2019-08-29T00:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869409861951488"], "id": "1166869409861951488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 21, "tag": "pr\u00e9_hospitalar"}, {"start": 63, "end": 77, "tag": "Santa_cecilia"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Grimes"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "Adolfo Correia"}, {"start": 69, "end": 69, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "_"}]}, "text": "21:25 #pr\u00e9_hospitalar local: Rua Pedro Grimes, Adolfo Correia, #Santa_cecilia - masculino 20 anos tentou suic\u00eddio (se enforcou) foi tirado a tempo da corda se encontrada desacordado.", "author_id": "2550946206", "created_at": "2019-08-29T00:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869371186270208"], "id": "1166869371186270208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1000840977635069952", "created_at": "2019-08-29T00:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869369688928256"], "id": "1166869369688928256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 104, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "AdoroCinema"}, {"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WusfRfPRqv", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-150460/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}]}, "text": "AdoroCinema: Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 lan\u00e7ado com outro t\u00edtulo.\nhttps://t.co/WusfRfPRqv\n\nvia @GoogleNews", "author_id": "3196510455", "created_at": "2019-08-29T00:25:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869361073803264"], "id": "1166869361073803264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "58028408", "created_at": "2019-08-29T00:25:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869348532871168"], "id": "1166869348532871168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "798872775670853634", "created_at": "2019-08-29T00:25:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869343667404800"], "id": "1166869343667404800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/A7xGIVYRIo", "expanded_url": "https://twitter.com/laressa/status/1166780690689601536", "display_url": "twitter.com/laressa/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "matou completamente quando cortou verba pra pesquisas cient\u00edficas e com os cortes em faculdades federais VAI SE FUDER BOLSONARO https://t.co/A7xGIVYRIo", "author_id": "3296054217", "created_at": "2019-08-29T00:24:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869305662857217"], "id": "1166869305662857217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1421721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166753008996225029"}], "text": "@Cardoso Bom mesmo \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e9 amigo {cont\u00e9m ironia}", "author_id": "529730113", "created_at": "2019-08-29T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869291502919680"], "id": "1166869291502919680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "INTxFLA"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "INTxFLA"}]}, "text": "Se eu n\u00e3o tuitar mais daqui pra amanh\u00e3 \u00e9 pq o Flamengo me matou do cora\u00e7\u00e3o #INTxFLA", "author_id": "891422979925708801", "created_at": "2019-08-29T00:24:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869279448412160"], "id": "1166869279448412160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2836065963", "created_at": "2019-08-29T00:24:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869257445150720"], "id": "1166869257445150720"}, {"text": "eu posso meter um tiro na minha cabe\u00e7a na frente das pessoas e \u00e9 capaz de elas perguntarem \"HUM SERA QUE ELA SE MATOU?\"", "author_id": "713197762028957696", "created_at": "2019-08-29T00:24:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869229888593921"], "id": "1166869229888593921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "author_id": "150791546", "created_at": "2019-08-29T00:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869226340212737"], "id": "1166869226340212737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "3110992346", "created_at": "2019-08-29T00:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869208984166401"], "id": "1166869208984166401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "831258004737683457", "created_at": "2019-08-29T00:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869204336816128"], "id": "1166869204336816128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HomeroCarvalho", "id": "522402635"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166681740666126336"}], "text": "RT @HomeroCarvalho: Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sa\u2026", "author_id": "4230621867", "created_at": "2019-08-29T00:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869156320423936"], "id": "1166869156320423936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "74601155", "created_at": "2019-08-29T00:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869138704424960"], "id": "1166869138704424960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}], "text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "author_id": "23565850", "created_at": "2019-08-29T00:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869135080480768"], "id": "1166869135080480768"}, {"text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida", "author_id": "1163801016199983109", "created_at": "2019-08-29T00:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869124535988226"], "id": "1166869124535988226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2598799368", "created_at": "2019-08-29T00:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869088938995713"], "id": "1166869088938995713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "710545194844758016", "created_at": "2019-08-29T00:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869088880209921"], "id": "1166869088880209921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1153458842153422848", "created_at": "2019-08-29T00:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869060774182913"], "id": "1166869060774182913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "229241807", "created_at": "2019-08-29T00:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869034580754433"], "id": "1166869034580754433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "178886204", "created_at": "2019-08-29T00:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868995192082437"], "id": "1166868995192082437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "733087242370097152", "created_at": "2019-08-29T00:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868988141416448"], "id": "1166868988141416448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1518029953", "created_at": "2019-08-29T00:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868982621757441"], "id": "1166868982621757441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "339264422", "created_at": "2019-08-29T00:23:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868944281624579"], "id": "1166868944281624579"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "384654846", "created_at": "2019-08-29T00:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868853097476096"], "id": "1166868853097476096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "234452843", "created_at": "2019-08-29T00:23:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868835930116096"], "id": "1166868835930116096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "788142746930442240", "created_at": "2019-08-29T00:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868790824624130"], "id": "1166868790824624130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "904703279686352896", "created_at": "2019-08-29T00:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868787179769857"], "id": "1166868787179769857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "43249605", "created_at": "2019-08-29T00:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868781232197632"], "id": "1166868781232197632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "130298785", "created_at": "2019-08-29T00:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868768653533185"], "id": "1166868768653533185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "958991721328795648", "created_at": "2019-08-29T00:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868723061407744"], "id": "1166868723061407744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "605931855", "created_at": "2019-08-29T00:22:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868707349606406"], "id": "1166868707349606406"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5339, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/7X2D3Lg0KZ", "expanded_url": "http://bit.ly/346VRAM", "display_url": "bit.ly/346VRAM"}]}, "text": "Se suicida secuestrador en c\u00e1rcel de Hidalgo https://t.co/7X2D3Lg0KZ #Policiaca", "author_id": "70538650", "created_at": "2019-08-29T00:22:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868696964485120"], "id": "1166868696964485120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3214873309", "created_at": "2019-08-29T00:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868632762290176"], "id": "1166868632762290176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "33218765", "created_at": "2019-08-29T00:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868590215274496"], "id": "1166868590215274496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "385414805", "created_at": "2019-08-29T00:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868575010918402"], "id": "1166868575010918402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "308149319", "created_at": "2019-08-29T00:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868566756515840"], "id": "1166868566756515840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2278526689", "created_at": "2019-08-29T00:21:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868561417187334"], "id": "1166868561417187334"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1059466283899596800", "created_at": "2019-08-29T00:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868560985174016"], "id": "1166868560985174016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 68, "tag": "ORicoELazaro12"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Zac"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "ORicoELazaro12"}]}, "text": "Vei\nAlguem me lembra se foi o Zac que matou o Chaim? #ORicoELazaro12", "author_id": "1002729530291884032", "created_at": "2019-08-29T00:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868550587506688"], "id": "1166868550587506688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "256225906", "created_at": "2019-08-29T00:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868550075781120"], "id": "1166868550075781120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlyPerez10", "id": "1350597159062806529"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "in_reply_to_user_id": "2463505128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166837400376659969"}], "text": "@AlyPerez10 @eimy_who Es el sue\u00f1o de un suicida de cl\u00f3set \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3160415600", "created_at": "2019-08-29T00:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868546426552320"], "id": "1166868546426552320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1369598244", "created_at": "2019-08-29T00:21:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868473835937793"], "id": "1166868473835937793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1086871100640899073", "created_at": "2019-08-29T00:21:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868468739842049"], "id": "1166868468739842049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}]}, "text": "Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "author_id": "936080546609872898", "created_at": "2019-08-29T00:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868406294872064"], "id": "1166868406294872064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "2643754924", "created_at": "2019-08-29T00:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868329597952005"], "id": "1166868329597952005"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 123, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "JOSIANE"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "text": "Socorro!!! Fabiana matou e se vingou da JOSIANE por todos n\u00f3s!! \n\nFreiras s\u00f3 fazem o bem, am\u00e9m convento \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #ADonadoPeda\u00e7o", "author_id": "1110266220165677057", "created_at": "2019-08-29T00:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868229769375744"], "id": "1166868229769375744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "855743247028813824", "created_at": "2019-08-29T00:20:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868214858604550"], "id": "1166868214858604550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Torjsu", "id": "94739197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166552527300640768"}], "text": "RT @Torjsu: Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en do\u2026", "author_id": "312127217", "created_at": "2019-08-29T00:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868168985460736"], "id": "1166868168985460736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3066391277", "created_at": "2019-08-29T00:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868163562221568"], "id": "1166868163562221568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "805161589", "created_at": "2019-08-29T00:20:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868147116412930"], "id": "1166868147116412930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "524655378", "created_at": "2019-08-29T00:20:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868141739323393"], "id": "1166868141739323393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1072568028", "created_at": "2019-08-29T00:20:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868132310523909"], "id": "1166868132310523909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "165213288", "created_at": "2019-08-29T00:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868112421138433"], "id": "1166868112421138433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1001790256138653696", "created_at": "2019-08-29T00:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868048978075649"], "id": "1166868048978075649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "181720757", "created_at": "2019-08-29T00:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867996087869440"], "id": "1166867996087869440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "757686514637824000", "created_at": "2019-08-29T00:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867985937633282"], "id": "1166867985937633282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "58601249", "created_at": "2019-08-29T00:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867984197009408"], "id": "1166867984197009408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VW1lMIPUX1", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/cantante-de-orquesta-wilfrido-vargas-se-suicida", "display_url": "noticiasenn.net/cantante-de-or\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KaIRVjA8iU", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1166867958473183232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaIRVjA8iU", "media_key": "3_1166867957185564673"}]}, "text": "Cantante de orquesta Wilfrido Vargas se\u00a0suicida https://t.co/VW1lMIPUX1 https://t.co/KaIRVjA8iU", "author_id": "1049885208353366016", "created_at": "2019-08-29T00:19:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867958473183232"], "id": "1166867958473183232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "donagus"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "lonelyday"}]}, "text": "en mi cv , voy a poner q conoci a muchas estrellitas del mi como referencia.\ndonagus , el facha , lonelyday , el chico ese medio suicida y un par mas", "author_id": "1133151023621693440", "created_at": "2019-08-29T00:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867944011370501"], "id": "1166867944011370501"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "206858210", "created_at": "2019-08-29T00:19:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867924877021184"], "id": "1166867924877021184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "778591436568666112", "created_at": "2019-08-29T00:19:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867896523513856"], "id": "1166867896523513856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "fenix"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VnIbrvnfmP", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "text": "essa eh a ultima chance da dc de fazer um filme bom depois da merda que foi a fenix negra e esquadrao suicida https://t.co/VnIbrvnfmP", "author_id": "470731089", "created_at": "2019-08-29T00:18:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867779498205184"], "id": "1166867779498205184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1021223217070059521", "created_at": "2019-08-29T00:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867771495526400"], "id": "1166867771495526400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1005005022848053248", "created_at": "2019-08-29T00:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867762846806016"], "id": "1166867762846806016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1114834800", "created_at": "2019-08-29T00:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867741657247744"], "id": "1166867741657247744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1041011651623960577", "created_at": "2019-08-29T00:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867739283267586"], "id": "1166867739283267586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "author_id": "1013131481634439168", "created_at": "2019-08-29T00:18:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867733058916352"], "id": "1166867733058916352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/3cdiEOEk0Y", "expanded_url": "https://www.infobae.com/humor-politico/2019/01/27/yo-me-siento-mucho-mas-comoda-con-el-modelo-venezolano-que-con-esta-dictadura-de-barrio-norte/", "display_url": "infobae.com/humor-politico\u2026"}]}, "text": "No se puede negar que la Argentina tiene vocaci\u00f3n suicida!! https://t.co/3cdiEOEk0Y", "author_id": "187118433", "created_at": "2019-08-29T00:18:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867719712649223"], "id": "1166867719712649223"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 31, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 80, "end": 91, "tag": "Alegr\u00edaHOY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PeriodicoHoy", "id": "43534995"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Alegr\u00edaHOY"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/V4ry7ajC73", "expanded_url": "http://ow.ly/PfKG50vN6Xq", "display_url": "ow.ly/PfKG50vN6Xq"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ByHNsu0QcB", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1166867383308488704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ByHNsu0QcB", "media_key": "3_1166867381953736704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166867383308488704"}], "text": "RT @PeriodicoHoy: #Peri\u00f3dicoHOY Cantante de orquesta Wilfrido Vargas se suicida #Alegr\u00edaHOY https://t.co/V4ry7ajC73 https://t.co/ByHNsu0QcB", "author_id": "608299767", "created_at": "2019-08-29T00:18:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867718542417922"], "id": "1166867718542417922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2962086209", "created_at": "2019-08-29T00:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867705749811200"], "id": "1166867705749811200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "567277262", "created_at": "2019-08-29T00:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867687068381184"], "id": "1166867687068381184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "277610801", "created_at": "2019-08-29T00:17:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867535112880133"], "id": "1166867535112880133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "782344832656220160", "created_at": "2019-08-29T00:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867523146584064"], "id": "1166867523146584064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "51210013", "created_at": "2019-08-29T00:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867504905555968"], "id": "1166867504905555968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "167831126", "created_at": "2019-08-29T00:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867473603469314"], "id": "1166867473603469314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "807399369167212544", "created_at": "2019-08-29T00:17:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867461414752257"], "id": "1166867461414752257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}], "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "author_id": "1643069912", "created_at": "2019-08-29T00:17:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867446264946688"], "id": "1166867446264946688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}]}, "in_reply_to_user_id": "334921284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474073016340489"}], "text": "@fdbedout @DCoronell La depresi\u00f3n requiere matarle el misterio, es tan natural como un resfriado, la aura de gravedad lleva al silencio suicida.", "author_id": "1166689008560353283", "created_at": "2019-08-29T00:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867423129165824"], "id": "1166867423129165824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "162174100", "created_at": "2019-08-29T00:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867402803634176"], "id": "1166867402803634176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2651947612", "created_at": "2019-08-29T00:17:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867396059107329"], "id": "1166867396059107329"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Alegr\u00edaHOY"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Alegr\u00edaHOY"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/V4ry7ajC73", "expanded_url": "http://ow.ly/PfKG50vN6Xq", "display_url": "ow.ly/PfKG50vN6Xq"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ByHNsu0QcB", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1166867383308488704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ByHNsu0QcB", "media_key": "3_1166867381953736704"}]}, "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Cantante de orquesta Wilfrido Vargas se suicida #Alegr\u00edaHOY https://t.co/V4ry7ajC73 https://t.co/ByHNsu0QcB", "author_id": "43534995", "created_at": "2019-08-29T00:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867383308488704"], "id": "1166867383308488704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1245485522", "created_at": "2019-08-29T00:17:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867376375287809"], "id": "1166867376375287809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2592249242", "created_at": "2019-08-29T00:17:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867336177102858"], "id": "1166867336177102858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2297398565", "created_at": "2019-08-29T00:17:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867326723121154"], "id": "1166867326723121154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3828529703", "created_at": "2019-08-29T00:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867270351634432"], "id": "1166867270351634432"}, {"in_reply_to_user_id": "822586948414046212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166830059849732097"}], "text": "@mabi_st Se ta comentando pelo menos ela n\u00e3o matou vc ainda :)", "author_id": "758904692600557568", "created_at": "2019-08-29T00:16:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867238164582400"], "id": "1166867238164582400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1123560566", "created_at": "2019-08-29T00:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867204433952773"], "id": "1166867204433952773"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "author_id": "792790153", "created_at": "2019-08-29T00:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867200256434176"], "id": "1166867200256434176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "871221665354715136", "created_at": "2019-08-29T00:16:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867198213840903"], "id": "1166867198213840903"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "191949147", "created_at": "2019-08-29T00:16:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867189460295680"], "id": "1166867189460295680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "220885129", "created_at": "2019-08-29T00:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867119977443328"], "id": "1166867119977443328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3104817148", "created_at": "2019-08-29T00:16:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867110930391041"], "id": "1166867110930391041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2939655393", "created_at": "2019-08-29T00:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867095533096961"], "id": "1166867095533096961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "557319231", "created_at": "2019-08-29T00:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867070333534208"], "id": "1166867070333534208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "text": "otaku, alcoh\u00f3lica , trapera, drogadicta, dark y suicida. Como no te voa a enamorar? Equide", "author_id": "1088534030180646912", "created_at": "2019-08-29T00:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867063819984901"], "id": "1166867063819984901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1099733102174367744", "created_at": "2019-08-29T00:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867062884655105"], "id": "1166867062884655105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3236092102", "created_at": "2019-08-29T00:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867058279297033"], "id": "1166867058279297033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "946095091403448320", "created_at": "2019-08-29T00:15:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867025844744192"], "id": "1166867025844744192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "288454862", "created_at": "2019-08-29T00:15:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866983050235904"], "id": "1166866983050235904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "795356514307506176", "created_at": "2019-08-29T00:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866946677268480"], "id": "1166866946677268480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026", "author_id": "168477338", "created_at": "2019-08-29T00:15:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866916004257792"], "id": "1166866916004257792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "text": "Suicida Tevez pidiendo a River, jaja. A m\u00ed dame ganar la Copa, el resto me da igual", "author_id": "150055807", "created_at": "2019-08-29T00:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866851558821889"], "id": "1166866851558821889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1024366502", "created_at": "2019-08-29T00:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866847930769408"], "id": "1166866847930769408"}, {"in_reply_to_user_id": "199946098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166865647973912576"}], "text": "Ok \u00e9 s\u00f3 trailer e a gente viu a merda que foi esquadr\u00e3o suicida, mas agora sinto que vai!", "author_id": "199946098", "created_at": "2019-08-29T00:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866811691982848"], "id": "1166866811691982848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2902230743", "created_at": "2019-08-29T00:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866771284045824"], "id": "1166866771284045824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "829053831686320129", "created_at": "2019-08-29T00:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866756822020102"], "id": "1166866756822020102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "896498519095246848", "created_at": "2019-08-29T00:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866690854047744"], "id": "1166866690854047744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3069058960", "created_at": "2019-08-29T00:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866678602444802"], "id": "1166866678602444802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "280688019", "created_at": "2019-08-29T00:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866652295815171"], "id": "1166866652295815171"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3743443583", "created_at": "2019-08-29T00:14:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866645199007749"], "id": "1166866645199007749"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1041036464933482496", "created_at": "2019-08-29T00:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866632398069761"], "id": "1166866632398069761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "754333955101433856", "created_at": "2019-08-29T00:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866561803722757"], "id": "1166866561803722757"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lovelylouiet", "id": "986661813445017601"}]}, "in_reply_to_user_id": "986661813445017601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854103848357888"}], "text": "@lovelylouiet * c suicida *", "author_id": "843488149145862147", "created_at": "2019-08-29T00:13:16.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866369096429568"], "id": "1166866369096429568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "872423533", "created_at": "2019-08-29T00:13:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866360007307264"], "id": "1166866360007307264"}, {"text": "algu\u00e9m por favor me d\u00e1 o livro mem\u00f3rias de um suicida obg de nada", "author_id": "91480628", "created_at": "2019-08-29T00:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866334661185536"], "id": "1166866334661185536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}], "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "author_id": "452590896", "created_at": "2019-08-29T00:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866322929700864"], "id": "1166866322929700864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "350310119", "created_at": "2019-08-29T00:13:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866322002718720"], "id": "1166866322002718720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "969085932", "created_at": "2019-08-29T00:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866291183017985"], "id": "1166866291183017985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3043812789", "created_at": "2019-08-29T00:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866290956525569"], "id": "1166866290956525569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "385420309", "created_at": "2019-08-29T00:12:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866275450138624"], "id": "1166866275450138624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "722951080397508609", "created_at": "2019-08-29T00:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866229237374976"], "id": "1166866229237374976"}, {"text": "\u201cDebes estar muy triste, pides perd\u00f3n por todo\u201d - (via un-angel-suicida-mas) https://t.co/Vq57MQ6aAs", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Vq57MQ6aAs", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZEBGUi2kUJm9b", "display_url": "tmblr.co/ZEBGUi2kUJm9b"}]}, "author_id": "3062075940", "created_at": "2019-08-29T00:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866207682760704"], "id": "1166866207682760704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dreamer007_Vale", "id": "118327191"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MielyMerken", "id": "2835820667"}]}, "in_reply_to_user_id": "118327191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166727620211421184"}], "text": "@Dreamer007_Vale @MielyMerken Decir a @rodolfopereze que lleg\u00f3 tarde al reparto de sesos... Nadie puede faltarle el respeto as\u00ed a los seres queridos de quien se suicida. Respeto.", "author_id": "151502786", "created_at": "2019-08-29T00:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866204272844800"], "id": "1166866204272844800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "319928406", "created_at": "2019-08-29T00:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866197423493120"], "id": "1166866197423493120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "140525654", "created_at": "2019-08-29T00:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866178876350466"], "id": "1166866178876350466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "945301003733217281", "created_at": "2019-08-29T00:12:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866174036054016"], "id": "1166866174036054016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3385087511", "created_at": "2019-08-29T00:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866168835190784"], "id": "1166866168835190784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "337378303", "created_at": "2019-08-29T00:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866165601308673"], "id": "1166866165601308673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "473398885", "created_at": "2019-08-29T00:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866140234158081"], "id": "1166866140234158081"}, {"text": "o que leva uma pessoa a fazer faculdade pra depois defender um estuprador de uma mina que se matou?", "author_id": "49175619", "created_at": "2019-08-29T00:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866129534541829"], "id": "1166866129534541829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2610322331", "created_at": "2019-08-29T00:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866026157543424"], "id": "1166866026157543424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "837780622710013953", "created_at": "2019-08-29T00:11:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865939905822720"], "id": "1166865939905822720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "959275508", "created_at": "2019-08-29T00:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865933597577217"], "id": "1166865933597577217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "895086733070667776", "created_at": "2019-08-29T00:11:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865877125521410"], "id": "1166865877125521410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3306004179", "created_at": "2019-08-29T00:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865853515804672"], "id": "1166865853515804672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1436724990", "created_at": "2019-08-29T00:11:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865817889386496"], "id": "1166865817889386496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "470731089", "created_at": "2019-08-29T00:10:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865768404983809"], "id": "1166865768404983809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1385447808", "created_at": "2019-08-29T00:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865725170081792"], "id": "1166865725170081792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1046909927095246848", "created_at": "2019-08-29T00:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865721210679296"], "id": "1166865721210679296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "author_id": "859165263069138950", "created_at": "2019-08-29T00:10:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865697881952257"], "id": "1166865697881952257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1136297226865692673", "created_at": "2019-08-29T00:10:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865683726110721"], "id": "1166865683726110721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "227677237", "created_at": "2019-08-29T00:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865660158390272"], "id": "1166865660158390272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "116812297", "created_at": "2019-08-29T00:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865659193679872"], "id": "1166865659193679872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "author_id": "245152007", "created_at": "2019-08-29T00:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865649500471301"], "id": "1166865649500471301"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1134197628097499149", "created_at": "2019-08-29T00:10:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865633260265472"], "id": "1166865633260265472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "72143176", "created_at": "2019-08-29T00:10:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865558538768384"], "id": "1166865558538768384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "764677095343529984", "created_at": "2019-08-29T00:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865553782431745"], "id": "1166865553782431745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marygambler", "id": "2415012890"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "PonsombyLord", "id": "853434359717736452"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "congresofa", "id": "1039958979420610560"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "in_reply_to_user_id": "2415012890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768645768392705"}], "text": "@marygambler @PonsombyLord @congresofa @PedroBordaberry @ernesto_talvi @LuisLacallePou El dicho bien dice que \"la libertad es libre\" y refleja que \"cada uno se suicida como quiere\". \ud83d\ude4f\ud83e\udd17", "author_id": "2654302397", "created_at": "2019-08-29T00:09:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865495263457282"], "id": "1166865495263457282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "994209294861127681", "created_at": "2019-08-29T00:09:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865473906106370"], "id": "1166865473906106370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "author_id": "1099863404507025409", "created_at": "2019-08-29T00:09:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865467002241024"], "id": "1166865467002241024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "972726277", "created_at": "2019-08-29T00:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865456466157574"], "id": "1166865456466157574"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "326190923", "created_at": "2019-08-29T00:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865286856884224"], "id": "1166865286856884224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 251, "probability": 0.2482, "type": "Person", "normalized_text": "ozono"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Z4Ag2brG4b", "expanded_url": "https://twitter.com/julioce35746091/status/1166865230598742018/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4Ag2brG4b", "media_key": "7_1166864523346808833"}]}, "text": "Lleg\u00f3 el tiempo de tomar conciencia despertar y decir ya no m\u00e1s complacencia con la pol\u00edtica suicida del medio ambiente. Gobiernos ciegos s\u00f3lo. $ signo? Econom\u00eda mundial. Y se olvidan de los m\u00e1s importantes  la vida y el agua el aira y la capa de ozono? https://t.co/Z4Ag2brG4b", "author_id": "700984789780840448", "created_at": "2019-08-29T00:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865230598742018"], "id": "1166865230598742018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "873542491357814784", "created_at": "2019-08-29T00:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865161258504192"], "id": "1166865161258504192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1080622686236229633", "created_at": "2019-08-29T00:08:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865137137082375"], "id": "1166865137137082375"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eudantas_", "id": "1513234672490323975"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "expanded_url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "display_url": "t.co/HzIR45SP8c"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116200187230412800"}], "text": "RT @eudantas_: meu clone se matou de t\u00e3o feio que era https://t.co/HzIR45SP8c", "author_id": "1015786209166098432", "created_at": "2019-08-29T00:08:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11951, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865093289828352"], "id": "1166865093289828352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3006398945", "created_at": "2019-08-29T00:07:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865036494725120"], "id": "1166865036494725120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1036667519094939651", "created_at": "2019-08-29T00:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864973722787846"], "id": "1166864973722787846"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2995959923", "created_at": "2019-08-29T00:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864960045178880"], "id": "1166864960045178880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "841094922409238528", "created_at": "2019-08-29T00:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864959839571968"], "id": "1166864959839571968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/C6ZdrMs7C2", "expanded_url": "https://mobile.valor.com.br/opiniao/6251361/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo/", "display_url": "mobile.valor.com.br/opiniao/625136\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.globo.com/opiniao/coluna/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166767576732635136"}], "text": "RT @CSilvaPry: Boa tarde, Brasil! \nhttps://t.co/C6ZdrMs7C2", "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-29T00:07:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864884656680963"], "id": "1166864884656680963"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "210252747", "created_at": "2019-08-29T00:07:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864883155161089"], "id": "1166864883155161089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2763361785", "created_at": "2019-08-29T00:07:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864842361376774"], "id": "1166864842361376774"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "578657355", "created_at": "2019-08-29T00:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864813462626304"], "id": "1166864813462626304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3188818211", "created_at": "2019-08-29T00:06:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864782877765636"], "id": "1166864782877765636"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "749301295224348672", "created_at": "2019-08-29T00:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864743581270016"], "id": "1166864743581270016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "322756294", "created_at": "2019-08-29T00:06:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864712652509185"], "id": "1166864712652509185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ZI8kO7Wc95", "expanded_url": "https://t.co/ZI8kO7Wc95", "display_url": "t.co/ZI8kO7Wc95"}]}, "text": "Voc\u00ea \u00e9 qualquer f\u00e3 sensato! Eu t\u00f4 morrendo de medo! Foi assim com o Jared Leto tamb\u00e9m,ao inv\u00e9s de reli, fiquei muito aflita na \u00e9poca que anunciaram ele pra esquadr\u00e3o suicida! https://t.co/ZI8kO7Wc95", "author_id": "83200356", "created_at": "2019-08-29T00:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864697351688192"], "id": "1166864697351688192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3128517590", "created_at": "2019-08-29T00:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864691127312384"], "id": "1166864691127312384"}, {"in_reply_to_user_id": "1000144095522836480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166449932628320256"}], "text": "@bwdromance \"ser\u00e1 que ela matou algu\u00e9m no caminho e se enrolou na carne? preocupante\" https://t.co/BbkxwkHLB1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BbkxwkHLB1", "expanded_url": "https://twitter.com/Petitfiore_/status/1166864650203521025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbkxwkHLB1", "media_key": "3_1166864647682703365"}]}, "author_id": "1146615109969690629", "created_at": "2019-08-29T00:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864650203521025"], "id": "1166864650203521025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "author_id": "947156283672748034", "created_at": "2019-08-29T00:06:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864626522513408"], "id": "1166864626522513408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "56430331", "created_at": "2019-08-29T00:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864603206291456"], "id": "1166864603206291456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mari_Wilbert", "id": "41745374"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166825251159891968"}], "text": "RT @Mari_Wilbert: Antes de criarem expectativas com o filme do Coringa, lembrem que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era mega empolgan\u2026", "author_id": "947156283672748034", "created_at": "2019-08-29T00:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864602774351872"], "id": "1166864602774351872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "208047857", "created_at": "2019-08-29T00:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864585187635200"], "id": "1166864585187635200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166863178766139393"}], "text": "Ya, pero que sea el personaje que se suicida https://t.co/H0yCgOgnzm", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/H0yCgOgnzm", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_CAMS/status/1166863178766139393", "display_url": "twitter.com/Carlos_CAMS/st\u2026"}]}, "author_id": "41447190", "created_at": "2019-08-29T00:06:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864569429647361"], "id": "1166864569429647361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BonnerMVP_", "id": "926559781355249666"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166754156826304512"}], "text": "RT @BonnerMVP_: N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "author_id": "405123460", "created_at": "2019-08-29T00:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864454463741957"], "id": "1166864454463741957"}, {"in_reply_to_user_id": "103059095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "text": "@rodolfopereze En lo \u00faltimo que est\u00e1 pensando alguien que se suicida es en ti, ignorante de mierda", "author_id": "118882933", "created_at": "2019-08-29T00:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864449711611904"], "id": "1166864449711611904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "32536614", "created_at": "2019-08-29T00:05:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864393596022785"], "id": "1166864393596022785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1210152163", "created_at": "2019-08-29T00:05:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864389959495681"], "id": "1166864389959495681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1006253780860579840", "created_at": "2019-08-29T00:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864292253229057"], "id": "1166864292253229057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "904581598963740672", "created_at": "2019-08-29T00:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864279317954560"], "id": "1166864279317954560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1613876610", "created_at": "2019-08-29T00:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864270308642817"], "id": "1166864270308642817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "51100752", "created_at": "2019-08-29T00:04:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864197386473477"], "id": "1166864197386473477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "135471054", "created_at": "2019-08-29T00:04:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864188414877697"], "id": "1166864188414877697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "701398782378958848", "created_at": "2019-08-29T00:04:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864102553206789"], "id": "1166864102553206789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "49109493", "created_at": "2019-08-29T00:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864076858900480"], "id": "1166864076858900480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "96450222", "created_at": "2019-08-29T00:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864070361919488"], "id": "1166864070361919488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1099737556302942209", "created_at": "2019-08-29T00:04:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864047771398145"], "id": "1166864047771398145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lavinia_pietraz", "id": "813474416491425796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166720210944045056"}], "text": "RT @lavinia_pietraz: n sei se algu\u00e9m entendeu o peso q isso tem, ele se matou pq n deixaram ele ter a liberdade de escolher quem amar, VAI\u2026", "author_id": "959459716798828544", "created_at": "2019-08-29T00:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864029429698560"], "id": "1166864029429698560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "author_id": "95741490", "created_at": "2019-08-29T00:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864013411663877"], "id": "1166864013411663877"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}], "text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "author_id": "183441837", "created_at": "2019-08-29T00:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166864011641663489"], "id": "1166864011641663489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "author_id": "4277474207", "created_at": "2019-08-29T00:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863966305472512"], "id": "1166863966305472512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1000213352755449856", "created_at": "2019-08-29T00:03:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863941915557889"], "id": "1166863941915557889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "43178576", "created_at": "2019-08-29T00:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863896373878786"], "id": "1166863896373878786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "107277026", "created_at": "2019-08-29T00:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863888220151814"], "id": "1166863888220151814"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crazydogui666", "id": "258308059"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "Lebac"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/za0KlzPf87", "expanded_url": "https://www.reeditor.com/columna/16117/11/economia/el/mercado/ya/adivino", "display_url": "reeditor.com/columna/16117/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reeditor.com/columna/16117/11/economia/el/mercado/ya/adivino"}]}, "in_reply_to_user_id": "258308059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862837320441858"}], "text": "@crazydogui666 En 2016 cuestion\u00e9 que no se hiciera la correcci\u00f3n cambiaria y de pesos en Lebac de shock, lo tengo escrito.\nPrimero hab\u00eda que activar y expandir la econom\u00eda, despu\u00e9s ajustar tarifas y d\u00e9ficit https://t.co/za0KlzPf87\n\nAjustar en recesi\u00f3n fue suicida, bastante dur\u00f3..", "author_id": "58413770", "created_at": "2019-08-29T00:03:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863887515496448"], "id": "1166863887515496448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "890737453237186560", "created_at": "2019-08-29T00:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863885560897540"], "id": "1166863885560897540"}, {"text": "\"soy suicida\" esta mal, porq si sos suicida ya te suicidaste y si ya te suicidaste nos podes decir soy suicida, no?", "author_id": "2741374805", "created_at": "2019-08-29T00:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863849645072385"], "id": "1166863849645072385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "722223927116759041", "created_at": "2019-08-29T00:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863843244597249"], "id": "1166863843244597249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "author_id": "970174914", "created_at": "2019-08-29T00:03:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863825032962049"], "id": "1166863825032962049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1011672559", "created_at": "2019-08-29T00:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863811774734338"], "id": "1166863811774734338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "957696383884161024", "created_at": "2019-08-29T00:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863794917847042"], "id": "1166863794917847042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "707822513", "created_at": "2019-08-29T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863777951899648"], "id": "1166863777951899648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "717130387", "created_at": "2019-08-29T00:02:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863764634898432"], "id": "1166863764634898432"}, {"text": "estoy muerto en vida, voy por la avenida, directo a ese puente \nme siento un poco suicida", "author_id": "955771248004489216", "created_at": "2019-08-29T00:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863741784330240"], "id": "1166863741784330240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Cuatri"}]}, "text": "Me anot\u00e9 a 9 materias en este 2do Cuatri..  y quedan 3 meses de CLASES.  \nTan suicida voy a ser??!!", "author_id": "280128287", "created_at": "2019-08-29T00:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863676277698560"], "id": "1166863676277698560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiaWallaceOk_", "id": "2903223773"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166528336581025798"}], "text": "RT @MiaWallaceOk_: Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamen\u2026", "author_id": "951301869007200256", "created_at": "2019-08-29T00:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863675866701826"], "id": "1166863675866701826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "777957080967815168", "created_at": "2019-08-29T00:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863670162460678"], "id": "1166863670162460678"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "59177844", "created_at": "2019-08-29T00:02:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863650705088512"], "id": "1166863650705088512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErickShanara", "id": "807552673629212673"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4764, "type": "Organization", "normalized_text": "PAZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166738717148688386"}], "text": "RT @ErickShanara: \u00a1Sonrie siempre!, nunca sabes si tu sonrisa puede calmar la decisi\u00f3n de un pronto suicida, regala PAZ.\n\n#EresAlguienMuyEs\u2026", "author_id": "1159677576002101248", "created_at": "2019-08-29T00:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863646615625728"], "id": "1166863646615625728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "antiheteros_", "id": "1141563987802415105"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.661, "type": "Person", "normalized_text": "tico"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sqk3XssB2A", "expanded_url": "https://twitter.com/rejanequeiroz15/status/1166863571143266304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqk3XssB2A", "media_key": "16_1166863563207643137"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141563987802415105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166860893734486016"}], "text": "@antiheteros_ o tico e o teco desta pessoa depois disso se suicidou... https://t.co/sqk3XssB2A", "author_id": "901242376114634753", "created_at": "2019-08-29T00:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863571143266304"], "id": "1166863571143266304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduantonio__", "id": "1075146515365224449"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "rocha631", "id": "179528498"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075146515365224449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862709339709445"}], "text": "@eduantonio__ @rocha631 @peterjordan100 Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 completamente diferente os trailers foram de fato bons, s\u00f3 que as primeiras cr\u00edticas massacraram o filme diferente de coringa onde s\u00f3 foi elogiado", "author_id": "1018961789462155264", "created_at": "2019-08-29T00:02:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863565908848642"], "id": "1166863565908848642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1049067865100505090", "created_at": "2019-08-29T00:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863537156894720"], "id": "1166863537156894720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "847914239608193024", "created_at": "2019-08-29T00:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863441337946112"], "id": "1166863441337946112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166863316704276485"}], "text": "RT @PordenoneBudoia: @_Aguss_Paz @WolfsferozDavid El borracho suicida podr\u00e1 tener miles de calles con su nombre, eso es solo porque los zur\u2026", "author_id": "2491584998", "created_at": "2019-08-29T00:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863437177208832"], "id": "1166863437177208832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "87751855", "created_at": "2019-08-29T00:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863418579660801"], "id": "1166863418579660801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1689277172", "created_at": "2019-08-29T00:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863407393509378"], "id": "1166863407393509378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "298084597", "created_at": "2019-08-29T00:01:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863390872088576"], "id": "1166863390872088576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.753, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166861794461257728"}], "text": "@KeekSama Disso a gente j\u00e1 sabe. Mas tem tbm quem n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 de james gunn e n\u00e3o quer ele no DCEU nem pintado de ouro, outro filme do esquadr\u00e3o s\u00f3 seria interessante pra algu\u00e9m como eu com o David Ayer se o filme dele de verdade tivesse sa\u00eddo. Esquadr\u00e3o Suicida 1 n\u00e3o foi oq ele queria.", "author_id": "133036250", "created_at": "2019-08-29T00:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863376502448128"], "id": "1166863376502448128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2833020485", "created_at": "2019-08-29T00:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863373205757953"], "id": "1166863373205757953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "WolfsferozDavid", "id": "3077757430"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.6791, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103917485546332160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152596207740641280"}], "text": "@_Aguss_Paz @WolfsferozDavid El borracho suicida podr\u00e1 tener miles de calles con su nombre, eso es solo porque los zurdeques lo hacen sin preguntarle a nadie. Todo eso no hace que deje de ser una garrapata y lo peor que hemos tenido en La Moneda.", "author_id": "1141444234295357443", "created_at": "2019-08-29T00:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863316704276485"], "id": "1166863316704276485"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "505093385", "created_at": "2019-08-29T00:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863301323755525"], "id": "1166863301323755525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1010591332300181505", "created_at": "2019-08-29T00:01:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863295413989376"], "id": "1166863295413989376"}, {"in_reply_to_user_id": "972598894705209350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862006328143877"}], "text": "@POPhope_ Ma con quanta cattiveria...\nIo non ho seriamente parole, raga siamo nel 2019 e ancora ci sono queste \"persone\" ma siamo seri? Poi si chiedono perch\u00e9 la gente si suicida...perch\u00e9 la societ\u00e0 fa schifo e incita all'odio! Ecco perch\u00e9!", "author_id": "930012819684298752", "created_at": "2019-08-29T00:00:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863207488794624"], "id": "1166863207488794624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "323550565", "created_at": "2019-08-29T00:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863181442101255"], "id": "1166863181442101255"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3017700364", "created_at": "2019-08-29T00:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863165948407809"], "id": "1166863165948407809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "86794841", "created_at": "2019-08-29T00:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863130397433856"], "id": "1166863130397433856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "author_id": "2960255495", "created_at": "2019-08-29T00:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863123770499077"], "id": "1166863123770499077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3258503782", "created_at": "2019-08-29T00:00:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863069353578497"], "id": "1166863069353578497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4558361325", "created_at": "2019-08-28T23:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862963468320768"], "id": "1166862963468320768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "782681100283895808", "created_at": "2019-08-28T23:59:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862944610725890"], "id": "1166862944610725890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}], "text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "author_id": "140522183", "created_at": "2019-08-28T23:59:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862841791569922"], "id": "1166862841791569922"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/jMf6ABYg0I", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/yucatan/preso-se-suicida-en-yucatan/", "display_url": "turquesanews.mx/yucatan/preso-\u2026"}]}, "text": "#Yucat\u00e1n | Un joven que ingres\u00f3 a la c\u00e1rcel ayer por la noche, decidi\u00f3 quitarse la vida este d\u00eda. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/jMf6ABYg0I", "author_id": "78941660", "created_at": "2019-08-28T23:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862825127665666"], "id": "1166862825127665666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "500156683", "created_at": "2019-08-28T23:59:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862800976797698"], "id": "1166862800976797698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166728379074322432"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "author_id": "145280698", "created_at": "2019-08-28T23:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862788016447489"], "id": "1166862788016447489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "onlyangelcries", "id": "1139505010113429504"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "swiftietoxic", "id": "2827644287"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "tayIorjudas", "id": "3765605061"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "rihanner"}, {"start": 327, "end": 333, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "monster"}]}, "in_reply_to_user_id": "1139505010113429504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862124288827392"}], "text": "@onlyangelcries @swiftietoxic @tayIorjudas @bchartsnet rihanner falando de talento \u00e9 pra matar qualquer um mesmo \nmeu filho sua fave a \u00fanica coisa que ela TINHA pra se orgulhar era uma voz relativamente boa que ela matou com tanta maconha, tanto que teve que chamar a BEBEREXHA EU FALEI A BEBe REXHA pra cantar a parte dela em monster", "author_id": "722242873865818112", "created_at": "2019-08-28T23:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862725936533507"], "id": "1166862725936533507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "904461079132164097", "created_at": "2019-08-28T23:58:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862719078871040"], "id": "1166862719078871040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166743545660813312"}], "text": "bem mais aquele coringa do esquadr\u00e3o  suicida, cabelin penteado pa, cheio da tatto https://t.co/LJi18Plw2x", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LJi18Plw2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1166743545660813312", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "author_id": "764078117468172288", "created_at": "2019-08-28T23:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862708702097410"], "id": "1166862708702097410"}, {"in_reply_to_user_id": "36499111", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "Delano"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ZS7NcSWOj9", "expanded_url": "https://twitter.com/babyblue3007/status/1166862692713455616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZS7NcSWOj9", "media_key": "3_1166862673004417024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862302123048960"}], "text": "Adore Delano - 4am\nAcho que \u00e9 uma das musicas que melhor explica a minha depress\u00e3o e ainda acho que ela tem um fundo suicida,mas \u00e9 aquelas coisas que ficam subtendido. https://t.co/ZS7NcSWOj9", "author_id": "36499111", "created_at": "2019-08-28T23:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862692713455616"], "id": "1166862692713455616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/A4CtAAZ0kd", "expanded_url": "https://twitter.com/IaureIheII/status/1166803050087903232", "display_url": "twitter.com/IaureIheII/sta\u2026"}]}, "text": "Eu nos primeiros 30 minutos de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/A4CtAAZ0kd", "author_id": "125953874", "created_at": "2019-08-28T23:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862669414055936"], "id": "1166862669414055936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1097947827655852033", "created_at": "2019-08-28T23:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862592578637825"], "id": "1166862592578637825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1014381358729383937", "created_at": "2019-08-28T23:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862576103415808"], "id": "1166862576103415808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "744567336401838081", "created_at": "2019-08-28T23:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862538476314626"], "id": "1166862538476314626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1111808677856665600", "created_at": "2019-08-28T23:57:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862505790119937"], "id": "1166862505790119937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sztajnszrajber", "id": "103629069"}]}, "in_reply_to_user_id": "103629069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166861621601427456"}], "text": "@sztajnszrajber Domingo 22 hs m\u00e1s suicida no se consigue.", "author_id": "278696141", "created_at": "2019-08-28T23:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862488828354561"], "id": "1166862488828354561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "783842484505997312", "created_at": "2019-08-28T23:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862468884443136"], "id": "1166862468884443136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1008397027062042624", "created_at": "2019-08-28T23:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862448130973696"], "id": "1166862448130973696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1059825238416990208", "created_at": "2019-08-28T23:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862435363504133"], "id": "1166862435363504133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2943169047", "created_at": "2019-08-28T23:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862407085563906"], "id": "1166862407085563906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "283729908", "created_at": "2019-08-28T23:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862390857805825"], "id": "1166862390857805825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "437654235", "created_at": "2019-08-28T23:57:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862341645983744"], "id": "1166862341645983744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1083808319863689221", "created_at": "2019-08-28T23:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862333370675200"], "id": "1166862333370675200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.7996, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}]}, "text": "na boa, eu nunca estive t\u00e3o animado pra um filme como eu to com Joker, s\u00e9rio, o Ultimato ou na \u00e9poca Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o chega nem perto aaaaaaa\n\npor\u00e9m acho que quando estiver perto do lan\u00e7amento de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3 vai ser pior ainda", "author_id": "3409513510", "created_at": "2019-08-28T23:57:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862296032907265"], "id": "1166862296032907265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "88651169", "created_at": "2019-08-28T23:57:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862290437754880"], "id": "1166862290437754880"}, {"text": "bro ele se matou?????? o moleque se matou mds eu n\u00e3o quero mais assistir", "author_id": "1124465141096034304", "created_at": "2019-08-28T23:57:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862279922585600"], "id": "1166862279922585600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "2428664877", "created_at": "2019-08-28T23:57:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862275535396864"], "id": "1166862275535396864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1000471808724930560", "created_at": "2019-08-28T23:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862200356528128"], "id": "1166862200356528128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "1406151475", "created_at": "2019-08-28T23:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862152948338688"], "id": "1166862152948338688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "61095338", "created_at": "2019-08-28T23:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862131939151872"], "id": "1166862131939151872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "3322718771", "created_at": "2019-08-28T23:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862130399928323"], "id": "1166862130399928323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rodriguezale__", "id": "4085589622"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/iZnKSdLNVl", "expanded_url": "https://twitter.com/leoneltudo/status/1166531010730835971", "display_url": "twitter.com/leoneltudo/sta\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "4085589622", "text": "@Rodriguezale__  se saca un 7 y s suicida https://t.co/iZnKSdLNVl", "author_id": "1092253993533878272", "created_at": "2019-08-28T23:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862128759955464"], "id": "1166862128759955464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3992689085", "created_at": "2019-08-28T23:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862056185913344"], "id": "1166862056185913344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "959268736946458624", "created_at": "2019-08-28T23:55:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862019414384640"], "id": "1166862019414384640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "963405072", "created_at": "2019-08-28T23:55:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861996261879809"], "id": "1166861996261879809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "785887237", "created_at": "2019-08-28T23:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861985696362497"], "id": "1166861985696362497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2159969481", "created_at": "2019-08-28T23:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861902779011072"], "id": "1166861902779011072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "450049815", "created_at": "2019-08-28T23:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861902229774337"], "id": "1166861902229774337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1008012434215403520", "created_at": "2019-08-28T23:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861875088384000"], "id": "1166861875088384000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "803934401105195011", "created_at": "2019-08-28T23:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861872588623872"], "id": "1166861872588623872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kariafull", "id": "54259187"}]}, "in_reply_to_user_id": "54259187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166857133675163648"}], "text": "@kariafull Seguro, la intuici\u00f3n sin miedo puede ser suicida. El miedo salva, muchas veces. \u00dasese con precauci\u00f3n. \ud83c\udf77", "author_id": "582945333", "created_at": "2019-08-28T23:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861844205776896"], "id": "1166861844205776896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "908094413926170624", "created_at": "2019-08-28T23:55:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861837788438528"], "id": "1166861837788438528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.6007, "type": "Other", "normalized_text": "quilos mortais"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/1bTFWiHL7M", "expanded_url": "https://twitter.com/Huriye/status/1164857907994927105", "display_url": "twitter.com/Huriye/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164857907994927105"}], "text": "Acabei de assistir esse epis\u00f3dio de quilos mortais e esse rapaz infelizmente se matou. Ele foi t\u00e3o esfor\u00e7ado, t\u00f4 mto mto triste https://t.co/1bTFWiHL7M", "author_id": "20881506", "created_at": "2019-08-28T23:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861728946298883"], "id": "1166861728946298883"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1367682350", "created_at": "2019-08-28T23:54:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861692413849600"], "id": "1166861692413849600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1095538245872615425", "created_at": "2019-08-28T23:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861658150580225"], "id": "1166861658150580225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "GbFaixaa", "id": "974440998758748160"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LopesBeck", "id": "732620983857754112"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "grauderua", "id": "908377811026669570"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "RaelLopes6", "id": "1352669282883268608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166854666879217665"}], "text": "RT @GbFaixaa: @LopesBeck @grauderua @RaelLopes6 Voc\u00ea quase se matou no quintal kkkkkkkkkkkkkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "732620983857754112", "created_at": "2019-08-28T23:54:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861556984008705"], "id": "1166861556984008705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "875823422571503618", "created_at": "2019-08-28T23:54:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861543574822912"], "id": "1166861543574822912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 243, "probability": 0.5069, "type": "Place", "normalized_text": "Silo\u00e9"}]}, "text": "Cuidais v\u00f3s que esses galileus foram mais pecadores do que todos os galileus, por terem padecido tais coisas? N\u00e3o, vos digo; antes, se vos n\u00e3o arrependerdes, todos de igual modo perecereis. E aqueles dezoito sobre os quais caiu a torre de Silo\u00e9 e os matou cuidais", "author_id": "1151857157178044419", "created_at": "2019-08-28T23:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861518463520768"], "id": "1166861518463520768"}, {"text": "A vida \u00e9 igual esquadr\u00e3o suicida uma bosta", "author_id": "1166858430159687681", "created_at": "2019-08-28T23:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861449446285312"], "id": "1166861449446285312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "878246351846481920", "created_at": "2019-08-28T23:53:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861404382670849"], "id": "1166861404382670849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4499527635", "created_at": "2019-08-28T23:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861379854381057"], "id": "1166861379854381057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3376941286", "created_at": "2019-08-28T23:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861354638163968"], "id": "1166861354638163968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1079090079723851778", "created_at": "2019-08-28T23:53:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861332186091527"], "id": "1166861332186091527"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "41094025", "created_at": "2019-08-28T23:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861307531923457"], "id": "1166861307531923457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "40293074", "created_at": "2019-08-28T23:53:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861301827743744"], "id": "1166861301827743744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1140748779940917249", "created_at": "2019-08-28T23:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861272090054656"], "id": "1166861272090054656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2868658251", "created_at": "2019-08-28T23:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861216112943105"], "id": "1166861216112943105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "236982707", "created_at": "2019-08-28T23:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861210232532994"], "id": "1166861210232532994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "189519054", "created_at": "2019-08-28T23:52:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861195481112576"], "id": "1166861195481112576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "139612813", "created_at": "2019-08-28T23:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861173691756544"], "id": "1166861173691756544"}, {"in_reply_to_user_id": "1155093376607428609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166717547057745920"}], "text": "@anajolia_barret eu n\u00e3o sou mais suicida ok?", "author_id": "1036942909394898945", "created_at": "2019-08-28T23:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861151763935238"], "id": "1166861151763935238"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "749318221375864833", "created_at": "2019-08-28T23:52:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861116573724673"], "id": "1166861116573724673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelvanhattem", "id": "21069302"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}, "in_reply_to_user_id": "21069302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166793960871870464"}], "text": "@marcelvanhattem @rsallesmma Ele se recuperou depois de estar assintomatico, diferente do cara que vc atropelou e matou.", "author_id": "28337105", "created_at": "2019-08-28T23:52:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861109430751232"], "id": "1166861109430751232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166760915775164416"}], "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "text": "Matou o bandido? Se matou t\u00e1 bom e contei uns dois botad\u00e3o na cara do cus\u00e3o, cad\u00ea a medalha do policial? https://t.co/zfIJ1tAOs1", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zfIJ1tAOs1", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1166760915775164416", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "author_id": "756947062349062145", "created_at": "2019-08-28T23:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861089398763525"], "id": "1166861089398763525"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "242961977", "created_at": "2019-08-28T23:52:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861042582020101"], "id": "1166861042582020101"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArturPassos3", "id": "761388808990552065"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5293, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sB1ttUHQ2I", "expanded_url": "https://twitter.com/EL_GUSTA777/status/1166861030905057280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sB1ttUHQ2I", "media_key": "3_1166861018712203267"}]}, "in_reply_to_user_id": "761388808990552065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166860532328128514"}], "text": "@ArturPassos3 @apolowulf O melhor coringa sempre vai ser o do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sB1ttUHQ2I", "author_id": "2990736172", "created_at": "2019-08-28T23:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861030905057280"], "id": "1166861030905057280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1129183215145693184", "created_at": "2019-08-28T23:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861000080904193"], "id": "1166861000080904193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2845650967", "created_at": "2019-08-28T23:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860994221617153"], "id": "1166860994221617153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1005269595584974849", "created_at": "2019-08-28T23:51:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860980791500800"], "id": "1166860980791500800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "darth_lautaro", "id": "3162084130"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166746066097717248"}], "text": "RT @darth_lautaro: @FioSargenti Esperemos que pinte como se ve. Con Escuadr\u00f3n Suicida paso algo similar y despu\u00e9s el resultado fue para mi\u2026", "author_id": "1396149716", "created_at": "2019-08-28T23:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860946276519936"], "id": "1166860946276519936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1340761194", "created_at": "2019-08-28T23:51:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860860935081985"], "id": "1166860860935081985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "165583400", "created_at": "2019-08-28T23:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860772615569415"], "id": "1166860772615569415"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "60981031", "created_at": "2019-08-28T23:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860725467471872"], "id": "1166860725467471872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "796807692", "created_at": "2019-08-28T23:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860677719478272"], "id": "1166860677719478272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "309859533", "created_at": "2019-08-28T23:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860668135493632"], "id": "1166860668135493632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "30022829", "created_at": "2019-08-28T23:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860658169847808"], "id": "1166860658169847808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3290681189", "created_at": "2019-08-28T23:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860646895558656"], "id": "1166860646895558656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1493564215", "created_at": "2019-08-28T23:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860641396776961"], "id": "1166860641396776961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "766349752422305793", "created_at": "2019-08-28T23:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860573771993088"], "id": "1166860573771993088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "lobinho"}]}, "text": "ganhar de suicida no lobinho \u00e9 tao facil kkkk", "author_id": "1007668268369416192", "created_at": "2019-08-28T23:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860556550189061"], "id": "1166860556550189061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Kamui"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/AsFYq04bBk", "expanded_url": "https://twitter.com/housoftruth/status/1166859245742170112", "display_url": "twitter.com/housoftruth/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166859245742170112"}], "text": "Kamui se suicida, bue https://t.co/AsFYq04bBk", "author_id": "1152252115739381761", "created_at": "2019-08-28T23:50:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860553828130817"], "id": "1166860553828130817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1107132848", "created_at": "2019-08-28T23:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860513260781568"], "id": "1166860513260781568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "812798010610618368", "created_at": "2019-08-28T23:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860513126563844"], "id": "1166860513126563844"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "807927536655147008", "created_at": "2019-08-28T23:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860445468307456"], "id": "1166860445468307456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "897643399", "created_at": "2019-08-28T23:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860392380928000"], "id": "1166860392380928000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "ddtank"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4268, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "text": "eu xingando horrores o cara q me matou 2x no ddtank\n\npaulo: kkk me desculpe minha parceira \n\npaulo no pv: mds se acalma", "author_id": "1015773528711417856", "created_at": "2019-08-28T23:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860354250579969"], "id": "1166860354250579969"}, {"text": "Hice un cambio importante en la un\u00ed, seguramente no dormir\u00e9 por un semestre entero pero valdr\u00e1 la pena la chinga. Espero no sea una misi\u00f3n suicida, bai.", "author_id": "1140455755524427776", "created_at": "2019-08-28T23:49:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860320666554369"], "id": "1166860320666554369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "author_id": "1000113623530950657", "created_at": "2019-08-28T23:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860319773380611"], "id": "1166860319773380611"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "543737038", "created_at": "2019-08-28T23:49:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860318896734208"], "id": "1166860318896734208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FREESTYL3__", "id": "4835821911"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6704, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5o3rvFO8GB", "expanded_url": "https://twitter.com/FREESTYL3__/status/1067220723478028288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5o3rvFO8GB", "media_key": "7_1067220509774020609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067220723478028288"}], "text": "RT @FREESTYL3__: \u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?\n\n-Dani https://t.co/5o3rvFO8GB", "author_id": "1145562095704006656", "created_at": "2019-08-28T23:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860302232838145"], "id": "1166860302232838145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2894649867", "created_at": "2019-08-28T23:49:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860269240369152"], "id": "1166860269240369152"}, {"in_reply_to_user_id": "848893161229471745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166852554657083392"}], "text": "Matou o colega da pris\u00e3o s\u00f3 pra ir pro corredor da morte ... porque l\u00e1 tinha mais previlegios que no isolamento \n\nAqui pergunta se acham que \u00e9 muito louco... https://t.co/a8iB7PDZGi", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/a8iB7PDZGi", "expanded_url": "https://twitter.com/joananevesbpn/status/1166860178203062272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a8iB7PDZGi", "media_key": "3_1166860171596959745"}]}, "author_id": "848893161229471745", "created_at": "2019-08-28T23:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860178203062272"], "id": "1166860178203062272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "simas_luiz", "id": "296475701"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "Simas"}]}, "in_reply_to_user_id": "296475701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854924954677248"}], "text": "@simas_luiz Simas, eu que sou s\u00e3o-paulino e, digamos, estou enferrujado, lembro da gastura que tinha em dias como o de hoje. O jogo era como uma sess\u00e3o suicida. Credo, mas que saudades! Sauda\u00e7\u00f5es!", "author_id": "76528345", "created_at": "2019-08-28T23:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860164458254338"], "id": "1166860164458254338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1017099754503884800", "created_at": "2019-08-28T23:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860143683887111"], "id": "1166860143683887111"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "827291268539613185", "created_at": "2019-08-28T23:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860113367490560"], "id": "1166860113367490560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Psdlsa", "id": "2882121897"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 38, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2882121897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166848968430686210"}], "text": "@Psdlsa El Jocker del Escuadr\u00f3n Suicida.", "author_id": "61549950", "created_at": "2019-08-28T23:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860109793910784"], "id": "1166860109793910784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "122255468", "created_at": "2019-08-28T23:48:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860083776622599"], "id": "1166860083776622599"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "137106029", "created_at": "2019-08-28T23:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860078940663808"], "id": "1166860078940663808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BernardoLuis96", "id": "185455260"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6l6ajXjJSq", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMeseguerMtz/status/1166860078584160261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6l6ajXjJSq", "media_key": "3_1166860070367502338"}]}, "in_reply_to_user_id": "1070433910578917376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858357447245824"}], "text": "@BernardoLuis96 casi se suicida. Lo voy a matar a disgustos. https://t.co/6l6ajXjJSq", "author_id": "1070433910578917376", "created_at": "2019-08-28T23:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860078584160261"], "id": "1166860078584160261"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "116506278", "created_at": "2019-08-28T23:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859995054559232"], "id": "1166859995054559232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3425105421", "created_at": "2019-08-28T23:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859963958005760"], "id": "1166859963958005760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "349845743", "created_at": "2019-08-28T23:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859907259338755"], "id": "1166859907259338755"}, {"text": "rato suicida fodase", "author_id": "973696779865731072", "created_at": "2019-08-28T23:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859905418088448"], "id": "1166859905418088448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3322983873", "created_at": "2019-08-28T23:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859905061576704"], "id": "1166859905061576704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eu_ferodrigues", "id": "288513835"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4996, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "copa de 2014"}]}, "in_reply_to_user_id": "288513835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858877616439296"}], "text": "@eu_ferodrigues Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Brasil na copa de 2014", "author_id": "169801463", "created_at": "2019-08-28T23:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859896517775360"], "id": "1166859896517775360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "862414681817985024", "created_at": "2019-08-28T23:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859893044891648"], "id": "1166859893044891648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais.", "author_id": "4010606440", "created_at": "2019-08-28T23:47:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859871028994049"], "id": "1166859871028994049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "domenico_lost", "id": "30661790"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.3321, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166751768279179269"}], "text": "RT @domenico_lost: Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\u2026", "author_id": "1098326383137296388", "created_at": "2019-08-28T23:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859795372085250"], "id": "1166859795372085250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1113002130", "created_at": "2019-08-28T23:47:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859787532951552"], "id": "1166859787532951552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "837369268077543424", "created_at": "2019-08-28T23:46:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859756004433920"], "id": "1166859756004433920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "author_id": "1098326383137296388", "created_at": "2019-08-28T23:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859729878040577"], "id": "1166859729878040577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1895064084", "created_at": "2019-08-28T23:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859720495443969"], "id": "1166859720495443969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "65998260", "created_at": "2019-08-28T23:46:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859714464034817"], "id": "1166859714464034817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "71828877", "created_at": "2019-08-28T23:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859668817436672"], "id": "1166859668817436672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1439342190", "created_at": "2019-08-28T23:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859647732596736"], "id": "1166859647732596736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166803484085235712"}], "text": "ai chega vo me suicida https://t.co/b2v4TgD0jh", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/b2v4TgD0jh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166803484085235712", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "author_id": "931213327010758656", "created_at": "2019-08-28T23:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859631953678337"], "id": "1166859631953678337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1000409791074852864", "created_at": "2019-08-28T23:46:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859613536497665"], "id": "1166859613536497665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "153476599", "created_at": "2019-08-28T23:46:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859596629254149"], "id": "1166859596629254149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "756494304458203138", "created_at": "2019-08-28T23:46:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859588886511616"], "id": "1166859588886511616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "756599111831396353", "created_at": "2019-08-28T23:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859542795300864"], "id": "1166859542795300864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2544617616", "created_at": "2019-08-28T23:45:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859496972607488"], "id": "1166859496972607488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "122508850", "created_at": "2019-08-28T23:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859477523587072"], "id": "1166859477523587072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "37965971", "created_at": "2019-08-28T23:45:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859467948003328"], "id": "1166859467948003328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "chrissfactor", "id": "3069269824"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3891, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166859310049177613"}], "text": "RT @jcaurichz: @chrissfactor @LordJimjr Con ayuda de Vel\u00e1squez Quesquen mandado por el Suicida m\u00e1s corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-08-28T23:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859429637177345"], "id": "1166859429637177345"}, {"in_reply_to_user_id": "3107924603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166856443758297088"}], "text": "@iurysilva_crf n\u00e3o se matou dps de ter assistido n?", "author_id": "705206451963371520", "created_at": "2019-08-28T23:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859426223050753"], "id": "1166859426223050753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 91, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 92, "end": 117, "tag": "ElRiesgoEsElKirchnerismo"}, {"start": 118, "end": 140, "tag": "NoAlGolpeKirchnerista"}, {"start": 141, "end": 160, "tag": "NoAlGolpePeronista"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "NoAlGolpeK"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 73, "end": 90, "probability": 0.4406, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 93, "end": 116, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsElKirchnerismo"}, {"start": 119, "end": 139, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "NoAlGolpeKirchnerista"}]}, "text": "Si Per\u00f3n resucitara y viera lo que han hecho en su nombre, se suicida.\n\n#ElRiesgoEsCristina #ElRiesgoEsElKirchnerismo #NoAlGolpeKirchnerista #NoAlGolpePeronista #NoAlGolpeK", "author_id": "3304138426", "created_at": "2019-08-28T23:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859396409909251"], "id": "1166859396409909251"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "65081119", "created_at": "2019-08-28T23:45:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859350813622272"], "id": "1166859350813622272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166520521921576960"}], "text": "RT @augustodilinger: No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u2026", "author_id": "4442645356", "created_at": "2019-08-28T23:45:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859341653299201"], "id": "1166859341653299201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "917572648506445830", "created_at": "2019-08-28T23:45:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859332736167936"], "id": "1166859332736167936"}, {"text": "\u00c9 engra\u00e7ado essa ideia da turma de \" ain mas se matou, parecia estar tudo bem\" quando nem ao menos se d\u00e3o o trabalho de lembrar das pessoas, muita gente tenta se matar s\u00f3 por se sentir sozinho, isolado ou esquecido, voc\u00eas acham mesmo que as pessoas morrem quando tomam um tiro?", "author_id": "3384655954", "created_at": "2019-08-28T23:45:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859323231920129"], "id": "1166859323231920129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chrissfactor", "id": "3069269824"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesquen"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "3069269824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858348916019200"}], "text": "@chrissfactor @LordJimjr Con ayuda de Vel\u00e1squez Quesquen mandado por el Suicida m\u00e1s corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-28T23:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859310049177613"], "id": "1166859310049177613"}, {"in_reply_to_user_id": "4195539227", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.6073, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166843200058941451"}], "text": "@natafmagdalena KKKKKK n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que a DC que fez Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o suicida e a mesma que t\u00e1 fazendo Joker e Aves de Rapina", "author_id": "2842854987", "created_at": "2019-08-28T23:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859285076291584"], "id": "1166859285076291584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1028337649164197889", "created_at": "2019-08-28T23:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859260938084354"], "id": "1166859260938084354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "73780804", "created_at": "2019-08-28T23:44:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859236011208704"], "id": "1166859236011208704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "text": "Mas se um caminh\u00e3o n me matou n vai ser o inter q vai matar", "author_id": "71040301", "created_at": "2019-08-28T23:44:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859214125436929"], "id": "1166859214125436929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166504432168853504"}], "text": "RT @certezamente: por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos re\u2026", "author_id": "1482207907", "created_at": "2019-08-28T23:44:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859205841698816"], "id": "1166859205841698816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "809038602390896640", "created_at": "2019-08-28T23:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859192688402438"], "id": "1166859192688402438"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "285611450", "created_at": "2019-08-28T23:44:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859158135685120"], "id": "1166859158135685120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "967975981171474438", "created_at": "2019-08-28T23:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859098798854149"], "id": "1166859098798854149"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1263167862", "created_at": "2019-08-28T23:44:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859097049849856"], "id": "1166859097049849856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eldesconcierto", "id": "613740623"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Ic7ajz5hcQ", "expanded_url": "http://lugar.La", "display_url": "lugar.La"}]}, "in_reply_to_user_id": "613740623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166547540906520577"}], "text": "@eldesconcierto Si instalan mallas , el suicida buscar\u00e1 otro https://t.co/Ic7ajz5hcQ solucion es otra me parece.", "author_id": "951948104152047616", "created_at": "2019-08-28T23:44:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859041684910081"], "id": "1166859041684910081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "201047293", "created_at": "2019-08-28T23:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858993165377536"], "id": "1166858993165377536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "882747562742231041", "created_at": "2019-08-28T23:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858980766957568"], "id": "1166858980766957568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "127642491", "created_at": "2019-08-28T23:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858975675080705"], "id": "1166858975675080705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "Migles"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "Lele"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Lele"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Lele"}]}, "text": "mimica: Migles me manda o link daquele grupo\nmimica: O esquadr\u00e3o suicida\nLele: que?\nmimica: Aquele do quadrilha\nmimica: Sei l\u00e1\nmimica: Aquele que tem nos 4\nLele: quarteto fant\u00e1stico\n mimica: Esse\n Lele: meu deus\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKkKKKK", "author_id": "3193244663", "created_at": "2019-08-28T23:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858974181888000"], "id": "1166858974181888000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166855231231188992"}], "text": "Em 2016 minha melhor amiga se suicidou, em 2017 quando tava me recuperando uma \"amiga\" fingiu que se suicidaria pq tava se sentindo exclu\u00edda por mim , resultado: eu tenho pesadelos quase todas as noites sobre isso, e crises horr\u00edveis pensando nisso. https://t.co/CE5PXlOoXa", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/CE5PXlOoXa", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielsmarconn/status/1166855231231188992", "display_url": "twitter.com/Danielsmarconn\u2026"}]}, "author_id": "1056942479801544705", "created_at": "2019-08-28T23:43:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858970809733121"], "id": "1166858970809733121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1043876416750841856", "created_at": "2019-08-28T23:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858960047157251"], "id": "1166858960047157251"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniloMatiass", "id": "1055958900506329089"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166827190106955776"}], "text": "RT @DaniloMatiass: Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "author_id": "1045824953101234176", "created_at": "2019-08-28T23:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858897262567425"], "id": "1166858897262567425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Renan_Zero", "id": "169801463"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "169801463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166857640984621056"}], "text": "@Renan_Zero Neymar zicou o Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "288513835", "created_at": "2019-08-28T23:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858877616439296"], "id": "1166858877616439296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "2835058222", "created_at": "2019-08-28T23:43:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858868229574658"], "id": "1166858868229574658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4062251741", "created_at": "2019-08-28T23:43:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858854786838536"], "id": "1166858854786838536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4265283323", "created_at": "2019-08-28T23:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858841599946752"], "id": "1166858841599946752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "264357554", "created_at": "2019-08-28T23:43:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858775309017090"], "id": "1166858775309017090"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 210, "tweet_count": 16534, "listed_count": 0}, "username": "meliwssa", "verified": false, "id": "4343217759", "name": "meet mel at midnight\u00b9\u00b3", "location": "sg \u2022 ts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "username": "laressa", "verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 275, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "username": "Ameirellesn", "verified": false, "id": "1119719704099160066", "name": "Amanda Meirelles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1207, "tweet_count": 41221, "listed_count": 13}, "username": "thamipontoco", "verified": false, "id": "752706400342593536", "name": "ami \u00e9 13 \u2764\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 536, "tweet_count": 57165, "listed_count": 0}, "username": "elimpansard", "verified": false, "id": "947234349816123392", "name": "elim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 974, "tweet_count": 31054, "listed_count": 1}, "username": "quejess_", "verified": false, "id": "731877198", "name": "j\u00e9ssica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 848, "tweet_count": 65242, "listed_count": 2}, "username": "ewsadora", "verified": false, "id": "2979008075", "name": "isadora \ud81a\udd10\u0f0b\u0f18\u0fd0", "location": "abc pauli$ta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 1474, "tweet_count": 112876, "listed_count": 2}, "username": "_teof", "verified": false, "id": "322258868", "name": "fer borboleta paraguai", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 500, "tweet_count": 23758, "listed_count": 8}, "username": "EdeExtincao", "verified": false, "id": "1728596676", "name": "Je\u03b1\u03b7 Grey | \u2297", "location": "KRAKOA \u2a37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 3465, "tweet_count": 38326, "listed_count": 47}, "username": "dridelatorre", "verified": false, "id": "114259874", "name": "Ignacio de la Torre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "username": "neuro_p_salinas", "verified": false, "id": "290569991", "name": "Pablo Salinas C.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 474, "tweet_count": 38517, "listed_count": 4}, "username": "surtocolorido", "verified": false, "id": "2864690103", "name": "\u2600\ufe0f careca", "location": "\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 420, "tweet_count": 22836, "listed_count": 1}, "username": "genesisdumb", "verified": false, "id": "875869225872748545", "name": "shirley"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 393, "tweet_count": 35884, "listed_count": 0}, "username": "famosoindiano", "verified": false, "id": "1326751194", "name": "Famoso Indiano (\u30d6\u30eb\u30fc\u30ce\u30d5\u30ed\u30bf)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 293, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "username": "Analauespat", "verified": false, "id": "1100175482702741509", "name": "lula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 2254, "tweet_count": 11132, "listed_count": 2}, "username": "alwayzzblue", "verified": false, "id": "2676904487", "name": "spooky lele | cr: entrevista com o vampiro", "location": "reading tracker: 6/30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134089, "listed_count": 38}, "username": "esnoticiaviral", "verified": false, "id": "116667774", "name": "Es Noticia Veracruz", "location": "Xalapa, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 635, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "username": "crf_martinzinha", "verified": false, "id": "3020596307", "name": "@ali___martins", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 151, "tweet_count": 44917, "listed_count": 0}, "username": "Sabskyb", "verified": false, "id": "925517013593870337", "name": "Rud\u00e1 \u262d", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 223, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "username": "biacfeitosa", "verified": false, "id": "3296193744", "name": "bia \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 659, "tweet_count": 42272, "listed_count": 3}, "username": "___sttuxxxs", "verified": false, "id": "4417587202", "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2 \ud83e\udd8b\u20e4", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1629, "tweet_count": 27762, "listed_count": 6}, "username": "imnotacompany", "verified": false, "id": "2341283140", "name": "Alexandre Santos", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 288, "tweet_count": 11977, "listed_count": 0}, "username": "bjijuan", "verified": false, "id": "1048505817488662528", "name": "\u5a1f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1189, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}, "username": "emanoelfreira", "verified": false, "id": "1013188946636017667", "name": "Emanoel", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 618, "tweet_count": 13773, "listed_count": 1}, "username": "lucaseumeixmo", "verified": false, "id": "2714657354", "name": "Sevdacrespa \ud83d\udc7d\u2b50\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 602, "tweet_count": 13289, "listed_count": 1}, "username": "b0rntdie", "verified": false, "id": "3870146957", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\udea2", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 209, "tweet_count": 34071, "listed_count": 5}, "username": "nunozarro89", "verified": false, "id": "2168524933", "name": "Zorro", "location": "Nazar\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "username": "theumilk99", "verified": false, "id": "298195731", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 3346, "tweet_count": 18762, "listed_count": 0}, "username": "elchicoquellega", "verified": false, "id": "369572107", "name": "Nicolas Ruiz Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 4325, "tweet_count": 16032, "listed_count": 1}, "username": "LuzyResistencia", "verified": false, "id": "1108486784504221698", "name": "SeVanConElBasta #LaResistencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 200, "tweet_count": 91059, "listed_count": 11}, "username": "CintiaMMF", "verified": false, "id": "622954398", "name": "Cinty", "location": "Coimbra - Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1238, "tweet_count": 47597, "listed_count": 3}, "username": "ItsUnicorn91", "verified": false, "id": "3346031345", "name": "moicano do Vidal \u2b50\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1617, "tweet_count": 79794, "listed_count": 0}, "username": "anna_pintoo", "verified": false, "id": "839111118383632386", "name": "ana_pintoo \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 944, "tweet_count": 17823, "listed_count": 0}, "username": "ooohrapa", "verified": false, "id": "197190525", "name": "MUDEI DE CONTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 131, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}, "username": "Antonionson3067", "verified": false, "id": "1014370639917080577", "name": "lecoqvolant"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617255, "following_count": 443, "tweet_count": 37422, "listed_count": 649}, "username": "SPORTTVPortugal", "verified": true, "id": "40019154", "name": "SPORT TV", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 473, "tweet_count": 2525, "listed_count": 1}, "username": "otrebhor", "verified": false, "id": "145604894", "name": "Roberto Perez", "location": "Ccs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 303, "tweet_count": 24761, "listed_count": 2}, "username": "katych_22", "verified": false, "id": "844390066621435904", "name": "katy Chirinos", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 335, "tweet_count": 50232, "listed_count": 0}, "username": "fabignc", "verified": false, "id": "2869196135", "name": "fabi", "location": "Rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 97, "tweet_count": 30580, "listed_count": 0}, "username": "Lairen003", "verified": false, "id": "3419289193", "name": "Larissa\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1727, "tweet_count": 42586, "listed_count": 170}, "username": "lavinniaar", "verified": false, "id": "160565602", "name": "lav\u00ednnia", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 128, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}, "username": "Maatheusantana_", "verified": false, "id": "335690573", "name": "Matheus Sant'Ana \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "location": "Brasil RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1833, "tweet_count": 94906, "listed_count": 102}, "username": "feelingflawles", "verified": false, "id": "878831203", "name": "K.", "location": "Belo Horizonte - Minas Gerais "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 810, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}, "username": "isabelamagioni", "verified": false, "id": "732340054551629824", "name": "magioni", "location": "goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 986, "tweet_count": 72918, "listed_count": 13}, "username": "cons_cons_", "verified": false, "id": "160360041", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee", "location": "baires city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 336, "tweet_count": 1881, "listed_count": 1}, "username": "bolboreteira", "verified": false, "id": "1021495079427629056", "name": "Bolboreteira", "location": "Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1802, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "username": "fvsjurdan", "verified": false, "id": "842007443567714305", "name": "thai \ud83d\udcda: acorda pra vida, Chloe Brown", "location": "jas + ivan \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 134, "tweet_count": 36475, "listed_count": 0}, "username": "o_maluuh", "verified": false, "id": "4760749762", "name": "n\u05df\u0250\u026f", "location": "Em Marte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 357, "tweet_count": 47672, "listed_count": 0}, "username": "CamaraLucas67", "verified": false, "id": "855970162926813184", "name": "Lucas D. Camara \u2720", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 322, "tweet_count": 63268, "listed_count": 1}, "username": "Gabriel_axtgb", "verified": false, "id": "777298417852772352", "name": "Van gogh meu v\u00f4", "location": "+55 024"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 284, "tweet_count": 45644, "listed_count": 0}, "username": "liviab_", "verified": false, "id": "179292281", "name": "badgal lili \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 10552, "tweet_count": 209689, "listed_count": 21}, "username": "muitoflow", "verified": false, "id": "1242222464", "name": "kemell pinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1679, "tweet_count": 69120, "listed_count": 12}, "username": "LoveIyNam", "verified": false, "id": "4883539252", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude46\ud835\ude50\ud835\ude50\u00b3\u2075 \u2661\ufe0e\u2077 I TRUST DREAM", "location": "Set It Off\ud83d\udc99\u23f3 \u2022 \ud83c\udf3cVipsquad\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 149, "tweet_count": 14271, "listed_count": 2}, "username": "seulgamommy", "verified": false, "id": "1156193717059039232", "name": "SEULGI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 368, "tweet_count": 14611, "listed_count": 8}, "username": "gozz3_", "verified": false, "id": "40755583", "name": "\u2717", "location": "Isla De Muerta "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1424, "tweet_count": 46032, "listed_count": 1}, "username": "ElFamosoTurra", "verified": false, "id": "936080546609872898", "name": "Turra\ud83d\udc51", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1080, "tweet_count": 201892, "listed_count": 15}, "username": "ecucol", "verified": false, "id": "257524253", "name": "Boris Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0e "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "username": "GustavoOrozcoH", "verified": false, "id": "167435714", "name": "Gustavo Orozco", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 298, "tweet_count": 192426, "listed_count": 16}, "username": "allystevex", "verified": false, "id": "749037484609339392", "name": "thor", "location": "casa da m\u00e3e joana "}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 373, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "username": "cantocis", "verified": false, "id": "802592169546678272", "name": "c1ss4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1126, "tweet_count": 38070, "listed_count": 8}, "username": "gaewongu", "verified": false, "id": "323265822", "name": "Venha Aqui, Maldita!", "location": "gaewon-gu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 571, "tweet_count": 8810, "listed_count": 3}, "username": "luana__mx", "verified": false, "id": "4190705236", "name": "\ud83d\udc3eLuana\ud83e\uddf8\ud83d\udc30\ud83d\udc33\ud83d\udc39\ud83d\udc22\ud83d\udc1d\ud83d\udc3a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21278, "following_count": 13142, "tweet_count": 14674, "listed_count": 37}, "username": "itsbatwondy", "verified": false, "id": "772477643648360448", "name": "thai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 739, "tweet_count": 33298, "listed_count": 4}, "username": "ahnaoviado", "verified": false, "id": "1270868618", "name": "chicken minaj", "location": "Goi\u00e2nia, Br\u00e9sil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 806, "tweet_count": 47887, "listed_count": 5}, "username": "kiravtr", "verified": false, "id": "492637562", "name": "kira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 340, "tweet_count": 2660, "listed_count": 1}, "username": "luis_castaneda1", "verified": false, "id": "214753344", "name": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758529, "following_count": 274, "tweet_count": 57421, "listed_count": 3385}, "username": "CinesUnidos", "verified": true, "id": "76262666", "name": "Cines Unidos", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 570, "tweet_count": 31199, "listed_count": 1}, "username": "jooycepds", "verified": false, "id": "147988470", "name": "joy", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 5308, "tweet_count": 57850, "listed_count": 10}, "username": "jeonperfait", "verified": false, "id": "946850121152716800", "name": "\u1a33\u1b6c\u1a33\u1b6cjeongguk*\ua564\u1cd5\u0487"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 677, "tweet_count": 7497, "listed_count": 3}, "username": "domenico_lost", "verified": false, "id": "30661790", "name": "Domenico Sfriso", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 2030, "tweet_count": 55343, "listed_count": 2}, "username": "AlexandreFenel1", "verified": false, "id": "1006684202081898497", "name": "Wally Gator", "location": "Lagoa da Pampulha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 17765, "following_count": 838, "tweet_count": 87144, "listed_count": 83}, "username": "nomelouco37", "verified": false, "id": "971136315378094081", "name": "Celia Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1044, "tweet_count": 34046, "listed_count": 2}, "username": "Gui_Amutti", "verified": false, "id": "270356782", "name": "Gui Amutti s\u035e\u035fc\u035e\u035fc\u035e\u035fp\u035e\u035f \ud83e\udd85", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 425, "tweet_count": 67524, "listed_count": 0}, "username": "vimoreiras", "verified": false, "id": "2413919807", "name": "vit\u00f3ria", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 625, "tweet_count": 18336, "listed_count": 1}, "username": "_miviab", "verified": false, "id": "73485295", "name": "l\u00edvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 170, "tweet_count": 27575, "listed_count": 2}, "username": "almeidappat", "verified": false, "id": "1077856218", "name": "pat", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 1177, "tweet_count": 95964, "listed_count": 4}, "username": "llynchronan", "verified": false, "id": "846661081", "name": "nands"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1626, "tweet_count": 50536, "listed_count": 14}, "username": "luisclaudioleon", "verified": false, "id": "41288530", "name": "Leon \ud83e\udd81\u2693", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 145, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "username": "MariianaSiimoes", "verified": false, "id": "1054292340804931585", "name": "Mariana Sim\u00f5es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1499, "tweet_count": 168983, "listed_count": 5}, "username": "ynasor", "verified": false, "id": "769940179", "name": "\u2640\ufe0f\ud83e\udee7", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 361, "tweet_count": 27614, "listed_count": 0}, "username": "babinhaholanda", "verified": false, "id": "3350279482", "name": "barbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1019, "tweet_count": 144742, "listed_count": 5}, "username": "YEEZUSCHILLIN", "verified": false, "id": "1658892300", "name": "sammy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 403, "tweet_count": 44138, "listed_count": 1}, "username": "reallrn", "verified": false, "id": "181409291", "name": "Maria Targaryen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2218, "tweet_count": 187222, "listed_count": 10}, "username": "bvbverse", "verified": false, "id": "746566453952909313", "name": "lali", "location": "golden by savannah clarke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 727, "tweet_count": 35062, "listed_count": 2}, "username": "diegolezcano_", "verified": false, "id": "1551975518", "name": "diego", "location": "ituzaing\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410690, "following_count": 231, "tweet_count": 171167, "listed_count": 1219}, "username": "la12tuittera", "verified": false, "id": "249345746", "name": "Boca Juniors - La12Tuittera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 456, "tweet_count": 9356, "listed_count": 0}, "username": "gustavugs", "verified": false, "id": "2911718759", "name": "Gustavo", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "username": "wondesrwoman", "verified": false, "id": "2177047640", "name": "hanna (rest)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 161, "tweet_count": 68006, "listed_count": 1}, "username": "tddyperkins", "verified": false, "id": "1124893269656207361", "name": "eloisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 413, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "username": "elmorales_jueee", "verified": false, "id": "746425520", "name": "DiMorais", "location": "Desde el culis mundi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 159, "tweet_count": 43485, "listed_count": 1}, "username": "xc920929x", "verified": false, "id": "1286558216", "name": "intochicada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 744, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}, "username": "WH_R0", "verified": false, "id": "1111401007546814464", "name": "\ud83c\udf31", "location": "enfim n\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 169, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "username": "xbiancs", "verified": false, "id": "1072663459081404421", "name": "bi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 258, "tweet_count": 3973, "listed_count": 1}, "username": "amandaavelg", "verified": false, "id": "1007039083292647424", "name": "avelino", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 138, "tweet_count": 17358, "listed_count": 0}, "username": "gomesslana", "verified": false, "id": "480535329", "name": "Lana Banana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 452, "tweet_count": 109915, "listed_count": 11}, "username": "lesbeca182", "verified": false, "id": "25599076", "name": "Lesbeca \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 214, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "username": "Marcelo_21200", "verified": false, "id": "3191971863", "name": "Aquele do bigode \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Cachambi, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138237, "following_count": 1948, "tweet_count": 109934, "listed_count": 150}, "username": "FlaDaNacao_", "verified": false, "id": "2933511873", "name": "FLA DA NA\u00c7\u00c3O", "location": "Flamengo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 573, "tweet_count": 6926, "listed_count": 1}, "username": "tostonex", "verified": false, "id": "2922074071", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 733, "tweet_count": 99006, "listed_count": 37}, "username": "badgalsalander", "verified": false, "id": "62368710", "name": "cold-hearted bitch with no shame", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 382, "tweet_count": 7571, "listed_count": 0}, "username": "SaritchaChaves", "verified": false, "id": "446703003", "name": "Treze \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2368, "tweet_count": 54227, "listed_count": 0}, "username": "e_brono", "verified": false, "id": "820217734646693892", "name": "bruno \u262d", "location": "na casa do caralho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 539, "tweet_count": 118401, "listed_count": 1}, "username": "kettyaraujosz", "verified": false, "id": "3008905971", "name": "kats\u2077\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf0c", "location": "army nation; BrazilHope\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 300, "tweet_count": 22967, "listed_count": 2}, "username": "Mari_Wilbert", "verified": false, "id": "41745374", "name": "Mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1086, "tweet_count": 58965, "listed_count": 0}, "username": "anajuloyola", "verified": false, "id": "952698389023649793", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Cariacica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 4951, "tweet_count": 103875, "listed_count": 2}, "username": "erik_soaares", "verified": false, "id": "3852668601", "name": "\u00c9rik \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 213, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "username": "brieIzinho", "verified": false, "id": "889644666748096513", "name": "briel", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1214, "tweet_count": 198750, "listed_count": 37}, "username": "psixqc", "verified": false, "id": "723238560019656708", "name": "taly\u17f9", "location": "ranwan \u2022 mu qing \u2022 fengcui \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 296, "tweet_count": 33380, "listed_count": 4}, "username": "camicazi", "verified": false, "id": "60268211", "name": "Camilinha", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1003, "tweet_count": 34961, "listed_count": 3}, "username": "sobigguk", "verified": false, "id": "1006186252230692864", "name": "moved\u064e\ud83d\udccc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 280, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "username": "Itsrcabello", "verified": false, "id": "761708715942748162", "name": "Luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2854, "tweet_count": 44227, "listed_count": 9}, "username": "K4IHYY0", "verified": false, "id": "1081210645251612674", "name": "Kaiky \ud83c\udfc1 \u00e9 #13", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 505, "tweet_count": 10687, "listed_count": 0}, "username": "DaniloMatiass", "verified": false, "id": "1055958900506329089", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 52, "tweet_count": 14185, "listed_count": 0}, "username": "brunomoita1904", "verified": false, "id": "1097483683341221888", "name": "S\u00f3MeFodo", "location": "Torres Novas, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 845, "tweet_count": 45677, "listed_count": 2}, "username": "ibruprofenos", "verified": false, "id": "1140059244257058816", "name": "bru \u2b50", "location": "AL "}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 518, "tweet_count": 17854, "listed_count": 0}, "username": "atroada", "verified": false, "id": "1852281487", "name": "cass", "location": "Sergipe, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 668, "tweet_count": 304631, "listed_count": 16}, "username": "reclamandyr", "verified": false, "id": "30733442", "name": "belonved", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 585, "tweet_count": 36163, "listed_count": 1}, "username": "erikaborba", "verified": false, "id": "51524479", "name": "nhaiii", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 384, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "username": "rccstaaaa", "verified": false, "id": "890384282279190528", "name": "rafaela", "location": "pb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 389, "tweet_count": 14524, "listed_count": 2}, "username": "_jmarquess", "verified": false, "id": "3388407010", "name": "jana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 606, "tweet_count": 75158, "listed_count": 28}, "username": "GuessTheRiddle", "verified": false, "id": "207141320", "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "location": "BH - Capital Nacional do Grau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1095, "tweet_count": 11693, "listed_count": 5}, "username": "noireblacknero", "verified": false, "id": "178858724", "name": "second \ud83c\udf1f to the right", "location": "rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144925, "following_count": 965, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}, "username": "semspoiler_", "verified": false, "id": "998990483182546944", "name": "Sem Spoiler", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 392, "tweet_count": 68817, "listed_count": 4}, "username": "danielamelo04", "verified": false, "id": "3100545877", "name": "daniela", "location": "4435 rio tinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23892, "following_count": 20, "tweet_count": 1047973, "listed_count": 0}, "username": "CBMSC193", "verified": true, "id": "2550946206", "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)", "location": "Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 185, "tweet_count": 43809, "listed_count": 0}, "username": "_anacosta04_", "verified": false, "id": "1000840977635069952", "name": "Ana", "location": "4520"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41409, "listed_count": 2}, "username": "MFellipeDias", "verified": false, "id": "3196510455", "name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac", "location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1582, "tweet_count": 275931, "listed_count": 34}, "username": "Mandynha_G", "verified": false, "id": "58028408", "name": "mandy pond"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 148, "tweet_count": 4035, "listed_count": 0}, "username": "tlth24", "verified": false, "id": "798872775670853634", "name": "Mique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 188, "tweet_count": 38573, "listed_count": 3}, "username": "infinitymarwel", "verified": false, "id": "3296054217", "name": "l", "location": "br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 823, "tweet_count": 23568, "listed_count": 1}, "username": "outrojota", "verified": false, "id": "529730113", "name": "The Power of OutroJota \u262d is THE Doctor", "location": "THE, PIAU\u00cd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692563, "listed_count": 1617}, "username": "Cardoso", "verified": true, "id": "1421721", "name": "cardoso", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 363, "tweet_count": 38970, "listed_count": 0}, "username": "meirellesvctr", "verified": false, "id": "891422979925708801", "name": "Meiras LULA 13 E NADA MAIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 547, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "username": "juliahrld", "verified": false, "id": "2836065963", "name": "Julia", "location": "Lisbonne, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4429, "following_count": 3265, "tweet_count": 101914, "listed_count": 57}, "username": "sixnastyx", "verified": false, "id": "713197762028957696", "name": "sah", "location": "multi \u2729"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 45, "tweet_count": 6198, "listed_count": 0}, "username": "mariaolgaalfa", "verified": false, "id": "150791546", "name": "Olga Alfaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "username": "CarolinCacao777", "verified": false, "id": "103957783", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 101, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "username": "joanacanoa", "verified": false, "id": "3110992346", "name": "joana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 560, "tweet_count": 20608, "listed_count": 0}, "username": "weirdob4by", "verified": false, "id": "831258004737683457", "name": "bbluma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1463, "tweet_count": 9381, "listed_count": 3}, "username": "disparoflores", "verified": false, "id": "4230621867", "name": "\ud83c\udf38Luna Maull\u00edn\ud83c\udf38", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15369, "following_count": 11142, "tweet_count": 8414, "listed_count": 56}, "username": "HomeroCarvalho", "verified": false, "id": "522402635", "name": "Homero Carvalho", "location": "Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10136, "following_count": 4710, "tweet_count": 134545, "listed_count": 54}, "username": "jcaetanoleite", "verified": false, "id": "74601155", "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 403, "tweet_count": 21122, "listed_count": 0}, "username": "cuticuladepeixe", "verified": false, "id": "23565850", "name": "SPUTNIK V", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139221, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 303}, "username": "AttuchLeonardo", "verified": true, "id": "1081497572538306560", "name": "Leonardo Attuch", "location": "Sao Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 0, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "username": "CydynhoJr", "verified": false, "id": "1163801016199983109", "name": "Preto \u270a\ud83c\udfff", "location": "Deodoro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1997, "tweet_count": 14761, "listed_count": 2}, "username": "paginasetinta", "verified": false, "id": "2598799368", "name": "humana de schr\u00f6dinger", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 353, "tweet_count": 44335, "listed_count": 2}, "username": "beeelaaaaaaa", "verified": false, "id": "710545194844758016", "name": "Bela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 64, "tweet_count": 5142, "listed_count": 0}, "username": "eixuxuba", "verified": false, "id": "1153458842153422848", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 463, "tweet_count": 8578, "listed_count": 6}, "username": "QuiGonChill", "verified": false, "id": "229241807", "name": "QuiGonChill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2526, "tweet_count": 165771, "listed_count": 48}, "username": "sasukeyeol", "verified": false, "id": "178886204", "name": "clara \ud83e\udd8b", "location": "26, any pronouns"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 297, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}, "username": "aicikb", "verified": false, "id": "733087242370097152", "name": "ai\u00e7oca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 164, "tweet_count": 14445, "listed_count": 0}, "username": "maccandIess", "verified": false, "id": "1518029953", "name": "talvez venha ai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 212, "tweet_count": 279823, "listed_count": 5}, "username": "p3talsforarm0r", "verified": false, "id": "339264422", "name": "n.", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 333, "tweet_count": 79865, "listed_count": 2}, "username": "hellenspinosa", "verified": false, "id": "384654846", "name": "Hellen\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 211, "tweet_count": 50092, "listed_count": 0}, "username": "biadinizp", "verified": false, "id": "234452843", "name": "Diniz", "location": "snap: biadinizp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 301, "tweet_count": 24466, "listed_count": 0}, "username": "thayrochal", "verified": false, "id": "788142746930442240", "name": "morena tropicana", "location": "Na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40190, "following_count": 2718, "tweet_count": 104453, "listed_count": 32}, "username": "brunaortiizz", "verified": false, "id": "904703279686352896", "name": "ortiz MIDNIGHTS", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1443, "tweet_count": 23701, "listed_count": 6}, "username": "GabrielaCG", "verified": false, "id": "43249605", "name": "#LulaL\u00e1 GG Brian D \ud83e\udddc\ud83d\udc19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 625, "tweet_count": 9941, "listed_count": 1}, "username": "NandaSena93", "verified": false, "id": "130298785", "name": "Fernanda Sena", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 486, "tweet_count": 31272, "listed_count": 0}, "username": "pedroo03_", "verified": false, "id": "958991721328795648", "name": "pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1513, "tweet_count": 154991, "listed_count": 12}, "username": "lastfridaynight", "verified": false, "id": "605931855", "name": "Giovana", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619919, "listed_count": 767}, "username": "xeunoticias", "verified": false, "id": "70538650", "name": "xeu noticias", "location": "Veracruz, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 121, "tweet_count": 12760, "listed_count": 0}, "username": "peoplezoide", "verified": false, "id": "3214873309", "name": "Trouxa consciente", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 752, "tweet_count": 35273, "listed_count": 24}, "username": "PatriciaMaissa", "verified": false, "id": "33218765", "name": "o mundo por pati", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1344, "tweet_count": 16137, "listed_count": 3}, "username": "senaradesigner", "verified": false, "id": "385414805", "name": "senara \u2022 diagrama\u00e7\u00e3o e designs", "location": "Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 2662, "tweet_count": 107192, "listed_count": 10}, "username": "ddlwhatever", "verified": false, "id": "308149319", "name": "mile", "location": "nowhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 207, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "username": "little_caputo", "verified": false, "id": "2278526689", "name": "bela caputo", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 202, "tweet_count": 12455, "listed_count": 0}, "username": "lacerdaass", "verified": false, "id": "1059466283899596800", "name": "lix 1/2 ENG AGR\u00d4NOMA \ud83e\udd2a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 234, "tweet_count": 16408, "listed_count": 0}, "username": "umataldehelena", "verified": false, "id": "1002729530291884032", "name": "helena \u2741", "location": "luanete |  b-army "}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 245, "tweet_count": 43460, "listed_count": 0}, "username": "aminadabij", "verified": false, "id": "256225906", "name": "\uff8c\uff91\uff8c\uff91 13 \u2b50", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 891, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}, "username": "von_der_Quelle", "verified": false, "id": "3160415600", "name": "Camarada Beto \u262d", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 180, "tweet_count": 2216, "listed_count": 0}, "username": "przaly_", "verified": false, "id": "2463505128", "name": "aly", "location": "\ud83d\udc8c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 276, "tweet_count": 14817, "listed_count": 0}, "username": "dodorinha", "verified": false, "id": "1369598244", "name": "legalisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 276, "tweet_count": 26498, "listed_count": 0}, "username": "danielab1904", "verified": false, "id": "1086871100640899073", "name": "DB \ud83e\udec0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 249, "tweet_count": 87942, "listed_count": 10}, "username": "atuaconacrl", "verified": false, "id": "2643754924", "name": "N\u00e1dia com \u00c1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 21798, "listed_count": 0}, "username": "griloverde1", "verified": false, "id": "1110266220165677057", "name": "Jove de Jovelino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 582, "tweet_count": 17118, "listed_count": 0}, "username": "tay_caarvalho", "verified": false, "id": "855743247028813824", "name": "tayn\u00e1 \ud83d\udc06", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 4886, "tweet_count": 81966, "listed_count": 7}, "username": "llabraf1", "verified": false, "id": "312127217", "name": "Antonio Labra F", "location": "Santiago,Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4975, "tweet_count": 172907, "listed_count": 4}, "username": "Torjsu", "verified": false, "id": "94739197", "name": "Jes\u00fas Torrej\u00f3n", "location": "Santiago de chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 4430, "tweet_count": 17025, "listed_count": 7}, "username": "jennielaugh", "verified": false, "id": "3066391277", "name": "ana", "location": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 369, "tweet_count": 182453, "listed_count": 4}, "username": "barbobi_", "verified": false, "id": "805161589", "name": "Gabi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3346, "following_count": 3333, "tweet_count": 100909, "listed_count": 10}, "username": "ourjdbr", "verified": false, "id": "524655378", "name": "lene", "location": "justin follows 20/04/2015"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 83, "tweet_count": 197304, "listed_count": 1}, "username": "pxmsvb", "verified": false, "id": "1072568028", "name": "Pam", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 351, "tweet_count": 37043, "listed_count": 9}, "username": "mferthay", "verified": false, "id": "165213288", "name": "jur\u00eddico kristen stewart", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1117, "tweet_count": 54587, "listed_count": 0}, "username": "ultravioleonce", "verified": false, "id": "1001790256138653696", "name": "putona happy face", "location": "inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 353, "tweet_count": 99507, "listed_count": 10}, "username": "cqssia", "verified": false, "id": "181720757", "name": "\u0618", "location": "bel\u00e9m. l\u00e9sbica."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1440, "tweet_count": 128265, "listed_count": 59}, "username": "belladejjour", "verified": false, "id": "757686514637824000", "name": "jur\u00eddico malu galli", "location": "pernambuco, brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 365, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}, "username": "luizatl", "verified": false, "id": "58601249", "name": "Tanak"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30731, "listed_count": 1}, "username": "Noticiasenn1", "verified": false, "id": "1049885208353366016", "name": "InfoENN", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 285, "tweet_count": 64959, "listed_count": 3}, "username": "muycontento2", "verified": false, "id": "1133151023621693440", "name": "@muycontento caminaba caminaba sin cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 435, "tweet_count": 45407, "listed_count": 1}, "username": "marimelegari", "verified": false, "id": "206858210", "name": "mariana", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 797, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "username": "paola5946", "verified": false, "id": "778591436568666112", "name": "linda e maravilhosa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 314, "tweet_count": 174834, "listed_count": 3}, "username": "pradahorny", "verified": false, "id": "470731089", "name": "mariana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "username": "wbpictures_br", "verified": true, "id": "91114286", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 92, "tweet_count": 11407, "listed_count": 0}, "username": "_luanacamara", "verified": false, "id": "1021223217070059521", "name": "Luana Camar\u00e1", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 284, "tweet_count": 26471, "listed_count": 0}, "username": "laisscris_", "verified": false, "id": "1005005022848053248", "name": "lis", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 58, "tweet_count": 47105, "listed_count": 0}, "username": "thainacsobrinho", "verified": false, "id": "1114834800", "name": "tata", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 520, "tweet_count": 9891, "listed_count": 0}, "username": "predoxg", "verified": false, "id": "1041011651623960577", "name": "pedro del\u00edrios \ud83c\udf42", "location": "Bady Bassitt, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 240, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "username": "Ldds628", "verified": false, "id": "1013131481634439168", "name": "Lucas dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42873, "following_count": 2879, "tweet_count": 89196, "listed_count": 95}, "username": "BonnerMVP_", "verified": false, "id": "926559781355249666", "name": "Bonner MVP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1304, "tweet_count": 14029, "listed_count": 0}, "username": "Pipicymbalista", "verified": false, "id": "187118433", "name": "Dr. Cymba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1773, "tweet_count": 74561, "listed_count": 4}, "username": "DionisFenandez", "verified": false, "id": "608299767", "name": "Dionis Fern\u00e1ndez", "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831414, "following_count": 2067, "tweet_count": 308802, "listed_count": 1826}, "username": "PeriodicoHoy", "verified": true, "id": "43534995", "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 431, "tweet_count": 52433, "listed_count": 2}, "username": "rubledev", "verified": false, "id": "2962086209", "name": "clara", "location": "haddad maia \u2022 pigossi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 404, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}, "username": "dpcsta", "verified": false, "id": "567277262", "name": "baby", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 155, "tweet_count": 108901, "listed_count": 6}, "username": "weskpx", "verified": false, "id": "277610801", "name": "\ud835\udd89 \ud835\udd8a \ud835\udd86 \ud835\udd89 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "location": "bsb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 216, "tweet_count": 23638, "listed_count": 0}, "username": "thetrouxaboy", "verified": false, "id": "782344832656220160", "name": "surtaj\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 944, "tweet_count": 7310, "listed_count": 2}, "username": "Taina_cg", "verified": false, "id": "51210013", "name": "Ms. Chanandler Bong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 278, "tweet_count": 25808, "listed_count": 2}, "username": "brumnzz", "verified": false, "id": "167831126", "name": "13 brubs \u2605"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 559, "tweet_count": 8929, "listed_count": 0}, "username": "lollapaolla2", "verified": false, "id": "807399369167212544", "name": "Paolla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 3059, "tweet_count": 263417, "listed_count": 49}, "username": "marijayaa", "verified": false, "id": "1643069912", "name": "Marijaya", "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "username": "Alejandrobv83", "verified": false, "id": "1166689008560353283", "name": "Alejandro Botero Villegas", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2663062, "following_count": 873, "tweet_count": 45053, "listed_count": 3308}, "username": "fdbedout", "verified": true, "id": "334921284", "name": "F\u00e9lix de Bedout", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 391, "tweet_count": 23523, "listed_count": 5}, "username": "rebeccacirino", "verified": false, "id": "162174100", "name": "rebecca", "location": "Sem domic\u00edlio fixo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 889, "tweet_count": 96024, "listed_count": 10}, "username": "ninfatommo", "verified": false, "id": "2651947612", "name": "Finn \ud83e\udd81\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 257, "tweet_count": 25719, "listed_count": 0}, "username": "unapologetitc", "verified": false, "id": "1245485522", "name": "jami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 4097, "tweet_count": 31669, "listed_count": 3}, "username": "CloudsoFly", "verified": false, "id": "2592249242", "name": "who tf is tht :)\ud83d\udcd6", "location": "\ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 3441, "tweet_count": 47723, "listed_count": 15}, "username": "lokiraconteur", "verified": false, "id": "2297398565", "name": "s\u1d00\u0280\u1d0fs \u096a \u2606 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Hot tramp, I love you so!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 549, "tweet_count": 21538, "listed_count": 0}, "username": "rosinhacbr", "verified": false, "id": "3828529703", "name": "sulamericana", "location": "Marambaia, Bel\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 509, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}, "username": "_Okami_Sama_", "verified": false, "id": "758904692600557568", "name": "MEC girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 308, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "username": "imma_be_maybe", "verified": false, "id": "822586948414046212", "name": "mabicita", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 415, "tweet_count": 29153, "listed_count": 0}, "username": "matteuzzzzz", "verified": false, "id": "1123560566", "name": "Mateus 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83e\udd1d1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d", "location": "maria da f\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 108543, "listed_count": 0}, "username": "martina_gala", "verified": false, "id": "792790153", "name": "martina gala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "username": "IsidoritoElRey", "verified": false, "id": "3015709359", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 224, "tweet_count": 25321, "listed_count": 0}, "username": "PlzRayane", "verified": false, "id": "871221665354715136", "name": "\u00ae1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 182, "tweet_count": 16871, "listed_count": 0}, "username": "_saraiane", "verified": false, "id": "191949147", "name": "Sarah \u2b50 \ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 447, "tweet_count": 17038, "listed_count": 3}, "username": "essathamy", "verified": false, "id": "220885129", "name": "thamyres", "location": "\u00e9gua, longe que s\u00f3 maninho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 3213, "tweet_count": 45708, "listed_count": 13}, "username": "izzybbyxz", "verified": false, "id": "3104817148", "name": "Iza \ud83c\udf42\ud83d\udcd6 : sete minutos depois da meia-noite", "location": "\ud83d\udcda54/-\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1925, "tweet_count": 115833, "listed_count": 15}, "username": "inthehstyles", "verified": false, "id": "2939655393", "name": "karla 13", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7501, "following_count": 470, "tweet_count": 175007, "listed_count": 27}, "username": "weiwujixian", "verified": false, "id": "557319231", "name": "karoles", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 208, "tweet_count": 26980, "listed_count": 0}, "username": "giutumeoyess", "verified": false, "id": "1088534030180646912", "name": "giu\u26e4+", "location": "l Upper East Side - Manhattan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1034, "tweet_count": 47877, "listed_count": 0}, "username": "majuzadaa", "verified": false, "id": "1099733102174367744", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1310, "tweet_count": 39372, "listed_count": 4}, "username": "cobracomasash", "verified": false, "id": "3236092102", "name": "pagodeira bissexual 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Manaus, "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1206, "tweet_count": 20846, "listed_count": 9}, "username": "understardust_", "verified": false, "id": "946095091403448320", "name": "alasca atlantis alanis", "location": "fight club "}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 396, "tweet_count": 48861, "listed_count": 0}, "username": "ana_ohh", "verified": false, "id": "288454862", "name": "bissexual lula 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 47, "tweet_count": 6825, "listed_count": 0}, "username": "Gmgrazii", "verified": false, "id": "795356514307506176", "name": "Grazi", "location": " PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 3535, "tweet_count": 92242, "listed_count": 0}, "username": "weismer", "verified": false, "id": "168477338", "name": "Pablo Ram\u00edrez #NoAlTerrorismo. derecha siempre", "location": "Lima,Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 983, "tweet_count": 70198, "listed_count": 10}, "username": "Eze_Z", "verified": false, "id": "150055807", "name": "Eze", "location": "Rep\u00fablica de la Boca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2064, "tweet_count": 106673, "listed_count": 3}, "username": "anetthai", "verified": false, "id": "1024366502", "name": "thaiane", "location": "Rio de Janeiro, RJ - BRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1926, "tweet_count": 73618, "listed_count": 2}, "username": "Riick_moraes", "verified": false, "id": "199946098", "name": "Henrique Moraes (5-1) (0-1)", "location": "Sorocaba, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 322, "tweet_count": 27722, "listed_count": 1}, "username": "whoim_lah", "verified": false, "id": "2902230743", "name": "L", "location": "{Ela;Dela} {She;Her}"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 93, "tweet_count": 117291, "listed_count": 0}, "username": "sofiaaasoaresss", "verified": false, "id": "829053831686320129", "name": "sofia", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 144, "tweet_count": 9257, "listed_count": 0}, "username": "Empty_Nix", "verified": false, "id": "896498519095246848", "name": "Gyo \u2728", "location": "Ud\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 862, "tweet_count": 184349, "listed_count": 20}, "username": "crflxxx", "verified": false, "id": "3069058960", "name": "manu \ud83c\udfc6", "location": "0129."}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 268, "tweet_count": 28639, "listed_count": 0}, "username": "letshh_", "verified": false, "id": "280688019", "name": "Lets go", "location": "Santar\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 390, "tweet_count": 16874, "listed_count": 0}, "username": "spritexl_", "verified": false, "id": "3743443583", "name": "xl 13 \u2b50", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 395, "tweet_count": 71847, "listed_count": 0}, "username": "kavilinhaxx", "verified": false, "id": "1041036464933482496", "name": "eloanjo", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 911, "tweet_count": 50119, "listed_count": 0}, "username": "vaxcainete", "verified": false, "id": "754333955101433856", "name": "lulinha13", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 106, "tweet_count": 1707, "listed_count": 0}, "username": "abi_b24", "verified": false, "id": "843488149145862147", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd5a\u00bb\u00bb \u02e2\u1d58\u1d56\u1d49\u02b3\u1d47\u02e1\u1d52\u1d52\u1d50 \u00bb\u00bb Inactiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10846, "following_count": 5781, "tweet_count": 22802, "listed_count": 20}, "username": "lovelylouiet", "verified": false, "id": "986661813445017601", "name": "\u028f\u1d00\u1d22\u1d22\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 155, "tweet_count": 19665, "listed_count": 0}, "username": "jilliowl", "verified": false, "id": "872423533", "name": "crocojillia", "location": "21/30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 144, "tweet_count": 72896, "listed_count": 0}, "username": "hereliesdeath", "verified": false, "id": "91480628", "name": "modelo de fora", "location": "Teresina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 724, "tweet_count": 16402, "listed_count": 1}, "username": "conyvaldes37", "verified": false, "id": "452590896", "name": "Cony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 813, "tweet_count": 26009, "listed_count": 0}, "username": "wgnerjr7", "verified": false, "id": "350310119", "name": "JR", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 320, "tweet_count": 118401, "listed_count": 24}, "username": "enbyvmin_", "verified": false, "id": "969085932", "name": "moved to @spookywinz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 204, "tweet_count": 10587, "listed_count": 0}, "username": "vira_latta", "verified": false, "id": "3043812789", "name": "Miguel Tom\u00e1s", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 74, "tweet_count": 189085, "listed_count": 25}, "username": "chIoemax", "verified": false, "id": "385420309", "name": "talia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 254, "tweet_count": 12084, "listed_count": 0}, "username": "meodsa", "verified": false, "id": "722951080397508609", "name": "madu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}, "username": "andreayoungwoo2", "verified": false, "id": "3062075940", "name": "Andrea Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19266, "following_count": 21032, "tweet_count": 99471, "listed_count": 125}, "username": "pachi3679", "verified": false, "id": "151502786", "name": "PATRICIA DE LA BARRA", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1874, "tweet_count": 14972, "listed_count": 6}, "username": "Dreamer007_Vale", "verified": false, "id": "118327191", "name": "Valentina YoMeVacuno", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 189, "tweet_count": 22250, "listed_count": 2}, "username": "analarixx", "verified": false, "id": "319928406", "name": "ana", "location": "Diadema "}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 468, "tweet_count": 6905, "listed_count": 7}, "username": "DriellyFujimori", "verified": false, "id": "140525654", "name": "Drielly com 2L de LULA", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 788, "tweet_count": 50578, "listed_count": 4}, "username": "SPEEDENKI", "verified": false, "id": "945301003733217281", "name": "tweek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 386, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "username": "maucoverband", "verified": false, "id": "3385087511", "name": "BELOVED", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 445, "tweet_count": 90251, "listed_count": 5}, "username": "allahdemswallow", "verified": false, "id": "337378303", "name": "belz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 432, "tweet_count": 65761, "listed_count": 4}, "username": "souandressam", "verified": false, "id": "473398885", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 270, "tweet_count": 20975, "listed_count": 7}, "username": "marilinhareal", "verified": false, "id": "49175619", "name": "Marilia", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 4855, "tweet_count": 120946, "listed_count": 6}, "username": "seotterfly", "verified": false, "id": "2610322331", "name": "luly 13", "location": "malu&ket amor eterno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 381, "tweet_count": 4233, "listed_count": 0}, "username": "morellibrn", "verified": false, "id": "837780622710013953", "name": "morelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 276, "tweet_count": 20119, "listed_count": 0}, "username": "marciocpc", "verified": false, "id": "959275508", "name": "RICHARD LONG DE FORTALEZA", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 449, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}, "username": "pcypowerz", "verified": false, "id": "895086733070667776", "name": "\u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2100, "tweet_count": 189701, "listed_count": 17}, "username": "primidonagirl", "verified": false, "id": "3306004179", "name": "supremacia midnight rain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 409, "tweet_count": 62351, "listed_count": 0}, "username": "lubortolazo", "verified": false, "id": "1436724990", "name": "Bort"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 251, "tweet_count": 78371, "listed_count": 2}, "username": "vicllb", "verified": false, "id": "1385447808", "name": "cansadona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 182, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "username": "isacardarello", "verified": false, "id": "1046909927095246848", "name": "bi sex uau", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 4949, "tweet_count": 66696, "listed_count": 42}, "username": "shllnza", "verified": false, "id": "859165263069138950", "name": "mandy", "location": " ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 272, "tweet_count": 13142, "listed_count": 0}, "username": "anajmw", "verified": false, "id": "1136297226865692673", "name": "Ana."}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 155, "tweet_count": 41757, "listed_count": 1}, "username": "meggiedaart", "verified": false, "id": "227677237", "name": "AirMeggs #UP80 - megaman x impersonator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 333, "tweet_count": 8819, "listed_count": 5}, "username": "mayaracastr0", "verified": false, "id": "116812297", "name": "may", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 2161, "tweet_count": 116871, "listed_count": 4}, "username": "httpdark_", "verified": false, "id": "245152007", "name": "Calorine", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 127, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}, "username": "WellyngtonLuiz8", "verified": false, "id": "1134197628097499149", "name": "Well come ______"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 300, "tweet_count": 10390, "listed_count": 3}, "username": "ancestralcomum", "verified": false, "id": "72143176", "name": "geneegoista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 165, "tweet_count": 8581, "listed_count": 0}, "username": "femrgi", "verified": false, "id": "764677095343529984", "name": "Giovanna Ferreira", "location": "Niter\u00f3i - RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1302, "tweet_count": 40033, "listed_count": 13}, "username": "quattrok1967", "verified": false, "id": "2654302397", "name": "Berch A Bes #TLP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 4041, "tweet_count": 255607, "listed_count": 15}, "username": "marygambler", "verified": false, "id": "2415012890", "name": "Marygambler . ___YO VOTO SI._ YO NO LOS VOT\u00c9", "location": "Canelones, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 262, "tweet_count": 51024, "listed_count": 0}, "username": "Kiyohms", "verified": false, "id": "994209294861127681", "name": "Ki", "location": "Mealhada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 126, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "username": "lusouza003_", "verified": false, "id": "1099863404507025409", "name": "luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "username": "ImpNerd", "verified": false, "id": "226974211", "name": "Imp\u00e9rio dos Nerd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 594, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "username": "vicdougg", "verified": false, "id": "972726277", "name": "vitinho", "location": "+5511"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 217, "tweet_count": 32738, "listed_count": 0}, "username": "joyyce_almeida", "verified": false, "id": "326190923", "name": "Joyce almeida \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 4999, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "username": "julioce35746091", "verified": false, "id": "700984789780840448", "name": "Julio C\u00e9sar el poeta del cielo\ud83c\udf26", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 737, "tweet_count": 86103, "listed_count": 23}, "username": "rougehades", "verified": false, "id": "873542491357814784", "name": "marcy", "location": "she/her | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 382, "tweet_count": 13232, "listed_count": 0}, "username": "Kooovalski", "verified": false, "id": "1080622686236229633", "name": "Sailor Depression \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1154, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}, "username": "thedantass", "verified": false, "id": "1015786209166098432", "name": "Dantas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 1876, "tweet_count": 8487, "listed_count": 2}, "username": "stndingthere", "verified": false, "id": "3006398945", "name": "hingrid com h", "location": "Feminist // she/ her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 165, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "username": "LUiZa_wsn", "verified": false, "id": "1036667519094939651", "name": "bixo solto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 506, "tweet_count": 26051, "listed_count": 3}, "username": "lairissea", "verified": false, "id": "2995959923", "name": "lari", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 3422, "tweet_count": 98794, "listed_count": 37}, "username": "nekoforov", "verified": false, "id": "841094922409238528", "name": "lori, el no binario \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "hiding in your wifi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148592, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 109, "tweet_count": 30122, "listed_count": 4}, "username": "ac_patri", "verified": false, "id": "210252747", "name": "Ana \ud83c\udf37", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 825, "tweet_count": 28022, "listed_count": 0}, "username": "Juliatxo", "verified": false, "id": "2763361785", "name": "anti radfem", "location": "sao paulo e barra mansa rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 292, "tweet_count": 105138, "listed_count": 10}, "username": "KakashiSamaa", "verified": false, "id": "578657355", "name": "ferbolis", "location": "Arkham Asylum "}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 127, "tweet_count": 27409, "listed_count": 1}, "username": "maria_inchains", "verified": false, "id": "3188818211", "name": "Maria", "location": "SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 355, "tweet_count": 10050, "listed_count": 0}, "username": "dienicomd", "verified": false, "id": "749301295224348672", "name": "\u2b50\ufe0fdididididie e Lulalalaloleolalula\u2b50\ufe0f", "location": "ccvel/crtba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 1170, "tweet_count": 181766, "listed_count": 0}, "username": "aa_kaka", "verified": false, "id": "322756294", "name": "Kaka", "location": "Pelotas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1860, "tweet_count": 52432, "listed_count": 27}, "username": "raquel_kenna", "verified": false, "id": "83200356", "name": "Raquel Kenna", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 87, "tweet_count": 11020, "listed_count": 0}, "username": "lnybag", "verified": false, "id": "3128517590", "name": "Gabys", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 557, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}, "username": "PetitMatsubara", "verified": false, "id": "1146615109969690629", "name": "FannySoSo", "location": "neocity "}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 244, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "username": "StrawHat228", "verified": false, "id": "947156283672748034", "name": "Lucas T.", "location": "Perdido na vida. (he/him)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 162, "tweet_count": 10601, "listed_count": 3}, "username": "marcelaleitte", "verified": false, "id": "56430331", "name": "MarceLa \ud83d\udea9", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 270, "tweet_count": 50632, "listed_count": 6}, "username": "lusconde", "verified": false, "id": "208047857", "name": "Z\u00e9 nada de Lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 651, "tweet_count": 80585, "listed_count": 7}, "username": "itzmekalu", "verified": false, "id": "41447190", "name": "Diego \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 374, "tweet_count": 20671, "listed_count": 5}, "username": "Carlos_CAMS", "verified": false, "id": "72772922", "name": "Carlos", "location": "Lima- Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 507, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "username": "edinhooliveira9", "verified": false, "id": "405123460", "name": "edinho oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1480, "tweet_count": 38479, "listed_count": 7}, "username": "alfredomellav", "verified": false, "id": "118882933", "name": "A.", "location": "localhost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "username": "RudyPetrikowski", "verified": false, "id": "103059095", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 901, "tweet_count": 92462, "listed_count": 82}, "username": "innerskjn", "verified": false, "id": "32536614", "name": "tha; son heung-min\u2019s wife", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | she/her | intp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 602, "tweet_count": 7699, "listed_count": 1}, "username": "holdmyandhi", "verified": false, "id": "1210152163", "name": "karine", "location": "natal rn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 509, "tweet_count": 55507, "listed_count": 0}, "username": "m4sterofpuppet", "verified": false, "id": "1006253780860579840", "name": "monge espacial", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 1009, "tweet_count": 13306, "listed_count": 0}, "username": "mauriciochavesh", "verified": false, "id": "904581598963740672", "name": "Maur\u00edcio Chaves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1834, "tweet_count": 87749, "listed_count": 4}, "username": "tomas_almeida_", "verified": false, "id": "1613876610", "name": "Tom\u00e1s", "location": "Reinaldes city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 368, "tweet_count": 69883, "listed_count": 6}, "username": "anaczi", "verified": false, "id": "51100752", "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "location": "Blumenau, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 964, "tweet_count": 66789, "listed_count": 1}, "username": "Su320", "verified": false, "id": "135471054", "name": "susana", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1070, "tweet_count": 11304, "listed_count": 2}, "username": "exvondyadicta", "verified": false, "id": "701398782378958848", "name": "Marga \u263c A amarga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 593, "tweet_count": 66255, "listed_count": 1}, "username": "DaftYgor", "verified": false, "id": "49109493", "name": "Ygor", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1768, "tweet_count": 99826, "listed_count": 3}, "username": "milav_", "verified": false, "id": "96450222", "name": "Camila", "location": "Always lost in stereo.       "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1249, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "username": "carolfferrrari", "verified": false, "id": "1099737556302942209", "name": "Ferrari", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1055, "tweet_count": 45035, "listed_count": 0}, "username": "dumard_", "verified": false, "id": "959459716798828544", "name": "emanuelle\ud83d\udc06", "location": "hell de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 475, "tweet_count": 38690, "listed_count": 0}, "username": "lavinia_pietraz", "verified": false, "id": "813474416491425796", "name": "lala", "location": "Saquarema, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 582, "tweet_count": 22022, "listed_count": 7}, "username": "GiselecAlves", "verified": false, "id": "95741490", "name": "\ud83e\udd21 Gi", "location": "Bauru , sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "username": "caloorine", "verified": false, "id": "1132722195875160065", "name": "Jujuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1928, "tweet_count": 46957, "listed_count": 0}, "username": "TeacherKatya", "verified": false, "id": "183441837", "name": "Brasil Com Bolsonaro", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campos, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 3388, "tweet_count": 102025, "listed_count": 6}, "username": "rudewprincess", "verified": false, "id": "4277474207", "name": "laysla \u2728", "location": "g\u2019s bitch "}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 959, "tweet_count": 27416, "listed_count": 0}, "username": "museinfrills", "verified": false, "id": "1000213352755449856", "name": "Lazuli (RT no fixado pfvr) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2b50", "location": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00b7 24 \u00b7 ela/she\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11642, "following_count": 1448, "tweet_count": 111963, "listed_count": 1650}, "username": "MarcioMendex", "verified": false, "id": "43178576", "name": "Marcinho \ud83c\udf31\ud83d\udd2c\uea00", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1073, "tweet_count": 139512, "listed_count": 6}, "username": "brendaap_", "verified": false, "id": "107277026", "name": "petistinha safada", "location": "           bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}, "username": "pablovillaverde", "verified": false, "id": "58413770", "name": "pablo villaverde", "location": "De Bariloche,vivo en CaBA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5968, "following_count": 3174, "tweet_count": 154658, "listed_count": 12}, "username": "crazydogui666", "verified": false, "id": "258308059", "name": "Juan Rodriguez\ud83e\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 741, "tweet_count": 30915, "listed_count": 0}, "username": "Darkelias_", "verified": false, "id": "890737453237186560", "name": "Zeca Abobrinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 352, "tweet_count": 13439, "listed_count": 0}, "username": "Giampieri_A", "verified": false, "id": "2741374805", "name": "cabe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 593, "tweet_count": 28709, "listed_count": 0}, "username": "ogonzaga_", "verified": false, "id": "722223927116759041", "name": "O \u00faltimo rom\u00e2ntico.", "location": "MG~RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 2006, "tweet_count": 27096, "listed_count": 2}, "username": "carolsredx", "verified": false, "id": "970174914", "name": "carol! \u00a1!", "location": "portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20378, "following_count": 1478, "tweet_count": 167590, "listed_count": 44}, "username": "certezamente", "verified": false, "id": "281225798", "name": "jo\u0101o", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 373, "tweet_count": 16920, "listed_count": 1}, "username": "jwoules", "verified": false, "id": "1011672559", "name": "e", "location": "Natal, Br\u00e9sil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 357, "tweet_count": 11960, "listed_count": 0}, "username": "moonaquarws", "verified": false, "id": "957696383884161024", "name": "luane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 1196, "tweet_count": 45579, "listed_count": 4}, "username": "MARlANACONTAUM", "verified": false, "id": "707822513", "name": "maria ana", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1140, "tweet_count": 36328, "listed_count": 5}, "username": "gilmoreandbooks", "verified": false, "id": "717130387", "name": "|rafa|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 82, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "username": "Juan01jh", "verified": false, "id": "955771248004489216", "name": "Juan Pablo Herrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 352, "tweet_count": 29894, "listed_count": 2}, "username": "Ainefernandez", "verified": false, "id": "280128287", "name": "A i n \u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 26, "tweet_count": 2298, "listed_count": 1}, "username": "GCruZJuaN", "verified": false, "id": "951301869007200256", "name": "Juan Crush C\u0337r\u0337u\u0337z\u0337 \u0337", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8144, "following_count": 983, "tweet_count": 11242, "listed_count": 17}, "username": "MiaWallaceOk_", "verified": false, "id": "2903223773", "name": "Anastasia \ud83e\udd87", "location": "Califato de Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 498, "tweet_count": 15301, "listed_count": 1}, "username": "tatapacas", "verified": false, "id": "777957080967815168", "name": "tata 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 132, "tweet_count": 36774, "listed_count": 5}, "username": "juseviltwin", "verified": false, "id": "59177844", "name": "Ju", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 62, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "username": "MarieLebrn1", "verified": false, "id": "1159677576002101248", "name": "Marie Lebr\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 189, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "ErickShanara", "verified": false, "id": "807552673629212673", "name": "Erick Shanara", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 599, "tweet_count": 52142, "listed_count": 0}, "username": "rejane_Q", "verified": false, "id": "901242376114634753", "name": "a = ^.^ = r \ud83c\udf4a\ud83c\udfa7\u00ae\ufe0f", "location": "SPFC\ud83d\udd34\u26aa\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 194, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "username": "GabrielSccp07", "verified": false, "id": "1018961789462155264", "name": "Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 797, "tweet_count": 23125, "listed_count": 1}, "username": "eduantonio__", "verified": false, "id": "1075146515365224449", "name": "Ozymandias \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "Barra do Corda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 146, "tweet_count": 9191, "listed_count": 1}, "username": "tmzrtb", "verified": false, "id": "1049067865100505090", "name": "Bea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 931, "tweet_count": 89771, "listed_count": 0}, "username": "nego_vinicius22", "verified": false, "id": "847914239608193024", "name": "Vin\u00edcius", "location": "rj/z.o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24757, "following_count": 20124, "tweet_count": 248508, "listed_count": 78}, "username": "change569", "verified": false, "id": "2491584998", "name": "RECHAZO! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\uddfd 22% 44% 62%", "location": "En el ultimo lugar del \ud83c\udf0e "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10238, "following_count": 3505, "tweet_count": 107229, "listed_count": 9}, "username": "PordenoneBudoia", "verified": false, "id": "1141444234295357443", "name": "Pordenone y Budoia 2005", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 850, "tweet_count": 14421, "listed_count": 0}, "username": "carolrossic", "verified": false, "id": "87751855", "name": "Carol Rossi.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 326, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "username": "a_lonardelli", "verified": false, "id": "1689277172", "name": "\u00e1killa lonardelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 372, "tweet_count": 722, "listed_count": 1}, "username": "CarmemPariz", "verified": false, "id": "298084597", "name": "Carmem Pariz \ud83e\udd88"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 3385, "tweet_count": 128708, "listed_count": 0}, "username": "Raphael_2D", "verified": false, "id": "133036250", "name": "@Raphael_2D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 616, "tweet_count": 49632, "listed_count": 5}, "username": "morethanhobi", "verified": false, "id": "2833020485", "name": "nalu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11096, "following_count": 10474, "tweet_count": 102251, "listed_count": 7}, "username": "__AgussPaz", "verified": false, "id": "1103917485546332160", "name": "\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83d\udc90\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1333, "tweet_count": 45534, "listed_count": 1}, "username": "gwshostage", "verified": false, "id": "505093385", "name": "m a r i a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 841, "tweet_count": 28494, "listed_count": 0}, "username": "Bruna_Andrade19", "verified": false, "id": "1010591332300181505", "name": "brurra", "location": "\u2606multifandom\u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2831, "tweet_count": 21513, "listed_count": 8}, "username": "lale_loh", "verified": false, "id": "930012819684298752", "name": "Ale\u2077", "location": "a casa mia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3217, "following_count": 2143, "tweet_count": 48069, "listed_count": 45}, "username": "sunk8ok", "verified": false, "id": "972598894705209350", "name": "maky \u2077\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 268, "tweet_count": 14796, "listed_count": 0}, "username": "rsbgximenes", "verified": false, "id": "323550565", "name": "robs", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1222, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}, "username": "kahsette5", "verified": false, "id": "3017700364", "name": "\u25aa\ufe0f", "location": "044"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 414, "tweet_count": 17926, "listed_count": 0}, "username": "mila_rfo", "verified": false, "id": "86794841", "name": "Dilma tocando teclado em Ratanab\u00e1", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 275, "tweet_count": 1356, "listed_count": 2}, "username": "aurampedrique", "verified": false, "id": "2960255495", "name": "aura P\u00e9rez", "location": "Bogota D,C,Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "username": "CHC31", "verified": false, "id": "182195747", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 411, "tweet_count": 24405, "listed_count": 1}, "username": "mckidrauhI", "verified": false, "id": "3258503782", "name": "Nogueira", "location": "Na sua bb \ud83d\ude02\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1933, "tweet_count": 56382, "listed_count": 17}, "username": "smoldebee", "verified": false, "id": "4558361325", "name": "debee \ud83d\udc7b", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 559, "tweet_count": 31818, "listed_count": 1}, "username": "renatanunxs", "verified": false, "id": "782681100283895808", "name": "renata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 769, "tweet_count": 122406, "listed_count": 11}, "username": "EtenaLOff", "verified": false, "id": "140522183", "name": "Etena \uea00\ud83c\udff9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115778, "listed_count": 103}, "username": "infoturquesa", "verified": false, "id": "78941660", "name": "Turquesa News", "location": "Canc\u00fan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 406, "tweet_count": 58823, "listed_count": 2}, "username": "_babisfc", "verified": false, "id": "500156683", "name": "Xoxa capenga", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 1123, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "username": "pgalvarez", "verified": false, "id": "145280698", "name": "Patri \u00c1lvarez Ovando", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 2158, "tweet_count": 69987, "listed_count": 1}, "username": "haIIucinado", "verified": false, "id": "722242873865818112", "name": "Sr. Favelado", "location": "hospital psiquiatrico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 507, "tweet_count": 67899, "listed_count": 20}, "username": "katicmills", "verified": false, "id": "904461079132164097", "name": "lena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 728, "tweet_count": 8460, "listed_count": 0}, "username": "jvsoaares_", "verified": false, "id": "764078117468172288", "name": "Jo\u00e3o Soares", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "verified": true, "id": "12603512", "name": "NerdBunker", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 284, "tweet_count": 37609, "listed_count": 3}, "username": "girllixo", "verified": false, "id": "36499111", "name": "pat\u00e9tica", "location": "Juiz de Fora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 4299, "tweet_count": 73700, "listed_count": 11}, "username": "larilarillari", "verified": false, "id": "125953874", "name": "Lari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 79, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "lllmcaux", "verified": false, "id": "1097947827655852033", "name": "a subversiva do Ferreira Gullar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1830, "tweet_count": 43573, "listed_count": 14}, "username": "achllesheel", "verified": false, "id": "1014381358729383937", "name": "\ud83d\udc8b", "location": "ele/dele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 326, "tweet_count": 56660, "listed_count": 4}, "username": "Luxie_C", "verified": false, "id": "744567336401838081", "name": "Lux"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 460, "tweet_count": 17932, "listed_count": 1}, "username": "winterbearand", "verified": false, "id": "1111808677856665600", "name": "Infris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 596, "tweet_count": 40273, "listed_count": 4}, "username": "littlemissbardo", "verified": false, "id": "278696141", "name": "ny."}, {"public_metrics": {"followers_count": 422954, "following_count": 1304, "tweet_count": 38127, "listed_count": 615}, "username": "sztajnszrajber", "verified": true, "id": "103629069", "name": "Dario Sztajnszrajber", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 187, "tweet_count": 10186, "listed_count": 1}, "username": "beatrizices", "verified": false, "id": "783842484505997312", "name": "beatriz", "location": "qualquer pronome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 315, "tweet_count": 6149, "listed_count": 1}, "username": "apapagaiada", "verified": false, "id": "1008397027062042624", "name": "nathi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 428, "tweet_count": 28541, "listed_count": 0}, "username": "supwrsonicpussy", "verified": false, "id": "1059825238416990208", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ressaca is hexa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "n sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 243, "tweet_count": 13489, "listed_count": 1}, "username": "lauruixx", "verified": false, "id": "2943169047", "name": "Nebulaura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 464, "tweet_count": 16578, "listed_count": 20}, "username": "gihdrmd", "verified": false, "id": "283729908", "name": "contra o fascismo, lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 6220, "tweet_count": 91156, "listed_count": 12}, "username": "suprasbeliba", "verified": false, "id": "437654235", "name": "lelety"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 358, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}, "username": "paucomtofu", "verified": false, "id": "1083808319863689221", "name": "vasp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 489, "tweet_count": 14088, "listed_count": 0}, "username": "luscakkk", "verified": false, "id": "3409513510", "name": "muniz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 919, "tweet_count": 63667, "listed_count": 7}, "username": "gilberto_sassi", "verified": false, "id": "88651169", "name": "professor cansado", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 162, "tweet_count": 90267, "listed_count": 36}, "username": "namchiIds", "verified": false, "id": "1124465141096034304", "name": "sam \u2e38", "location": "9\u00be"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 779, "tweet_count": 43316, "listed_count": 3}, "username": "DiogoFrade11", "verified": false, "id": "2428664877", "name": "alco\u00f3lica outonica \ud83e\udd7a", "location": "barbz safe space"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 857, "tweet_count": 16855, "listed_count": 1}, "username": "ritac051", "verified": false, "id": "1000471808724930560", "name": "Rita", "location": "Oporto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 258, "tweet_count": 16017, "listed_count": 3}, "username": "vannerej", "verified": false, "id": "1406151475", "name": "Vanessa (Taylor's Version)", "location": "Kaohsiung City, Taiwan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113408, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 166, "tweet_count": 115975, "listed_count": 4}, "username": "thealc", "verified": false, "id": "61095338", "name": "Th\u00ea", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 88, "tweet_count": 14302, "listed_count": 0}, "username": "friztrr", "verified": false, "id": "3322718771", "name": "maria in\u00eas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 405, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "username": "vilardela12", "verified": false, "id": "1092253993533878272", "name": "Lean\ud83c\udf40", "location": "don torcuato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 743, "tweet_count": 5311, "listed_count": 0}, "username": "Rodriguezale__", "verified": false, "id": "4085589622", "name": "Fl\u00f8ki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 364, "tweet_count": 57237, "listed_count": 1}, "username": "brunoDNM", "verified": false, "id": "3992689085", "name": "Feiti\u00e7aria 2009\ud83d\udecd", "location": "japeri "}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 209, "tweet_count": 40652, "listed_count": 0}, "username": "JOONPROMISE", "verified": false, "id": "959268736946458624", "name": "\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd5\ud835\udfce\ud835\udfd1\ud835\udfcf\ud835\udfd7 \u2661 \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfce\ud835\udfd3\ud835\udfd0\ud835\udfd4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7196, "following_count": 1491, "tweet_count": 389874, "listed_count": 62}, "username": "hughgrnt", "verified": false, "id": "963405072", "name": "ticiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 832, "tweet_count": 29264, "listed_count": 0}, "username": "amanda_laredo", "verified": false, "id": "785887237", "name": "coca cola normal #Lula13\u2b50\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 854, "tweet_count": 17444, "listed_count": 2}, "username": "oldtmills", "verified": false, "id": "2159969481", "name": "giovanna", "location": "011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 781, "tweet_count": 70872, "listed_count": 0}, "username": "shanneto", "verified": false, "id": "450049815", "name": "\u2661gio from paramore\u2661", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 170, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "username": "inessouto04", "verified": false, "id": "1008012434215403520", "name": "souto\ud83e\udd95", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 235, "tweet_count": 101831, "listed_count": 1}, "username": "anntaclara", "verified": false, "id": "803934401105195011", "name": "anna com dois n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7995, "following_count": 6232, "tweet_count": 418044, "listed_count": 34}, "username": "IuilOCofaigh", "verified": false, "id": "582945333", "name": "Noni Coffey \u2618\ufe0f\ud83d\udcf7", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6261, "following_count": 461, "tweet_count": 34721, "listed_count": 3}, "username": "kariafull", "verified": false, "id": "54259187", "name": "Kata.tw\ud83c\udf38", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 631, "tweet_count": 9939, "listed_count": 0}, "username": "penicilina_", "verified": false, "id": "908094413926170624", "name": "Microlina at midnight \ud83d\udd5b", "location": "Evangelical Dictatorship of BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 168, "tweet_count": 19289, "listed_count": 4}, "username": "ascandresa", "verified": false, "id": "20881506", "name": "andresa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1274, "tweet_count": 66662, "listed_count": 0}, "username": "Huriye", "verified": false, "id": "17717408", "name": "Huriye", "location": "London N.16, UK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 376, "tweet_count": 46262, "listed_count": 1}, "username": "_vicarvalhom", "verified": false, "id": "1367682350", "name": "vivi \u2b50\u2764\ufe0f", "location": "belo horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3940, "tweet_count": 22259, "listed_count": 0}, "username": "AlecsanderHiran", "verified": false, "id": "1095538245872615425", "name": "Hiran\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Floripa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 616, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "username": "LopesBeck", "verified": false, "id": "732620983857754112", "name": "KL \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 914, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}, "username": "GbFaixaa", "verified": false, "id": "974440998758748160", "name": "gabriel \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfb0\ud83e\udd77", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 537, "tweet_count": 21339, "listed_count": 0}, "username": "LukeIsApet", "verified": false, "id": "875823422571503618", "name": "LukkeLukkitty", "location": "Planetinha Imagin\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "username": "ANTONIO76134621", "verified": false, "id": "1151857157178044419", "name": "ANTONIO FRANCISCO DA CRUZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 62, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "GabrielFacini7", "verified": false, "id": "1166858430159687681", "name": "Gabriel Facini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 2108, "tweet_count": 86749, "listed_count": 2}, "username": "fairysatur", "verified": false, "id": "878246351846481920", "name": "fernanda\ud83d\udc8c", "location": "S-her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 365, "tweet_count": 48269, "listed_count": 0}, "username": "annyxxS2", "verified": false, "id": "4499527635", "name": "\u2600\ufe0f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 372, "tweet_count": 36399, "listed_count": 0}, "username": "millalockser", "verified": false, "id": "3376941286", "name": "milla rodrigs", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 293, "tweet_count": 20812, "listed_count": 0}, "username": "_amxndaaaaa", "verified": false, "id": "1079090079723851778", "name": "a.", "location": "es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 469, "tweet_count": 15269, "listed_count": 9}, "username": "antonio_castro", "verified": false, "id": "41094025", "name": "Antonio de Castro", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 446, "tweet_count": 63264, "listed_count": 7}, "username": "caaamis", "verified": false, "id": "40293074", "name": "bonita vota 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 78, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "username": "Ju_Moreira1105", "verified": false, "id": "1140748779940917249", "name": "Ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 250, "tweet_count": 23017, "listed_count": 1}, "username": "jlzbeth_", "verified": false, "id": "2868658251", "name": "Robin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 275, "tweet_count": 25974, "listed_count": 1}, "username": "wsfhell", "verified": false, "id": "236982707", "name": "ana inacia lula da silva", "location": "PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 597, "tweet_count": 90833, "listed_count": 6}, "username": "JoaoCArantes", "verified": false, "id": "189519054", "name": "Jo\u00e3o Arantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 737, "tweet_count": 177790, "listed_count": 17}, "username": "goaway_bitch", "verified": false, "id": "139612813", "name": "antifruti", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 321, "tweet_count": 34708, "listed_count": 1}, "username": "litsume", "verified": false, "id": "1036942909394898945", "name": "\u05df\u0131\u0323\u028c\u01dd", "location": "gone, gone "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13740, "following_count": 9988, "tweet_count": 39892, "listed_count": 1}, "username": "milla291743", "verified": false, "id": "749318221375864833", "name": "\u25e2 \u25e4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1118, "tweet_count": 22671, "listed_count": 3}, "username": "LucDourado", "verified": false, "id": "28337105", "name": "Ugly Sonic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477904, "following_count": 1799, "tweet_count": 19392, "listed_count": 829}, "username": "marcelvanhattem", "verified": true, "id": "21069302", "name": "Marcel van Hattem", "location": "Dois Irm\u00e3os - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 2438, "tweet_count": 12197, "listed_count": 0}, "username": "Thorborgess", "verified": false, "id": "756947062349062145", "name": "Sr Thor", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "verified": false, "id": "2808152951", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 407, "tweet_count": 31761, "listed_count": 2}, "username": "poxasofiis", "verified": false, "id": "242961977", "name": "Sofia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 400, "tweet_count": 6586, "listed_count": 1}, "username": "ELGUSTA777", "verified": false, "id": "2990736172", "name": "gustavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 596, "tweet_count": 14167, "listed_count": 0}, "username": "ArturPassos3", "verified": false, "id": "761388808990552065", "name": "Mutano23", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2796, "tweet_count": 12963, "listed_count": 2}, "username": "paz_entre_nos", "verified": false, "id": "1129183215145693184", "name": "Pacifista Radical"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 401, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}, "username": "rayannefaraujo", "verified": false, "id": "2845650967", "name": "ray", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 751, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "username": "itsjulemary", "verified": false, "id": "1005269595584974849", "name": "jules"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 413, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "username": "Giovanni0794", "verified": false, "id": "1396149716", "name": "Giovanni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 459, "tweet_count": 17560, "listed_count": 1}, "username": "darth_lautaro", "verified": false, "id": "3162084130", "name": "Lautaro Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 3969, "tweet_count": 73775, "listed_count": 30}, "username": "biebrsupremacy", "verified": false, "id": "1340761194", "name": "lari \u2b50\ud83d\udea9", "location": "5sosliebers; 5exoliebers"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 452, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "username": "ParizBeat", "verified": false, "id": "165583400", "name": "Pariz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 521, "tweet_count": 76101, "listed_count": 20}, "username": "satoihiroshi", "verified": false, "id": "60981031", "name": "Hiro", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 872, "tweet_count": 77783, "listed_count": 2}, "username": "eumarcelaj", "verified": false, "id": "796807692", "name": "marcela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 313, "tweet_count": 89292, "listed_count": 1}, "username": "britoriana", "verified": false, "id": "309859533", "name": "bola de fogo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 229, "tweet_count": 5766, "listed_count": 3}, "username": "Fertorrentes", "verified": false, "id": "30022829", "name": "Fernanda Torrentes", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 270, "tweet_count": 21004, "listed_count": 1}, "username": "eularraryhs", "verified": false, "id": "3290681189", "name": "\u00c1gua de salsicha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 197, "tweet_count": 4662, "listed_count": 1}, "username": "Neurotiker13", "verified": false, "id": "1493564215", "name": "i killed Laura Palmer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 403, "tweet_count": 27959, "listed_count": 0}, "username": "SkzRafa", "verified": false, "id": "766349752422305793", "name": "michael\ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 160, "tweet_count": 32609, "listed_count": 3}, "username": "alistairoh", "verified": false, "id": "1007668268369416192", "name": "gustavo!", "location": "era hotd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 321, "tweet_count": 30025, "listed_count": 1}, "username": "thstarborn", "verified": false, "id": "1152252115739381761", "name": "\u1160\u212c\uff61", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7          h. \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 703, "tweet_count": 39576, "listed_count": 10}, "username": "housoftruth", "verified": false, "id": "700550355055206401", "name": "\u2661 \u1972r\u03b9\uff61", "location": "arg; multi; booktwt; rp."}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1883, "tweet_count": 12456, "listed_count": 2}, "username": "JosianeOliSilva", "verified": false, "id": "1107132848", "name": "Josiane Oliveira", "location": "Caruaru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 309, "tweet_count": 8741, "listed_count": 0}, "username": "cacheada_18", "verified": false, "id": "812798010610618368", "name": "aiLLa Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 443, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "username": "bahnanina", "verified": false, "id": "807927536655147008", "name": "em surto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 666, "tweet_count": 150635, "listed_count": 6}, "username": "qualeloii", "verified": false, "id": "897643399", "name": "chanel oberlin", "location": "Kappa Kappa Tau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 821, "tweet_count": 35680, "listed_count": 3}, "username": "daecrhwa", "verified": false, "id": "1015773528711417856", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "location": "BAD B\u2639\ufe0eY ! \u2639\ufe0e . . %% : \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 568, "tweet_count": 5028, "listed_count": 0}, "username": "Elsa_arma", "verified": false, "id": "1140455755524427776", "name": "El satan\u00e1s\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 404, "tweet_count": 58102, "listed_count": 1}, "username": "neliavanessa", "verified": false, "id": "1000113623530950657", "name": "sou N\u00e9lia, N\u00e9lia Vanessa", "location": "n\u00e3o sei, filho "}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 168, "tweet_count": 22017, "listed_count": 0}, "username": "cecitta_", "verified": false, "id": "543737038", "name": "ana", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 345, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "username": "JAIMEGRISALES8", "verified": false, "id": "1145562095704006656", "name": "JAIME GRISALES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124052, "following_count": 219, "tweet_count": 1956, "listed_count": 23}, "username": "FREESTYL3__", "verified": false, "id": "4835821911", "name": "R4P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1242, "tweet_count": 13555, "listed_count": 1}, "username": "biancafercc", "verified": false, "id": "2894649867", "name": "b", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 685, "tweet_count": 54453, "listed_count": 1}, "username": "joananevesbpn", "verified": false, "id": "848893161229471745", "name": "bi \ud83c\udf35", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2350, "tweet_count": 25037, "listed_count": 8}, "username": "coisasdokaue", "verified": false, "id": "76528345", "name": "Kau\u00ea Vieira", "location": "Salvador, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135774, "following_count": 1729, "tweet_count": 31705, "listed_count": 420}, "username": "simas_luiz", "verified": false, "id": "296475701", "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1403, "tweet_count": 45834, "listed_count": 11}, "username": "mxdrntheoriexp", "verified": false, "id": "1017099754503884800", "name": "eu", "location": "Lower, Tadfield"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 3226, "tweet_count": 30693, "listed_count": 0}, "username": "ourlittleyouth", "verified": false, "id": "827291268539613185", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a", "location": "central perk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 342, "tweet_count": 6810, "listed_count": 3}, "username": "kikextreme", "verified": false, "id": "61549950", "name": "KikeSTRK \ud83d\ude17\ud83d\udca8", "location": "Los Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 698, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "Psdlsa", "verified": false, "id": "2882121897", "name": "pedelsa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 455, "tweet_count": 84124, "listed_count": 5}, "username": "pamreginaa", "verified": false, "id": "122255468", "name": "P\u00e2m", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 532, "tweet_count": 95554, "listed_count": 53}, "username": "alcooltecimento", "verified": false, "id": "137106029", "name": "Lana Del Paula", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 301, "tweet_count": 25337, "listed_count": 1}, "username": "NxnkurunxIsa", "verified": false, "id": "1070433910578917376", "name": "Isa \ud83e\udeb7", "location": "La Uni\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 146, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "username": "felipenasd", "verified": false, "id": "116506278", "name": "Felipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 877, "tweet_count": 44198, "listed_count": 3}, "username": "sklmcat", "verified": false, "id": "3425105421", "name": "malu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11877, "following_count": 9106, "tweet_count": 216286, "listed_count": 16}, "username": "ilysmportilla", "verified": false, "id": "349845743", "name": "may", "location": "anahi follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1004, "tweet_count": 38995, "listed_count": 1}, "username": "galegobct", "verified": false, "id": "973696779865731072", "name": "galego buceta", "location": "Campina Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1307, "tweet_count": 19290, "listed_count": 5}, "username": "poisnsart", "verified": false, "id": "3322983873", "name": "Jenn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 643, "tweet_count": 84039, "listed_count": 3}, "username": "Renan_Zero", "verified": false, "id": "169801463", "name": "Zero", "location": "olho vivo & faro fino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 326, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}, "username": "eu_ferodrigues", "verified": false, "id": "288513835", "name": "fefe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 811, "tweet_count": 54763, "listed_count": 1}, "username": "cyberfunk22", "verified": false, "id": "862414681817985024", "name": "juuuu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 900, "tweet_count": 51423, "listed_count": 0}, "username": "dutumobcrf", "verified": false, "id": "4010606440", "name": "millit\u00e3o_", "location": "Rlg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 4897, "tweet_count": 20099, "listed_count": 13}, "username": "lovsbook_", "verified": false, "id": "1098326383137296388", "name": "PAOLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 282, "tweet_count": 11890, "listed_count": 0}, "username": "deboraahs_", "verified": false, "id": "1113002130", "name": "deborah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 279, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "username": "smurfdoluan_", "verified": false, "id": "837369268077543424", "name": "biazinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 936, "tweet_count": 41245, "listed_count": 0}, "username": "samlhalpert", "verified": false, "id": "1895064084", "name": "amazing miranha", "location": "mundinho Sam Winchester \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1271, "tweet_count": 79087, "listed_count": 10}, "username": "Archylte_Steppe", "verified": false, "id": "65998260", "name": "Vulgar Menace", "location": "badville"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 890, "tweet_count": 33527, "listed_count": 7}, "username": "julianamutti_", "verified": false, "id": "71828877", "name": "Juliana Mutti \u2720", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1527, "tweet_count": 260231, "listed_count": 12}, "username": "kyusbaby", "verified": false, "id": "1439342190", "name": "Angel Yongguk | Klee's Mother", "location": "sigh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 401, "tweet_count": 26645, "listed_count": 2}, "username": "lesbowalls", "verified": false, "id": "931213327010758656", "name": "out of sam's system \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "pt-br/eng \u2022 19 \u2022 ela/ele."}, {"public_metrics": {"followers_count": 9423240, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 365, "tweet_count": 18849, "listed_count": 2}, "username": "luizaynne", "verified": false, "id": "1000409791074852864", "name": "Luiza (\u00ed)nn(\u00ea)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 231, "tweet_count": 323699, "listed_count": 10}, "username": "robpatnsn", "verified": false, "id": "153476599", "name": "lena \ud83d\udc06", "location": "antiga fIawlesstorm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 760, "tweet_count": 25501, "listed_count": 2}, "username": "mariaaaaaagg", "verified": false, "id": "756494304458203138", "name": "A tiazona socially awkward", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 366, "tweet_count": 11812, "listed_count": 0}, "username": "thyannacosso", "verified": false, "id": "756599111831396353", "name": "thy\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 518, "tweet_count": 28735, "listed_count": 0}, "username": "allanadcaldas", "verified": false, "id": "2544617616", "name": "Lana", "location": "cuiab\u00e1 | florian\u00f3polis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 629, "tweet_count": 120467, "listed_count": 2}, "username": "thevenusorbit", "verified": false, "id": "122508850", "name": "balu \ud83d\udcab", "location": "inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1533, "tweet_count": 68125, "listed_count": 22}, "username": "JeanCarlosbh", "verified": false, "id": "37965971", "name": "jean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "username": "LordJimjr", "verified": false, "id": "1884276475", "name": "Ernesto Alvarez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "verified": false, "id": "3068725821", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 837, "tweet_count": 44535, "listed_count": 0}, "username": "victorixn", "verified": false, "id": "705206451963371520", "name": "vict\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 665, "tweet_count": 89759, "listed_count": 2}, "username": "aka_iury", "verified": false, "id": "3107924603", "name": "iury", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1716, "tweet_count": 126134, "listed_count": 12}, "username": "SoyDel41_JxC", "verified": false, "id": "3304138426", "name": "Mar\u00eda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 262, "tweet_count": 10203, "listed_count": 2}, "username": "tamarabenetti", "verified": false, "id": "65081119", "name": "\u00e7ei", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271252, "listed_count": 1}, "username": "MariaFl79192307", "verified": false, "id": "4442645356", "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "location": "Palermo Soho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "username": "augustodilinger", "verified": false, "id": "1553568727", "name": "Gary Oldman sudaca", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 120, "tweet_count": 14660, "listed_count": 0}, "username": "milkshakescar", "verified": false, "id": "917572648506445830", "name": "Belle Belinha dos Pampas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 421, "tweet_count": 3844, "listed_count": 0}, "username": "Hidroponico011", "verified": false, "id": "3384655954", "name": "Chama meu vulgo: depress\u00e3o", "location": "Pinheiros, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 112, "tweet_count": 39378, "listed_count": 3}, "username": "chrissfactor", "verified": false, "id": "3069269824", "name": "Cristobal Villafane", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 592, "tweet_count": 7883, "listed_count": 0}, "username": "notjady", "verified": false, "id": "2842854987", "name": "jady"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 294, "tweet_count": 11869, "listed_count": 0}, "username": "natacomtill", "verified": false, "id": "4195539227", "name": "nat\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 568, "tweet_count": 20552, "listed_count": 7}, "username": "_kyunhmy", "verified": false, "id": "1028337649164197889", "name": "Thamy", "location": "multi \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 361, "tweet_count": 37034, "listed_count": 1}, "username": "glitter_tears_", "verified": false, "id": "73780804", "name": "u\u0334\u035d\u0300\u035b\u0303\u0352\u0346\u0330\u033b\u0359w\u0338\u0346\u0341\u0347\u032c\u0339u\u0337\u0313\u0312\u034c\u033d\u0353\u031e\u0327"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 322, "tweet_count": 78034, "listed_count": 1}, "username": "nathpiva", "verified": false, "id": "71040301", "name": "nathalia", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 992, "tweet_count": 39395, "listed_count": 11}, "username": "bea__pedroso", "verified": false, "id": "1482207907", "name": "Bea Pedroso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1083, "tweet_count": 89330, "listed_count": 7}, "username": "btsismypurple", "verified": false, "id": "809038602390896640", "name": "louie\u26a2|a vida invis\u00edvel de addie larue\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Camp Half-Blood"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 194, "tweet_count": 16848, "listed_count": 1}, "username": "manujnascimento", "verified": false, "id": "285611450", "name": "Manu", "location": "Serrana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 937, "tweet_count": 22395, "listed_count": 1}, "username": "marilhacomlh", "verified": false, "id": "967975981171474438", "name": "\ud83c\udf0a+\ud83c\udfdd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 262, "tweet_count": 51005, "listed_count": 6}, "username": "bugabbs", "verified": false, "id": "1263167862", "name": "gabis", "location": "VAI CORINTHIANS \u26ab\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 8, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "username": "JosVergaraArel1", "verified": false, "id": "951948104152047616", "name": "Jos\u00e9 Vergara Arellano", "location": "La Florida, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462421, "following_count": 11581, "tweet_count": 215812, "listed_count": 1020}, "username": "eldesconcierto", "verified": true, "id": "613740623", "name": "El Desconcierto", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 462, "tweet_count": 18572, "listed_count": 22}, "username": "sleepingwthtris", "verified": false, "id": "201047293", "name": "NIELSEN, Bibs", "location": "Hawkins, IN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 179, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "username": "oxeanap", "verified": false, "id": "882747562742231041", "name": "Ana."}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1927, "tweet_count": 8747, "listed_count": 6}, "username": "camillarosac", "verified": false, "id": "127642491", "name": "Camilla Rosa", "location": "GO,Brazil, Earth..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 536, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}, "username": "gomessdanda", "verified": false, "id": "3193244663", "name": "Danda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 128, "tweet_count": 10467, "listed_count": 0}, "username": "Jullyanartlx", "verified": false, "id": "1056942479801544705", "name": "asmodeusa. (juL1y3)", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181951, "following_count": 2136, "tweet_count": 100209, "listed_count": 142}, "username": "Danielsmarconn", "verified": true, "id": "74176890", "name": "Dan", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 4900, "tweet_count": 55490, "listed_count": 0}, "username": "mdafontef", "verified": false, "id": "1043876416750841856", "name": "Maur\u00edcio da Fonte", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 508, "tweet_count": 30802, "listed_count": 1}, "username": "Anna75595641", "verified": false, "id": "1045824953101234176", "name": "Anninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Araraquara,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 299, "tweet_count": 19022, "listed_count": 3}, "username": "vflbvanessa", "verified": false, "id": "2835058222", "name": "vanessa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1796, "tweet_count": 77999, "listed_count": 8}, "username": "isasmoon", "verified": false, "id": "4062251741", "name": "gipsy danger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 962, "tweet_count": 15654, "listed_count": 0}, "username": "bxdx_sb", "verified": false, "id": "4265283323", "name": "BXDX\u262d\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 522, "tweet_count": 36800, "listed_count": 0}, "username": "maryercole", "verified": false, "id": "264357554", "name": "Mari"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CCuadradoN", "id": "36492160"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "in_reply_to_user_id": "36492160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420902768234496"}], "geo": {"place_id": "019f2f4e187ace41"}, "text": "@CCuadradoN @jmanalich @colmedchile Lo \u00fanico que quieren es seguir llen\u00e1ndose m\u00e1s sus bolsillos a costa de nuestro trabajo, nuestra vida y nuestros sue\u00f1os.\nMientras la gente se suicida por no tener vida, trabajando 12 horas diarias con sueldos miserables, \u00e9stos buscan m\u00e1s maneras de seguir rob\u00e1ndonos.", "author_id": "290569991", "created_at": "2019-08-28T03:25:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552357234233344"], "id": "1166552357234233344"}, {"text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "id": "1166745525259001856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 133, "tag": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 134, "end": 153, "tag": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 155, "end": 173, "tag": "NoVuelvenNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsElFuturo"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "ElRiesgoEsCristina"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "NoVuelvenNuncaMas"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/FdBlEHJFhD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoVuelvenMas9/status/1166763229273608193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FdBlEHJFhD", "media_key": "3_1166763221317029895"}]}, "in_reply_to_user_id": "152835465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738226788413445"}], "text": "@JuanGrabois Ah\u00ed ten\u00e9s a los negros que mantenes suicida del voto! Esta peronista de cuna vota a Macri mil veces m\u00e1s #MacriEsElFuturo #ElRiesgoEsCristina  #NoVuelvenNuncaMas \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 https://t.co/FdBlEHJFhD", "author_id": "1108486784504221698", "created_at": "2019-08-28T17:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166763229273608193"], "id": "1166763229273608193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Queiroz"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Luis D\u00edaz"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6427, "type": "Organization", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/nTFbhMaBAY", "expanded_url": "https://twitter.com/SPORTTVPortugal/status/1166840433919610882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTFbhMaBAY", "media_key": "3_1166840431377883145"}]}, "text": "Carlos Queiroz n\u00e3o teve contempla\u00e7\u00f5es ao avaliar o desempenho de Luis D\u00edaz no cl\u00e1ssico. Para o treinador portugu\u00eas, o jogador da sua selec\u00e7\u00e3o (Col\u00f4mbia) arrasou em campo. https://t.co/nTFbhMaBAY", "author_id": "40019154", "created_at": "2019-08-28T22:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166840433919610882"], "id": "1166840433919610882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "otrebhor", "id": "145604894"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "marujatarre", "id": "18497097"}]}, "in_reply_to_user_id": "145604894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862144631115779"}], "text": "@otrebhor @marujatarre En ninguna otra parte deber\u00eda decidirse", "author_id": "844390066621435904", "created_at": "2019-08-29T00:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868887251668994"], "id": "1166868887251668994"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "TheAffair"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9815, "type": "Other", "normalized_text": "TheAffair"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/AOnk8Vcr01", "expanded_url": "https://twitter.com/azul_mama/status/1165385767591563265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOnk8Vcr01", "media_key": "16_1165385758661840896"}]}, "text": "He terminado de ver #TheAffair. Aaaaaaaaay! https://t.co/AOnk8Vcr01", "author_id": "1021495079427629056", "created_at": "2019-08-24T22:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165385767591563265"], "id": "1165385767591563265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166750062803861504"}], "text": "a\u00ed chega l\u00e1 \u00e9 esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vou criar expectativas https://t.co/JznGeJirKg", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/JznGeJirKg", "expanded_url": "https://twitter.com/itsbatwondy/status/1166750062803861504", "display_url": "twitter.com/itsbatwondy/st\u2026"}]}, "author_id": "777298417852772352", "created_at": "2019-08-29T00:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870484769787909"], "id": "1166870484769787909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}]}, "text": "Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "author_id": "936080546609872898", "created_at": "2019-08-29T00:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868406294872064"], "id": "1166868406294872064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}]}, "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX", "author_id": "167435714", "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "id": "1166727513135079424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "MoniqueMBB", "id": "1086845153636167681"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/D517nYBF6o", "expanded_url": "https://twitter.com/luana__mx/status/1166870126601355264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D517nYBF6o", "media_key": "3_1166870119072567297"}]}, "in_reply_to_user_id": "323265822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166868433071292416"}], "text": "@WhoIsBelela @MoniqueMBB https://t.co/D517nYBF6o", "author_id": "4190705236", "created_at": "2019-08-29T00:28:12.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166870126601355264"], "id": "1166870126601355264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RY5vPNgKcU", "expanded_url": "https://twitter.com/itsbatspider/status/1166750062803861504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RY5vPNgKcU", "media_key": "7_1166750011419430912"}]}, "text": "mano essa risada do joaquin phoenix como joker esta arrepiante demais #Joker https://t.co/RY5vPNgKcU", "author_id": "772477643648360448", "created_at": "2019-08-28T16:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 9, "like_count": 967, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1166750062803861504"], "id": "1166750062803861504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "CinesUnidos"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "RetoCU"}, {"start": 140, "end": 158, "tag": "SoloParaCin\u00e9filos"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Jocker"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/KutJRrA1rz", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesUnidos/status/1166814130956881920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KutJRrA1rz", "media_key": "3_1166814121611943939"}]}, "text": "A prop\u00f3sito del nuevo tr\u00e1iler del #Guas\u00f3n, queremos preguntarte: \u00bfCu\u00e1l es tu #Guas\u00f3n \ud83e\udd21 favorito hasta los momentos \ud83e\udd14?\n\n#CinesUnidos #RetoCU #SoloParaCin\u00e9filos #Jocker https://t.co/KutJRrA1rz", "author_id": "76262666", "created_at": "2019-08-28T20:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 201, "like_count": 134, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1166814130956881920"], "id": "1166814130956881920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7208, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.8308, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.4942, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EGq7lXX2PS", "expanded_url": "https://twitter.com/domenico_lost/status/1166751768279179269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGq7lXX2PS", "media_key": "16_1166751756317057026"}]}, "text": "Eu depois de ver Esquadr\u00e3o Suicida: \n-Merda de DC, acabou com o Coringa!\nEu depois de ver o trailer do filme do Coringa:\n-PQP DC, VOC\u00caS S\u00c3O FODA!\n#Joker https://t.co/EGq7lXX2PS", "author_id": "30661790", "created_at": "2019-08-28T16:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166751768279179269"], "id": "1166751768279179269"}, {"in_reply_to_user_id": "1106187455282192384", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Matias"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854516240764930"}], "text": "@baruchinha Postei essa an\u00e1lise do Matias pro Jones agora pouco. O bicho vir\u00e1 com Austeridade pesada.", "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-08-28T23:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857419886145536"], "id": "1166857419886145536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "Boca"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "ANDRADA"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Boca"}, {"start": 172, "end": 178, "tag": "River"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "AntonioRoma"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 276, "username": "mavegol", "id": "140268898"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6002, "type": "Organization", "normalized_text": "ANDRADA"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.9155, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "AntonioRoma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OSAZGSGwl9", "expanded_url": "https://twitter.com/La12tuittera/status/1166866906361552896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSAZGSGwl9", "media_key": "3_1166866894198136832"}]}, "text": "El UNO de #Boca \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\ude4c\n\nEsteban #ANDRADA es el PRIMER ARQUERO EN LA HISTORIA DE #Boca  EN COMPLETAR 8 VALLAS INVICTAS CONSECUTIVAS\n\nAdem\u00e1s si el domingo no recibe goles ante #River antes de los 5m del PT superar\u00e1 los 782m de #AntonioRoma en 1969, r\u00e9cord del club.\n\nDATO @mavegol https://t.co/OSAZGSGwl9", "author_id": "249345746", "created_at": "2019-08-29T00:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 66, "like_count": 4420, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866906361552896"], "id": "1166866906361552896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.664, "type": "Organization", "normalized_text": "Boavista"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iZsJLUqbkv", "expanded_url": "https://twitter.com/FluminenseFC/status/1166446570939846658", "display_url": "twitter.com/FluminenseFC/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166446570939846658"}], "text": "depois de 10 anos o fluminense volta a colocar + de 40 mil no Maracan\u00e3 \n\nparab\u00e9ns por colocar um p\u00fablico q n\u00f3s colocamos contra o Boavista \n\nah, com o dinheiro da renda, pague sua parte q deve ao Maracan\u00e3... https://t.co/iZsJLUqbkv", "author_id": "2933511873", "created_at": "2019-08-28T00:19:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 234, "like_count": 1060, "quote_count": 242}, "edit_history_tweet_ids": ["1166505447794364416"], "id": "1166505447794364416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/eNp7KWkrPU", "expanded_url": "https://twitter.com/Mari_Wilbert/status/1166825251159891968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNp7KWkrPU", "media_key": "16_1166825240497926144"}]}, "text": "Antes de criarem expectativas com o filme do Coringa, lembrem que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era mega empolgante e prometia um filma\u00e7o... #Joker https://t.co/eNp7KWkrPU", "author_id": "41745374", "created_at": "2019-08-28T21:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166825251159891968"], "id": "1166825251159891968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 258, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 245, "end": 257, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/TnDYa1BufX", "expanded_url": "https://twitter.com/pxxtrxtraveler/status/1166869542276161541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TnDYa1BufX", "media_key": "3_1166869535108018178"}]}, "text": "eu t\u00f4 achando e sentindo que a Fabiana vai acabar se encrencando a cada dia com os personagens, vai chegar um dia q ela vai ser morta por algum, e o rumo da novela vai ser \"QUEM MATOU FABIANA?\", ai s\u00f3 no ultimo capitulo vamos saber quem foi.  \n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/TnDYa1BufX", "author_id": "889644666748096513", "created_at": "2019-08-29T00:25:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166869542276161541"], "id": "1166869542276161541"}, {"text": "Eu vou sempre defender esquadr\u00e3o suicida com todas as minhas for\u00e7as https://t.co/dAPgEiphJs", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dAPgEiphJs", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniloMatiass/status/1166827190106955776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAPgEiphJs", "media_key": "16_1166827179071680513"}]}, "author_id": "1055958900506329089", "created_at": "2019-08-28T21:37:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166827190106955776"], "id": "1166827190106955776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "Kalloca\u00edna"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Karin Boye"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893208043526"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5u3ydE7Ylv", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1166759894906806272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u3ydE7Ylv", "media_key": "3_1166759893501710336"}]}, "text": "A hist\u00f3ria de uma cidade futur\u00edstica baseada no controle de um Estado totalit\u00e1rio\n\n\"Kalloca\u00edna\", da sueca Karin Boye, ser\u00e1 publicado em setembro. A autora descreveu o processo de escrita do livro como \"pura tortura\", tamanho o sofrimento. Ela se matou um ano ap\u00f3s o lan\u00e7amento. https://t.co/5u3ydE7Ylv", "author_id": "998990483182546944", "created_at": "2019-08-28T17:10:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759894906806272"], "id": "1166759894906806272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Birdman"}]}, "text": "Trailer novo do Coringa \u00e9 a coisa menos DC Comics que j\u00e1 vi na vida, tem cara de dramalh\u00e3o pra ganhar Oscar, at\u00e9 Birdman era mais quadrinhos.", "author_id": "1421721", "created_at": "2019-08-28T16:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 56, "like_count": 143, "quote_count": 126}, "edit_history_tweet_ids": ["1166753008996225029"], "id": "1166753008996225029"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "author_id": "103957783", "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "id": "1166418838658924549"}, {"text": "Despu\u00e9s de leer los poemas de una poeta suicida, sent\u00ed que mi mar interior golpeaba mi hemisferio derecho y las olas sal\u00edan por mis ojos.", "author_id": "522402635", "created_at": "2019-08-28T11:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166681740666126336"], "id": "1166681740666126336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "in_reply_to_user_id": "40548874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166723434094764034"}], "text": "@GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "author_id": "1081497572538306560", "created_at": "2019-08-28T21:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 363, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166830855148277760"], "id": "1166830855148277760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 267, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Al sistema capitalista no le importa tu salud f\u00edsica o ps\u00edquica la cuesti\u00f3n es que te explotes trabajando para sobrevivir en donde si alguien se suicida es un n\u00famero m\u00e1s del p\u00e9simo sistema de salud en Chile por eso se hace necesario un cambio de modelo. \n#SaludMental", "author_id": "94739197", "created_at": "2019-08-28T03:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166552527300640768"], "id": "1166552527300640768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}]}, "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "author_id": "91114286", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "id": "1166742239386767360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/kkhpHwCzmL", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "text": "N\u00e3o me iludo mais com trailer desde Esquadr\u00e3o Suicida, mas isso aqui parece que ser\u00e1 foda.. https://t.co/kkhpHwCzmL", "author_id": "926559781355249666", "created_at": "2019-08-28T16:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166754156826304512"], "id": "1166754156826304512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Alegr\u00edaHOY"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "Alegr\u00edaHOY"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/V4ry7ajC73", "expanded_url": "http://ow.ly/PfKG50vN6Xq", "display_url": "ow.ly/PfKG50vN6Xq"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ByHNsu0QcB", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1166867383308488704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ByHNsu0QcB", "media_key": "3_1166867381953736704"}]}, "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Cantante de orquesta Wilfrido Vargas se suicida #Alegr\u00edaHOY https://t.co/V4ry7ajC73 https://t.co/ByHNsu0QcB", "author_id": "43534995", "created_at": "2019-08-29T00:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166867383308488704"], "id": "1166867383308488704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?", "author_id": "290569991", "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "id": "1166759575804157954"}, {"text": "La depresi\u00f3n es un tema serio, la depresi\u00f3n no es una mercanc\u00eda, la depresi\u00f3n cuesta vidas, la depresi\u00f3n no hace distingos de ricos o pobres, famosos o no, la depresi\u00f3n necesita ayuda profesional, la depresi\u00f3n no es un juego de likes.", "author_id": "334921284", "created_at": "2019-08-27T22:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3966, "reply_count": 383, "like_count": 12893, "quote_count": 162}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474073016340489"], "id": "1166474073016340489"}, {"text": "descobri que fudi com o fone NOVINHO da minha irm\u00e3 \neu realmente n\u00e3o presto pra ter as coisas bicho", "author_id": "822586948414046212", "created_at": "2019-08-28T21:48:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166830059849732097"], "id": "1166830059849732097"}, {"text": "Con tal de tomar el comando no les importa que caiga el avi\u00f3n donde ellos mismos viajan. \nPeronismo suicida.", "author_id": "3015709359", "created_at": "2019-08-28T15:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166728379074322432"], "id": "1166728379074322432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "N\u00e3o vi o trailer de Joker ainda, bora ver.", "author_id": "199946098", "created_at": "2019-08-29T00:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166865647973912576"], "id": "1166865647973912576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MielyMerken", "id": "2835820667"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Zvd7u5Cno6", "expanded_url": "https://twitter.com/Dreamer007_Vale/status/1166727620211421184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zvd7u5Cno6", "media_key": "3_1166727612011618309"}]}, "in_reply_to_user_id": "2835820667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166691098279981057"}], "text": "@MielyMerken No s\u00e9, pero parece que come lo mismo que este... https://t.co/Zvd7u5Cno6", "author_id": "118327191", "created_at": "2019-08-28T15:01:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727620211421184"], "id": "1166727620211421184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "quattrok1967", "id": "2654302397"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "PonsombyLord", "id": "853434359717736452"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "congresofa", "id": "1039958979420610560"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "ernesto_talvi", "id": "3248057667"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Astori"}]}, "in_reply_to_user_id": "2415012890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768499978641408"}], "text": "@quattrok1967 @PonsombyLord @congresofa @PedroBordaberry @ernesto_talvi @LuisLacallePou Sigo prefiriendo a Astori por lejos", "author_id": "2415012890", "created_at": "2019-08-28T17:44:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166768645768392705"], "id": "1166768645768392705"}, {"text": "Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "author_id": "226974211", "created_at": "2019-08-28T16:21:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166747658456899584"], "id": "1166747658456899584"}, {"text": "meu clone se matou de t\u00e3o feio que era https://t.co/HzIR45SP8c", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "expanded_url": "https://t.co/HzIR45SP8c", "display_url": "t.co/HzIR45SP8c"}]}, "author_id": "1015786209166098432", "created_at": "2019-04-11T04:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11951, "reply_count": 14, "like_count": 16848, "quote_count": 74}, "edit_history_tweet_ids": ["1116200187230412800"], "id": "1116200187230412800"}, {"in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/C6ZdrMs7C2", "expanded_url": "https://mobile.valor.com.br/opiniao/6251361/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo/", "display_url": "mobile.valor.com.br/opiniao/625136\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.globo.com/opiniao/coluna/obsessao-fiscal-suicida-ameaca-o-liberalismo.ghtml"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166765327147065344"}], "text": "Boa tarde, Brasil! \nhttps://t.co/C6ZdrMs7C2", "author_id": "971136315378094081", "created_at": "2019-08-28T17:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166767576732635136"], "id": "1166767576732635136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 75, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "22 Reasons Why"}]}, "text": "Netflix debe sacar su nueva serie. 22 Reasons Why interpretado por @mlukacs", "author_id": "72772922", "created_at": "2019-08-29T00:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863178766139393"], "id": "1166863178766139393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?", "author_id": "103059095", "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "id": "1166501386135179265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "text": "n sei se algu\u00e9m entendeu o peso q isso tem, ele se matou pq n deixaram ele ter a liberdade de escolher quem amar, VAI SE FUDERRRRRRRRR https://t.co/YVyUCRCo29", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/YVyUCRCo29", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "author_id": "813474416491425796", "created_at": "2019-08-28T14:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166720210944045056"], "id": "1166720210944045056"}, {"text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "author_id": "1132722195875160065", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "id": "1166730143618015233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}]}, "in_reply_to_user_id": "58413770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862118555197440"}], "text": "@pablovillaverde Si, claro, un gobierno que no puede despejar una calle y se muere un pelotudo ahogado y hay que escucharte 3 a\u00f1os diciendo que lo mataron. Como te crees que hubiera sucedido y vos hubierar reaccionado, dejate de joder", "author_id": "258308059", "created_at": "2019-08-28T23:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862837320441858"], "id": "1166862837320441858"}, {"text": "por mim voltava-se a ter uma monarquia s\u00f3 pra se poder matar um rei outra vez, acho que fomos um pa\u00eds que matou poucos reis", "author_id": "281225798", "created_at": "2019-08-28T00:15:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 6, "like_count": 408, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1166504432168853504"], "id": "1166504432168853504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "Pedirle guita al FMI no es una pol\u00edtica liberal, es una pol\u00edtica keynesiana. Y pedirle un pr\u00e9stamo a China es directamente una misi\u00f3n  suicida.", "author_id": "2903223773", "created_at": "2019-08-28T01:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166528336581025798"], "id": "1166528336581025798"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 127, "tag": "EresAlguienMuyEspecial"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5254, "type": "Organization", "normalized_text": "PAZ"}]}, "text": "\u00a1Sonrie siempre!, nunca sabes si tu sonrisa puede calmar la decisi\u00f3n de un pronto suicida, regala PAZ.\n\n#EresAlguienMuyEspecial", "author_id": "807552673629212673", "created_at": "2019-08-28T15:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166738717148688386"], "id": "1166738717148688386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rocha631", "id": "179528498"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "179528498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166862267608182784"}], "text": "@rocha631 @peterjordan100 S\u00f3 n\u00e3o digo isso, por que me ilude com esquadr\u00e3o", "author_id": "1075146515365224449", "created_at": "2019-08-28T23:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862709339709445"], "id": "1166862709339709445"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "WolfsferozDavid", "id": "3077757430"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.6791, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103917485546332160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152596207740641280"}], "text": "@_Aguss_Paz @WolfsferozDavid El borracho suicida podr\u00e1 tener miles de calles con su nombre, eso es solo porque los zurdeques lo hacen sin preguntarle a nadie. Todo eso no hace que deje de ser una garrapata y lo peor que hemos tenido en La Moneda.", "author_id": "1141444234295357443", "created_at": "2019-08-29T00:01:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166863316704276485"], "id": "1166863316704276485"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "fanfarr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WolfsferozDavid", "id": "3077757430"}]}, "in_reply_to_user_id": "3077757430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152573847004229632"}], "text": "@WolfsferozDavid Disparates de 1ero. B\u00e1sico #fanfarr\u00f3n. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1103917485546332160", "created_at": "2019-07-20T15:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1152596207740641280"], "id": "1152596207740641280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166861463971147782"}], "text": "Hanno citato un mio tweet dicendo che ha il cazzo piccolo,io ho detto di andarsene dato che comunque non ce ne fregava e questa ha iniziato chiamandolo mongolo e dicendo a me di crepare che tanto non sarei mancata a nessuno https://t.co/W3hKASDJvj", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/W3hKASDJvj", "expanded_url": "https://twitter.com/singthobi/status/1166861463971147782", "display_url": "twitter.com/singthobi/stat\u2026"}]}, "author_id": "972598894705209350", "created_at": "2019-08-28T23:55:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862006328143877"], "id": "1166862006328143877"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WLzR3r4ZHT", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZxSZJA", "display_url": "bit.ly/2ZxSZJA"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/hcm9g87blz", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1166743545660813312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcm9g87blz", "media_key": "3_1166743539457437697"}]}, "text": "SAIU o novo trailer do Coringa! https://t.co/WLzR3r4ZHT https://t.co/hcm9g87blz", "author_id": "12603512", "created_at": "2019-08-28T16:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 23, "like_count": 682, "quote_count": 129}, "edit_history_tweet_ids": ["1166743545660813312"], "id": "1166743545660813312"}, {"in_reply_to_user_id": "36499111", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Katy Perry"}, {"start": 13, "end": 30, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "im still breathing"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/Nw5Hc4kxqY", "expanded_url": "https://twitter.com/babyblue3007/status/1166862302123048960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nw5Hc4kxqY", "media_key": "3_1166862274138714113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166191711049125888"}], "text": "Katy Perry - im still breathing \nAcho que \u00e9 uma m\u00fasica que ningu\u00e9m quer admitir que se identifica com ela,mas \u00e9 o que acontece comigo \n\"Say something funny\nSay something sweet\nBut don't say that you loved me\" https://t.co/Nw5Hc4kxqY", "author_id": "36499111", "created_at": "2019-08-28T23:57:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166862302123048960"], "id": "1166862302123048960"}, {"text": "El domingo... https://t.co/QS1V2DNmUm", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/QS1V2DNmUm", "expanded_url": "https://twitter.com/sztajnszrajber/status/1166861621601427456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QS1V2DNmUm", "media_key": "3_1166861612994695169"}]}, "author_id": "103629069", "created_at": "2019-08-28T23:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166861621601427456"], "id": "1166861621601427456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "author_id": "397638670", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "id": "1162511331406295045"}, {"text": "La intuici\u00f3n y el miedo \nvan de la mano...\ud83c\udf43 \nPero eso ya lo sab\u00edan\ud83c\udf77\u2728", "author_id": "54259187", "created_at": "2019-08-28T23:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857133675163648"], "id": "1166857133675163648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "QuestRedtv", "id": "811223509309464576"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "LB"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/uyyepJmyH7", "expanded_url": "https://people.com/tv/my-600-lb-life-james-bonner-dead/", "display_url": "people.com/tv/my-600-lb-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://people.com/tv/my-600-lb-life-james-bonner-dead/"}]}, "in_reply_to_user_id": "17717408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164856078020075521"}], "text": "@QuestRedtv And news of LB's death from a gunshot wound, August 2018, he was so thoughtful right to the end going outside so he was found by a policeman and not his Mother.\ud83d\ude25\ud83d\udc94https://t.co/uyyepJmyH7", "author_id": "17717408", "created_at": "2019-08-23T11:12:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164857907994927105"], "id": "1164857907994927105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LopesBeck", "id": "732620983857754112"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "grauderua", "id": "908377811026669570"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "RaelLopes6", "id": "1352669282883268608"}]}, "in_reply_to_user_id": "732620983857754112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851450233872386"}], "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "text": "@LopesBeck @grauderua @RaelLopes6 Voc\u00ea quase se matou no quintal kkkkkkkkkkkkkkkk \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "974440998758748160", "created_at": "2019-08-28T23:26:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166854666879217665"], "id": "1166854666879217665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "971822131024748545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166791254665060354"}], "text": "@rsallesmma Bom te ver de novo, ainda que pelo Twitter! Em breve t\u00e1 de volta na Esplanada! Boa recupera\u00e7\u00e3o!!!", "author_id": "21069302", "created_at": "2019-08-28T19:25:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 63, "like_count": 2669, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1166793960871870464"], "id": "1166793960871870464"}, {"text": "Policial de folga interviu em assalto e casal n\u00e3o gostou... Veja o ponto que chegamos https://t.co/iQMAsWnQLD", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iQMAsWnQLD", "expanded_url": "https://twitter.com/brasillivre17/status/1166748722505617410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQMAsWnQLD", "media_key": "7_1166748632923738112"}]}, "author_id": "2808152951", "created_at": "2019-08-28T17:14:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5389, "reply_count": 2288, "like_count": 24500, "quote_count": 12504}, "edit_history_tweet_ids": ["1166760915775164416"], "id": "1166760915775164416"}, {"in_reply_to_user_id": "1084849142965460997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166782999964397568"}], "text": "@apolowulf Ser\u00e1 o segundo melhor coringa das telinhas ?", "author_id": "761388808990552065", "created_at": "2019-08-28T23:50:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166860532328128514"], "id": "1166860532328128514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "145421975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166745605865181184"}], "text": "@FioSargenti Esperemos que pinte como se ve. Con Escuadr\u00f3n Suicida paso algo similar y despu\u00e9s el resultado fue para mi mediocre", "author_id": "3162084130", "created_at": "2019-08-28T16:15:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166746066097717248"], "id": "1166746066097717248"}, {"text": "Creo que los dos. https://t.co/fpNO3PYlEt", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fpNO3PYlEt", "expanded_url": "https://t.co/fpNO3PYlEt", "display_url": "t.co/fpNO3PYlEt"}]}, "author_id": "700550355055206401", "created_at": "2019-08-28T23:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859245742170112"], "id": "1166859245742170112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5o3rvFO8GB", "expanded_url": "https://twitter.com/FREESTYL3__/status/1067220723478028288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5o3rvFO8GB", "media_key": "7_1067220509774020609"}]}, "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?\n\n-Dani https://t.co/5o3rvFO8GB", "author_id": "4835821911", "created_at": "2018-11-27T00:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1512, "reply_count": 12, "like_count": 8496, "quote_count": 187}, "edit_history_tweet_ids": ["1067220723478028288"], "id": "1067220723478028288"}, {"in_reply_to_user_id": "848893161229471745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166846338811727872"}], "text": "Hoje \u00e9 esta https://t.co/7A9csrxL5w", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7A9csrxL5w", "expanded_url": "https://twitter.com/joananevesbpn/status/1166852554657083392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7A9csrxL5w", "media_key": "3_1166852545475747841"}]}, "author_id": "848893161229471745", "created_at": "2019-08-28T23:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166852554657083392"], "id": "1166852554657083392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Man\u00e9 Garrincha"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "text": "Agrade\u00e7o aos deuses, e ao deus Man\u00e9 Garrincha, a serena tranquilidade de ser Botafogo e n\u00e3o viver a sinistra e demolidora expectativa da vit\u00f3ria. Esse neg\u00f3cio de querer vencer \u00e9 doentio.", "author_id": "296475701", "created_at": "2019-08-28T23:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 42, "like_count": 896, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1166854924954677248"], "id": "1166854924954677248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kikextreme", "id": "61549950"}]}, "in_reply_to_user_id": "61549950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166828278738382848"}], "text": "@kikextreme Existi\u00f3 ese joker? Desde la trilog\u00eda no hay nada m\u00e1s.", "author_id": "2882121897", "created_at": "2019-08-28T23:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166848968430686210"], "id": "1166848968430686210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "BernardoLuis96", "id": "185455260"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/qTIOkZFmqy", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMeseguerMtz/status/1166858357447245824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTIOkZFmqy", "media_key": "3_1166858348429553665"}]}, "text": "Tercer d\u00eda de @BernardoLuis96 como profesor de inform\u00e1tica para tontos (yo): para que no me suicide saca su vena humor\u00edstica.\n\nSu conclusi\u00f3n: mi pc odia a la raza humana (como su due\u00f1a). https://t.co/qTIOkZFmqy", "author_id": "1070433910578917376", "created_at": "2019-08-28T23:41:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858357447245824"], "id": "1166858357447245824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Renan_Zero", "id": "169801463"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.5089, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "169801463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166857640984621056"}], "text": "@Renan_Zero Neymar zicou o Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "288513835", "created_at": "2019-08-28T23:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858877616439296"], "id": "1166858877616439296"}, {"text": "Muito obrigado! https://t.co/t9wkvUYwR1", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/t9wkvUYwR1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166803484085235712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t9wkvUYwR1", "media_key": "3_1166803472643215360"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-28T20:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3794, "reply_count": 6365, "like_count": 40737, "quote_count": 1553}, "edit_history_tweet_ids": ["1166803484085235712"], "id": "1166803484085235712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chrissfactor", "id": "3069269824"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesquen"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "in_reply_to_user_id": "3069269824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858348916019200"}], "text": "@chrissfactor @LordJimjr Con ayuda de Vel\u00e1squez Quesquen mandado por el Suicida m\u00e1s corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-28T23:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166859310049177613"], "id": "1166859310049177613"}, {"text": "acabei 13RW ufa", "author_id": "3107924603", "created_at": "2019-08-28T23:33:49.000Z", "lang": "cy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166856443758297088"], "id": "1166856443758297088"}, {"text": "No les d\u00e1 la sensaci\u00f3n de estar viendo una pel\u00edcula de suspenso muy berreta cuando piensan en lo que oc\u00farre en este pa\u00eds hace a\u00f1os ?\nT\u00e1n mediocres podemos ser ?\nTodo el tiempo jug\u00e1ndonos en contra ?\nTodo el tiempo dispar\u00e1ndonos en los pi\u00e9s ?\nAutoflagelaci\u00f3n ?\nSociedad suicida ?", "author_id": "1553568727", "created_at": "2019-08-28T01:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 187, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166520521921576960"], "id": "1166520521921576960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Cuellos Blancos"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/WaZIZQBlbp", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1166772163271176193", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166772163271176193"}], "text": "Si no cumpl\u00eda y entro, de hecho es un miembro de la banda de los Cuellos Blancos y tenia que cumplir las \u00f3rdenes del jefe, el ladino hinostroza. https://t.co/WaZIZQBlbp", "author_id": "3069269824", "created_at": "2019-08-28T23:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166858348916019200"], "id": "1166858348916019200"}, {"in_reply_to_user_id": "2842854987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166827531942711296"}], "text": "@voidwho kkkkkkkkkkk ah EU critiquei e parece que valeu a pena", "author_id": "4195539227", "created_at": "2019-08-28T22:41:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166843200058941451"], "id": "1166843200058941451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/CEIWgsJHRu", "expanded_url": "https://bit.ly/34dKLKi", "display_url": "bit.ly/34dKLKi"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mSl9uZnV7M", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1166547540906520577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSl9uZnV7M", "media_key": "3_1166547533377810432"}]}, "text": "\u00bfMallas de seguridad?: La propuesta que cobr\u00f3 fuerza tras nuevo suicidio en el Costanera Center\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/CEIWgsJHRu https://t.co/mSl9uZnV7M", "author_id": "613740623", "created_at": "2019-08-28T03:06:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 11, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166547540906520577"], "id": "1166547540906520577"}, {"text": "dois amigos pr\u00f3ximos tentaram suic\u00eddio, eu tenho MUITA ansiedade, eu fico sem not\u00edcia durante 1 hora eu come\u00e7o a pensar que aconteceu algo, ou que eles conseguiram... minha amiga ficou sem me responder por 3 dias eu tive pesadelo TODAS as noites, sonhando que ela tinha se matado", "author_id": "74176890", "created_at": "2019-08-28T23:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 203, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166855231231188992"], "id": "1166855231231188992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/cW6F3IBbHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Renan_Zero/status/1166857640984621056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cW6F3IBbHc", "media_key": "3_1166857638648459266"}]}, "text": "T\u00e3o falando que esse novo filme do Coringa tem grandes chances de ganhar oscar https://t.co/cW6F3IBbHc", "author_id": "169801463", "created_at": "2019-08-28T23:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166857640984621056"], "id": "1166857640984621056"}], "places": [{"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}]}, "errors": [{"value": "1018264057625837571", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018264057625837571].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018264057625837571", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166870672766881792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166870672766881792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166870672766881792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166837400376659969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166837400376659969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166837400376659969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166854103848357888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166854103848357888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166854103848357888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1000144095522836480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000144095522836480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000144095522836480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166449932628320256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166449932628320256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166449932628320256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141563987802415105", "value": "1141563987802415105", "detail": "User has been suspended: [1141563987802415105].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166860893734486016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166860893734486016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166860893734486016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166861794461257728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166861794461257728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166861794461257728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139505010113429504", "value": "1139505010113429504", "detail": "User has been suspended: [1139505010113429504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166862124288827392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166862124288827392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166862124288827392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1155093376607428609", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155093376607428609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155093376607428609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166717547057745920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166717547057745920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166717547057745920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166871782487404545", "oldest_id": "1166858775309017090", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31475vcofyc17wh2giu2rcycjnh"}}