{"data": [{"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:09:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "1008166596454600704", "edit_history_tweet_ids": ["1206018372514787335"], "id": "1206018372514787335", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2IGLxdhTH1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:09:06.000Z", "author_id": "4508122228", "edit_history_tweet_ids": ["1206018308522336256"], "id": "1206018308522336256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2IGLxdhTH1", "expanded_url": "https://twitter.com/thisiskarin_/status/1206016566925676550", "display_url": "twitter.com/thisiskarin_/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206016566925676550"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:08:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "18553657", "edit_history_tweet_ids": ["1206018257238581248"], "id": "1206018257238581248", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1204973428509302784", "edit_history_tweet_ids": ["1206018250728861698"], "id": "1206018250728861698", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2777195014", "edit_history_tweet_ids": ["1206018167082037248"], "id": "1206018167082037248", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/jVIGLso5M5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:08:30.000Z", "author_id": "1008116908363780099", "edit_history_tweet_ids": ["1206018159117053952"], "id": "1206018159117053952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jVIGLso5M5", "expanded_url": "https://twitter.com/Arthizura/status/1206012461616443398", "display_url": "twitter.com/Arthizura/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012461616443398"}]}, {"text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:08:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "author_id": "1079797396048089088", "edit_history_tweet_ids": ["1206018138615271426"], "id": "1206018138615271426", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}]}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:08:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "922296169", "edit_history_tweet_ids": ["1206018079848665088"], "id": "1206018079848665088", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1051568257377943553", "edit_history_tweet_ids": ["1206018055140196352"], "id": "1206018055140196352", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/dB8wn7jasF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:07:52.000Z", "author_id": "1117810758409236482", "edit_history_tweet_ids": ["1206017999444021248"], "id": "1206017999444021248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dB8wn7jasF", "expanded_url": "https://twitter.com/thaix_tressada/status/1205927776999620611", "display_url": "twitter.com/thaix_tressada\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927776999620611"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (s\u00f3 no fundamental, pq no m\u00e9dio kkkkkkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/CWa10qlOUt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:07:50.000Z", "author_id": "1092455751388487686", "edit_history_tweet_ids": ["1206017993186127872"], "id": "1206017993186127872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CWa10qlOUt", "expanded_url": "https://twitter.com/Alliinegomess/status/1205931279507689472", "display_url": "twitter.com/Alliinegomess/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205931279507689472"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:07:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "61990620", "edit_history_tweet_ids": ["1206017988157214720"], "id": "1206017988157214720", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Uma coisa que eu falei pra minha psic\u00f3loga \u00e9 que, pra mim, o mais dif\u00edcil em ser depressiva, suicida e ansiosa n\u00e3o \u00e9 nem lidar com os meus pensamentos, que tamb\u00e9m \u00e9 bem dif\u00edcil. O pior pra mim \u00e9 ter que lidar com as pessoas que n\u00e3o entendem e nem se colocam no lugar da gente", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:07:44.000Z", "author_id": "72292898", "edit_history_tweet_ids": ["1206017966158106626"], "id": "1206017966158106626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "470660250", "edit_history_tweet_ids": ["1206017903558041600"], "id": "1206017903558041600", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}, "author_id": "148123762", "edit_history_tweet_ids": ["1206017901477683200"], "id": "1206017901477683200", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492577253896192"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 menino dos bombons at\u00e9 hj\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u274c https://t.co/I1DjJg9Xfm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:06:51.000Z", "author_id": "809378513904144384", "edit_history_tweet_ids": ["1206017743939604483"], "id": "1206017743939604483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/I1DjJg9Xfm", "expanded_url": "https://twitter.com/mayanademoraes/status/1205969979331489792", "display_url": "twitter.com/mayanademoraes\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969979331489792"}]}, {"text": "Imagem do Jared Leto nas grava\u00e7\u00f5es de esquadr\u00e3o suicida revelada pelo David Ayer... https://t.co/no1U5dkoZw", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:06:26.000Z", "author_id": "1204138245782753282", "edit_history_tweet_ids": ["1206017637177790466"], "id": "1206017637177790466", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/no1U5dkoZw", "expanded_url": "https://twitter.com/Mooltiverso/status/1206017637177790466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no1U5dkoZw", "media_key": "3_1206017254883823616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Eles come\u00e7aram a sair com frequ\u00eancia e eu acabei contando pra Carol (sim, Mike suicida) que eu tinha ganhado na loteria kkkk\n\nah se arrependimento matasse https://t.co/Z4QnHnQfVU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:06:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "author_id": "3161180747", "edit_history_tweet_ids": ["1206017562347212800"], "id": "1206017562347212800", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Z4QnHnQfVU", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206017562347212800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4QnHnQfVU", "media_key": "3_1206017535021375488"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Z4QnHnQfVU", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206017562347212800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4QnHnQfVU", "media_key": "3_1206017541828751360"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Z4QnHnQfVU", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206017562347212800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4QnHnQfVU", "media_key": "3_1206017548942282753"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Z4QnHnQfVU", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206017562347212800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4QnHnQfVU", "media_key": "3_1206017555363749888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206016796358254592"}]}, {"text": "@zeefallz esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:06:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zeefallz", "id": "1103851409601118208"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "1DWins10s"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103851409601118208", "author_id": "1013811863619031041", "edit_history_tweet_ids": ["1206017529937829889"], "id": "1206017529937829889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015722159255553"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "16448214", "edit_history_tweet_ids": ["1206017451038785536"], "id": "1206017451038785536", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:05:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "30619424", "edit_history_tweet_ids": ["1206017368218050561"], "id": "1206017368218050561", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-15T01:05:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "author_id": "2853430889", "edit_history_tweet_ids": ["1206017366888456192"], "id": "1206017366888456192", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}]}, {"text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:05:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "author_id": "1019968497353445376", "edit_history_tweet_ids": ["1206017353684865025"], "id": "1206017353684865025", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:05:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "73785416", "edit_history_tweet_ids": ["1206017333799587840"], "id": "1206017333799587840", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:05:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "713853813321392128", "edit_history_tweet_ids": ["1206017298445848582"], "id": "1206017298445848582", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/J3fmaQlax8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:04:57.000Z", "author_id": "905517299884580865", "edit_history_tweet_ids": ["1206017266267164672"], "id": "1206017266267164672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/J3fmaQlax8", "expanded_url": "https://t.co/J3fmaQlax8", "display_url": "t.co/J3fmaQlax8"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "836787591764709378", "edit_history_tweet_ids": ["1206017212009603072"], "id": "1206017212009603072", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "@paraiba_suicida \npick up the phone - travis scott, young thug", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T01:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "2870634143", "author_id": "2870634143", "edit_history_tweet_ids": ["1206017192543821824"], "id": "1206017192543821824", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "travis scott"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015713451925504"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:04:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "766712700240101376", "edit_history_tweet_ids": ["1206017191587590144"], "id": "1206017191587590144", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1dGQa2ch1i", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:04:32.000Z", "author_id": "3234601826", "edit_history_tweet_ids": ["1206017161841594370"], "id": "1206017161841594370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/1dGQa2ch1i", "expanded_url": "https://twitter.com/zzxkendra/status/1206014973878718464", "display_url": "twitter.com/zzxkendra/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:04:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "69019025", "edit_history_tweet_ids": ["1206017155617230848"], "id": "1206017155617230848", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Si saben que \"Grease\" es la historia de como Danny mato a Sandy y se termina suicid\u00e1ndose, verdad? Por eso al final el carro vuela, Danny est\u00e1 alucinando de lo que puedo haber sido si no hubiera matado a Sandy por eso se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:04:29.000Z", "author_id": "129913133", "edit_history_tweet_ids": ["1206017148495130624"], "id": "1206017148495130624", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Grease"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Sandy"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Danny"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.3958, "type": "Person", "normalized_text": "Sandy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:04:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "413618145", "edit_history_tweet_ids": ["1206017131814383616"], "id": "1206017131814383616", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:04:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "198981164", "edit_history_tweet_ids": ["1206017094325805056"], "id": "1206017094325805056", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/q5BUC0luiU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:03:57.000Z", "author_id": "741682193836167169", "edit_history_tweet_ids": ["1206017015284150273"], "id": "1206017015284150273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/q5BUC0luiU", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 ( doq mais falta )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 ( no soco ) https://t.co/NLvIRt6Qpp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:03:56.000Z", "author_id": "4324431323", "edit_history_tweet_ids": ["1206017008220999681"], "id": "1206017008220999681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/NLvIRt6Qpp", "expanded_url": "https://twitter.com/GuizaoSGO23/status/1205989521038426124", "display_url": "twitter.com/GuizaoSGO23/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205989521038426124"}]}, {"text": "ai deus algu\u00e9m se matou no metro :c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:03:53.000Z", "author_id": "42316731", "edit_history_tweet_ids": ["1206016998955798528"], "id": "1206016998955798528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Acabou de passar um reportagem na tv que a mulher se separou do cara e ele matou o filho deles (de 2 anos) pra se vingar dela\n \nO cara MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO POR VINGAN\u00c7A \nIsso msm que vc leu\n VINGAN\u00c7A \n\nN\u00e3o consigo acreditar que o ser humano possa ser t\u00e3o cruel e doentio assim", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:53.000Z", "author_id": "3060473855", "edit_history_tweet_ids": ["1206016743476477952"], "id": "1206016743476477952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3377374973", "edit_history_tweet_ids": ["1206016652908871680"], "id": "1206016652908871680", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:22.000Z", "author_id": "1182645539453722624", "edit_history_tweet_ids": ["1206016615327944705"], "id": "1206016615327944705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "391072901", "edit_history_tweet_ids": ["1206016609795690496"], "id": "1206016609795690496", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "11461522", "edit_history_tweet_ids": ["1206016606117203971"], "id": "1206016606117203971", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qSfLDqzBk4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:10.000Z", "author_id": "945772060806144000", "edit_history_tweet_ids": ["1206016566925676550"], "id": "1206016566925676550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qSfLDqzBk4", "expanded_url": "https://twitter.com/zzxkendra/status/1206014973878718464", "display_url": "twitter.com/zzxkendra/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "4698961238", "edit_history_tweet_ids": ["1206016532897292290"], "id": "1206016532897292290", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c ainda\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c acho https://t.co/8BucGffMSH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:01:46.000Z", "author_id": "896435664287391745", "edit_history_tweet_ids": ["1206016463263412225"], "id": "1206016463263412225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/8BucGffMSH", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "31002945", "edit_history_tweet_ids": ["1206016433509064706"], "id": "1206016433509064706", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:01:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "45346222", "edit_history_tweet_ids": ["1206016356413517824"], "id": "1206016356413517824", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/cT0S2PGBxI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:00:49.000Z", "author_id": "873250770409459716", "edit_history_tweet_ids": ["1206016225882648576"], "id": "1206016225882648576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/cT0S2PGBxI", "expanded_url": "https://twitter.com/GuizaoSGO23/status/1205989521038426124", "display_url": "twitter.com/GuizaoSGO23/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205989521038426124"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:00:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "15449967", "edit_history_tweet_ids": ["1206016177492897792"], "id": "1206016177492897792", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Um pol\u00edcia de folga matou um pai de fam\u00edlia, pq disse que foi dar um susto por uma discuss\u00e3o de tr\u00e2nsito. \nCom arma n\u00e3o se brinca", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:00:36.000Z", "author_id": "1062515577959448581", "edit_history_tweet_ids": ["1206016170870083584"], "id": "1206016170870083584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:00:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1206016123826823168"], "id": "1206016123826823168", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "2166292638", "edit_history_tweet_ids": ["1206016107863322626"], "id": "1206016107863322626", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}]}, {"text": "@ereynaabogado Claro que aparecer\u00e1 en la historia imb\u00e9cil, por ser el \u00fanico COBARDE, que eligi\u00f3 la autoeliminacion antes que afrontar a la justicia, nunca hubo en la pol\u00edtica un hombre de cobard\u00eda inversamente proporcional a su talla XXXL .!\nY asnos que rebuznan c/vez  que hablan del suicida..!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T01:00:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 237, "probability": 0.4654, "type": "Organization", "normalized_text": "XXXL"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "996228128740605952", "edit_history_tweet_ids": ["1206016087982301186"], "id": "1206016087982301186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205458186528002048"}]}, {"text": "Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/qF9Mw0hpdE via @ABCespana", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:59:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 120, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qF9Mw0hpdE", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-encuentran-ninas-muertas-vilobi-donyar-gerona-201912131442_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video", "display_url": "abc.es/espana/catalun\u2026"}]}, "author_id": "160194192", "edit_history_tweet_ids": ["1206015927499841536"], "id": "1206015927499841536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:59:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "871170562978131968", "edit_history_tweet_ids": ["1206015836722466817"], "id": "1206015836722466817", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:59:07.000Z", "author_id": "784781656607563776", "edit_history_tweet_ids": ["1206015796788502528"], "id": "1206015796788502528", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:58:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "115711604", "edit_history_tweet_ids": ["1206015748763738112"], "id": "1206015748763738112", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "@Milagrosurb @alexisaguirre72 Milagros con todo respeto, no entiendo porque ese deseo suicida del movimiento feminista de castrarle al hombre su deseo por la mujer? Eso es algo natural, est\u00e1 en nuestros genes de tal manera que no entiendo pq estigmatizar, m\u00e1s q a una publicidad, una oda a la belleza femenina", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:58:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Milagrosurb", "id": "1253283998"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "alexisaguirre72", "id": "64482271"}]}, "in_reply_to_user_id": "1253283998", "author_id": "374864812", "edit_history_tweet_ids": ["1206015672209330176"], "id": "1206015672209330176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206014747881148416"}]}, {"text": "@diprietonayeli Yucatan es el primer lugar en indice de suicidios, a mi parecer la generacion entre 20 y 30 a\u00f1os son demasiado vulnerables a la vida, \"El hueco vacio\" lo llenan de soledad, angustia, falta de amor, desinteres a la vida... A una persona con tendencia suicida solo puedes estar...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diprietonayeli", "id": "601240339"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4113, "type": "Other", "normalized_text": "Yucatan"}]}, "in_reply_to_user_id": "601240339", "author_id": "419180474", "edit_history_tweet_ids": ["1206015596757958658"], "id": "1206015596757958658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856211071098880"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:58:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "371391639", "edit_history_tweet_ids": ["1206015570895872000"], "id": "1206015570895872000", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "@MarcoAvilesH @claudiacisneros Quesada por lealtad por qu\u00e9 no sigues los pasos de ag el suicida cobarde", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:57:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcoAvilesH", "id": "390899581"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "ag"}]}, "in_reply_to_user_id": "390899581", "geo": {"place_id": "00a152641d029c15"}, "author_id": "1179521242845663233", "edit_history_tweet_ids": ["1206015372173795328"], "id": "1206015372173795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971875404353541"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nkkkk https://t.co/yqSOu2vujm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:57:16.000Z", "author_id": "726847976979701760", "edit_history_tweet_ids": ["1206015331707314177"], "id": "1206015331707314177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/yqSOu2vujm", "expanded_url": "https://twitter.com/LindseyKelly02/status/1206011707807670277", "display_url": "twitter.com/LindseyKelly02\u2026"}]}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "518971997", "edit_history_tweet_ids": ["1206015121987964928"], "id": "1206015121987964928", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:56:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "author_id": "968913190145941504", "edit_history_tweet_ids": ["1206015117470638080"], "id": "1206015117470638080", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "281644571", "edit_history_tweet_ids": ["1206015035237109760"], "id": "1206015035237109760", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:56:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "2314976023", "edit_history_tweet_ids": ["1206015032234041344"], "id": "1206015032234041344", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:44.000Z", "author_id": "1082828374442196993", "edit_history_tweet_ids": ["1206014945403518976"], "id": "1206014945403518976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}}, {"text": "Eres mi vida, el respirar de mis pulmones coraz\u00f3n suicida, un amor entre tantas relaciones\nEres el eco del sentimiento que reclamo si te grito ser\u00e1 para decirte que te amo...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:55:41.000Z", "author_id": "1014950399906705408", "edit_history_tweet_ids": ["1206014935437725696"], "id": "1206014935437725696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "956719867549405184", "edit_history_tweet_ids": ["1206014935081328642"], "id": "1206014935081328642", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "318146771", "edit_history_tweet_ids": ["1206014921055571968"], "id": "1206014921055571968", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "Creo que mi hermana hasta los 4 a\u00f1os crey\u00f3 que su nombre era \"BAJATE DE AH\u00cd\" porque literal era lo \u00fanico que le dec\u00edamos, la real suicida esa https://t.co/RsSm03RU52", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:55:31.000Z", "author_id": "1113494669034426371", "edit_history_tweet_ids": ["1206014893238968320"], "id": "1206014893238968320", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "BAJATE DE AH\u00cd"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RsSm03RU52", "expanded_url": "https://twitter.com/p_rcos2/status/1205536147943890944", "display_url": "twitter.com/p_rcos2/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205536147943890944"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "723145653577097217", "edit_history_tweet_ids": ["1206014844215926784"], "id": "1206014844215926784", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "339712378", "edit_history_tweet_ids": ["1206014836271992837"], "id": "1206014836271992837", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2385522403", "edit_history_tweet_ids": ["1206014820107116545"], "id": "1206014820107116545", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:55:05.000Z", "author_id": "978073755208552448", "edit_history_tweet_ids": ["1206014780613505026"], "id": "1206014780613505026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:54:56.000Z", "author_id": "358391462", "edit_history_tweet_ids": ["1206014746618675200"], "id": "1206014746618675200", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:54:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}]}, "author_id": "1031263646163390464", "edit_history_tweet_ids": ["1206014731183636481"], "id": "1206014731183636481", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}]}, {"text": "Adivinen quien se suicida hoy https://t.co/qra331j7iG", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:54:50.000Z", "author_id": "801580366435909632", "edit_history_tweet_ids": ["1206014718231621632"], "id": "1206014718231621632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/qra331j7iG", "expanded_url": "https://twitter.com/fab1devv/status/1205869644986359808", "display_url": "twitter.com/fab1devv/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205869644986359808"}]}, {"text": "ESTA MUJER QUE ASESINA A SUS DOS HIJAS, Y LUEGO SE SUICIDA DE FIRMA ATROZ, ES POR INFLUENCIA DEMONIACA, NO LAS ESCOLARIZA, VIVE A SU BOLA, NADIE LO VE EL PELIGRO DE ESA MADRE DIABOLICA, SATANAS OCULTA, UN PSIQUIATRA LE LLAMA LOCA, Y ESO TE HACE SATANAS, LOCA, LOCO https://t.co/7PiX7kC6I4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:54:31.000Z", "author_id": "4825455765", "edit_history_tweet_ids": ["1206014641165524992"], "id": "1206014641165524992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/7PiX7kC6I4", "expanded_url": "https://twitter.com/carmenr47353446/status/1206014641165524992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7PiX7kC6I4", "media_key": "3_1206014623654318080"}]}}, {"text": "@flacainsaciable Mal en todo sentido. Vos por tropezar con la misma piedra 50 veces, con la ingenuidad cl\u00e1sica de creer que no ibas a tropezar 49 veces m\u00e1s, y tus amigas por alentarte en tu misi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:53:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "flacainsaciable", "id": "1480117380"}]}, "in_reply_to_user_id": "1480117380", "author_id": "199207159", "edit_history_tweet_ids": ["1206014477419851776"], "id": "1206014477419851776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205340848067612673"}]}, {"text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:53:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "941030947633487873", "edit_history_tweet_ids": ["1206014463704489985"], "id": "1206014463704489985", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}]}, {"text": "@girassolmofado quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nVivi demais bicho", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:53:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "girassolmofado", "id": "1091806638338699264"}]}, "in_reply_to_user_id": "1091806638338699264", "author_id": "833405121451134977", "edit_history_tweet_ids": ["1206014442426830848"], "id": "1206014442426830848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205960859819790337"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:53:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "1478201455", "edit_history_tweet_ids": ["1206014435254505472"], "id": "1206014435254505472", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:53:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2654340901", "edit_history_tweet_ids": ["1206014324327759872"], "id": "1206014324327759872", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:52:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "255705039", "edit_history_tweet_ids": ["1206014161446199297"], "id": "1206014161446199297", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:52:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "46527184", "edit_history_tweet_ids": ["1206014160548573184"], "id": "1206014160548573184", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "292414107", "edit_history_tweet_ids": ["1206014048485048320"], "id": "1206014048485048320", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:52:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "963324343", "edit_history_tweet_ids": ["1206014047788978178"], "id": "1206014047788978178", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "885994113614721025", "edit_history_tweet_ids": ["1206014001739698177"], "id": "1206014001739698177", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "author_id": "127305155", "edit_history_tweet_ids": ["1206013932051283968"], "id": "1206013932051283968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}]}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:51:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "120697191", "edit_history_tweet_ids": ["1206013852359499782"], "id": "1206013852359499782", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u1MMA6467b", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "author_id": "884354494733197312", "edit_history_tweet_ids": ["1206013783791017984"], "id": "1206013783791017984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/u1MMA6467b", "expanded_url": "https://twitter.com/IPiasetzki/status/1206012923757416448", "display_url": "twitter.com/IPiasetzki/sta\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "author_id": "789243971117649920", "edit_history_tweet_ids": ["1206013782973132800"], "id": "1206013782973132800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "author_id": "968227149063819264", "edit_history_tweet_ids": ["1206013782658551808"], "id": "1206013782658551808", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:05.000Z", "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1206013776232878087"], "id": "1206013776232878087", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "474069375", "edit_history_tweet_ids": ["1206013770251853824"], "id": "1206013770251853824", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:50:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "1012443178006466561", "edit_history_tweet_ids": ["1206013552957542401"], "id": "1206013552957542401", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "Mano main Tristana aqui me intimo pra x1 dps q perdeu pra mim.\nTerminou com os dois se matando mas dou a Vit\u00f3ria pra ele pq ele matou primeiro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:49:39.000Z", "author_id": "1140284021219479553", "edit_history_tweet_ids": ["1206013414738407424"], "id": "1206013414738407424", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.3921, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NoSeasGoey: No s\u00e9 si desayunar menudo o irme a correr. Estas peque\u00f1as elecciones diarias son las que definen el futuro de una persona.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:49:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NoSeasGoey", "id": "136330603"}]}, "author_id": "2252348227", "edit_history_tweet_ids": ["1206013336078315521"], "id": "1206013336078315521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205870748340047873"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "1131719906880368641", "edit_history_tweet_ids": ["1206013281548328961"], "id": "1206013281548328961", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IZzzeUWERu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:48:48.000Z", "author_id": "1079955929263677440", "edit_history_tweet_ids": ["1206013200073986049"], "id": "1206013200073986049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IZzzeUWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/steltter_/status/1206012751753207816", "display_url": "twitter.com/steltter_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012751753207816"}]}, {"text": "RT @LDistratta: Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera c\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T00:48:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LDistratta", "id": "3366403805"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "leghista"}]}, "author_id": "2230758237", "edit_history_tweet_ids": ["1206013058268770304"], "id": "1206013058268770304", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205812180345610240"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 ( de raiva)\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2PyehZEtbm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:47:55.000Z", "author_id": "218182816", "edit_history_tweet_ids": ["1206012978971234307"], "id": "1206012978971234307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/2PyehZEtbm", "expanded_url": "https://twitter.com/thecolacesar/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/thecolacesar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}]}, {"text": "Informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta que um cara  matou a mulher e depois se matou no calafate", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:47:24.000Z", "author_id": "75728630", "edit_history_tweet_ids": ["1206012849040039936"], "id": "1206012849040039936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(obg fundamental por ser mt f\u00e1cil)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TzJCfhKmDd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:47:01.000Z", "author_id": "1043285322837176321", "edit_history_tweet_ids": ["1206012751753207816"], "id": "1206012751753207816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TzJCfhKmDd", "expanded_url": "https://twitter.com/luanxlbrt/status/1205959501427425280", "display_url": "twitter.com/luanxlbrt/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205959501427425280"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "73207424", "edit_history_tweet_ids": ["1206012732019036160"], "id": "1206012732019036160", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:46:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "239555653", "edit_history_tweet_ids": ["1206012688544882688"], "id": "1206012688544882688", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei, acho que \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/Ae7JEWNRd2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:46:45.000Z", "author_id": "1118291721023049728", "edit_history_tweet_ids": ["1206012685877436416"], "id": "1206012685877436416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ae7JEWNRd2", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}]}, {"text": "E at\u00e9 hoje o caminhante colorado, o cara que matou o time quando entrou, n\u00e3o pediu desculpas. E ainda se acha na raz\u00e3o. https://t.co/YvmJTDXXbn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:46:32.000Z", "author_id": "909247264522108928", "edit_history_tweet_ids": ["1206012630382583813"], "id": "1206012630382583813", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YvmJTDXXbn", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorGabriel909/status/1205977854745415680", "display_url": "twitter.com/VitorGabriel90\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205977854745415680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/85ieNikFUt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:46:15.000Z", "author_id": "1070819599283818497", "edit_history_tweet_ids": ["1206012559821869057"], "id": "1206012559821869057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/85ieNikFUt", "expanded_url": "https://twitter.com/kamii_hb/status/1205998280733270016", "display_url": "twitter.com/kamii_hb/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705kk\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705kk\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705kk\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705kk\nchorou na sala: n\u00e3o lembro mas provavelmente sim\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/D9PgBd4njJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:45:52.000Z", "author_id": "1106314647790067719", "edit_history_tweet_ids": ["1206012461616443398"], "id": "1206012461616443398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/D9PgBd4njJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MenegatBianca/status/1205987138879262721", "display_url": "twitter.com/MenegatBianca/\u2026"}]}}, {"text": "o cara n aceitou o fim do relacionamento e atacou e matou o PR\u00d3PRIO filho d 2 anos p se vingar mano, ai q tristeza \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:45:30.000Z", "author_id": "839443931867803648", "edit_history_tweet_ids": ["1206012371132731392"], "id": "1206012371132731392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:45:05.000Z", "author_id": "498397497", "edit_history_tweet_ids": ["1206012264148545536"], "id": "1206012264148545536", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "I rated Escuadr\u00f3n Suicida (2016) 5/10  #IMDb https://t.co/iLH2y4wzGA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:44:45.000Z", "author_id": "68976803", "edit_history_tweet_ids": ["1206012183810691072"], "id": "1206012183810691072", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "IMDb"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.96, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "IMDb"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/iLH2y4wzGA", "expanded_url": "https://www.imdb.com/title/tt1386697", "display_url": "imdb.com/title/tt1386697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:44:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "4064406274", "edit_history_tweet_ids": ["1206012171420868609"], "id": "1206012171420868609", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:44:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "185754750", "edit_history_tweet_ids": ["1206012119684128769"], "id": "1206012119684128769", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@gcristine50 O gato se suicidou mano, n foi por querer", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:44:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gcristine50", "id": "958870163272753152"}]}, "in_reply_to_user_id": "958870163272753152", "author_id": "1041128455", "edit_history_tweet_ids": ["1206012116433592321"], "id": "1206012116433592321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206010455531151361"}]}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:43:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "3621731415", "edit_history_tweet_ids": ["1206011840565633024"], "id": "1206011840565633024", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:43:20.000Z", "author_id": "202216567", "edit_history_tweet_ids": ["1206011824644202497"], "id": "1206011824644202497", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @frex_86: Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastill\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "frex_86", "id": "355260387"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "author_id": "1025628538060173313", "edit_history_tweet_ids": ["1206011552010256387"], "id": "1206011552010256387", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205683927400304641"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "3339651405", "edit_history_tweet_ids": ["1206011457185492993"], "id": "1206011457185492993", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "#AlbertoFern\u00e1ndez ya tir\u00f3 varias medidas populistas en pocos d\u00edas para recaudar m\u00e1s. Esas medidas son m\u00e1s viejas q CFK y siempre generaron desinversi\u00f3n. Es decir, quiere cobrar m\u00e1s, pero cada vez tendr\u00e1 menos de donde sacar, xq la gente no es suicida.\n#SeVieneLaHiper", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:41:43.000Z", "author_id": "66486045", "edit_history_tweet_ids": ["1206011418610487297"], "id": "1206011418610487297", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AlbertoFern\u00e1ndez"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "SeVieneLaHiper"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoFern\u00e1ndez"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (verbalmente)\nnota vermelha: \u2705 (n\u00e3o no boletim)\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ju4a7ghPAD", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:21.000Z", "author_id": "1228192094", "edit_history_tweet_ids": ["1206011327048761350"], "id": "1206011327048761350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ju4a7ghPAD", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraagularte/status/1206010156980547585", "display_url": "twitter.com/lauraagularte/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206010156980547585"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "1118609058817298434", "edit_history_tweet_ids": ["1206011326209970178"], "id": "1206011326209970178", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "Lembram quando Mulher-Maravilha matou v\u00e1rios soldados alem\u00e3es no soco porque o Steve Trevor se sacrificou?\n\nMas a espada e o escudo s\u00e3o agressivos, n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:15.000Z", "author_id": "709170071353106432", "edit_history_tweet_ids": ["1206011300649807872"], "id": "1206011300649807872", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.264, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Trevor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Busquen las similitudes con la violencia pol\u00edtica de estos dos meses en Chile y los de izquierda venerando a este borracho suicida, la historia se quiere repetir, en lo personal yo quiero que se repita #PronunciamientoMilitarAhora https://t.co/yaGJXGug2J", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:41:05.000Z", "author_id": "1010347988", "edit_history_tweet_ids": ["1206011260174774278"], "id": "1206011260174774278", "entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 230, "tag": "PronunciamientoMilitarAhora"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/yaGJXGug2J", "expanded_url": "https://t.co/yaGJXGug2J", "display_url": "t.co/yaGJXGug2J"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "2820617580", "edit_history_tweet_ids": ["1206011252641816576"], "id": "1206011252641816576", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @dcucomics: Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:41:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9229, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "986271694204567553", "edit_history_tweet_ids": ["1206011243049426946"], "id": "1206011243049426946", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203506452062777345"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:59.000Z", "author_id": "1193250856893919234", "edit_history_tweet_ids": ["1206011233339621376"], "id": "1206011233339621376", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "Billie Eilish- everything I wanted = WACHA SUICIDA \nEl club de los 17 ahre", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T00:40:56.000Z", "author_id": "54380931", "edit_history_tweet_ids": ["1206011222941941762"], "id": "1206011222941941762", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Eilish"}, {"start": 15, "end": 33, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "everything I wanted"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "2574406210", "edit_history_tweet_ids": ["1206011204902227970"], "id": "1206011204902227970", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eI1oJne33A", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:50.000Z", "author_id": "2861275114", "edit_history_tweet_ids": ["1206011197859999744"], "id": "1206011197859999744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/eI1oJne33A", "expanded_url": "https://twitter.com/thecolacesar/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/thecolacesar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}]}, {"text": "Pra mim a viajem foi 5 estrelas se ele n\u00e3o me matou e largou numa vala https://t.co/uxrZtmL1HO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:42.000Z", "author_id": "988094718088237056", "edit_history_tweet_ids": ["1206011163420569600"], "id": "1206011163420569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/uxrZtmL1HO", "expanded_url": "https://twitter.com/uaitrouxinha/status/1205708824117686272", "display_url": "twitter.com/uaitrouxinha/s\u2026"}]}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:35.000Z", "author_id": "337724985", "edit_history_tweet_ids": ["1206011135562047490"], "id": "1206011135562047490", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lKwToyCb0U", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:29.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "326370672", "edit_history_tweet_ids": ["1206011110186475520"], "id": "1206011110186475520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/lKwToyCb0U", "expanded_url": "https://t.co/lKwToyCb0U", "display_url": "t.co/lKwToyCb0U"}]}}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "2978097171", "edit_history_tweet_ids": ["1206011069338210304"], "id": "1206011069338210304", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:39:20.000Z", "author_id": "1422171584", "edit_history_tweet_ids": ["1206010819873509382"], "id": "1206010819873509382", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:39:10.000Z", "author_id": "1196177146944872448", "edit_history_tweet_ids": ["1206010777234214912"], "id": "1206010777234214912", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1141317897891061761", "edit_history_tweet_ids": ["1206010760935170050"], "id": "1206010760935170050", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/vTIYUA4u45", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:38:48.000Z", "author_id": "1059562275131064321", "edit_history_tweet_ids": ["1206010685328646145"], "id": "1206010685328646145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vTIYUA4u45", "expanded_url": "https://twitter.com/SophiaMR0/status/1206001985733967878", "display_url": "twitter.com/SophiaMR0/stat\u2026"}]}}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:38:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "131579624", "edit_history_tweet_ids": ["1206010570132119554"], "id": "1206010570132119554", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @jostipi: @TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su mis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:38:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "author_id": "783348962636009473", "edit_history_tweet_ids": ["1206010564889235458"], "id": "1206010564889235458", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205842180499222528"}]}, {"text": "muito triste pela menina q se suicidou, ela morava aq perto de casa. eu a via direto e n\u00e3o sei, \u00e9 triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:38:16.000Z", "author_id": "850526372816723968", "edit_history_tweet_ids": ["1206010551245189126"], "id": "1206010551245189126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:38:10.000Z", "author_id": "1198443626327683073", "edit_history_tweet_ids": ["1206010524326154241"], "id": "1206010524326154241", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:37:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "122822968", "edit_history_tweet_ids": ["1206010478461366283"], "id": "1206010478461366283", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/08J9YEIsXF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:37:35.000Z", "author_id": "2826577067", "edit_history_tweet_ids": ["1206010376711757826"], "id": "1206010376711757826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/08J9YEIsXF", "expanded_url": "https://twitter.com/cywilydd/status/1205949736269877248", "display_url": "twitter.com/cywilydd/statu\u2026"}]}}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "716304009120849920", "edit_history_tweet_ids": ["1206010278699245569"], "id": "1206010278699245569", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIh\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-15T00:37:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "1001811948302946304", "edit_history_tweet_ids": ["1206010275972947968"], "id": "1206010275972947968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205913900451057664"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:37:08.000Z", "author_id": "2830641611", "edit_history_tweet_ids": ["1206010266229657606"], "id": "1206010266229657606", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:37:03.000Z", "author_id": "247050991", "edit_history_tweet_ids": ["1206010244670902272"], "id": "1206010244670902272", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:48.000Z", "author_id": "1173794635573006336", "edit_history_tweet_ids": ["1206010181479481344"], "id": "1206010181479481344", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4dJfAc2dS3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:42.000Z", "author_id": "1037542824114311168", "edit_history_tweet_ids": ["1206010156980547585"], "id": "1206010156980547585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4dJfAc2dS3", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:37.000Z", "author_id": "1198460115864752129", "edit_history_tweet_ids": ["1206010137309257728"], "id": "1206010137309257728", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "177139658", "edit_history_tweet_ids": ["1206010092891627521"], "id": "1206010092891627521", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:21.000Z", "author_id": "489382043", "edit_history_tweet_ids": ["1206010067549671424"], "id": "1206010067549671424", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:00.000Z", "author_id": "2427468158", "edit_history_tweet_ids": ["1206009981402861571"], "id": "1206009981402861571", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "Acertado apunte: el polit\u00f3logo suele ignorar conceptos fundamentales de gesti\u00f3n, como tambi\u00e9n desconoce nociones sencillas de Econom\u00eda. Solo sabe c\u00f3mo perpetrar despilfarro.\n\nObsequiarle discrecionalidad para redistribuir partidas multimillonarias es tonto y suicida. https://t.co/Il4KIDurnz", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:35:55.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "119169760", "edit_history_tweet_ids": ["1206009960322281473"], "id": "1206009960322281473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/Il4KIDurnz", "expanded_url": "https://twitter.com/apecher_ar/status/1206004011431792641", "display_url": "twitter.com/apecher_ar/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206004011431792641"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:35:54.000Z", "author_id": "843615904680333312", "edit_history_tweet_ids": ["1206009953556844544"], "id": "1206009953556844544", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:35:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "105531059", "edit_history_tweet_ids": ["1206009840901992448"], "id": "1206009840901992448", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:35:14.000Z", "author_id": "1185720080409210881", "edit_history_tweet_ids": ["1206009788552929282"], "id": "1206009788552929282", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:35:03.000Z", "author_id": "626702732", "edit_history_tweet_ids": ["1206009743116062720"], "id": "1206009743116062720", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AxTywm192R", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:58.000Z", "author_id": "2216792768", "edit_history_tweet_ids": ["1206009721863442432"], "id": "1206009721863442432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AxTywm192R", "expanded_url": "https://twitter.com/jjjsiqueira/status/1206005580411871232", "display_url": "twitter.com/jjjsiqueira/st\u2026"}]}}, {"text": "DeRozan deu um passe suicida pro Gay no lateral... O mais louco \u00e9 que quase deu certo... \n\nOvertime. O 4\u00ba SEGUIDO do Spurs!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:39.000Z", "author_id": "59841823", "edit_history_tweet_ids": ["1206009639999021056"], "id": "1206009639999021056", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "DeRozan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5697, "type": "Person", "normalized_text": "Gay"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Spurs"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:19.000Z", "author_id": "1354756760", "edit_history_tweet_ids": ["1206009556314263553"], "id": "1206009556314263553", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:18.000Z", "author_id": "1202966553861472258", "edit_history_tweet_ids": ["1206009553969659904"], "id": "1206009553969659904", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @arisze27: El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:34:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.582, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}]}, "author_id": "2929691009", "edit_history_tweet_ids": ["1206009542787633154"], "id": "1206009542787633154", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851325021540354"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "116018620", "edit_history_tweet_ids": ["1206009511674368001"], "id": "1206009511674368001", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:03.000Z", "author_id": "1193853223800573952", "edit_history_tweet_ids": ["1206009489792610305"], "id": "1206009489792610305", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "Mi gato casi se suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-12-15T00:34:03.000Z", "author_id": "1043745138076454912", "edit_history_tweet_ids": ["1206009487959580673"], "id": "1206009487959580673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hildherlo: \u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre n\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:33:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hildherlo", "id": "87033699"}]}, "author_id": "321132011", "edit_history_tweet_ids": ["1206009470628831236"], "id": "1206009470628831236", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205650114682990592"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:33:58.000Z", "author_id": "1188959472099700741", "edit_history_tweet_ids": ["1206009468569444352"], "id": "1206009468569444352", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:33:46.000Z", "author_id": "883690402498392064", "edit_history_tweet_ids": ["1206009418124537856"], "id": "1206009418124537856", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:33:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "1174094763324248064", "edit_history_tweet_ids": ["1206009389469097984"], "id": "1206009389469097984", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "Hab\u00eda colgado mal con el armado del arbolito.Y lo digo en el m\u00e1s suicida sentido de la palabra.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:33:38.000Z", "author_id": "1135952863732150274", "edit_history_tweet_ids": ["1206009386315010049"], "id": "1206009386315010049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Yo soli dir\u00e9 que uno no se suicida por presi\u00f3n acad\u00e9mica, se suicida por vac\u00edo, por dolor, por soledad, por   falta de amor propio... Pero no por estr\u00e9s de ex\u00e1menes finales. Que puede que haya sido la gota que derram\u00f3 el vaso? S\u00ed, pero no se puede culpar a la instituci\u00f3n. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:32:49.000Z", "author_id": "3288089675", "edit_history_tweet_ids": ["1206009177237315584"], "id": "1206009177237315584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:32:45.000Z", "author_id": "847160653647368192", "edit_history_tweet_ids": ["1206009163626811394"], "id": "1206009163626811394", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}]}, {"text": "@Luluziss1 Mas \u00e9 claro que \"homens\" n\u00e3o s\u00e3o o tipo dele. O CHUUYAA \u00c9 O TIPO DESSD SUICIDA MALUCO", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:32:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085702953946750976", "author_id": "1199140786643914753", "edit_history_tweet_ids": ["1206009152079880192"], "id": "1206009152079880192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206007897978740736"}]}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:32:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "967968622344884224", "edit_history_tweet_ids": ["1206009145868144641"], "id": "1206009145868144641", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}]}, {"text": "RT @jcaurichz: @ereynaabogado Preguntar en forma directa por el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez ya no es viable, pero si, los archivos m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:32:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "1402993393", "edit_history_tweet_ids": ["1206009131037016064"], "id": "1206009131037016064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205932184424583168"}]}, {"text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:32:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "author_id": "422994219", "edit_history_tweet_ids": ["1206009016910012416"], "id": "1206009016910012416", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}]}, {"text": "disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed que decidimos o 1 milh\u00e3o de tweets, s\u00f3 quem viveu sabe.\n\nSIGA EULUCASVIANA NO IG https://t.co/jEs5P21ZcT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:32:04.000Z", "author_id": "1175193291412967425", "edit_history_tweet_ids": ["1206008990745927680"], "id": "1206008990745927680", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jEs5P21ZcT", "expanded_url": "https://twitter.com/mundoaosol/status/1206008990745927680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEs5P21ZcT", "media_key": "3_1206008977475227650"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"text": "@jujuvayne obvio mano, tu fuma maconha, cigarro, quase se matou.... eu te amo filha da puta, n quero te perder por vc n se preocupar consigo mesma :/", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:31:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jujuvayne", "id": "87325659"}]}, "in_reply_to_user_id": "87325659", "author_id": "1138203116078284801", "edit_history_tweet_ids": ["1206008944046551041"], "id": "1206008944046551041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206008679956451328"}]}, {"text": "RT @elconsejomx: Como padres, madres o familiares a veces no sabemos c\u00f3mo reconocer las se\u00f1ales de que nuestr@ hij@ est\u00e1 en riesgo suicida\ud83d\ude14\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:31:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "author_id": "92358053", "edit_history_tweet_ids": ["1206008925247508480"], "id": "1206008925247508480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205961433042898946"}]}, {"text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "author_id": "8403952", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "id": "1206008901684137984", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}}, {"text": "RT @elmicomandante: @Conie_VE @ConieVzla Un clavito con una mandarria, eso es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:31:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmicomandante", "id": "62137340"}]}, "author_id": "159204346", "edit_history_tweet_ids": ["1206008824332791808"], "id": "1206008824332791808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206005702969430017"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:31:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "3188811657", "edit_history_tweet_ids": ["1206008743164628992"], "id": "1206008743164628992", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:30:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "author_id": "342337219", "edit_history_tweet_ids": ["1206008695395516421"], "id": "1206008695395516421", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "2284489090", "edit_history_tweet_ids": ["1206008644598468608"], "id": "1206008644598468608", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "Seg\u00fan la mitolog\u00eda griega, los seres humanos fueron creados originalmente con cuatro brazos, cuatro piernas y una cabeza con dos caras. Temiendo su poder, Zeus los dividi\u00f3 en dos seres separados, conden\u00e1ndolos a pasar sus vidas en busca de su... https://t.co/E6BefqJMTk", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:30:22.000Z", "author_id": "1158559124", "edit_history_tweet_ids": ["1206008562260029440"], "id": "1206008562260029440", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/E6BefqJMTk", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2mfU53u", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2mfU53u"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\ud83c\udfad QUEM MATOU IVAN?:  Neste s\u00e1bado, 14, \u00e0s 22 horas, no Teatro de Mist\u00e9rio - R\u00e1dio Pomonga.\n\nOu\u00e7a neste s\u00e1bado, 14, \u00e0s 22 horas pela R\u00c1DIO POMONGA (Barra dos Coqueiros/SE) - seu canal de m\u00fasica, not\u00edcia e\u2026 https://t.co/GQm1UBL7yC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:30:22.000Z", "author_id": "245533183", "edit_history_tweet_ids": ["1206008561450594305"], "id": "1206008561450594305", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.5827, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Mist\u00e9rio"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.3758, "type": "Organization", "normalized_text": "R\u00e1dio Pomonga"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3912, "type": "Other", "normalized_text": "POMONGA"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.4997, "type": "Place", "normalized_text": "dos Coqueiros"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GQm1UBL7yC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6ErDqWBahB/?igshid=1v8ivo7xs5z5w", "display_url": "instagram.com/p/B6ErDqWBahB/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/z8iRnELdmS", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:30:15.000Z", "author_id": "962414477231710208", "edit_history_tweet_ids": ["1206008531389964289"], "id": "1206008531389964289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/z8iRnELdmS", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:30:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "236495504", "edit_history_tweet_ids": ["1206008500637360128"], "id": "1206008500637360128", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Joven de 21 a\u00f1os asesina a su novia de 14 y luego se suicida https://t.co/zQWyTQPqli https://t.co/YDGSBn1V9y", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:30:03.000Z", "author_id": "1280879857", "edit_history_tweet_ids": ["1206008481112895488"], "id": "1206008481112895488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zQWyTQPqli", "expanded_url": "https://buff.ly/2YSkhvE", "display_url": "buff.ly/2YSkhvE"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YDGSBn1V9y", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1206008481112895488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YDGSBn1V9y", "media_key": "3_1206008479430959104"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nuau https://t.co/YVsRk6Y8VX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:29:58.000Z", "author_id": "1062518812837318656", "edit_history_tweet_ids": ["1206008460040646658"], "id": "1206008460040646658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/YVsRk6Y8VX", "expanded_url": "https://twitter.com/KauanSluigi/status/1205997888817504256", "display_url": "twitter.com/KauanSluigi/st\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/xuHcF0sxku", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:29:49.000Z", "author_id": "1034444382953504769", "edit_history_tweet_ids": ["1206008423181099008"], "id": "1206008423181099008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/xuHcF0sxku", "expanded_url": "https://twitter.com/_cavalindo/status/1206007029220941831", "display_url": "twitter.com/_cavalindo/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206007029220941831"}]}, {"text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:29:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "806970692986163201", "edit_history_tweet_ids": ["1206008334777831429"], "id": "1206008334777831429", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}]}, {"text": "a Carol era o Michael do meu Luke e eu tinha um novo par pra todo rpg e eu podia jogar com ela simplesmente. Mas tinha um enorme problema\n\nO Michael dela era suicida, em todo rpg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:28:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "author_id": "3161180747", "edit_history_tweet_ids": ["1206008112177713152"], "id": "1206008112177713152", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.64, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5616, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206007885152608261"}]}, {"text": "minha v\u00f3 matou uma barata pra mim e depois ela come\u00e7ou a se mexer dentro do lixo e eu dei um grito pra ela vir aqui de novo\npois depois de 2 min ela solta \npronto agora nem no inferno ela vai se mexer mais", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:28:24.000Z", "author_id": "706199148517847040", "edit_history_tweet_ids": ["1206008065855836162"], "id": "1206008065855836162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:28:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1100587207134535682", "edit_history_tweet_ids": ["1206008036483055617"], "id": "1206008036483055617", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @_mrsfahrenheit: \"fulano se matou pq s\u00f3 pensou nele mesmo, n\u00e3o pensou na fam\u00edlia\" t\u00e1 bom mas ser\u00e1 que ALGU\u00c9M pensava nele enquanto ele t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:28:11.000Z", "author_id": "1184092851950497792", "edit_history_tweet_ids": ["1206008014207115271"], "id": "1206008014207115271", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205840220861665280"}]}, {"text": "@ValGonzalez2577 @FabioPorchat Seu Jesus VEIO da b\u00edblia, e se voc\u00ea acredita que ele \u00e9 deus e deus \u00e9 imut\u00e1vel ent\u00e3o ele \u00e9 o mesmo cuz\u00e3o que afogou beb\u00eas num diluvio e matou outras n\u00e3o sei quantas crian\u00e7as pelos pecados do Fara\u00f3 no Egito.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:27:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValGonzalez2577", "id": "991467802820272129"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "991467802820272129", "author_id": "28948754", "edit_history_tweet_ids": ["1206007954631200768"], "id": "1206007954631200768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000467253305350"}]}, {"text": "@greysanatombei Ai gente, o mark se n tivesse acordado do coma eu teria sofrido menos, mas aquilo me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:27:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}]}, "in_reply_to_user_id": "828634007407583232", "author_id": "3045179694", "edit_history_tweet_ids": ["1206007940345405446"], "id": "1206007940345405446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205999171934793730"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/csMD8hxiwH", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:27:46.000Z", "author_id": "1074495638090498048", "edit_history_tweet_ids": ["1206007908464562176"], "id": "1206007908464562176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/csMD8hxiwH", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrospengler_/status/1205996611626774533", "display_url": "twitter.com/pedrospengler_\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205996611626774533"}]}, {"text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:27:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "author_id": "466912852", "edit_history_tweet_ids": ["1206007824188366851"], "id": "1206007824188366851", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 (normal) \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nMas gente KKKKKKK https://t.co/Cyyu3CMGUL", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:27:12.000Z", "author_id": "1069015114886590465", "edit_history_tweet_ids": ["1206007764725751809"], "id": "1206007764725751809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Cyyu3CMGUL", "expanded_url": "https://t.co/Cyyu3CMGUL", "display_url": "t.co/Cyyu3CMGUL"}]}}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:27:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "1255808412", "edit_history_tweet_ids": ["1206007721650081792"], "id": "1206007721650081792", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}]}, {"text": "RT @PabloMo72369436: @aprachile @joseantoniokast @amarielgg @gene_llerena @GirealaDerecha @glorianaveillan @melnicksergio @Jou_Kaiser @AXEL\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:26:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PabloMo72369436", "id": "927351902391631873"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "glorianaveillan", "id": "39144692"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}]}, "author_id": "1187587712540463105", "edit_history_tweet_ids": ["1206007580461387777"], "id": "1206007580461387777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205938066533179392"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:26:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "1128068846101856256", "edit_history_tweet_ids": ["1206007536874393602"], "id": "1206007536874393602", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wHGUV294pt", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:26:11.000Z", "author_id": "3080144055", "edit_history_tweet_ids": ["1206007511238791168"], "id": "1206007511238791168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/wHGUV294pt", "expanded_url": "https://twitter.com/Ciih_Gasp/status/1205953572854272000", "display_url": "twitter.com/Ciih_Gasp/stat\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nEra o diabo kkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:26:10.000Z", "author_id": "1007374731731963904", "edit_history_tweet_ids": ["1206007504318214144"], "id": "1206007504318214144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:25:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "231058967", "edit_history_tweet_ids": ["1206007448332636161"], "id": "1206007448332636161", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:25:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "author_id": "365293125", "edit_history_tweet_ids": ["1206007400630800385"], "id": "1206007400630800385", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/t6DuUROqqs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:24:16.000Z", "author_id": "1155469733434707968", "edit_history_tweet_ids": ["1206007029220941831"], "id": "1206007029220941831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/t6DuUROqqs", "expanded_url": "https://twitter.com/kaminskiakb/status/1205982825335443457", "display_url": "twitter.com/kaminskiakb/st\u2026"}]}}, {"text": "pois \u00e9 n\u00e9 dominick? o mundo da voltaaaaas...\n\"ainn pessoas que se matam s\u00e3o narcisistas egoc\u00eantricas\"\nquem se matou no final do filme???\nvoc\u00ea, dominick, voc\u00ea", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:23:31.000Z", "author_id": "1152701884261683200", "edit_history_tweet_ids": ["1206006837423816706"], "id": "1206006837423816706", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "dominick"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "dominick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:22:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1413500521", "edit_history_tweet_ids": ["1206006685971693569"], "id": "1206006685971693569", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "181968474", "edit_history_tweet_ids": ["1206006645173522432"], "id": "1206006645173522432", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 (quando eu era mais nova)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/Fm2aiSvyYz", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:21:59.000Z", "geo": {"place_id": "d34032068e6a22ce"}, "author_id": "1088924689307783168", "edit_history_tweet_ids": ["1206006452151889920"], "id": "1206006452151889920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Fm2aiSvyYz", "expanded_url": "https://twitter.com/biel_mcp09/status/1205938382779666434", "display_url": "twitter.com/biel_mcp09/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938382779666434"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:21:33.000Z", "author_id": "2952172126", "edit_history_tweet_ids": ["1206006345264254976"], "id": "1206006345264254976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@aramanoth @Serthand \u00a1Tarde! Soy un gato suicida, me puede la curiosidad \ud83d\ude09\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:21:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aramanoth", "id": "782297902131605504"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Serthand", "id": "84108759"}]}, "in_reply_to_user_id": "782297902131605504", "author_id": "274072815", "edit_history_tweet_ids": ["1206006299269488640"], "id": "1206006299269488640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206002267868016640"}]}, {"text": "RT @AndradeMagaly: @TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:21:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndradeMagaly", "id": "362097357"}]}, "author_id": "862661672774795264", "edit_history_tweet_ids": ["1206006286959226880"], "id": "1206006286959226880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691811626397697"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "1013789592762363904", "edit_history_tweet_ids": ["1206006263852736512"], "id": "1206006263852736512", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:21:08.000Z", "author_id": "2218795063", "edit_history_tweet_ids": ["1206006238917660672"], "id": "1206006238917660672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rIMF0gfvuV", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:20:38.000Z", "author_id": "995006026473754625", "edit_history_tweet_ids": ["1206006111880515585"], "id": "1206006111880515585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rIMF0gfvuV", "expanded_url": "https://twitter.com/hayllazinha/status/1206003429275054085", "display_url": "twitter.com/hayllazinha/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206003429275054085"}]}, {"text": "@terca_livre A moral politica de @wilsonwitzel j\u00e1 era... com essa miss\u00e3o suicida ent\u00e3o, s\u00f3 faz avan\u00e7ar seu estado de decomposi\u00e7\u00e3o... #WitzelTra\u00edra #WitzelLixo #WitzelTraidor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "WitzelTra\u00edra"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "WitzelLixo"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "WitzelTraidor"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelTra\u00edra"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelLixo"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelTraidor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "author_id": "103717538", "edit_history_tweet_ids": ["1206005935912689664"], "id": "1206005935912689664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205628078484910081"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, agr eu n sei nd)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/Zt0N7lRsH3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:19:41.000Z", "author_id": "1147935244349296640", "edit_history_tweet_ids": ["1206005871945363466"], "id": "1206005871945363466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Zt0N7lRsH3", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:19:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "328648854", "edit_history_tweet_ids": ["1206005798599626755"], "id": "1206005798599626755", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:19:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1653301812", "edit_history_tweet_ids": ["1206005745189294080"], "id": "1206005745189294080", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@Conie_VE @ConieVzla Un clavito con una mandarria, eso es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "42224339", "author_id": "62137340", "edit_history_tweet_ids": ["1206005702969430017"], "id": "1206005702969430017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977469888667649"}]}, {"text": "Alguns dizem que as siglas da TPM significa Tens\u00e3o Pr\u00e9-Menstrual.\n-Mas ultimamente venho descobrindo que o que realmente significa \u00e9 \n( Treco Para Matar Homens) E se voc\u00ea se pergunta aonde est\u00e1 o ( H ) do homem nas siglas \u00e9 porque o ( M) da mulher j\u00e1 o matou #prontofalei", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:18:50.000Z", "author_id": "1206002307864903680", "edit_history_tweet_ids": ["1206005658459475969"], "id": "1206005658459475969", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 271, "tag": "prontofalei"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4405, "type": "Other", "normalized_text": "TPM"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Matar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:18:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "355692571", "edit_history_tweet_ids": ["1206005586950639616"], "id": "1206005586950639616", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:18:31.000Z", "author_id": "904550629498081280", "edit_history_tweet_ids": ["1206005580411871232"], "id": "1206005580411871232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/GxB7jWNVIT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:17:33.000Z", "author_id": "2961415541", "edit_history_tweet_ids": ["1206005336781606912"], "id": "1206005336781606912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GxB7jWNVIT", "expanded_url": "https://twitter.com/santatrindadee/status/1205930526261088257", "display_url": "twitter.com/santatrindadee\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205930526261088257"}]}, {"text": "-\u00bfPorque la gente se suicida en el ba\u00f1o?\n-Porque usa pasta dental colgate\n\n#tengopeores", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:17:27.000Z", "author_id": "288575118", "edit_history_tweet_ids": ["1206005310953074689"], "id": "1206005310953074689", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "tengopeores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:17:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1524619448", "edit_history_tweet_ids": ["1206005225854840832"], "id": "1206005225854840832", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:16:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "244361424", "edit_history_tweet_ids": ["1206005097739755522"], "id": "1206005097739755522", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}, {"text": "RT @MHarmenon: @jdoriajr Quando policiais morrem a imprensa se cala,  se fosse um marginal morto. Iriam dizer que a pol\u00edcia matou sumariame\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:16:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MHarmenon", "id": "2159632950"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "author_id": "333827446", "edit_history_tweet_ids": ["1206005040273489920"], "id": "1206005040273489920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205925277660073985"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: quase\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/OlEiXhSDjE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:15:16.000Z", "author_id": "1193916831507132416", "edit_history_tweet_ids": ["1206004762912665600"], "id": "1206004762912665600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OlEiXhSDjE", "expanded_url": "https://twitter.com/castilhoo__/status/1205985871826173952", "display_url": "twitter.com/castilhoo__/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985871826173952"}]}, {"text": "Pregunta seria, porque cuando se suicida un estudiante que no es del #ITAM el mundo sigue su curso??", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:15:12.000Z", "author_id": "1080106269715980289", "edit_history_tweet_ids": ["1206004745254637568"], "id": "1206004745254637568", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 74, "tag": "ITAM"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:14:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1119812838598557696", "edit_history_tweet_ids": ["1206004629164756993"], "id": "1206004629164756993", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sla \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: dei um beijinho no coleguinha, no infantil \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:14:32.000Z", "author_id": "1131319890894360576", "edit_history_tweet_ids": ["1206004576496898048"], "id": "1206004576496898048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Pr\u00e9 Save j\u00e1 dispon\u00edvel em todas as plataformas \ud83d\udc94\n\"Cora\u00e7\u00e3o Suicida\" - @marcosnetorap ft. TazMureb \n\nhttps://t.co/KgeYINgbG1  \nProd @drow_mattos \nUm filme priamofilmes \nhotel__hilton https://t.co/TyKaYSwAaE", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:14:03.000Z", "author_id": "173702592", "edit_history_tweet_ids": ["1206004458234056704"], "id": "1206004458234056704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5821, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00e9 Save"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Cora\u00e7\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "TazMureb"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.6686, "type": "Other", "normalized_text": "__hilton"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KgeYINgbG1", "expanded_url": "https://ps.onerpm.com/1077227001", "display_url": "ps.onerpm.com/1077227001"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/TyKaYSwAaE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6EpMX_FW_U/?igshid=1o387bvh98viz", "display_url": "instagram.com/p/B6EpMX_FW_U/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "22078698", "edit_history_tweet_ids": ["1206004353313779712"], "id": "1206004353313779712", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:13:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "author_id": "2195294016", "edit_history_tweet_ids": ["1206004259763806208"], "id": "1206004259763806208", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}]}, {"text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:12:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "author_id": "1185329516119502848", "edit_history_tweet_ids": ["1206004184920670208"], "id": "1206004184920670208", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}]}, {"text": "RT @equidistar: Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:12:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "equidistar", "id": "1707153032"}]}, "author_id": "84475683", "edit_history_tweet_ids": ["1206004127953752064"], "id": "1206004127953752064", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205741042731016192"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:12:24.000Z", "geo": {"place_id": "15855c81c77f0ef5"}, "author_id": "2703434869", "edit_history_tweet_ids": ["1206004039483371521"], "id": "1206004039483371521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/l7ZwmkTcDd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:11:50.000Z", "author_id": "945241998679793664", "edit_history_tweet_ids": ["1206003896763789314"], "id": "1206003896763789314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/l7ZwmkTcDd", "expanded_url": "https://twitter.com/_ale_j_/status/1205969247308042241", "display_url": "twitter.com/_ale_j_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969247308042241"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:11:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "235220474", "edit_history_tweet_ids": ["1206003830904827905"], "id": "1206003830904827905", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "@MarvelFan_Bale Por mi dale ca\u00f1a, soy un suicida\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:11:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "805480626224820224", "author_id": "2223198758", "edit_history_tweet_ids": ["1206003707810394112"], "id": "1206003707810394112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507855031377923"}]}, {"text": "RT @andres_chapero: @pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:10:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andres_chapero", "id": "17681637"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "author_id": "1202396147194744832", "edit_history_tweet_ids": ["1206003676495695872"], "id": "1206003676495695872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205860675517665280"}]}, {"text": "RT @NachoRgz: Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestr\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "author_id": "3094652713", "edit_history_tweet_ids": ["1206003654093873153"], "id": "1206003654093873153", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205312504970141698"}]}, {"text": "RT @AndradeMagaly: @TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:10:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AndradeMagaly", "id": "362097357"}]}, "author_id": "1201546243836710914", "edit_history_tweet_ids": ["1206003614386475008"], "id": "1206003614386475008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205691811626397697"}]}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxAdTz https://t.co/yCighf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:10:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KNvzUxAdTz", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}]}, "author_id": "133681524", "edit_history_tweet_ids": ["1206003548535709697"], "id": "1206003548535709697", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205974433778872320"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:10:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}]}, "author_id": "856684723560751104", "edit_history_tweet_ids": ["1206003541845925888"], "id": "1206003541845925888", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}]}, {"text": "Todo dia sai uma not\u00edcia de Diretor p\u00fablica foto de n\u00e3o sei quem em esquadr\u00e3o suicida, seguran\u00e7a divulga foto do Superman de bigode, a tia da merenda p\u00fablica foto da Arlequina comendo p\u00e3o. Esquece essa porra de uma vez e foca no que deu certo. https://t.co/YJ17BAXThA", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:10:21.000Z", "author_id": "176446988", "edit_history_tweet_ids": ["1206003524414443520"], "id": "1206003524414443520", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YJ17BAXThA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1205968893539434496", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205968893539434496"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lE5D4TTHk1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:09:58.000Z", "author_id": "1119423495820271621", "edit_history_tweet_ids": ["1206003429275054085"], "id": "1206003429275054085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lE5D4TTHk1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaisSilva1714/status/1205977757102030855", "display_url": "twitter.com/LaisSilva1714/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205977757102030855"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:09:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "929542359594950656", "edit_history_tweet_ids": ["1206003239944101888"], "id": "1206003239944101888", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "931949289592512514", "edit_history_tweet_ids": ["1206003147723988993"], "id": "1206003147723988993", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "@FernandoHoliday @JunielHabbit19 Um dos \u00faltimos a lucrarem com o sofrimento de Jesus enquanto com ele estava foi Judas, 30 moedas que serviram somente para comprar a terra que enterrar a hist\u00f3ria do esperto suicida traidor. Este \u00e9 um estudo de caso que leva tempo, vou observar com aten\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:08:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FernandoHoliday", "id": "97081119"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "97081119", "author_id": "1196988946678501378", "edit_history_tweet_ids": ["1206003091100844037"], "id": "1206003091100844037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205909266563059713"}]}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-15T00:07:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "author_id": "196606098", "edit_history_tweet_ids": ["1206002690213470214"], "id": "1206002690213470214", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}]}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:06:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "author_id": "137828006", "edit_history_tweet_ids": ["1206002647939063808"], "id": "1206002647939063808", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:06:48.000Z", "author_id": "2862345527", "edit_history_tweet_ids": ["1206002630830514180"], "id": "1206002630830514180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:06:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "938167797737295872", "edit_history_tweet_ids": ["1206002480208924672"], "id": "1206002480208924672", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:06:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "author_id": "473046064", "edit_history_tweet_ids": ["1206002450332827648"], "id": "1206002450332827648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zLy8SfIRbj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:04:49.000Z", "author_id": "1098392545044910080", "edit_history_tweet_ids": ["1206002132610166785"], "id": "1206002132610166785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zLy8SfIRbj", "expanded_url": "https://twitter.com/rudnixk/status/1205919225543634950", "display_url": "twitter.com/rudnixk/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205919225543634950"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:04:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "1022533177129218049", "edit_history_tweet_ids": ["1206002125572132864"], "id": "1206002125572132864", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/v5sYcOnmPT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:04:39.000Z", "author_id": "1103096604494622721", "edit_history_tweet_ids": ["1206002090570665987"], "id": "1206002090570665987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/v5sYcOnmPT", "expanded_url": "https://t.co/v5sYcOnmPT", "display_url": "t.co/v5sYcOnmPT"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/Fn5tYTfvMN", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:04:21.000Z", "author_id": "960329702845091841", "edit_history_tweet_ids": ["1206002017048629248"], "id": "1206002017048629248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Fn5tYTfvMN", "expanded_url": "https://t.co/Fn5tYTfvMN", "display_url": "t.co/Fn5tYTfvMN"}]}}, {"text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:03:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "author_id": "1021569986387689474", "edit_history_tweet_ids": ["1206001909477363716"], "id": "1206001909477363716", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/shJqq6347b", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:03:29.000Z", "author_id": "1116190191662915585", "edit_history_tweet_ids": ["1206001796721913856"], "id": "1206001796721913856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/shJqq6347b", "expanded_url": "https://twitter.com/866Luana/status/1205995716121944066", "display_url": "twitter.com/866Luana/statu\u2026"}]}}, {"text": "@RamonSangles Ja va sent hora de dir les coses pel seu nom i ben alt.... No podem restar m\u00e9s callats, seria su\u00efcida...  Per sort cada cop som m\u00e9s els que ho veiem. Cal ajuntar-nos per fer for\u00e7a-...", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-15T00:03:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RamonSangles", "id": "1075891263470211072"}]}, "in_reply_to_user_id": "962381587", "author_id": "962381587", "edit_history_tweet_ids": ["1206001679017099264"], "id": "1206001679017099264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000282846613505"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:02:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "79352559", "edit_history_tweet_ids": ["1206001512348028930"], "id": "1206001512348028930", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Ricky Morton just hit a tope suicida and it\u2019s 2019! @nwa #IntoTheFire", "lang": "en", "created_at": "2019-12-15T00:02:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 56, "username": "nwa", "id": "111370972"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "IntoTheFire"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}]}, "author_id": "392828200", "edit_history_tweet_ids": ["1206001493880582147"], "id": "1206001493880582147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nVsfd igual o da L\u00edvia\nhttps://t.co/RdYGKofMmn https://t.co/DQFLnCnC0d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:02:16.000Z", "author_id": "731672584492879874", "edit_history_tweet_ids": ["1206001488855781376"], "id": "1206001488855781376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/RdYGKofMmn", "expanded_url": "https://twitter.com/carol_dwoloski/status/1205973879786819589", "display_url": "twitter.com/carol_dwoloski\u2026"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/DQFLnCnC0d", "expanded_url": "https://twitter.com/cogumilo_/status/1205974337238552577", "display_url": "twitter.com/cogumilo_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205974337238552577"}]}, {"text": "RT @edmundo_felipe: (3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ES\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:01:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "edmundo_felipe", "id": "109352657"}]}, "author_id": "2774696342", "edit_history_tweet_ids": ["1206001277592854528"], "id": "1206001277592854528", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000146154229760"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:01:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "257906367", "edit_history_tweet_ids": ["1206001251952971776"], "id": "1206001251952971776", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:00:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2526872435", "edit_history_tweet_ids": ["1206001144859910145"], "id": "1206001144859910145", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:00:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1174510995970109440", "edit_history_tweet_ids": ["1206001109145473028"], "id": "1206001109145473028", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @jcaurichz: @ereynaabogado Preguntar en forma directa por el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez ya no es viable, pero si, los archivos m\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:00:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1206000977138073600"], "id": "1206000977138073600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205932184424583168"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:00:00.000Z", "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1206000920091398146"], "id": "1206000920091398146", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/XUFRHcLvsk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:59:38.000Z", "author_id": "1091171635414134785", "edit_history_tweet_ids": ["1206000829221744641"], "id": "1206000829221744641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XUFRHcLvsk", "expanded_url": "https://twitter.com/biel_mcp09/status/1205938382779666434", "display_url": "twitter.com/biel_mcp09/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938382779666434"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: mais ou menos\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:58:51.000Z", "author_id": "187284992", "edit_history_tweet_ids": ["1206000629329645571"], "id": "1206000629329645571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@maliwalgo com raiva resolveu se vingar dai atraiu v\u00e1rios motoristas aleat\u00f3rios para um local, torturou 5 e matou 4,  1 conseguiu fugir... eu achei isso muito cruel", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:58:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maliwalgo", "id": "702942045481123840"}]}, "in_reply_to_user_id": "2321437569", "author_id": "1963108123", "edit_history_tweet_ids": ["1206000506931429378"], "id": "1206000506931429378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205997199324266497"}]}, {"text": "@primerafuente1 Los que defienden al genocida, megaladron y cobarde suicida se creen muy muy devotos del ladr\u00f3n ag", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:57:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1929290508", "author_id": "1164108576539009025", "edit_history_tweet_ids": ["1206000409434832896"], "id": "1206000409434832896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205997909726105601"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/jxMHImMDjF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:57:39.000Z", "author_id": "1066437342678929408", "edit_history_tweet_ids": ["1206000328375705601"], "id": "1206000328375705601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jxMHImMDjF", "expanded_url": "https://twitter.com/sciluix/status/1205997754016763904", "display_url": "twitter.com/sciluix/status\u2026"}]}}, {"text": "@simphwny s\u00f3 matou terceiro hokage se resto fez porra nenhuma", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:57:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simphwny", "id": "1473458498331631627"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "hokage"}]}, "in_reply_to_user_id": "1200872045443211265", "author_id": "1200872045443211265", "edit_history_tweet_ids": ["1206000209945333762"], "id": "1206000209945333762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000131197288448"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "723662861696950272", "edit_history_tweet_ids": ["1206000207839875072"], "id": "1206000207839875072", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:57:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "author_id": "1525233944", "edit_history_tweet_ids": ["1206000179616403456"], "id": "1206000179616403456", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}]}, {"text": "(3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ESTRATEGIA DE UNIDAD, m\u00faltiple y contundente. Una oposici\u00f3n desunida y enfrentada entre s\u00ed es suicida; x eso el gran esfuerzo del usurpador x torpedear la unidad.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "109352657", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "109352657", "edit_history_tweet_ids": ["1206000146154229760"], "id": "1206000146154229760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000144648474626"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:56:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2922433907", "edit_history_tweet_ids": ["1206000093947736064"], "id": "1206000093947736064", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "51763291", "edit_history_tweet_ids": ["1206000070480551941"], "id": "1206000070480551941", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}]}, {"text": "@Schaeppi \ud83e\udd14 preciso te levar com calma a um evento pra vc ver se curte a experi\u00eancia, matou a minha vontade uma \u00e9poca \ud83d\udc9c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:56:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Schaeppi", "id": "1304603425"}]}, "in_reply_to_user_id": "1304603425", "author_id": "239054590", "edit_history_tweet_ids": ["1205999995247374337"], "id": "1205999995247374337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205999517394522112"}]}, {"text": "RT @peakyspider: UM TRATO E UM GUARDI\u00c3O: \n\nDepois de ter salvado os filhos, Hugh retorna a casa e encontra o corpo de Olivia que se matou c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:56:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Hugh"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}]}, "author_id": "755068894990176256", "edit_history_tweet_ids": ["1205999980005208067"], "id": "1205999980005208067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184297573689036800"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/K3Y8mQFIHs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:56:10.000Z", "author_id": "980608982766284801", "edit_history_tweet_ids": ["1205999953715310592"], "id": "1205999953715310592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/K3Y8mQFIHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ryroling/status/1205985460570468352", "display_url": "twitter.com/ryroling/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985460570468352"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "4094827212", "edit_history_tweet_ids": ["1205999911709421568"], "id": "1205999911709421568", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:55:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "59652390", "edit_history_tweet_ids": ["1205999891505438720"], "id": "1205999891505438720", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Dialogos aleatorios que eu tenho com a Iandara:\nNumber 1\n\"Se vai olha pra uma pessoa se vai ve e a roupa nao oq ela ta colocando no pesco\u00e7o\"\n\"Se ela fo suicida e claro q eu vo olha\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:55:50.000Z", "author_id": "834882912851996673", "edit_history_tweet_ids": ["1205999870978527234"], "id": "1205999870978527234", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4307, "type": "Other", "normalized_text": "Iandara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kR1cThasS4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:55:26.000Z", "author_id": "962837669351952384", "edit_history_tweet_ids": ["1205999772802441219"], "id": "1205999772802441219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/kR1cThasS4", "expanded_url": "https://twitter.com/lipepasqualotto/status/1205992752523218944", "display_url": "twitter.com/lipepasqualott\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205992752523218944"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:55:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "715530591324676098", "edit_history_tweet_ids": ["1205999683807698944"], "id": "1205999683807698944", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "@LeitadasL03n @Gisa_Assumpcao @mafinha_veron Ol\u00e1 ilustre desconhecida!\nAli\u00e1s se houver vida ap\u00f3s a morte, a Dona Mariguella vai estar com as orelhas do tamanho desse cookie ae!\nN\u00e3o deixam ela descansar!\nJ\u00e1 acharam que a matou! S\u00f3 n\u00e3o serve para voc\u00eas, esquerdalha louca!\n#pas https://t.co/dmnaaYh7YI", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:55:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL03n", "id": "326177183"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}], "hashtags": [{"start": 271, "end": 275, "tag": "pas"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.305, "type": "Person", "normalized_text": "Mariguella"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dmnaaYh7YI", "expanded_url": "https://twitter.com/pejota2018/status/1205999666934034433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dmnaaYh7YI", "media_key": "3_1205999654787305472"}]}, "in_reply_to_user_id": "326177183", "author_id": "1034488342119952384", "edit_history_tweet_ids": ["1205999666934034433"], "id": "1205999666934034433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205997979238305793"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7ylq4q7MX8", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:54:35.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "author_id": "3316135312", "edit_history_tweet_ids": ["1205999555185201153"], "id": "1205999555185201153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/7ylq4q7MX8", "expanded_url": "https://twitter.com/saimon_man/status/1205985660060020741", "display_url": "twitter.com/saimon_man/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985660060020741"}]}, {"text": "@Omarquesadamart El cobarde suicida le ten\u00eda miedo ala justicia cuando toc\u00f3 su puerta, fue un miserable ratero y corrupto.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:54:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1205999488638304258"], "id": "1205999488638304258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @23142n0g: @Carlaguzb @edaguilargo Si un alumno me llora porque le falta un punto para pasar, no se lo doy porque consistentemente no mo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:54:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "23142n0g", "id": "65447998"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Carlaguzb", "id": "160972052"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "edaguilargo", "id": "70043812"}]}, "author_id": "160972052", "edit_history_tweet_ids": ["1205999425803444227"], "id": "1205999425803444227", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205994338146238465"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:53:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "61596313", "edit_history_tweet_ids": ["1205999285965336578"], "id": "1205999285965336578", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@thelastpitch Livro aleat\u00f3rio que eu adoro e nunca vi ningu\u00e9m comentar: Cinder &amp; Ella, de Kelly Oram\n\nA personagem principal \u00e9 latina e teve grande parte de seu corpo queimado no acidente de carro que matou sua m\u00e3e. Ela teve que se mudar pra LA viver com a nova fam\u00edlia do pai. Ela tem mts +", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:53:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1085359525606113282", "author_id": "3535930275", "edit_history_tweet_ids": ["1205999280349237248"], "id": "1205999280349237248", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 247, "probability": 0.5543, "type": "Place", "normalized_text": "LA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205973499371614208"}]}, {"text": "@Txonny_ O si, ya el primer cap\u00edtulo del Nudo. Buen cap\u00edtulo, con detalles como la chica suicida. La chica llevaba una hoja de papel, la atropellan y hasta ah\u00ed todo bien, una de las protagonistas (el equivalente del personaje que interpret\u00f3 louvier) vuelve a las hora y encuentra la hoja.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:53:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Txonny_", "id": "79059960"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8225, "type": "Other", "normalized_text": "Nudo"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "louvier"}]}, "in_reply_to_user_id": "79059960", "author_id": "4904401994", "edit_history_tweet_ids": ["1205999261202161669"], "id": "1205999261202161669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205955624296681472"}]}, {"text": "@Omarquesadamart El suicida LADR\u00d3N solo ten\u00eda pantalones para robar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:53:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "806159539255046144", "edit_history_tweet_ids": ["1205999176355594240"], "id": "1205999176355594240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:52:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "author_id": "874992529468514304", "edit_history_tweet_ids": ["1205999155245670400"], "id": "1205999155245670400", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/qA8viX0g6Z", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:52:46.000Z", "author_id": "1063872651150716928", "edit_history_tweet_ids": ["1205999099738238979"], "id": "1205999099738238979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qA8viX0g6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaarebeloo/status/1205996295808311296", "display_url": "twitter.com/mariaarebeloo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205996295808311296"}]}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-14T23:52:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "author_id": "1090545195463135232", "edit_history_tweet_ids": ["1205998994519928839"], "id": "1205998994519928839", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  nem sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:  \u2705 https://t.co/6ZTDlni8qP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:52:15.000Z", "author_id": "951203737275596800", "edit_history_tweet_ids": ["1205998969140260870"], "id": "1205998969140260870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6ZTDlni8qP", "expanded_url": "https://twitter.com/allanfgodoi/status/1205983093997416448", "display_url": "twitter.com/allanfgodoi/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205983093997416448"}]}, {"text": "Un bicho raro, Friends, alguna tendencia suicida, un poco de fern\u00e9. Ni tan mal la verdad. https://t.co/Yqn751RJAr https://t.co/8TeBaqO7u8", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:51:46.000Z", "author_id": "210236016", "edit_history_tweet_ids": ["1205998850504364032"], "id": "1205998850504364032", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Yqn751RJAr", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeLopez_09/status/1205998850504364032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yqn751RJAr", "media_key": "3_1205998843948650496"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8TeBaqO7u8", "expanded_url": "https://twitter.com/niijima_alex/status/1199815244509597696", "display_url": "twitter.com/niijima_alex/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@PCaterianoB Digno disc\u00edpulo del cobarde suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:51:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "994724888295432192", "edit_history_tweet_ids": ["1205998843780841472"], "id": "1205998843780841472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962543908478976"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \u2705 \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro:\u274e https://t.co/JaDUdw0tMi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:51:32.000Z", "author_id": "935630069166493697", "edit_history_tweet_ids": ["1205998788051161089"], "id": "1205998788051161089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JaDUdw0tMi", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmitt_Biel_/status/1205997019388694528", "display_url": "twitter.com/Schmitt_Biel_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205997019388694528"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:51:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "294881722", "edit_history_tweet_ids": ["1205998774692274177"], "id": "1205998774692274177", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "@GiacoDiego @CalixtoLiber @LicDanielArroyo Agregale la distorsi\u00f3n que genera sobre el c\u00e1lculo econ\u00f3mico haciendo que se tomen decisiones que no son viables. Siempre es peligroso intervenir la tasa, en un contexto como el actual es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:51:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CalixtoLiber", "id": "4278430372"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}, "in_reply_to_user_id": "1561887312", "author_id": "753081085328777219", "edit_history_tweet_ids": ["1205998711668723712"], "id": "1205998711668723712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205995759323226112"}]}, {"text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}]}, "author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "id": "1205998654315782144", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:50:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "52807791", "edit_history_tweet_ids": ["1205998628726292480"], "id": "1205998628726292480", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@RedMasNoticias @mluciaramirez @GiovanniCelisS Solicit\u00f3 protecci\u00f3n porque de pronto lo desaparecen o se suicida  pero toca esperar que empiece todo el reconocimiento y se tenga claro quien orden\u00f3 todo", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:50:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RedMasNoticias", "id": "1601822730"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "GiovanniCelisS", "id": "281136836"}]}, "in_reply_to_user_id": "1601822730", "author_id": "303310256", "edit_history_tweet_ids": ["1205998532311834629"], "id": "1205998532311834629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205979873136840714"}]}, {"text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:49:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "author_id": "198526689", "edit_history_tweet_ids": ["1205998361217654784"], "id": "1205998361217654784", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n ainda bem que acabou https://t.co/BG3jYrPbPy", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:49:37.000Z", "author_id": "822665432511418368", "edit_history_tweet_ids": ["1205998306528239616"], "id": "1205998306528239616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/BG3jYrPbPy", "expanded_url": "https://twitter.com/goncalveszsz/status/1205951101243207680", "display_url": "twitter.com/goncalveszsz/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205951101243207680"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:49:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "3041180620", "edit_history_tweet_ids": ["1205998269765173248"], "id": "1205998269765173248", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@del_albacete Eso es un mito desmontad\u00edsimo.\n\nEst\u00e1 demostrado que informar mal puede provocar m\u00e1s e informar bien puede reducirlos. No informar nada y hacer como que no existe, que es lo que se ha hecho, s\u00f3lo lo empeora. El silencio hace sentirse m\u00e1s solo al suicida.\n\nhttps://t.co/fRqYG7OA4R https://t.co/4NNw9F5bjZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:49:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "del_albacete", "id": "837385490164826113"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/fRqYG7OA4R", "expanded_url": "https://www.who.int/mental_health/media/media_spanish.pdf", "display_url": "who.int/mental_health/\u2026"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/4NNw9F5bjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gordocontrapo/status/1205998264052539392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NNw9F5bjZ", "media_key": "3_1205997141006704642"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/4NNw9F5bjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gordocontrapo/status/1205998264052539392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4NNw9F5bjZ", "media_key": "3_1205997728309878785"}]}, "in_reply_to_user_id": "837385490164826113", "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205998264052539392"], "id": "1205998264052539392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971360738099200"}]}, {"text": "@pedrosola Se suicida comiendo en Casa To\u00f1o", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:49:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PedroSola", "id": "1522699128932810752"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Casa To\u00f1o"}]}, "in_reply_to_user_id": "263961164", "author_id": "44275689", "edit_history_tweet_ids": ["1205998173375713280"], "id": "1205998173375713280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205994468698140672"}]}, {"text": "Ma\u00f1ana se rompen esos 4000mts en aguas abiertas de vuelta con mi hermana, porque siempre se puede ser mas suicida y masoquista", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:48:58.000Z", "author_id": "1127343917551300615", "edit_history_tweet_ids": ["1205998145043337217"], "id": "1205998145043337217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nSdds lanser https://t.co/xekZKPsD9n", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:47:57.000Z", "author_id": "759082319982370816", "edit_history_tweet_ids": ["1205997888817504256"], "id": "1205997888817504256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xekZKPsD9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmitt_Biel_/status/1205997019388694528", "display_url": "twitter.com/Schmitt_Biel_/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205997019388694528"}]}, {"text": "Margot Robbie critica la relaci\u00f3n de Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida\n\nLa protagonista de Birds of Prey piensa que el p\u00fablico podr\u00e1 vincularse m\u00e1s... https://t.co/MHgxcABWQN", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:47:18.000Z", "author_id": "90266452", "edit_history_tweet_ids": ["1205997722421080065"], "id": "1205997722421080065", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.7308, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MHgxcABWQN", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/409529/Margot-Robbie-critica-la-relacion-de-Harley-Quinn-y-Joker-en-Escuadron-Suicida", "display_url": "tomatazos.com/noticias/40952\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "ya se me pas\u00f3 lo suicida gracias mil  besitos vuelva pronto", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:47:14.000Z", "author_id": "712080796589416448", "edit_history_tweet_ids": ["1205997708131143685"], "id": "1205997708131143685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:47:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "1462292316", "edit_history_tweet_ids": ["1205997664132902913"], "id": "1205997664132902913", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:46:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "218022003", "edit_history_tweet_ids": ["1205997641143922690"], "id": "1205997641143922690", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/LxH5MjCUAp", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:46:50.000Z", "author_id": "4892226574", "edit_history_tweet_ids": ["1205997608289939456"], "id": "1205997608289939456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/LxH5MjCUAp", "expanded_url": "https://twitter.com/izadorz/status/1205965746007871489", "display_url": "twitter.com/izadorz/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "203706174", "edit_history_tweet_ids": ["1205997553214525446"], "id": "1205997553214525446", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @SextaNocheTV: .@LaEtxebarria: \"Amy Winehouse fue considerada loca y suicida, Kurt Cobain, en cambio, no\" #L6Nluc\u00edaetxebarria", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SextaNocheTV", "id": "1581247873399885825"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "L6Nluc\u00edaetxebarria"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "743029375440977921", "edit_history_tweet_ids": ["1205997483131887616"], "id": "1205997483131887616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205994352541085699"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:46:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "1559149310", "edit_history_tweet_ids": ["1205997462114226176"], "id": "1205997462114226176", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "Tava tocando tangerina na TV da sala \nminha m\u00e3e: Credo, que neg\u00f3cio \u00e9 esse de morte divina e gana suicida\n\n\u00e9 m\u00e3e, melhor voc\u00ea interpretar assim", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:45:44.000Z", "author_id": "379839692", "edit_history_tweet_ids": ["1205997330115248128"], "id": "1205997330115248128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\ud83d\ude1c\ud83e\udd1f https://t.co/Lkrp68v1O2", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:45:28.000Z", "author_id": "1038258426722361347", "edit_history_tweet_ids": ["1205997265070018560"], "id": "1205997265070018560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/Lkrp68v1O2", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "@Omarquesadamart Bajo el mismo lema, corrupto honrado es corrupto suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:44:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "135525240", "edit_history_tweet_ids": ["1205997128813821953"], "id": "1205997128813821953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "Yo creo que alejandro el capo a los 35 se suicida con la puta de la chio.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:44:44.000Z", "author_id": "2256303195", "edit_history_tweet_ids": ["1205997078373113856"], "id": "1205997078373113856", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "alejandro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/Y1AHXti81y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:44:38.000Z", "author_id": "1049044293283983361", "edit_history_tweet_ids": ["1205997051940671494"], "id": "1205997051940671494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/Y1AHXti81y", "expanded_url": "https://twitter.com/schiavonxx/status/1205938047122104321", "display_url": "twitter.com/schiavonxx/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938047122104321"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \u2705 \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nSdds lanser https://t.co/qETKU7MoHo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:44:30.000Z", "author_id": "889136873951690752", "edit_history_tweet_ids": ["1205997019388694528"], "id": "1205997019388694528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qETKU7MoHo", "expanded_url": "https://twitter.com/alrcorreia/status/1205929582161006593", "display_url": "twitter.com/alrcorreia/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929582161006593"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  n\u00e3o sei ainda \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 no sexto ano eu era famosa t\u00e1 kkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/6nSARJqq5B", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:44:13.000Z", "author_id": "1070337384905101313", "edit_history_tweet_ids": ["1205996947221499905"], "id": "1205996947221499905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/6nSARJqq5B", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanalavi/status/1205717645527592960", "display_url": "twitter.com/giovanalavi/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:43:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "66399906", "edit_history_tweet_ids": ["1205996841688547328"], "id": "1205996841688547328", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}]}, {"text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "author_id": "191052231", "edit_history_tweet_ids": ["1205996790647934976"], "id": "1205996790647934976", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}]}, {"text": "Se eu sumir \u00e9 pq meu rim me matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:43:31.000Z", "author_id": "1037405753831817216", "edit_history_tweet_ids": ["1205996771459108864"], "id": "1205996771459108864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Giribaldii: Hab\u00eda un cartel que dec\u00eda \"hagamos que el arte suceda\" y yo le\u00ed \" hagamos que el arte suicida\". Mmmmmmm sospechoso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:43:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Giribaldii", "id": "868882292"}]}, "author_id": "509491546", "edit_history_tweet_ids": ["1205996719143563264"], "id": "1205996719143563264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205861091873611778"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:42:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "20414235", "edit_history_tweet_ids": ["1205996635790200833"], "id": "1205996635790200833", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: no\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/MpnYjlV8Yu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:42:53.000Z", "author_id": "4714719083", "edit_history_tweet_ids": ["1205996611626774533"], "id": "1205996611626774533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MpnYjlV8Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/866Luana/status/1205995716121944066", "display_url": "twitter.com/866Luana/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/J2QYkpjOJZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:42:33.000Z", "author_id": "1022681579074859008", "edit_history_tweet_ids": ["1205996526960545793"], "id": "1205996526960545793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/J2QYkpjOJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/meltops_/status/1205994652870094850", "display_url": "twitter.com/meltops_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205994652870094850"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2960392336", "edit_history_tweet_ids": ["1205996452343926785"], "id": "1205996452343926785", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@7MZoficial Rap do Dazai (Bungou Stary Dogs) - MANIACO SUICIDA | NERD HITS", "lang": "en", "created_at": "2019-12-14T23:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "7MZoficial", "id": "970087106017202179"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Bungou Stary Dogs"}]}, "in_reply_to_user_id": "970087106017202179", "author_id": "1118592205118160896", "edit_history_tweet_ids": ["1205996336451137537"], "id": "1205996336451137537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1012519223971676160"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/I8Ne7Izvhn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:41:37.000Z", "author_id": "911617354920071170", "edit_history_tweet_ids": ["1205996295808311296"], "id": "1205996295808311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/I8Ne7Izvhn", "expanded_url": "https://twitter.com/866Luana/status/1205995716121944066", "display_url": "twitter.com/866Luana/statu\u2026"}]}}, {"text": "@MatiasLammens @alferdez @LANACION Por como viene la cosa, el \u00fanico turismo que van a alentar es el suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:41:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "172064501", "author_id": "556988386", "edit_history_tweet_ids": ["1205996222110162944"], "id": "1205996222110162944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838389137825792"}]}, {"text": "@jp_frazao At\u00e9 onde eu li...ela n\u00e3o cometeu crime nenhum... Resta investigar se ela foi mandante, por\u00e9m dif\u00edcil de provar j\u00e1 que o assassino se matou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:40:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jp_frazao", "id": "337470514"}]}, "in_reply_to_user_id": "337470514", "author_id": "470783062", "edit_history_tweet_ids": ["1205996061699051522"], "id": "1205996061699051522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205995150595502080"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:40:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "239240957", "edit_history_tweet_ids": ["1205995973228535808"], "id": "1205995973228535808", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "@strangloki suicida?????", "lang": "en", "created_at": "2019-12-14T23:40:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016017204494700545", "author_id": "4108756415", "edit_history_tweet_ids": ["1205995968208031745"], "id": "1205995968208031745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205995439318818822"}]}, {"text": "Thor: Un dios n\u00f3rdico con un martillo es desterrado a la tierra y all\u00ed se enamora de Natilie Portman y descubre que su hermano adoptado es un cabr\u00f3n. Al final le quita su martillo a SHIELD y junto con sus amigos n\u00f3rdicos se da de hostias con una estufa y su hermano se \"suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:39:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1380300068", "author_id": "1380300068", "edit_history_tweet_ids": ["1205995849911881728"], "id": "1205995849911881728", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Natilie Portman"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "SHIELD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993430373093378"}]}, {"text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "1084263884142317569", "edit_history_tweet_ids": ["1205995693934075910"], "id": "1205995693934075910", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:38:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2800888529", "edit_history_tweet_ids": ["1205995514682056704"], "id": "1205995514682056704", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:38:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "100395419", "edit_history_tweet_ids": ["1205995508675727360"], "id": "1205995508675727360", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:38:18.000Z", "author_id": "1024654204814716933", "edit_history_tweet_ids": ["1205995459602472962"], "id": "1205995459602472962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Hay una persona en mi tl que yo llamo de forma cari\u00f1osisima \"mi suicida\"  que tiene ovarios y los pone por delante. Con un par, si se\u00f1ora.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:37:56.000Z", "author_id": "602251720", "edit_history_tweet_ids": ["1205995366396633088"], "id": "1205995366396633088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/UpavMjNxW1 https://t.co/Lcbqr3z6o5", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:37:29.000Z", "author_id": "1146591761445396481", "edit_history_tweet_ids": ["1205995254425554944"], "id": "1205995254425554944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/UpavMjNxW1", "expanded_url": "https://twitter.com/allanaarosa/status/1205972378007805952", "display_url": "twitter.com/allanaarosa/st\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Lcbqr3z6o5", "expanded_url": "https://twitter.com/marlleylourenco/status/1205986271153336320", "display_url": "twitter.com/marlleylourenc\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sla\nnota vermelha: sla\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: n\u00e3o\nexpulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sla eu\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: KKKK n\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:37:18.000Z", "author_id": "960878484041158657", "edit_history_tweet_ids": ["1205995207138918400"], "id": "1205995207138918400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:37:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "1055207347256205317", "edit_history_tweet_ids": ["1205995192433758208"], "id": "1205995192433758208", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "eu acho t\u00e3o escroto a pessoa falar \"garanto que se matou por causa de macho\" cara, ngm sabe o motivo, ngm sabe oq essa pessoa passava p estar julgado, pelo amor de Deus", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:36:47.000Z", "author_id": "1096166650594906113", "edit_history_tweet_ids": ["1205995079120408576"], "id": "1205995079120408576", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "que \u00f3timo o carregador do meu notebook se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:36:28.000Z", "author_id": "474522191", "edit_history_tweet_ids": ["1205994999801884673"], "id": "1205994999801884673", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:36:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "1124736732279209984", "edit_history_tweet_ids": ["1205994884999634944"], "id": "1205994884999634944", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "Voc\u00ea ai confiando em todo mundo, n\u00e3o esque\u00e7a que  Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo, Pega a vis\u00e3o..", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:35:35.000Z", "author_id": "4833838954", "edit_history_tweet_ids": ["1205994777688334338"], "id": "1205994777688334338", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@hmagallans @LaloPerfect No se trata de hacerse los fuertes. Se trata de dimensionar las cosas en su medida. Cambiar de escuela o reprobar es una prueba peque\u00f1a comparada a los retos de la vida y la ideacion suicida viene tmb de la qu\u00edmica cerebral. No de la situaci\u00f3n escolar.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:35:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hmagallans", "id": "250927252"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "LaloPerfect", "id": "994485967"}]}, "in_reply_to_user_id": "250927252", "author_id": "253792527", "edit_history_tweet_ids": ["1205994763641610241"], "id": "1205994763641610241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205682279021981697"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:35:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "489043611", "edit_history_tweet_ids": ["1205994730913447937"], "id": "1205994730913447937", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:35:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "963967072077271040", "edit_history_tweet_ids": ["1205994722172555270"], "id": "1205994722172555270", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:35:10.000Z", "author_id": "1025168492612538368", "edit_history_tweet_ids": ["1205994669865340932"], "id": "1205994669865340932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:35:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "author_id": "3078572246", "edit_history_tweet_ids": ["1205994669777268737"], "id": "1205994669777268737", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705(kkkkkkk) https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:35:06.000Z", "author_id": "1022295550635507714", "edit_history_tweet_ids": ["1205994652870094850"], "id": "1205994652870094850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "expanded_url": "https://twitter.com/leamrdavidadele/status/1205737806926155776", "display_url": "twitter.com/leamrdavidadel\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205737806926155776"}]}, {"text": "RT @violebull: como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:34:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "violebull", "id": "880026091091628033"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "author_id": "708020241574588417", "edit_history_tweet_ids": ["1205994472611426306"], "id": "1205994472611426306", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205896262475796481"}]}, {"text": "antes eu achava que se me matasse as pessoas iam se importar cmg s\u00f3 que ai eu tentei fazer isso e percebi que na vdd so serve pros seus amigos se afastarem de vc e agr to pensando que nem falando com todas as palavras que tudo de hoje me matou \u00e9 o suficiente pra se importarem", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:34:09.000Z", "author_id": "1129444062610829317", "edit_history_tweet_ids": ["1205994417007550470"], "id": "1205994417007550470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @catamaterile: El suicida no decide, sufre un estado alterado de conciencia, se llama transtorno depresivo mayor, como ser bipolar que l\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:34:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "catamaterile", "id": "273730353"}]}, "author_id": "1165314307040665603", "edit_history_tweet_ids": ["1205994408790937600"], "id": "1205994408790937600", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "656504561646092288"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "1045398732618027008", "edit_history_tweet_ids": ["1205994400154820609"], "id": "1205994400154820609", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": ".@LaEtxebarria: \"Amy Winehouse fue considerada loca y suicida, Kurt Cobain, en cambio, no\" #L6Nluc\u00edaetxebarria", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:33:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "L6Nluc\u00edaetxebarria"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "1111444609", "edit_history_tweet_ids": ["1205994352541085699"], "id": "1205994352541085699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "@Carlaguzb @edaguilargo Si un alumno me llora porque le falta un punto para pasar, no se lo doy porque consistentemente no mostr\u00f3 el nivel adecuado para acreditar y luego se suicida \u00bfser\u00eda mi culpa? Yo creo que no. Pero yo creo que si supiera que decir, lo haria. La comunicaci\u00f3n es muy importante.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:33:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carlaguzb", "id": "160972052"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "edaguilargo", "id": "70043812"}]}, "in_reply_to_user_id": "65447998", "author_id": "65447998", "edit_history_tweet_ids": ["1205994338146238465"], "id": "1205994338146238465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993439432720385"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/3R8RhMXgcv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:33:03.000Z", "author_id": "4276775494", "edit_history_tweet_ids": ["1205994138132504577"], "id": "1205994138132504577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3R8RhMXgcv", "expanded_url": "https://twitter.com/alrcorreia/status/1205929582161006593", "display_url": "twitter.com/alrcorreia/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929582161006593"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (foi onde perdi o bv) https://t.co/MkEki5emnm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:32:34.000Z", "author_id": "209256131", "edit_history_tweet_ids": ["1205994014991888384"], "id": "1205994014991888384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MkEki5emnm", "expanded_url": "https://twitter.com/thiugo/status/1205993304720052224", "display_url": "twitter.com/thiugo/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205993304720052224"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/44g0YWf5rF", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:32:14.000Z", "author_id": "1025154821949714432", "edit_history_tweet_ids": ["1205993933022670848"], "id": "1205993933022670848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/44g0YWf5rF", "expanded_url": "https://t.co/44g0YWf5rF", "display_url": "t.co/44g0YWf5rF"}]}}, {"text": "@mateoserradell no te dije nunca q eras suicida,te dije q es totalmente al pedo por que si tanto queres vivir no deber\u00edas acortar tu vida,y ta si chau", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:31:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mateoserradell", "id": "2413316852"}]}, "in_reply_to_user_id": "2413316852", "author_id": "1052600922155704320", "edit_history_tweet_ids": ["1205993751136604160"], "id": "1205993751136604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993501617524737"}]}, {"text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:30:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "305353579", "edit_history_tweet_ids": ["1205993616537243648"], "id": "1205993616537243648", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}]}, {"text": "@morada_braian Cada uno tiene su forma y estilo de vivir la vida y no por eso tiene que ser tildado de \u201csuicida\u201d por fumar un pucho, bye bb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:30:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morada_braian", "id": "1052600922155704320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052600922155704320", "author_id": "2413316852", "edit_history_tweet_ids": ["1205993501617524737"], "id": "1205993501617524737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993288936890371"}]}, {"text": "A sociedade matou esse jovem, por causa dos tais padr\u00f5es aceites pela mesma, se tu reprovas \u00e9s burro, n\u00e3o vales nada, \u00e9 assim que a sociedade formatou as mentes e quando est\u00e1s fora destes padr\u00f5es te sentes rejeitado e \u00e9 complicado viver com sentimento de rejei\u00e7\u00e3o. https://t.co/ORnF2GieNs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:29:53.000Z", "author_id": "755584632", "edit_history_tweet_ids": ["1205993340304531458"], "id": "1205993340304531458", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ORnF2GieNs", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218", "display_url": "twitter.com/xe_agora/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205538218374025218"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: n\u00e3o mais eu mijei na sala do lado que tava vazia\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WvYgb4ik8T", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:29:48.000Z", "author_id": "470416688", "edit_history_tweet_ids": ["1205993318582231040"], "id": "1205993318582231040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/WvYgb4ik8T", "expanded_url": "https://twitter.com/thecolacesar/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/thecolacesar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:29:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1332625422", "edit_history_tweet_ids": ["1205993304720052224"], "id": "1205993304720052224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "Ao suicida https://t.co/vdtnkjhljU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:29:21.000Z", "author_id": "1064495458431705089", "edit_history_tweet_ids": ["1205993208637001730"], "id": "1205993208637001730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/vdtnkjhljU", "expanded_url": "https://twitter.com/skvxvz/status/1205959962977079299", "display_url": "twitter.com/skvxvz/status/\u2026"}]}}, {"text": "@callodehacha Y me pregunto entonces porque la gente que va en escuelas del Ivy league o del ranking mundial entonces no se suicida...", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:29:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Ivy league"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "ranking mundial"}]}, "in_reply_to_user_id": "56800690", "author_id": "180989722", "edit_history_tweet_ids": ["1205993191570366467"], "id": "1205993191570366467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205929341126762497"}]}, {"text": "@Acua_Tadeo2 Paraaaaa suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:28:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Acua_Tadeo2", "id": "1147718859086082048"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147718859086082048", "author_id": "1008382476648157185", "edit_history_tweet_ids": ["1205993031805132801"], "id": "1205993031805132801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205906579691909121"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:28:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "76999497", "edit_history_tweet_ids": ["1205992963119054848"], "id": "1205992963119054848", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "Danilo, 27 anos\n\n- apenas um pulm\u00e3o\n- alergia a bolo\n- ov\u00e1rio polic\u00edstico \n- suicida\n- olhos de vidro\n- analfabeto\n- agricultor\n- perneta\n- elo hell no dota https://t.co/LRuN5gGsTa", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:28:11.000Z", "author_id": "71702252", "edit_history_tweet_ids": ["1205992911701250048"], "id": "1205992911701250048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.4047, "type": "Place", "normalized_text": "dota"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/LRuN5gGsTa", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisaReinbrecht/status/1204420296490381312", "display_url": "twitter.com/LuisaReinbrech\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204420296490381312"}]}, {"text": "Ataque suicida en Samarra provoca muerte de cuatro miembros de la Movilizaci\u00f3n Popular iraqu\u00ed https://t.co/yu9RyR9Z3A https://t.co/hmW0Kvd6ur", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:28:00.000Z", "author_id": "2816433530", "edit_history_tweet_ids": ["1205992866071244800"], "id": "1205992866071244800", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Samarra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "iraqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yu9RyR9Z3A", "expanded_url": "http://bit.ly/2LQda1d", "display_url": "bit.ly/2LQda1d"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hmW0Kvd6ur", "expanded_url": "https://twitter.com/almayadeen_es/status/1205992866071244800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmW0Kvd6ur", "media_key": "3_1205263243385679873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1205992863819083778"], "id": "1205992863819083778", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}]}, {"text": "@NonConoscoVG @CorSport @Inter La Ferrari e quella classica tendenza suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T23:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NonConoscoVG", "id": "1147227345805352966"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "CorSport", "id": "14932455"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "Inter", "id": "124450567"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147227345805352966", "author_id": "1033589977", "edit_history_tweet_ids": ["1205992859645751296"], "id": "1205992859645751296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205990601528872960"}]}, {"text": "\u00bfMe contaron mal o en sus comienzos estaban emparentados con los cabezas rapadas?. C\u00f3mo Doble Fuerssa o Comando Suicida. https://t.co/AkGQyD0myp", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:53.000Z", "author_id": "152919277", "edit_history_tweet_ids": ["1205992837948592132"], "id": "1205992837948592132", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Doble Fuerssa"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/AkGQyD0myp", "expanded_url": "https://twitter.com/Kordoneando/status/1205991022561550336", "display_url": "twitter.com/Kordoneando/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205991022561550336"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/8sMb9mLSqv", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:51.000Z", "author_id": "1164366424753811456", "edit_history_tweet_ids": ["1205992830180741122"], "id": "1205992830180741122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8sMb9mLSqv", "expanded_url": "https://twitter.com/castilhoo__/status/1205985871826173952", "display_url": "twitter.com/castilhoo__/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985871826173952"}]}, {"text": "a Phoebe pra mim tinha s\u00e9rios problemas psicol\u00f3gicos e precisava urgentemente de tratamento, toda vez que ela falava da m\u00e3e dela que se suicidou e os problemas familiares dela como se fosse engra\u00e7ado eu ficava tipo?????", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158738136832368641", "author_id": "1158738136832368641", "edit_history_tweet_ids": ["1205992821137838081"], "id": "1205992821137838081", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205992650886787072"}]}, {"text": "Claro, tiene raz\u00f3n.\nPero es una frase suicida. En Caba el peronismo nunca fue gobierno, y en el conurbano, donde militan sus esclavos, su intendenta Magario, c/10mil millones en el banco, no hace nada x ellos. Locamente chiflada https://t.co/hlIIzZGKQ4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:34.000Z", "author_id": "268633817", "edit_history_tweet_ids": ["1205992756876861441"], "id": "1205992756876861441", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5931, "type": "Place", "normalized_text": "Caba"}, {"start": 149, "end": 155, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/hlIIzZGKQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosMaciasAl1/status/1205817705305137157", "display_url": "twitter.com/CarlosMaciasAl\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205817705305137157"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/gYykFF58gf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:33.000Z", "author_id": "4114841962", "edit_history_tweet_ids": ["1205992752523218944"], "id": "1205992752523218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gYykFF58gf", "expanded_url": "https://twitter.com/GuizaoSGO23/status/1205989521038426124", "display_url": "twitter.com/GuizaoSGO23/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205989521038426124"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nzerei a escola j\u00e1 posso sair dela https://t.co/8A1Yll8OIe", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:22.000Z", "author_id": "843935697958551552", "edit_history_tweet_ids": ["1205992709661609984"], "id": "1205992709661609984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8A1Yll8OIe", "expanded_url": "https://t.co/8A1Yll8OIe", "display_url": "t.co/8A1Yll8OIe"}]}}, {"text": "el otro d\u00eda hablando con amiga no era tarde pero estaba cansada y me estaba quedando dormida en vez de escribir me voy a dormir puse me voy a morir de una vieja pami a una suicida en 0,2 segundos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:09.000Z", "author_id": "343058584", "edit_history_tweet_ids": ["1205992653839618049"], "id": "1205992653839618049", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.4472, "type": "Person", "normalized_text": "pami"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:27:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "author_id": "350077965", "edit_history_tweet_ids": ["1205992623242133505"], "id": "1205992623242133505", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/O42LPlq7lq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:26:56.000Z", "author_id": "1148269994528124928", "edit_history_tweet_ids": ["1205992598948712448"], "id": "1205992598948712448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/O42LPlq7lq", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:26:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "author_id": "985965796001239040", "edit_history_tweet_ids": ["1205992444971454464"], "id": "1205992444971454464", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "@TZang4do Se ela n\u00e3o matou por causa da porta, um campeonatinho de video game n vai dar nd n kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:26:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "4846567090", "author_id": "1091647549281325056", "edit_history_tweet_ids": ["1205992435043708928"], "id": "1205992435043708928", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "video game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205991499340664835"}]}, {"text": "RT @rocio_soldado: @Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:26:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "author_id": "2777406270", "edit_history_tweet_ids": ["1205992385219457024"], "id": "1205992385219457024", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205967100600152065"}]}, {"text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:25:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "885937609444401152", "edit_history_tweet_ids": ["1205992202838695936"], "id": "1205992202838695936", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}]}, {"text": "@luisalayza1 @FNG_Guerrero @CTJnogma Imagina, lo poco decente que el suicida pudo encontrar", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:24:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luisalayza1", "id": "804518203221221377"}]}, "in_reply_to_user_id": "804518203221221377", "author_id": "120604880", "edit_history_tweet_ids": ["1205991893110337537"], "id": "1205991893110337537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205951540315480070"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\n \nbom aluno neh", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:24:00.000Z", "author_id": "827551592878632961", "edit_history_tweet_ids": ["1205991861091020806"], "id": "1205991861091020806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205983746689650688"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:23:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2468067541", "edit_history_tweet_ids": ["1205991732871077888"], "id": "1205991732871077888", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @blogsuperheroes: La actriz Margot Robbie reconoce que le const\u00f3 comprender la relaci\u00f3n entre Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida:\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:23:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "361797779", "edit_history_tweet_ids": ["1205991728395755521"], "id": "1205991728395755521", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205883509275004931"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:23:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "1128730443405234177", "edit_history_tweet_ids": ["1205991649685463047"], "id": "1205991649685463047", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:22:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "739253299669565441", "edit_history_tweet_ids": ["1205991575278493697"], "id": "1205991575278493697", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "Vo me suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:21:38.000Z", "author_id": "1170517462661632005", "edit_history_tweet_ids": ["1205991267223650305"], "id": "1205991267223650305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "llevo 9 horas montando, no he cenado, no hay agua caliente, debo montar al menos 3 horas m\u00e1s\n\ndurante el render el ordenador dijo basta. y aqu\u00ed estoy, semidesnudo, acompa\u00f1ando el  acto suicida de la m\u00e1quina", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:20:54.000Z", "author_id": "301518411", "edit_history_tweet_ids": ["1205991082204553216"], "id": "1205991082204553216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/VQ3lEUcdjG", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:20:41.000Z", "author_id": "1137057294003445760", "edit_history_tweet_ids": ["1205991026151903232"], "id": "1205991026151903232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/VQ3lEUcdjG", "expanded_url": "https://t.co/VQ3lEUcdjG", "display_url": "t.co/VQ3lEUcdjG"}]}}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:20:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "3486154217", "edit_history_tweet_ids": ["1205991022230228998"], "id": "1205991022230228998", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:20:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "166741065", "edit_history_tweet_ids": ["1205991012855738368"], "id": "1205991012855738368", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:17:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "65759788", "edit_history_tweet_ids": ["1205990220958720000"], "id": "1205990220958720000", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}]}, {"text": "RT @lucadlonge: uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema el\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:17:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucadlonge", "id": "2962933317"}]}, "author_id": "4599014532", "edit_history_tweet_ids": ["1205990134111514630"], "id": "1205990134111514630", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205989263608864775"}]}, {"text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:16:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "author_id": "1170666762", "edit_history_tweet_ids": ["1205990060891557888"], "id": "1205990060891557888", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}]}, {"text": "@marcofeliciano @jairbolsonaro @AbrahamWeint @SF_Moro \"Hoje eu acordei para sorrir mostrar os dentes, hoje eu acordei para matar o presidente... \"\n\nMeu caro Biltre at\u00e9 hoje ningu\u00e9m matou o presidente desde essa composi\u00e7\u00e3o. Vai se preocupar com desemprego, sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a. Lembre-se que trabalha para N\u00f3s. rsrsrsrs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:16:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5881, "type": "Person", "normalized_text": "Biltre"}]}, "in_reply_to_user_id": "35805725", "author_id": "1183104727913062400", "edit_history_tweet_ids": ["1205990023906152448"], "id": "1205990023906152448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205929834792312839"}]}, {"text": "Pero como va a ser el escuadr\u00f3n suicida mejor que endgame? Est\u00e1is tontos https://t.co/uxvQQtpEZK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:16:24.000Z", "author_id": "1011318716108279812", "edit_history_tweet_ids": ["1205989947712450561"], "id": "1205989947712450561", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uxvQQtpEZK", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038", "display_url": "twitter.com/IniciativaV/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205630012411564038"}]}, {"text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "lang": "ja", "created_at": "2019-12-14T23:15:58.000Z", "author_id": "929948624703823872", "edit_history_tweet_ids": ["1205989839365009408"], "id": "1205989839365009408", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@jose_ormond D\u00f3ria tem que tomar muito cuidado com essa mulher. Ela \u00e9 um peso muito grande! Pode acabar n\u00e3o s\u00f3 com a elei\u00e7\u00e3o, mas com a pr\u00f3pria vida dele se cair em cima dele nesses rodopios. \ud83e\udd2d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:14:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "825832642419552256", "author_id": "1003236954350260224", "edit_history_tweet_ids": ["1205989570074095618"], "id": "1205989570074095618", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205983044315820034"}]}, {"text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:14:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "author_id": "130455314", "edit_history_tweet_ids": ["1205989554022420482"], "id": "1205989554022420482", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DwETeJtEb4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:14:42.000Z", "author_id": "981249014933934080", "edit_history_tweet_ids": ["1205989521038426124"], "id": "1205989521038426124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DwETeJtEb4", "expanded_url": "https://t.co/DwETeJtEb4", "display_url": "t.co/DwETeJtEb4"}]}}, {"text": "uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema ela tinha, mas toda vez que isso acontece eu lembro da sensa\u00e7\u00e3o angustiante, sufocante e desesperadora que \u00e9. \n\ntodo apoio aos familiares", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:13:41.000Z", "author_id": "2962933317", "edit_history_tweet_ids": ["1205989263608864775"], "id": "1205989263608864775", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @YaaneMontiel: Que s\u00e1bado m\u00e1s suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:13:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YaaneMontiel", "id": "1862192942"}]}, "author_id": "1155315038787448834", "edit_history_tweet_ids": ["1205989253211185157"], "id": "1205989253211185157", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968036139847685"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/vM1zCHXOoK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:13:18.000Z", "author_id": "737479596195602432", "edit_history_tweet_ids": ["1205989166581985280"], "id": "1205989166581985280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vM1zCHXOoK", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellyamaanda/status/1205971779212267520", "display_url": "twitter.com/mirellyamaanda\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205971779212267520"}]}, {"text": "Estos son la Escuadra Suicida. Van directo al descalabro, directo al desfiladero, directo al matadero https://t.co/qtUHkk9zNL", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:13:10.000Z", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "author_id": "1138231239498821633", "edit_history_tweet_ids": ["1205989134759690240"], "id": "1205989134759690240", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.6065, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadra Suicida"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/qtUHkk9zNL", "expanded_url": "https://twitter.com/a_merloss/status/1205989134759690240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qtUHkk9zNL", "media_key": "3_1205989122382282752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Nerdbunker: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto assustadora do teste de maquiagem do Coringa https://t.co/wI17GW1abA https://t.co\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wI17GW1abA", "expanded_url": "https://mla.bs/9f3fb4b7", "display_url": "mla.bs/9f3fb4b7"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1205989055831388161"], "id": "1205989055831388161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968893539434496"}]}, {"text": "@F_AyalaR Jaksjdkdjd si sale feo que sea como tu asi todo odiosito y si ninguna vaina suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:12:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "F_AyalaR", "id": "52548248"}]}, "in_reply_to_user_id": "52548248", "author_id": "2727266027", "edit_history_tweet_ids": ["1205989015461285888"], "id": "1205989015461285888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205988742558834690"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:12:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "71874639", "edit_history_tweet_ids": ["1205988973954445314"], "id": "1205988973954445314", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxAdTz https://t.co/yCighf\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:12:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KNvzUxAdTz", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}]}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1205988962877296642"], "id": "1205988962877296642", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205974433778872320"}]}, {"text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:12:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "author_id": "806445520180879360", "edit_history_tweet_ids": ["1205988906908442626"], "id": "1205988906908442626", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}]}, {"text": "@Omarquesadamart Ya mat\u00f3n. Viva el cobarde suicida de tu jefe. \u00a1Imbecil!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:12:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "736676280133943296", "edit_history_tweet_ids": ["1205988902210805761"], "id": "1205988902210805761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "@herlombardi Estimado Sr., seguir con esa actitud, que nos ha llevado a que los FAN\u00c1TICOS est\u00e9n nuevamente en el poder es absolutamente suicida. Ellos usan el Poder, y c\u00f3mo,no para el bien de la gente ni de la de la Patria, sino para perpetuarse. BASTA , COMO SEA!!!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:12:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "herlombardi", "id": "105180935"}]}, "in_reply_to_user_id": "105180935", "author_id": "3041906459", "edit_history_tweet_ids": ["1205988883659448320"], "id": "1205988883659448320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205950521137344515"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "132673181", "edit_history_tweet_ids": ["1205988871907004418"], "id": "1205988871907004418", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "@jrgsousa10 O se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrgsousa10", "id": "2727266027"}]}, "in_reply_to_user_id": "2727266027", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "author_id": "52548248", "edit_history_tweet_ids": ["1205988742558834690"], "id": "1205988742558834690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205988216412786688"}]}, {"text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:11:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "author_id": "2893085277", "edit_history_tweet_ids": ["1205988713475584001"], "id": "1205988713475584001", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}]}, {"text": "RT @policiah50: Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:10:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "asesinato"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Gerona"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Audiencias"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.329, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}]}, "author_id": "1037585844251643906", "edit_history_tweet_ids": ["1205988584425172994"], "id": "1205988584425172994", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205775304834387969"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:10:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "838279726619840512", "edit_history_tweet_ids": ["1205988491370418178"], "id": "1205988491370418178", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:10:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "26218162", "edit_history_tweet_ids": ["1205988390115725312"], "id": "1205988390115725312", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/yz0eAPE59R", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:09:54.000Z", "geo": {"place_id": "a1f7000d6bfb09bf"}, "author_id": "952628910080045057", "edit_history_tweet_ids": ["1205988311149490177"], "id": "1205988311149490177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/yz0eAPE59R", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaBottura/status/1205986559570456576", "display_url": "twitter.com/NataliaBottura\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:09:52.000Z", "author_id": "979090509804244992", "edit_history_tweet_ids": ["1205988303109066754"], "id": "1205988303109066754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:09:28.000Z", "author_id": "52899364", "edit_history_tweet_ids": ["1205988205100699648"], "id": "1205988205100699648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:09:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "821730834", "edit_history_tweet_ids": ["1205988180689924097"], "id": "1205988180689924097", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/CquIwRb2oz https://t.co/2ditvrPKFR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:09:04.000Z", "author_id": "745714060990230528", "edit_history_tweet_ids": ["1205988101895737347"], "id": "1205988101895737347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/CquIwRb2oz", "expanded_url": "https://twitter.com/sammmcaillot/status/1205984385973018624", "display_url": "twitter.com/sammmcaillot/s\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2ditvrPKFR", "expanded_url": "https://twitter.com/thecolacesar/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/thecolacesar/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:08:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "3506114175", "edit_history_tweet_ids": ["1205987935419584513"], "id": "1205987935419584513", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:08:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "4446872247", "edit_history_tweet_ids": ["1205987911650480128"], "id": "1205987911650480128", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:08:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "author_id": "1161210410", "edit_history_tweet_ids": ["1205987853915893762"], "id": "1205987853915893762", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:07:44.000Z", "author_id": "3050993062", "edit_history_tweet_ids": ["1205987769035763713"], "id": "1205987769035763713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/eW2rz64Tnc", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:07:00.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "996177708320206848", "edit_history_tweet_ids": ["1205987583521636353"], "id": "1205987583521636353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/eW2rz64Tnc", "expanded_url": "https://twitter.com/vicctoria_anna/status/1205641746409017344", "display_url": "twitter.com/vicctoria_anna\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205641746409017344"}]}, {"text": "Cara, ela realmente se suicidou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:06:57.000Z", "author_id": "2437219291", "edit_history_tweet_ids": ["1205987569412005895"], "id": "1205987569412005895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/UuZ2nCBw8X", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:06:50.000Z", "author_id": "1001864078455988224", "edit_history_tweet_ids": ["1205987542186807296"], "id": "1205987542186807296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/UuZ2nCBw8X", "expanded_url": "https://twitter.com/ryroling/status/1205985460570468352", "display_url": "twitter.com/ryroling/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985460570468352"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:06:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "2800888529", "edit_history_tweet_ids": ["1205987536981647360"], "id": "1205987536981647360", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:06:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "394342598", "edit_history_tweet_ids": ["1205987535471730688"], "id": "1205987535471730688", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}]}, {"text": "RT @Raysskov: E meu irm\u00e3o que se matou caindo da caminhonete ontem na formatura dele e hoje t\u00e1 indo na de um amigo Kkkkkkk \n\nForte igual a\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:06:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Raysskov", "id": "1193975361853411334"}]}, "author_id": "1042515653134114818", "edit_history_tweet_ids": ["1205987473194651649"], "id": "1205987473194651649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205952490639941638"}]}, {"text": "@Omarquesadamart Los delincuentes tienen ese cruel c\u00f3digo del hampa que consiste en defenderse y justificarse por muy sanguinarias que sean sus acciones. As\u00ed que no es de extra\u00f1ar las declaraciones de cada fascineroso que salga a defender al capo suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:06:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "1101506174216622081", "edit_history_tweet_ids": ["1205987460905197568"], "id": "1205987460905197568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "RT @TomatazosCom: A tres a\u00f1os de #SuicideSquad, los actores siguen cuestionando varios aspectos de la pel\u00edcula. Ahora #MargotRobbie critica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:06:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 46, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "MargotRobbie"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}]}, "author_id": "1186694361255501824", "edit_history_tweet_ids": ["1205987398825529345"], "id": "1205987398825529345", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205955622073585666"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:05:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "501326455", "edit_history_tweet_ids": ["1205987327929200640"], "id": "1205987327929200640", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}, {"text": "Esto es igual de suicida q perder los tuppers de las mam\u00e1s https://t.co/vnwpLOvMEv", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:05:58.000Z", "author_id": "84695510", "edit_history_tweet_ids": ["1205987324259119117"], "id": "1205987324259119117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vnwpLOvMEv", "expanded_url": "https://twitter.com/hijadelmaar/status/1205583415602536450", "display_url": "twitter.com/hijadelmaar/st\u2026"}]}}, {"text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:05:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "30754402", "edit_history_tweet_ids": ["1205987261994741762"], "id": "1205987261994741762", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}]}, {"text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:05:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "author_id": "137119574", "edit_history_tweet_ids": ["1205987226674315265"], "id": "1205987226674315265", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/EGrebYv5CR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:05:08.000Z", "author_id": "1027282303117078528", "edit_history_tweet_ids": ["1205987113797337093"], "id": "1205987113797337093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EGrebYv5CR", "expanded_url": "https://twitter.com/ferlohzinha/status/1205833334774996993", "display_url": "twitter.com/ferlohzinha/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205833334774996993"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:05:05.000Z", "author_id": "33384662", "edit_history_tweet_ids": ["1205987098412699649"], "id": "1205987098412699649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Sei que fui fan\u00e1tica, suicida\nAbri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida\nFui ref\u00e9m e fui bandida\nPor querer te amar demais. \n\n- Ana Carolina.  \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:04:49.000Z", "author_id": "3396210857", "edit_history_tweet_ids": ["1205987034340438017"], "id": "1205987034340438017", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/G8DDQxysRX", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:04:42.000Z", "author_id": "892953153276129280", "edit_history_tweet_ids": ["1205987004556685313"], "id": "1205987004556685313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/G8DDQxysRX", "expanded_url": "https://twitter.com/lohanatleal/status/1205939332575571971", "display_url": "twitter.com/lohanatleal/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205939332575571971"}]}, {"text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:04:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "author_id": "2178028787", "edit_history_tweet_ids": ["1205986994964307968"], "id": "1205986994964307968", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}]}, {"text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:04:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}]}, "author_id": "1421973835", "edit_history_tweet_ids": ["1205986828513353736"], "id": "1205986828513353736", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:03:30.000Z", "author_id": "866418714891169792", "edit_history_tweet_ids": ["1205986703619612672"], "id": "1205986703619612672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n \naluna 10 KKKKKKK", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:02:58.000Z", "author_id": "1108517793828347905", "edit_history_tweet_ids": ["1205986566142910464"], "id": "1205986566142910464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhtt\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "author_id": "992897879323881472", "edit_history_tweet_ids": ["1205986529371398145"], "id": "1205986529371398145", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205595323600650241"}]}, {"text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les circumst\u00e0ncies actuals, esdev\u00e9 aut\u00e8nticament suicida. Cal comen\u00e7ar a pensar en pol\u00edtiques de retorn i de contenci\u00f3. (...)", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-14T23:02:43.000Z", "author_id": "962381587", "edit_history_tweet_ids": ["1205986506634125313"], "id": "1205986506634125313", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \nhttps://t.co/s6RMoaBe4c https://t.co/y7IckvmPYi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:02:28.000Z", "author_id": "851451662875099137", "edit_history_tweet_ids": ["1205986441551060992"], "id": "1205986441551060992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/s6RMoaBe4c", "expanded_url": "https://twitter.com/whereiscola/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/whereiscola/st\u2026"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/y7IckvmPYi", "expanded_url": "https://twitter.com/saimon_man/status/1205985660060020741", "display_url": "twitter.com/saimon_man/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985660060020741"}]}, {"text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:02:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "author_id": "21918519", "edit_history_tweet_ids": ["1205986427730837505"], "id": "1205986427730837505", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1008166596454600704", "location": "nem a\u00ed", "verified": false, "name": "caroles", "username": "odeterothmans", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 727, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}}, {"id": "8403952", "location": "Curitiba/Brasil", "verified": false, "name": "Nikki Lula da Silva", "username": "nikkioliveira", "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}}, {"id": "4508122228", "location": "051", "verified": false, "name": "giovana teixeira", "username": "tggiovana", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 845, "tweet_count": 48058, "listed_count": 0}}, {"id": "945772060806144000", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "verified": false, "name": "karine \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "thisiskarin_", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 483, "tweet_count": 32437, "listed_count": 0}}, {"id": "18553657", "location": "Pederneiras/Brasil", "verified": false, "name": "Sergio Trivelato", "username": "trivella", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 3437, "tweet_count": 277508, "listed_count": 37}}, {"id": "28108748", "location": "Bahia", "verified": false, "name": "Rafael Velame", "username": "rafaelvelame", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}}, {"id": "1204973428509302784", "verified": false, "name": "Nico Sosa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Nicososachingon", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 2462, "tweet_count": 162061, "listed_count": 4}}, {"id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CartonCalderon", "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}}, {"id": "2777195014", "location": "Natal RN", "verified": false, "name": "Fabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabianorony2014", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 578, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"id": "1008116908363780099", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Mario", "username": "Mateus_DeMario", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 380, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}}, {"id": "1106314647790067719", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Arthizura", "username": "Arthizura", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 602, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}}, {"id": "1079797396048089088", "verified": false, "name": "Lari", "username": "docenordestina", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 321, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}}, {"id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"id": "922296169", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa \ud83c\udf45", "verified": false, "name": "Eleane\ud83c\udf41", "username": "eeleane", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 315, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}}, {"id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "username": "DraExtrana", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}}, {"id": "1051568257377943553", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "....", "username": "FLIPPLOSS", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 412, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "1117810758409236482", "verified": false, "name": "Leeh", "username": "leehh_cruz", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 404, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}}, {"id": "996182275363627008", "location": "ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "philipps", "username": "thaix_tressada", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 358, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}}, {"id": "1092455751388487686", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "m", "username": "maximianoo_", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 409, "tweet_count": 41721, "listed_count": 0}}, {"id": "964097457704579072", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "ali", "username": "Alliinegomess", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 428, "tweet_count": 15976, "listed_count": 0}}, {"id": "61990620", "location": "Ela/dela", "verified": false, "name": "Mari\u00e7 \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Marish_", "public_metrics": {"followers_count": 22089, "following_count": 807, "tweet_count": 175583, "listed_count": 101}}, {"id": "72292898", "location": "Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Carininha ruindade pura 1\u20e33\u20e3\u2b50", "username": "cari_net", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 267, "tweet_count": 27965, "listed_count": 12}}, {"id": "470660250", "verified": false, "name": "defesas do TCC ltda", "username": "juliacalasans_", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 222, "tweet_count": 6245, "listed_count": 1}}, {"id": "148123762", "location": "Navojoa, Sonora", "verified": false, "name": "RAUL GOMEZ", "username": "MAYOWARRIOR", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1056, "tweet_count": 22517, "listed_count": 2}}, {"id": "15648827", "location": "Spain", "verified": true, "name": "MUY Interesante", "username": "muyinteresante", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}}, {"id": "809378513904144384", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "MaicoLLLa", "username": "michael_jorge87", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 335, "tweet_count": 6187, "listed_count": 0}}, {"id": "1190085344974266368", "verified": false, "name": "may", "username": "mayanademoraes", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 322, "tweet_count": 10519, "listed_count": 0}}, {"id": "1204138245782753282", "verified": false, "name": "Multiverso", "username": "Mooltiverso", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 22, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}}, {"id": "3161180747", "location": "\u2014\u2014\u2014\u2014  .\u3164\u0b68\u2800\u2661\u2800\u0b67\u3164.  \u2014\u2014\u2014\u2014\nlivros, filmes de romance, caf\u00e9 docinho, gilmore girls, jane austen, crep\u00fasculo, cultura coreana, disney, outono e taylor swift.", "verified": false, "name": "helena\ud83c\udff9", "username": "belikovsart", "public_metrics": {"followers_count": 46834, "following_count": 41603, "tweet_count": 84184, "listed_count": 103}}, {"id": "1013811863619031041", "location": "localiza ai \ud83d\ude18", "verified": false, "name": "joao", "username": "layvicio", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 694, "tweet_count": 31651, "listed_count": 5}}, {"id": "16448214", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "A m\u00e3e da Bolinha", "username": "bolinhasmom", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 420, "tweet_count": 30253, "listed_count": 0}}, {"id": "30619424", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "verified": false, "name": "Noel Oliveira 54/46", "username": "noeloliveira", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2168, "tweet_count": 127228, "listed_count": 17}}, {"id": "2853430889", "verified": false, "name": "Cim Bernat", "username": "bernat_cim", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 4886, "tweet_count": 125103, "listed_count": 56}}, {"id": "962381587", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Joaquim Torrent", "username": "JoaquimTorrent", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}}, {"id": "1019968497353445376", "location": "cidade do sol", "verified": false, "name": "lolo publigata", "username": "eloahrl", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 147, "tweet_count": 3464, "listed_count": 1}}, {"id": "1110008425587580928", "location": "Natal RN ", "verified": false, "name": "dora aventureira sexy", "username": "soueumaria_", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}}, {"id": "73785416", "location": "Terra do Nunca", "verified": false, "name": "PASTORA do meu rebanho,Lula13 Presidente \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Adote1Amigo", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 4855, "tweet_count": 129000, "listed_count": 58}}, {"id": "713853813321392128", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Maxwell Maximoff", "username": "maxjp29", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 755, "tweet_count": 48577, "listed_count": 0}}, {"id": "1103977372955615233", "verified": false, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"id": "905517299884580865", "verified": false, "name": "duda", "username": "soarwsduda", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 206, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}}, {"id": "836787591764709378", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "pilla", "username": "pilla_exe", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 1170, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}}, {"id": "2870634143", "location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd8e \u2b50\ufe0f", "username": "Camillyvit_", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 778, "tweet_count": 137772, "listed_count": 2}}, {"id": "766712700240101376", "verified": false, "name": "Marieta Peixoto", "username": "MarietaPeixoto", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 4926, "tweet_count": 82831, "listed_count": 4}}, {"id": "3234601826", "location": "na merda", "verified": false, "name": "carol", "username": "carolcaroIcaroI", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 248, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}}, {"id": "69019025", "verified": false, "name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JP_BR__", "public_metrics": {"followers_count": 10683, "following_count": 10148, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}}, {"id": "129913133", "location": "Spookyland #TuImaginario, Hell", "verified": false, "name": "Biggus Dickus", "username": "ImTheRagamuffin", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 451, "tweet_count": 137805, "listed_count": 13}}, {"id": "413618145", "location": "Arcadia", "verified": false, "name": "\u2020 Black Orchid \u2020\ud83c\udf39", "username": "EiriRB", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1177, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}}, {"id": "198981164", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "GilbertHM", "username": "gilberto_69", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}}, {"id": "741682193836167169", "verified": false, "name": "Noron\ud83d\udd25", "username": "jaquelinenoron4", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 469, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}}, {"id": "4854050050", "location": "RG", "verified": false, "name": "lola", "username": "rolanninha", "public_metrics": {"followers_count": 17709, "following_count": 2610, "tweet_count": 38402, "listed_count": 5}}, {"id": "4324431323", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "V", "username": "sordivitor1", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 593, "tweet_count": 21762, "listed_count": 1}}, {"id": "981249014933934080", "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste/CG", "verified": false, "name": "Guiz\u00e3o", "username": "GuizaoSGO23", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 325, "tweet_count": 6639, "listed_count": 0}}, {"id": "42316731", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "duds", "username": "gomesdudis", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 3144, "tweet_count": 158452, "listed_count": 14}}, {"id": "3060473855", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Panda \ud83d\udc3c", "username": "AnaCarolaynee", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 257, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}}, {"id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "verified": false, "name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}}, {"id": "1182645539453722624", "location": "Indaial, Brasil", "verified": false, "name": "Becker com B de burra", "username": "iii_BeCKER", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 98, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"id": "391072901", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "J. Iuri", "username": "progiuri", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 4802, "tweet_count": 96276, "listed_count": 38}}, {"id": "11461522", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "verified": false, "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO", "username": "maisummarcelo", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135596, "listed_count": 30}}, {"id": "4698961238", "location": "UERJ", "verified": false, "name": "no context mavi \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff9\ud83e\ude78", "username": "oldmorro", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4610, "tweet_count": 89635, "listed_count": 4}}, {"id": "896435664287391745", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "tefyswash", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 571, "tweet_count": 12177, "listed_count": 1}}, {"id": "2216792768", "location": "Veran\u00f3polis - RS", "verified": false, "name": "j\u00falia", "username": "jurcouto_", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1194, "tweet_count": 35816, "listed_count": 2}}, {"id": "31002945", "location": "In the Fortress at the Siar\u00e1.", "verified": true, "name": "C. Emanuel", "username": "Max_Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 192, "tweet_count": 320542, "listed_count": 83}}, {"id": "45346222", "verified": false, "name": "Falso Padre da Faixa Velha", "username": "bahmiguel", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1718, "tweet_count": 96608, "listed_count": 2}}, {"id": "873250770409459716", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ricardorio_s", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 267, "tweet_count": 15459, "listed_count": 0}}, {"id": "15449967", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Silva #Vacinado - Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "MisterNauta", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3287, "tweet_count": 61142, "listed_count": 37}}, {"id": "1062515577959448581", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Pereira", "username": "pqpsanti", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 59, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}}, {"id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "public_metrics": {"followers_count": 195577, "following_count": 13677, "tweet_count": 299478, "listed_count": 704}}, {"id": "2166292638", "verified": false, "name": "Alberto", "username": "MachSantos", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1104, "tweet_count": 52119, "listed_count": 0}}, {"id": "943274777023860736", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u10e6\u0489\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\u10e6\u0489 \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\u2763\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "RubenCaiovidas", "public_metrics": {"followers_count": 11117, "following_count": 11409, "tweet_count": 21809, "listed_count": 2}}, {"id": "996228128740605952", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "username": "MarcoAn52322760", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}}, {"id": "160194192", "verified": false, "name": "LN", "username": "Luisjoargue", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677627, "listed_count": 43}}, {"id": "871170562978131968", "location": "Centro, Porto Velho", "verified": false, "name": "SrCansadin", "username": "Srtheus_", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 509, "tweet_count": 26672, "listed_count": 1}}, {"id": "2432532733", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "henrique \u6c17", "username": "rickcood", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}}, {"id": "784781656607563776", "verified": false, "name": "Nelma Valente \ud83c\udf7c\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udf61\ud83c\udf1e", "username": "ValenteNelma", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 289, "tweet_count": 10491, "listed_count": 0}}, {"id": "1175193291412967425", "verified": false, "name": "leth\u00edcia", "username": "dollsiris", "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 277, "tweet_count": 15708, "listed_count": 3}}, {"id": "115711604", "verified": false, "name": "Milena Romero", "username": "Mile60", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1356, "tweet_count": 22377, "listed_count": 0}}, {"id": "451719830", "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "verified": false, "name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Elverdugo1912", "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}}, {"id": "374864812", "location": "Cdad Guayana Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Allembert", "username": "Calem01", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2439, "tweet_count": 16636, "listed_count": 3}}, {"id": "1253283998", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Milagros Urbano", "username": "Milagrosurb", "public_metrics": {"followers_count": 6854, "following_count": 2716, "tweet_count": 96582, "listed_count": 19}}, {"id": "419180474", "verified": false, "name": "Marelita", "username": "mareloroz", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 2106, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1}}, {"id": "601240339", "location": "Planeta \ud83e\ude90 KIC-7340288 b. ", "verified": false, "name": "Nayeli D\u00edaz \ud83e\udd8b", "username": "diprietonayeli", "public_metrics": {"followers_count": 15930, "following_count": 4823, "tweet_count": 49524, "listed_count": 19}}, {"id": "371391639", "verified": false, "name": "Wedri", "username": "goenji_2", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 191, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}}, {"id": "1179521242845663233", "location": "Incho Huancayo", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Montoya", "username": "Sebasti69009974", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"id": "390899581", "verified": false, "name": "Marco Avil\u00e9s", "username": "MarcoAvilesH", "public_metrics": {"followers_count": 28913, "following_count": 2101, "tweet_count": 12663, "listed_count": 103}}, {"id": "726847976979701760", "verified": false, "name": "gb \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "gbzincrf_", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 446, "tweet_count": 36446, "listed_count": 0}}, {"id": "518971997", "location": "Hawkins", "verified": false, "name": "Jur\u00eddico Robin Buckley \ud83c\udf77", "username": "DanielaLimaChy", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 857, "tweet_count": 76386, "listed_count": 11}}, {"id": "968913190145941504", "verified": false, "name": "Mark", "username": "Mark33919052", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 600, "tweet_count": 58874, "listed_count": 0}}, {"id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "ChairosMemes", "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}}, {"id": "281644571", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Guillermo Asensio", "username": "guiasensio", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1956, "tweet_count": 51417, "listed_count": 4}}, {"id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Beto Hanalfa", "username": "hanalfabeto", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}}, {"id": "2314976023", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Aporof\u00f3bico \ud83d\udcb2\ud83d\udcb5", "username": "ncinom", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 971, "tweet_count": 45357, "listed_count": 0}}, {"id": "1082828374442196993", "location": " 027", "verified": false, "name": "vix", "username": "victoriadpianti", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 521, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}}, {"id": "1014950399906705408", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Erilaudia \ud83c\udf52\ud83c\udf52", "username": "EriLaudia", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 11514, "tweet_count": 21354, "listed_count": 4}}, {"id": "956719867549405184", "location": "Teu Cu :)", "verified": false, "name": "Vini \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf35", "username": "brtneyspares", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 407, "tweet_count": 7209, "listed_count": 0}}, {"id": "318146771", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Gi \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Gi_Gyka", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 743, "tweet_count": 17686, "listed_count": 1}}, {"id": "1113494669034426371", "location": "she!her \u2726 i'm 21 \u2726 arg", "verified": false, "name": "ju\ud83e\udde3 | hotd era \ud83d\udc09", "username": "loveskeoghan", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 534, "tweet_count": 17950, "listed_count": 0}}, {"id": "494416314", "verified": false, "name": "Picco", "username": "p_rcos2", "public_metrics": {"followers_count": 50451, "following_count": 259, "tweet_count": 18976, "listed_count": 32}}, {"id": "723145653577097217", "location": "Rio de Janeiro, Abya Yala", "verified": false, "name": "raian \ud83c\udff4\ud83d\udda4", "username": "b4rrett0", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1081, "tweet_count": 10356, "listed_count": 1}}, {"id": "339712378", "verified": false, "name": "Maria Cristina", "username": "MaCris2005", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 1586, "tweet_count": 70193, "listed_count": 18}}, {"id": "2385522403", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Sonia MNM \ud83d\udea9", "username": "MNMSonia", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 959, "tweet_count": 43010, "listed_count": 1}}, {"id": "978073755208552448", "verified": false, "name": "eurides 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "euridxgabriel", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 539, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}}, {"id": "358391462", "verified": false, "name": "Lucinha \u2728\ud83c\udf7c\ud83c\udf93\ud83e\udd77\ud83c\udf5e\ud83d\udc26\ud83c\udfc4\ud83d\udc3a\ud83c\udf7a\ud83d\ude95\ud83e\udd1f\ud83d\udd7a", "username": "lucinhalrs", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 801, "tweet_count": 48196, "listed_count": 1}}, {"id": "1031263646163390464", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "will", "username": "WillCJ0", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 798, "tweet_count": 52185, "listed_count": 0}}, {"id": "801580366435909632", "verified": false, "name": "il vento d'oro", "username": "fab1devv", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 115, "tweet_count": 34508, "listed_count": 0}}, {"id": "4825455765", "verified": false, "name": "Maria Carmen Rodr\u00edgu", "username": "carmenr47353446", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 472, "tweet_count": 33820, "listed_count": 1}}, {"id": "199207159", "location": "Quinta Prisi\u00f3n, Inframundo", "verified": false, "name": "Misterio", "username": "laverdadesmia", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 597, "tweet_count": 39287, "listed_count": 4}}, {"id": "1480117380", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "Milagros Arraygada", "username": "flacainsaciable", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 1069, "tweet_count": 160528, "listed_count": 9}}, {"id": "941030947633487873", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "Aline Moscowitch", "username": "mosco_witch", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 94, "tweet_count": 32866, "listed_count": 0}}, {"id": "833405121451134977", "verified": false, "name": "sunshine \u2600\ufe0f", "username": "uma_tatuadora", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 267, "tweet_count": 13927, "listed_count": 0}}, {"id": "1091806638338699264", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Satan\u00e1s", "username": "girassolmofado", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 46, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}}, {"id": "1478201455", "verified": false, "name": "elizabeth ojeda", "username": "elizabe18836143", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}}, {"id": "2654340901", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "samara \ud83e\udd81\ud83c\udf39", "username": "SantSamis", "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 4289, "tweet_count": 128053, "listed_count": 10}}, {"id": "255705039", "location": "UBERL\u00c2NDIA - MG", "verified": false, "name": "Edimilson Oliveira", "username": "Edimilson7", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 821, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}}, {"id": "46527184", "verified": false, "name": "Lincoln Lee", "username": "_Lincoln_Lee", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 861, "tweet_count": 56087, "listed_count": 5}}, {"id": "292414107", "verified": false, "name": "Brenda con cubrebocas\ud83d\ude37", "username": "brendaserr", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 489, "tweet_count": 11840, "listed_count": 1}}, {"id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "EjeCentral", "username": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}}, {"id": "963324343", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "alci", "username": "abp58", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 2110, "tweet_count": 26566, "listed_count": 4}}, {"id": "885994113614721025", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Francilda Alves Pereira", "username": "francildap13", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}}, {"id": "127305155", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Ema \ud83c\udf83", "username": "_Motorgirl", "public_metrics": {"followers_count": 5324, "following_count": 641, "tweet_count": 100531, "listed_count": 24}}, {"id": "120697191", "verified": false, "name": "Anim\u00e1lida", "username": "aitzza", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1279, "tweet_count": 11737, "listed_count": 3}}, {"id": "884354494733197312", "location": "Panambi, Brasil", "verified": false, "name": "mal\u00fa \u274a", "username": "maluturcatto", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 418, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}}, {"id": "789243971117649920", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "1n0t no kingoverso \ud83d\udc51", "username": "toninhokanaan", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 556, "tweet_count": 19008, "listed_count": 1}}, {"id": "968227149063819264", "verified": false, "name": "Indignacion total...", "username": "c40906644", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1129, "tweet_count": 149435, "listed_count": 1}}, {"id": "2218795063", "location": "Poniente", "verified": false, "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}}, {"id": "474069375", "location": "Recife", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum", "username": "livio2020", "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 14272, "tweet_count": 46581, "listed_count": 35}}, {"id": "1155206270644830208", "verified": false, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}}, {"id": "1012443178006466561", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "bina", "username": "bbiancaralho", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 206, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}}, {"id": "1140284021219479553", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "maluco", "username": "joaovstb", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 990, "tweet_count": 7047, "listed_count": 1}}, {"id": "2252348227", "location": "Tepatitl\u00e1n de Morelos, Jalisco", "verified": false, "name": "Sergio Sigler", "username": "sigler03", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 191, "tweet_count": 2394, "listed_count": 1}}, {"id": "136330603", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Felipe\u25ab\ufe0f", "username": "NoSeasGoey", "public_metrics": {"followers_count": 11045, "following_count": 418, "tweet_count": 38928, "listed_count": 132}}, {"id": "1131719906880368641", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "karolynne230719", "username": "karolainens", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 134, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}}, {"id": "1079955929263677440", "location": "porto alegre ", "verified": false, "name": "bru", "username": "bruumreis", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 350, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}}, {"id": "1043285322837176321", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "steltter_", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 367, "tweet_count": 12793, "listed_count": 0}}, {"id": "2230758237", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "name": "Ezio Balestra \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #facciamorete", "username": "e_balestra", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 3078, "tweet_count": 16204, "listed_count": 1}}, {"id": "3366403805", "location": "I'm still here, again...", "verified": false, "name": "La misantropa distratta ma non troppo", "username": "LDistratta", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 1613, "tweet_count": 37545, "listed_count": 10}}, {"id": "218182816", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Juliana Cosmoski \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "julianacosmoski", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 474, "tweet_count": 22472, "listed_count": 3}}, {"id": "404532615", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "this is cesinha", "username": "thecolacesar", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 797, "tweet_count": 38156, "listed_count": 0}}, {"id": "75728630", "location": "Acre-Brasil", "verified": false, "name": "james pequeno", "username": "jamespequeno", "public_metrics": {"followers_count": 6439, "following_count": 4844, "tweet_count": 59373, "listed_count": 15}}, {"id": "896446799459823618", "location": "caxuxa city", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "username": "luanxlbrt", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 251, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}}, {"id": "73207424", "location": "Trenzinho do Corcovado", "verified": false, "name": "Raphael", "username": "Lorofous", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1019, "tweet_count": 144423, "listed_count": 17}}, {"id": "239555653", "verified": false, "name": "patricia munguia", "username": "patmuc1", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1189, "tweet_count": 148405, "listed_count": 10}}, {"id": "1118291721023049728", "verified": false, "name": ".", "username": "janedoe729273", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 356, "tweet_count": 5620, "listed_count": 0}}, {"id": "909247264522108928", "verified": false, "name": "felippe \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "felippejobim", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 589, "tweet_count": 30610, "listed_count": 1}}, {"id": "3227024423", "location": "S\u00e3o Leopoldo/RS", "verified": false, "name": "Vittor \ud83c\udf77", "username": "VitorGabriel909", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 798, "tweet_count": 31434, "listed_count": 0}}, {"id": "1070819599283818497", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "guria", "username": "EtyelyT", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 185, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}}, {"id": "839443931867803648", "location": "027", "verified": false, "name": "hashgirl", "username": "Raay___z", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 326, "tweet_count": 43583, "listed_count": 0}}, {"id": "498397497", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "Marcia giugno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "username": "MarciaGiugno", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 3393, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}}, {"id": "68976803", "location": "el mundo ", "verified": false, "name": "Roberto Carlos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "rsahmkow", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 602, "tweet_count": 7849, "listed_count": 3}}, {"id": "4064406274", "location": "Rio Branco, Acre", "verified": false, "name": "igu", "username": "1gudk", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 463, "tweet_count": 20710, "listed_count": 1}}, {"id": "185754750", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "verified": false, "name": "\u00c1lvaroOliveiraMello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "alvaroomello", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 4934, "tweet_count": 106802, "listed_count": 3}}, {"id": "1041128455", "verified": false, "name": "Felipe Silveira", "username": "felipesilveiraq", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 600, "tweet_count": 16555, "listed_count": 0}}, {"id": "958870163272753152", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "Gabis", "username": "gcristine50", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1019, "tweet_count": 14001, "listed_count": 0}}, {"id": "3621731415", "location": "Celaya, Guanajuato", "verified": false, "name": "Alejandra Ju\u00e1rez", "username": "Alejandrajrzj93", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 704, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}}, {"id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "verified": true, "name": "Reporte \u00cdndigo", "username": "Reporte_Indigo", "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}}, {"id": "202216567", "verified": false, "name": "Lara \u2728 \ud83c\udf7c", "username": "laracomentabb", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2263, "tweet_count": 29711, "listed_count": 0}}, {"id": "1025628538060173313", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Ruiz", "username": "JosLuis25848363", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 100, "tweet_count": 46088, "listed_count": 1}}, {"id": "355260387", "location": "Otompan ", "verified": false, "name": "IFIV \u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e", "username": "frex_86", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 433, "tweet_count": 13043, "listed_count": 3}}, {"id": "3339651405", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "arianja \ud83e\udd2a", "username": "brunandorsrsrs", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 282, "tweet_count": 3013, "listed_count": 0}}, {"id": "66486045", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Leandro Fleischer", "username": "leanfleischer", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 629, "tweet_count": 5468, "listed_count": 7}}, {"id": "1228192094", "verified": false, "name": "Alessandra", "username": "lelealelele", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 429, "tweet_count": 27372, "listed_count": 0}}, {"id": "1037542824114311168", "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "laura", "username": "lauraagularte", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 325, "tweet_count": 51192, "listed_count": 0}}, {"id": "1118609058817298434", "verified": false, "name": "Fa Mulan", "username": "gessipnunes", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 515, "tweet_count": 9689, "listed_count": 0}}, {"id": "709170071353106432", "location": "Jakku ", "verified": false, "name": "Flilis Skywalker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "username": "flilisoffexegol", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 445, "tweet_count": 82391, "listed_count": 18}}, {"id": "1010347988", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Torres S", "username": "btorressaavedra", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 262, "tweet_count": 16579, "listed_count": 0}}, {"id": "2820617580", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "DUDUDU", "username": "Nlautchaalsie", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1000, "tweet_count": 25713, "listed_count": 2}}, {"id": "986271694204567553", "location": "porra belem cidade foda", "verified": false, "name": "*.\u2727dani\u2727.* jur\u00eddico dewey riley", "username": "sergitoleonito", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 156, "tweet_count": 36657, "listed_count": 0}}, {"id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"id": "1193250856893919234", "verified": false, "name": "Dayana_Aghata", "username": "AghataDayana", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 349, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}}, {"id": "54380931", "verified": false, "name": "Anastasia", "username": "HerrerAnastasia", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 415, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}}, {"id": "2574406210", "verified": false, "name": "Octavio Mart\u00ednez", "username": "OctavioMtz28", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 5003, "tweet_count": 25018, "listed_count": 4}}, {"id": "2861275114", "verified": false, "name": "vinicius", "username": "ViniciusCRF_", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 430, "tweet_count": 70160, "listed_count": 5}}, {"id": "988094718088237056", "location": "Osvaldo Hills, Brasil ", "verified": false, "name": "ai_ai_como_eu_me_iludo_o_terno.mp3 \ud83d\udc13", "username": "Abinolaudo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 340, "tweet_count": 18873, "listed_count": 0}}, {"id": "337724985", "verified": false, "name": "ilka", "username": "oliveira_ilka", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 13, "tweet_count": 2453, "listed_count": 0}}, {"id": "326370672", "location": "nova city \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": ".", "username": "ArtistaHillary", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 828, "tweet_count": 134381, "listed_count": 0}}, {"id": "2978097171", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lu \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "lindaecompetent", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 120, "tweet_count": 7411, "listed_count": 0}}, {"id": "1422171584", "verified": false, "name": "22 \u00e9 Bolsonarooo", "username": "renatalins26", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 512, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}}, {"id": "1196177146944872448", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf7c", "username": "maria_antas", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 299, "tweet_count": 3333, "listed_count": 0}}, {"id": "1141317897891061761", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "username": "andreencinasON", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4329, "tweet_count": 123383, "listed_count": 3}}, {"id": "1059562275131064321", "location": "027", "verified": false, "name": "ARROBA", "username": "roffanalilha", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 296, "tweet_count": 52896, "listed_count": 0}}, {"id": "131579624", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Estela Vi \ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a", "username": "Estelavi", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1770, "tweet_count": 85382, "listed_count": 0}}, {"id": "783348962636009473", "verified": false, "name": "Samuel", "username": "Esposible9", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3058, "tweet_count": 99052, "listed_count": 1}}, {"id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166721, "listed_count": 9}}, {"id": "850526372816723968", "location": "em paz ", "verified": false, "name": "alco\u00f3latra com Lula! \u2764\ufe0f\u2b5013\u2764\ufe0f\u2b50", "username": "girlbiotec", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 374, "tweet_count": 28833, "listed_count": 0}}, {"id": "1198443626327683073", "verified": false, "name": "Chay s2", "username": "chayane_lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 100, "tweet_count": 11295, "listed_count": 0}}, {"id": "122822968", "location": "Salvador,Bahia", "verified": false, "name": "Pai de paranoias \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "arqfepo", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1161, "tweet_count": 123595, "listed_count": 83}}, {"id": "2826577067", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Bendix", "username": "DecoBendix", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 260, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}}, {"id": "716304009120849920", "verified": false, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "username": "vedazs16", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"id": "1001811948302946304", "location": "Piranga, Brasil", "verified": false, "name": "GoranOrlando", "username": "GoranOrlando", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 4971, "tweet_count": 282069, "listed_count": 21}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}}, {"id": "2830641611", "verified": false, "name": "\ud83e\udd63\ud83c\udfb8\ud83c\udf7c\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83d\udc3c\ud83c\udfae\ud83e\ude72\ud83d\udd2e\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\u26bd\ufe0fMi", "username": "Fc_Baleo", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4204, "tweet_count": 121238, "listed_count": 4}}, {"id": "247050991", "verified": false, "name": "mariana \u2b50 13", "username": "mariihlee", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 538, "tweet_count": 83696, "listed_count": 44}}, {"id": "1173794635573006336", "verified": false, "name": "lly.", "username": "llycomenta", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 569, "tweet_count": 68139, "listed_count": 1}}, {"id": "1198460115864752129", "verified": false, "name": "luvi@", "username": "ferattvts", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 9, "tweet_count": 9522, "listed_count": 0}}, {"id": "177139658", "location": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5JP\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "name": "\u677e\u4e95 \u6cc9 \u2764\ufe0f\ud83e\udd70", "username": "Vepk48981", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2090, "tweet_count": 8502, "listed_count": 7}}, {"id": "489382043", "location": "belo horizonte", "verified": false, "name": "Grazi Braga", "username": "GrazieleCandida", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 558, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}}, {"id": "2427468158", "verified": false, "name": "Al\u00ea \ud83c\udf7c\ud83c\udf92\ud83c\udfcd\ud83d\udc37\ud83d\udc34 \ud83d\udc0e \ud83d\udc20", "username": "Eu_Alessandra1", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1382, "tweet_count": 3955, "listed_count": 1}}, {"id": "119169760", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Matias E. Ruiz", "username": "MatiasERuiz", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 188, "tweet_count": 145219, "listed_count": 0}}, {"id": "402864357", "location": "colon, entre rios, argentina", "verified": false, "name": "carozo \ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "apecher_ar", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1328, "tweet_count": 25460, "listed_count": 10}}, {"id": "843615904680333312", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Kah", "username": "KarinaA55489305", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 495, "tweet_count": 6108, "listed_count": 0}}, {"id": "105531059", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Lili", "username": "LiliLucca", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 495, "tweet_count": 10333, "listed_count": 5}}, {"id": "1185720080409210881", "location": "jadr\u00e9 \u2022 sarah \u2022 mcgui ", "verified": false, "name": "yaas.", "username": "yaastuita", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1045, "tweet_count": 64657, "listed_count": 1}}, {"id": "626702732", "location": "1 Cor\u00edntios 2:9 ", "verified": false, "name": "Dre \ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f", "username": "drecoments", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 649, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}}, {"id": "59841823", "location": "Santos/SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Renan Belini", "username": "renan_belini", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1074, "tweet_count": 22114, "listed_count": 20}}, {"id": "1354756760", "location": "salvador", "verified": false, "name": "\u2696\ufe0f\ud83d\udca3", "username": "agilysmih", "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4989, "tweet_count": 90788, "listed_count": 7}}, {"id": "1202966553861472258", "verified": false, "name": "Danilo", "username": "Danilo01674911", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}}, {"id": "2929691009", "verified": false, "name": "mercedes guerra", "username": "mercedialo", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 830, "tweet_count": 76324, "listed_count": 0}}, {"id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"id": "116018620", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "username": "oleomorato", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159961, "listed_count": 16}}, {"id": "1193853223800573952", "verified": false, "name": "\ud83c\udf7cJosy \ud83c\udf7c\u00ae\ufe0f", "username": "JosyRhoden", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 518, "tweet_count": 14080, "listed_count": 0}}, {"id": "1043745138076454912", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "cristina (tv\ud83e\udde3)", "username": "cris_monsivais", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 123, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}}, {"id": "321132011", "location": "Chihuahua, Mexico", "verified": false, "name": "BABY LUX", "username": "GaboZbr", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 561, "tweet_count": 10951, "listed_count": 1}}, {"id": "87033699", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Hilda Hern\u00e1ndez", "username": "hildherlo", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 2009, "tweet_count": 39804, "listed_count": 85}}, {"id": "1188959472099700741", "verified": false, "name": "thais.", "username": "thaiscoments", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 657, "tweet_count": 12544, "listed_count": 2}}, {"id": "883690402498392064", "verified": false, "name": "Dani \ud83d\udc8d\ud83c\udf7c", "username": "DaniiVianabb", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 97, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}}, {"id": "1174094763324248064", "verified": false, "name": "Venezuela Cuba y Nicaragua libres!!!", "username": "VENEZUELAPEZ", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 2560, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}}, {"id": "1135952863732150274", "location": "En otro lugar", "verified": false, "name": "otramalaidea", "username": "otramalaidea", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 59, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}}, {"id": "3288089675", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\u2728Ichi", "username": "IchiRmz", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 784, "tweet_count": 8343, "listed_count": 2}}, {"id": "847160653647368192", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83e\udd63", "username": "lollamalyne", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 649, "tweet_count": 70265, "listed_count": 1}}, {"id": "1199140786643914753", "location": "24y\u2601\ufe0f", "verified": false, "name": "Mi\ud83c\udf19In love with Chainsaw Man", "username": "itgumii", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1061, "tweet_count": 11980, "listed_count": 0}}, {"id": "967968622344884224", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Ale Pedroza", "username": "Starlight_myo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1451, "tweet_count": 137402, "listed_count": 0}}, {"id": "1402993393", "location": "Lima - Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Siles", "username": "JCSA_Fire28", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 65099, "listed_count": 4}}, {"id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"id": "422994219", "verified": false, "name": "be", "username": "beterraaaba", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 371, "tweet_count": 15275, "listed_count": 3}}, {"id": "1138203116078284801", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f evelyn das quebrada\ud83e\udd8b", "username": "binhalyn", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 542, "tweet_count": 15613, "listed_count": 4}}, {"id": "87325659", "location": "cwbosta", "verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a \u2605", "username": "jujuvayne", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 771, "tweet_count": 127052, "listed_count": 59}}, {"id": "92358053", "verified": false, "name": "Rree-Acciona", "username": "aerodiez", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 865, "tweet_count": 34316, "listed_count": 1}}, {"id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "username": "elconsejomx", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}}, {"id": "159204346", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "keyla", "username": "keylanairobis", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1675, "tweet_count": 1242, "listed_count": 1}}, {"id": "62137340", "location": "away from chaburro\u00b4s claws ", "verified": false, "name": "ElMico Mandante", "username": "elmicomandante", "public_metrics": {"followers_count": 12645, "following_count": 12008, "tweet_count": 201772, "listed_count": 55}}, {"id": "3188811657", "location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea !$/|\\@\u20ac[ \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "alfonso1985go", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1440, "tweet_count": 3270, "listed_count": 1}}, {"id": "342337219", "verified": false, "name": "pedro hernandez", "username": "galaff", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 3267, "tweet_count": 65770, "listed_count": 0}}, {"id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "ABC.es", "username": "abc_es", "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}}, {"id": "2284489090", "location": "Venezuela de 7 estrellas \u05e9\u05dc\u05d5\u05dd", "verified": false, "name": "Nenill@", "username": "Nenilla340Vegas", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 1034, "tweet_count": 345171, "listed_count": 23}}, {"id": "1158559124", "location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "Cesar Andres", "username": "25Andreww", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 266, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}}, {"id": "245533183", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "name": "ClaudOmir Herzog", "username": "Claudomir21", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 7, "tweet_count": 25775, "listed_count": 2}}, {"id": "962414477231710208", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "gabyz COMISS\u00d5ES ABERTAS!", "username": "4ll3YZz", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 975, "tweet_count": 24815, "listed_count": 3}}, {"id": "236495504", "location": "instagram.com/juliettegallery", "verified": false, "name": "pietr\u0251.", "username": "pietratuita", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 999, "tweet_count": 77840, "listed_count": 8}}, {"id": "1280879857", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "username": "Abriendo_Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}}, {"id": "1062518812837318656", "location": "konoha", "verified": false, "name": "Y\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "yuribloedorn_", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 581, "tweet_count": 33185, "listed_count": 1}}, {"id": "1034444382953504769", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00e9", "username": "Jesnazario", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 463, "tweet_count": 8676, "listed_count": 0}}, {"id": "1155469733434707968", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "Jhones modo teacher", "username": "_cavalindo", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 652, "tweet_count": 4540, "listed_count": 0}}, {"id": "806970692986163201", "location": "rio de janeiro", "verified": false, "name": "duda", "username": "2dpaes", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 612, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"id": "706199148517847040", "verified": false, "name": "rebecca", "username": "backttofive", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 664, "tweet_count": 73954, "listed_count": 3}}, {"id": "1100587207134535682", "verified": false, "name": "Margareth", "username": "Margare77711844", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4677, "tweet_count": 62387, "listed_count": 1}}, {"id": "1184092851950497792", "location": "047", "verified": false, "name": "\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a", "username": "kauanezeiraaa", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 502, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}}, {"id": "2953020521", "location": "guabiruba, sc", "verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83d\udea9\u2b50", "username": "h3adb4nger_", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 785, "tweet_count": 51300, "listed_count": 1}}, {"id": "28948754", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9tico. #ForaBolsonaroGenocida", "username": "claudiobraz", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1590, "tweet_count": 28954, "listed_count": 10}}, {"id": "991467802820272129", "verified": false, "name": "Val Gonzalez", "username": "ValGonzalez2577", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 135, "tweet_count": 1476, "listed_count": 0}}, {"id": "3045179694", "location": "Green Gables", "verified": false, "name": "lauraaa \u20dd\u20d2\u20e4", "username": "soulauris", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 170, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}}, {"id": "828634007407583232", "verified": false, "name": "grey's anatomy SPOILERS", "username": "greysanatombei", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"id": "1074495638090498048", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "larih", "username": "ps_larih", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 393, "tweet_count": 6755, "listed_count": 0}}, {"id": "4714719083", "location": "perdido ", "verified": false, "name": "pedro sem \u00f3rg\u00e3os \ud83d\udea9", "username": "pedrospengler_", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 937, "tweet_count": 20756, "listed_count": 0}}, {"id": "466912852", "location": "Pasto-Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd55", "username": "_melamecatie_", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1406, "tweet_count": 23668, "listed_count": 2}}, {"id": "1069015114886590465", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "username": "DossenaJoao", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 373, "tweet_count": 19603, "listed_count": 0}}, {"id": "1255808412", "location": "#Cosmopolita", "verified": false, "name": "Grreta Rey", "username": "GretaReynoso", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1042, "tweet_count": 1212, "listed_count": 1}}, {"id": "1187587712540463105", "verified": false, "name": "Melissa Isabel", "username": "MelissaIRR", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 83, "tweet_count": 17579, "listed_count": 0}}, {"id": "927351902391631873", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Perf\u00edl en blanco", "username": "PabloMo72369436", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 204, "tweet_count": 3064, "listed_count": 0}}, {"id": "1128068846101856256", "verified": false, "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "username": "Eliquei1", "public_metrics": {"followers_count": 8059, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}}, {"id": "3080144055", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Tet\u00e9", "username": "ixte_bernasconi", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 101, "tweet_count": 28498, "listed_count": 0}}, {"id": "1007374731731963904", "location": "Panambi, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "eduardag_11", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 184, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}}, {"id": "231058967", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Theuzinho", "username": "EmpadaoDelicia", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 152, "tweet_count": 98448, "listed_count": 5}}, {"id": "365293125", "location": "Anywhere in the world", "verified": false, "name": "\u00c1GUILA NEGRA #BDL", "username": "josel_6027", "public_metrics": {"followers_count": 67160, "following_count": 8767, "tweet_count": 131848, "listed_count": 85}}, {"id": "1152701884261683200", "verified": false, "name": "moranguinho do nordeste", "username": "yllnaine", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 36, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}}, {"id": "1413500521", "verified": false, "name": "Leo Maia", "username": "leopmaia", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 407, "tweet_count": 23858, "listed_count": 0}}, {"id": "181968474", "location": "Mexico D.F.", "verified": false, "name": "Antonio Esp\u00edndola", "username": "TonoEspindola", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 944, "tweet_count": 267878, "listed_count": 79}}, {"id": "1088924689307783168", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Julia", "username": "julia_hmaurer", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 664, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}}, {"id": "845013987804811265", "verified": false, "name": "O tal do chula", "username": "biel_mcp09", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 630, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}}, {"id": "2952172126", "verified": false, "name": "Manu Benicio", "username": "benicio_manu", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 530, "tweet_count": 16255, "listed_count": 1}}, {"id": "274072815", "location": "Perdida", "verified": false, "name": "Crichard Ratchel", "username": "GoldenHum_", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 612, "tweet_count": 76278, "listed_count": 20}}, {"id": "782297902131605504", "location": "Galiza C&B- Vigo bay", "verified": false, "name": "Antesconocido. Oficial.\u2b50\ufe0f", "username": "aramanoth", "public_metrics": {"followers_count": 4754, "following_count": 2976, "tweet_count": 251664, "listed_count": 35}}, {"id": "862661672774795264", "verified": false, "name": "Marjorie Manzanares", "username": "marmanzanaresd", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 166, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}}, {"id": "362097357", "location": "Chile", "verified": false, "name": "andrade magaly", "username": "AndradeMagaly", "public_metrics": {"followers_count": 13061, "following_count": 8542, "tweet_count": 279201, "listed_count": 38}}, {"id": "1013789592762363904", "location": "uruwuay", "verified": false, "name": "paulit", "username": "pppaulagim", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 392, "tweet_count": 24955, "listed_count": 1}}, {"id": "995006026473754625", "location": "Linhares, Brasil", "verified": false, "name": "Fran\ud83e\udd8b", "username": "Fran_Boninsenha", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 274, "tweet_count": 28404, "listed_count": 0}}, {"id": "1119423495820271621", "verified": false, "name": "Poliglota", "username": "hayllazinha", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 188, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}}, {"id": "103717538", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "ElCaspca", "username": "elcaspca", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 248, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}}, {"id": "1147935244349296640", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "geovaninha\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "gematosss", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 360, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}}, {"id": "328648854", "verified": false, "name": "VICTORIAVENECIA", "username": "VICTORIAVENECIA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 528, "tweet_count": 47689, "listed_count": 21}}, {"id": "139169389", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Dr.Calleros-Zubiate", "username": "DrCalleros", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}}, {"id": "1653301812", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00f4nica Passos - PT Sempre\ud83d\udea9", "username": "monica_pass", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4022, "tweet_count": 60041, "listed_count": 5}}, {"id": "42224339", "location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Conie Henr\u00edquez", "username": "ConieHenriquez", "public_metrics": {"followers_count": 32946, "following_count": 15985, "tweet_count": 143557, "listed_count": 33}}, {"id": "1206002307864903680", "verified": false, "name": "Lucas Mendes", "username": "LucasMendesMel", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 10, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"id": "355692571", "location": "PACHUCA, HIDALGO", "verified": false, "name": "M@gos B@\u00f1os", "username": "MAGOSB", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 783, "tweet_count": 78276, "listed_count": 12}}, {"id": "904550629498081280", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jota\u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "jjjsiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 661, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}}, {"id": "2961415541", "location": " ", "verified": false, "name": "gio", "username": "itsgioguedes", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 411, "tweet_count": 19687, "listed_count": 0}}, {"id": "1109130630950981633", "verified": false, "name": "alice", "username": "santatrindadee", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 451, "tweet_count": 32221, "listed_count": 0}}, {"id": "288575118", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Fabian G", "username": "FabiandeRH", "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2373, "tweet_count": 67148, "listed_count": 80}}, {"id": "1524619448", "location": "Brazil, Rio", "verified": false, "name": "tinky-winky 13", "username": "dudarnascimento", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}}, {"id": "244361424", "verified": false, "name": "Adriana Benitez M", "username": "mylelita", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2549, "tweet_count": 57231, "listed_count": 7}}, {"id": "333827446", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "francisco sousa", "username": "sousa_cj", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 281, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}}, {"id": "2159632950", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "marcia iara k harmenon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "username": "MHarmenon", "public_metrics": {"followers_count": 6100, "following_count": 3223, "tweet_count": 159328, "listed_count": 3}}, {"id": "1193916831507132416", "location": "ponta grossa ", "verified": false, "name": "gabi", "username": "elgabiolv", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 464, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}}, {"id": "1065748011949703170", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "ias:/", "username": "castilhoo__", "public_metrics": {"followers_count": 13163, "following_count": 905, "tweet_count": 23424, "listed_count": 22}}, {"id": "1080106269715980289", "verified": false, "name": "La Perra Fif\u00ed", "username": "FifiPerra", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 15, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}}, {"id": "1119812838598557696", "location": "Macei\u00f3-AL \u2600\ud83c\udf0a", "verified": false, "name": "Luan Macedo.", "username": "luanmacedosb", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 361, "tweet_count": 9320, "listed_count": 0}}, {"id": "1131319890894360576", "location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "fefe \ud83e\udd96", "username": "mafesuzuki_", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 519, "tweet_count": 25939, "listed_count": 11}}, {"id": "173702592", "location": "Cabo Frio", "verified": false, "name": "13 MUREB \ud83c\udf29\ufe0f", "username": "tazmureb", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 1065, "tweet_count": 15713, "listed_count": 1}}, {"id": "22078698", "verified": false, "name": "CONTRA TUDO E CONTRA TODOS", "username": "araujocarlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 694, "tweet_count": 356658, "listed_count": 78}}, {"id": "2195294016", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "marcela.", "username": "marcemaremoto", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 115, "tweet_count": 7592, "listed_count": 1}}, {"id": "1185329516119502848", "verified": false, "name": "Diego", "username": "KuirKat", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1399, "tweet_count": 20886, "listed_count": 2}}, {"id": "84475683", "verified": false, "name": "Laura Carrillo U.", "username": "Laura_Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 2772, "tweet_count": 13066, "listed_count": 17}}, {"id": "1707153032", "location": "Equidad esq. con libertad", "verified": false, "name": "Rodolfo De la Torre", "username": "equidistar", "public_metrics": {"followers_count": 15707, "following_count": 1465, "tweet_count": 36779, "listed_count": 164}}, {"id": "2703434869", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "gustavo\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "username": "sulistacomuna", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 687, "tweet_count": 24412, "listed_count": 2}}, {"id": "945241998679793664", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Giiiii\ud83e\udd8b", "username": "Gii_z15", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1037, "tweet_count": 20940, "listed_count": 0}}, {"id": "795682127304159232", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "{#} \u00a3 '-' \") \uff92\uff92", "username": "_ale_j_", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 512, "tweet_count": 52595, "listed_count": 2}}, {"id": "235220474", "verified": false, "name": "Ana Mar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764", "username": "LadyMat", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1406, "tweet_count": 55925, "listed_count": 3}}, {"id": "2223198758", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn", "username": "Joaki_Uzumaki", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1314, "tweet_count": 7339, "listed_count": 3}}, {"id": "805480626224820224", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Darius \u238a", "username": "Daario__", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 395, "tweet_count": 113758, "listed_count": 12}}, {"id": "1202396147194744832", "verified": false, "name": "Rosenda", "username": "Rosenda55429655", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1551, "tweet_count": 33803, "listed_count": 1}}, {"id": "17681637", "location": "chile", "verified": false, "name": "Delirium Tremens", "username": "andres_chapero", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1202, "tweet_count": 4316, "listed_count": 3}}, {"id": "3094652713", "verified": false, "name": "Pedro antonio", "username": "Pedrobarcenas16", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 797, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}}, {"id": "68723105", "location": "Villahermosa, Tabasco", "verified": false, "name": "Nacho Rodriguez (El Chapucero)", "username": "NachoRgz", "public_metrics": {"followers_count": 271800, "following_count": 1027, "tweet_count": 241205, "listed_count": 640}}, {"id": "1201546243836710914", "verified": false, "name": "guolverino", "username": "LuisAnt88893672", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 2, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}}, {"id": "133681524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}}, {"id": "856684723560751104", "verified": false, "name": "sarosah sincera \ud83d\ude1c", "username": "SarahAguiar05", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 709, "tweet_count": 8078, "listed_count": 7}}, {"id": "176446988", "location": "Ponta Grossa", "verified": false, "name": "Rings of the Dragon\ud83d\udc8d\ud83d\udc32", "username": "_Gustavo_GF", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 443, "tweet_count": 13175, "listed_count": 0}}, {"id": "12603512", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker", "public_metrics": {"followers_count": 197279, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}}, {"id": "790178419539582981", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "lali 444", "username": "LaisSilva1714", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 49, "tweet_count": 6050, "listed_count": 0}}, {"id": "929542359594950656", "verified": false, "name": "Guillermo Gutierrez", "username": "Guiller72701002", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1679, "tweet_count": 10237, "listed_count": 0}}, {"id": "931949289592512514", "verified": false, "name": "Pattycha\u00a5", "username": "PatYpolvorita", "public_metrics": {"followers_count": 10049, "following_count": 4630, "tweet_count": 156144, "listed_count": 7}}, {"id": "1196988946678501378", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "OCim\u00e9rio#Bolsonaroat\u00e92026", "username": "CabralRR1", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 4379, "tweet_count": 12485, "listed_count": 2}}, {"id": "97081119", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Fernando Holiday", "username": "FernandoHoliday", "public_metrics": {"followers_count": 329335, "following_count": 776, "tweet_count": 15521, "listed_count": 494}}, {"id": "196606098", "location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Cecilia Grierson", "username": "ceciliaencina", "public_metrics": {"followers_count": 5709, "following_count": 2859, "tweet_count": 109218, "listed_count": 3}}, {"id": "137828006", "location": "Ahora mismo estoy aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udf0d", "verified": false, "name": "Ada Jo March", "username": "adamarch83", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 893, "tweet_count": 148090, "listed_count": 5}}, {"id": "2862345527", "location": "027", "verified": false, "name": "Lourenc00", "username": "Lourenc00", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 683, "tweet_count": 14628, "listed_count": 0}}, {"id": "938167797737295872", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "AD\u00c9LIO PRESIDENTE !", "username": "pampers2021", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 4958, "tweet_count": 17659, "listed_count": 1}}, {"id": "473046064", "verified": false, "name": "Neo el de Matrix \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "r2cturpin", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1341, "tweet_count": 108483, "listed_count": 1}}, {"id": "1098392545044910080", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "gabi \u2077", "username": "ibag_yna", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 461, "tweet_count": 10171, "listed_count": 1}}, {"id": "885630306627317760", "verified": false, "name": "ilari\u00ea marketeira da XIX", "username": "rudnixk", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 630, "tweet_count": 16951, "listed_count": 1}}, {"id": "1022533177129218049", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aSilvina\ud83d\udc9a", "username": "Silvinagaliana6", "public_metrics": {"followers_count": 11216, "following_count": 11809, "tweet_count": 46821, "listed_count": 0}}, {"id": "1103096604494622721", "location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Bianca\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "_djesus__", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 107, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}}, {"id": "960329702845091841", "location": "Linhares - Espirito santo", "verified": false, "name": "M\u00e3ozinha \ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "LucasF027", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 974, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}}, {"id": "1021569986387689474", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Juan Baez Garcia", "username": "JuanGarcia238", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 892, "tweet_count": 102375, "listed_count": 2}}, {"id": "1116190191662915585", "verified": false, "name": "leo so quer um diploma logo", "username": "leo_arausss", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 433, "tweet_count": 21518, "listed_count": 0}}, {"id": "79352559", "verified": false, "name": "mateus baldi", "username": "terraleste_", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 1604, "tweet_count": 353509, "listed_count": 30}}, {"id": "392828200", "location": "Essex, UK", "verified": false, "name": "Tony Quant", "username": "TopRopeTony", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 2243, "tweet_count": 80098, "listed_count": 22}}, {"id": "731672584492879874", "location": "19.4069\u00b0 N, 155.2834\u00b0 W", "verified": false, "name": "Lesm\u00e3o capudinho", "username": "Z3r0N3g4t1v0", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 329, "tweet_count": 17191, "listed_count": 0}}, {"id": "2338457393", "verified": false, "name": "pie \ud83e\udd67", "username": "cogumilo_", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3103, "tweet_count": 112229, "listed_count": 17}}, {"id": "2774696342", "location": "Maracaibo", "verified": false, "name": "Elio J Gonzalez U", "username": "eliogonzalezu", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3534, "tweet_count": 26884, "listed_count": 5}}, {"id": "109352657", "location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "EdmundoFelipe 8-{", "username": "edmundo_felipe", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 864, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}}, {"id": "257906367", "location": "BELO HORIZONTE-MG-BRASIL", "verified": false, "name": "Rio2016PTEducador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "MARIBH2", "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 4994, "tweet_count": 177737, "listed_count": 20}}, {"id": "2526872435", "location": "salvador, brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "mari", "username": "anjabaiana", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1247, "tweet_count": 11804, "listed_count": 7}}, {"id": "1174510995970109440", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Netinha e Lulinha", "username": "souzaanaai", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 97, "tweet_count": 14716, "listed_count": 0}}, {"id": "767035730082275328", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111624, "listed_count": 3}}, {"id": "1091171635414134785", "location": "no cora\u00e7\u00e3o dele", "verified": false, "name": "cezi", "username": "c__ezimbra", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1032, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}}, {"id": "187284992", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "gugu dad\u00e1 voador", "username": "digagusta", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 451, "tweet_count": 84743, "listed_count": 5}}, {"id": "1963108123", "location": "district 4", "verified": false, "name": "camila", "username": "chqrisevans", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 4532, "tweet_count": 73238, "listed_count": 11}}, {"id": "2321437569", "location": "221b", "verified": false, "name": "biay", "username": "vikingslag", "public_metrics": {"followers_count": 4381, "following_count": 1126, "tweet_count": 208432, "listed_count": 19}}, {"id": "1164108576539009025", "verified": false, "name": "Pedro Pacheco", "username": "PedroPa00281835", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 1499, "listed_count": 0}}, {"id": "1929290508", "location": "Peru", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "username": "primerafuente1", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}}, {"id": "1066437342678929408", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "\u2728\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\u2728", "username": "hsilvazz", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 145, "tweet_count": 4699, "listed_count": 0}}, {"id": "1200872045443211265", "verified": false, "name": "vende-se esta conta", "username": "foxvulpes", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2, "tweet_count": 18228, "listed_count": 2}}, {"id": "723662861696950272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alex", "username": "Alexgalvaocrf", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 912, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}}, {"id": "1525233944", "verified": false, "name": "alejandro melgar", "username": "alejandromelg17", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 187, "tweet_count": 3774, "listed_count": 0}}, {"id": "1080527243754000385", "verified": false, "name": "Rocio Soldado", "username": "rocio_soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}}, {"id": "2922433907", "verified": false, "name": "acsa", "username": "adiosacsa", "public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 323, "tweet_count": 87819, "listed_count": 0}}, {"id": "51763291", "location": "Vitoria-Green Capital", "verified": false, "name": "Dany_danay\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "dany_danay", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1277, "tweet_count": 107318, "listed_count": 51}}, {"id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jaime", "username": "jaime_srr", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}}, {"id": "239054590", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0fCarolina Moraes\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "carolgsmoraes", "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 984, "tweet_count": 34173, "listed_count": 42}}, {"id": "1304603425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Schaeppi", "username": "Schaeppi", "public_metrics": {"followers_count": 178790, "following_count": 741, "tweet_count": 26656, "listed_count": 191}}, {"id": "755068894990176256", "location": "Bookisland", "verified": false, "name": "Mel in Midnight era |\ud83d\udcd6: Intersect", "username": "RedMiih", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 4001, "tweet_count": 156714, "listed_count": 40}}, {"id": "703250484421853184", "location": "9\u00be ", "verified": false, "name": "bi\u03b1", "username": "peakyspider", "public_metrics": {"followers_count": 28061, "following_count": 21515, "tweet_count": 46040, "listed_count": 54}}, {"id": "980608982766284801", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "vi martins \u30c3", "username": "vitoriawmartins", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 793, "tweet_count": 32213, "listed_count": 0}}, {"id": "1021102246975635457", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "rayy", "username": "ryroling", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 597, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}}, {"id": "4094827212", "verified": false, "name": "Ruben", "username": "Rubenciill", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 399, "tweet_count": 6612, "listed_count": 1}}, {"id": "59652390", "location": "Teresina", "verified": false, "name": "AdemarNetto", "username": "AdemarNetto", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1591, "tweet_count": 7678, "listed_count": 2}}, {"id": "834882912851996673", "location": "Tiros, Brasil", "verified": false, "name": "Rosa", "username": "rosinharrr", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 123, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}}, {"id": "962837669351952384", "location": "sgo, ms ", "verified": false, "name": "rafa", "username": "rafaaafim", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 345, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}}, {"id": "4114841962", "verified": false, "name": "pasqualotto", "username": "lipepasqualotto", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 357, "tweet_count": 11452, "listed_count": 0}}, {"id": "715530591324676098", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Malo Guzm\u00e1n", "username": "maloguzmanvero", "public_metrics": {"followers_count": 9545, "following_count": 1241, "tweet_count": 43665, "listed_count": 75}}, {"id": "1034488342119952384", "verified": false, "name": "P.J.", "username": "pejota2018", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 997, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}}, {"id": "3316135312", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Diego Leal", "username": "DiegoHLeal", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 531, "tweet_count": 19675, "listed_count": 12}}, {"id": "434623950", "verified": false, "name": "Saimon", "username": "saimon_man", "public_metrics": {"followers_count": 11130, "following_count": 631, "tweet_count": 123279, "listed_count": 68}}, {"id": "2782745085", "location": "Peru", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"id": "783471864", "verified": false, "name": "Omar Quesada", "username": "Omarquesadamart", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}}, {"id": "160972052", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "Carla P. Guzm\u00e1n", "username": "Carlaguzb", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 277, "tweet_count": 24724, "listed_count": 6}}, {"id": "65447998", "location": "London, England", "verified": false, "name": "Dr23142n0g", "username": "23142n0g", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 771, "tweet_count": 17963, "listed_count": 15}}, {"id": "61596313", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcus Cabral", "username": "cabralmarcus", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 874, "tweet_count": 5066, "listed_count": 1}}, {"id": "3535930275", "location": "Moon \ud83c\udf19", "verified": false, "name": "Evan \ud83c\udf37 | Prestes a ter um piripaque", "username": "fireheartwraith", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1268, "tweet_count": 31018, "listed_count": 10}}, {"id": "1085359525606113282", "location": "zephyr 1, watford, stark tower", "verified": false, "name": "gaby | VAI DAR PT", "username": "simononlysexual", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 215, "tweet_count": 47887, "listed_count": 14}}, {"id": "4904401994", "location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "Shifanny Cuquita", "username": "ShifannyBitch", "public_metrics": {"followers_count": 8101, "following_count": 719, "tweet_count": 144315, "listed_count": 25}}, {"id": "79059960", "location": "Avil\u00e9s, Asturias (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "\ud83c\udd39\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d\ud83c\udd48 \u0543\u0578\u0576\u0576\u0575 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Txonny_", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 3398, "tweet_count": 148031, "listed_count": 24}}, {"id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"id": "874992529468514304", "verified": false, "name": "Medio Libre sin Cens", "username": "MLS_censura", "public_metrics": {"followers_count": 6641, "following_count": 2526, "tweet_count": 42247, "listed_count": 0}}, {"id": "1063872651150716928", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd0a\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29", "username": "falafrito", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 340, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}}, {"id": "911617354920071170", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "maria", "username": "mariaarebeloo", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 995, "tweet_count": 29309, "listed_count": 0}}, {"id": "1090545195463135232", "verified": false, "name": "Picapedrer", "username": "ElisS60", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1537, "tweet_count": 102910, "listed_count": 2}}, {"id": "951203737275596800", "location": "na merda", "verified": false, "name": "\u1d78\u1d40\u1d2c", "username": "agatamaiaaa", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 448, "tweet_count": 12641, "listed_count": 0}}, {"id": "806986983100837890", "location": "Porto Alegre, RS", "verified": false, "name": "Allan Eduardo \u269b", "username": "allanfgodoi", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 904, "tweet_count": 6961, "listed_count": 1}}, {"id": "210236016", "verified": false, "name": "Valentina", "username": "valelogerv", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 875, "tweet_count": 9772, "listed_count": 2}}, {"id": "994724888295432192", "location": "Lima", "verified": false, "name": "El Chingon", "username": "ElChing58876360", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 177, "tweet_count": 2419, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "935630069166493697", "location": "Zona Oeste ", "verified": false, "name": "Th", "username": "02thzo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 449, "tweet_count": 12375, "listed_count": 0}}, {"id": "889136873951690752", "location": "Blumenoia 603", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99", "username": "Schmitt_Biel_", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 577, "tweet_count": 28126, "listed_count": 2}}, {"id": "294881722", "location": "Uruguay, Argentina ", "verified": false, "name": "Abel", "username": "charruaguay", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 588, "tweet_count": 20951, "listed_count": 0}}, {"id": "753081085328777219", "verified": false, "name": "El Primo", "username": "Alvaro3419El", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 156, "tweet_count": 3796, "listed_count": 1}}, {"id": "1561887312", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Diego Giacomini", "username": "GiacoDiego", "public_metrics": {"followers_count": 165153, "following_count": 345, "tweet_count": 43848, "listed_count": 600}}, {"id": "52807791", "verified": false, "name": "jojo", "username": "Jojoquilhas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 516, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}}, {"id": "303310256", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "MIGUEL CARMONA", "username": "miguelcarmonaf", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 455, "tweet_count": 1534, "listed_count": 1}}, {"id": "1601822730", "location": "Bogot\u00e1 ", "verified": true, "name": "Red+ Noticias", "username": "RedMasNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 232005, "following_count": 646, "tweet_count": 367899, "listed_count": 867}}, {"id": "198526689", "location": "ex M\u00e9xico, ahora Pendejistan", "verified": false, "name": "\ud83d\udc03 marina la del face \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc02", "username": "olitasdmar", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1765, "tweet_count": 554066, "listed_count": 12}}, {"id": "935987734992359434", "location": "Al fondo, a la derecha. ", "verified": false, "name": "JasafeIIa", "username": "Jasafella", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}}, {"id": "822665432511418368", "verified": false, "name": "insta: @eu_thyla", "username": "Negrescada", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}}, {"id": "878457184115445761", "verified": false, "name": "le", "username": "goncalveszsz", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 208, "tweet_count": 9080, "listed_count": 1}}, {"id": "3041180620", "location": "Off to Never Never Land", "verified": false, "name": "Klinger Neves", "username": "Kli_Nev", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 5001, "tweet_count": 392368, "listed_count": 225}}, {"id": "837385490164826113", "verified": false, "name": "pedro", "username": "del_albacete", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 47, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"id": "44275689", "verified": false, "name": "Steph", "username": "Lialikelia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 528, "tweet_count": 6624, "listed_count": 0}}, {"id": "263961164", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pedro Sola", "username": "tiopedritosola", "public_metrics": {"followers_count": 481274, "following_count": 204, "tweet_count": 61536, "listed_count": 495}}, {"id": "1127343917551300615", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "Lucas67242723", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 103, "tweet_count": 668, "listed_count": 0}}, {"id": "759082319982370816", "location": "$047", "verified": false, "name": "Kauan\ud83c\udfad", "username": "KauanSluigi", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 333, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}}, {"id": "90266452", "location": "donde se me antoje estar.", "verified": false, "name": "Santiago De Vinzenzi", "username": "SantiagoDeVin", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2870, "tweet_count": 168798, "listed_count": 14}}, {"id": "712080796589416448", "location": "Constituci\u00f3n, Argentina", "verified": false, "name": "lulitera (luli + tuitera)", "username": "Lulopez_z", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 172, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}}, {"id": "1462292316", "location": "Jujuy - Argentina", "verified": false, "name": "liliana allu\u00e9", "username": "saghilili", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2248, "tweet_count": 69427, "listed_count": 0}}, {"id": "218022003", "location": "Chiwastown", "verified": false, "name": "\u2728 Lucerita As\u00edntota \u2728", "username": "Luce_Asintota", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 345, "tweet_count": 26059, "listed_count": 10}}, {"id": "4892226574", "location": "neocity (\u611b) ", "verified": false, "name": "\uccb4\ub9ac aka maju \u2661", "username": "majubotto_", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 402, "tweet_count": 11895, "listed_count": 0}}, {"id": "203706174", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Wellington Lacerda", "username": "LacerdaFutebol", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4892, "tweet_count": 64222, "listed_count": 2}}, {"id": "743029375440977921", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pirata Sabio", "username": "pirata_sabio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326517, "listed_count": 14}}, {"id": "1111444609", "verified": false, "name": "laSexta Xplica", "username": "laSextaXplica", "public_metrics": {"followers_count": 206150, "following_count": 651, "tweet_count": 83100, "listed_count": 1289}}, {"id": "1559149310", "verified": false, "name": "Uron", "username": "marceloroch69", "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 5049, "tweet_count": 28393, "listed_count": 0}}, {"id": "379839692", "verified": false, "name": "thaistressada", "username": "who_is_thais", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 937, "tweet_count": 22248, "listed_count": 0}}, {"id": "1038258426722361347", "location": "rj\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "name": "Julia", "username": "_nevxx_", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 295, "tweet_count": 22178, "listed_count": 0}}, {"id": "135525240", "verified": false, "name": "Rufo Quispe Quispe", "username": "Americacentauro", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 78, "listed_count": 1}}, {"id": "2256303195", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky Kanso\ud83c\udf83", "username": "SergioCocreta", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 137, "tweet_count": 12340, "listed_count": 1}}, {"id": "1049044293283983361", "location": "053", "verified": false, "name": "\ud835\udd74\ud835\udd9f\ud835\udd86", "username": "izacardoosoo", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1103, "tweet_count": 6801, "listed_count": 0}}, {"id": "1128304166097567745", "location": "\ud83d\udd1b", "verified": false, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc27", "username": "schiavonxx", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 696, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}}, {"id": "1133163688196804609", "location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "ana l\u00facia", "username": "alrcorreia", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 556, "tweet_count": 56074, "listed_count": 1}}, {"id": "1070337384905101313", "location": "Gabriel Lessa & Coutinho.\ud83c\udfe0", "verified": false, "name": "julinha\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "marquessjuju_", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 433, "tweet_count": 38258, "listed_count": 1}}, {"id": "66399906", "location": "Corrientes", "verified": false, "name": "CorrientesCity", "username": "corrientescity", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1466, "tweet_count": 66882, "listed_count": 27}}, {"id": "943492711616741381", "location": "C.a.b.a", "verified": false, "name": "Raul carlo", "username": "Raulcarlo8", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160340, "listed_count": 2}}, {"id": "191052231", "verified": false, "name": "Fad Arafat", "username": "El_Sultan_13", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1872, "tweet_count": 211743, "listed_count": 4}}, {"id": "1037405753831817216", "location": "Montes Claros, Brasil", "verified": false, "name": "cecibarral", "username": "cecibarral1", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 159, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}}, {"id": "509491546", "verified": false, "name": "Talking to the moon \ud83c\udf19", "username": "The_Other_Siide", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 509, "tweet_count": 13677, "listed_count": 1}}, {"id": "868882292", "verified": false, "name": "Valeria", "username": "Giribaldii", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 595, "tweet_count": 23791, "listed_count": 0}}, {"id": "20414235", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "inimiga do come\u00e7o", "username": "ytzione", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 513, "tweet_count": 43550, "listed_count": 7}}, {"id": "1022681579074859008", "location": "beira Rio", "verified": false, "name": "NG. \u270d\ud83c\udffb + 3\ufe0f\u20e3", "username": "scialves", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1138, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}}, {"id": "1022295550635507714", "location": "na disney", "verified": false, "name": "mel \u2728", "username": "meltops_", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 212, "tweet_count": 5182, "listed_count": 1}}, {"id": "2960392336", "location": "Gua\u00e7u\u00ed - ES/ Blumenau - SC", "verified": false, "name": "Thiago Martinez", "username": "flaa_thiago", "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 5384, "tweet_count": 91941, "listed_count": 2}}, {"id": "1118592205118160896", "location": "Na minha casa", "verified": false, "name": "Apollo - the Fallen", "username": "Fallen_Apollo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 77, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"id": "970087106017202179", "verified": false, "name": "7 Minutoz #DropGameOver", "username": "7MZoficial", "public_metrics": {"followers_count": 153647, "following_count": 4, "tweet_count": 2134, "listed_count": 18}}, {"id": "556988386", "location": "Kiloran, Colbhasa, Alba.", "verified": false, "name": "Torquil de Kiloran", "username": "LairdOfKiloran", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 524, "tweet_count": 40629, "listed_count": 2}}, {"id": "172064501", "location": "Boedo, Argentina", "verified": true, "name": "Mat\u00edas Lammens", "username": "MatiasLammens", "public_metrics": {"followers_count": 198125, "following_count": 589, "tweet_count": 2712, "listed_count": 466}}, {"id": "470783062", "location": "mundomundovastomundo", "verified": false, "name": "l ...a...u...r...a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd91", "username": "LaurissimaSPFC", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 949, "tweet_count": 36799, "listed_count": 0}}, {"id": "337470514", "location": "Passos, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "username": "jp_frazao", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1167, "tweet_count": 35448, "listed_count": 3}}, {"id": "239240957", "verified": false, "name": "Keverson", "username": "twoellve", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 368, "tweet_count": 52132, "listed_count": 1}}, {"id": "4108756415", "location": "19 \u2022 \u26a2\ufe0e", "verified": false, "name": "manu.", "username": "agntblunt", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1590, "tweet_count": 105657, "listed_count": 20}}, {"id": "1380300068", "location": "Afganist\u00e1n", "verified": false, "name": "Diego Zorrilla \ud83c\uddf8\ud83c\uddf2 (autor de Don Juan Zanahorio)", "username": "DjAngoTDFW", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 252, "tweet_count": 12947, "listed_count": 1}}, {"id": "1084263884142317569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rio A Gardezani (#PatriotasComBolsonaro)", "username": "GardezaniA", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 406, "tweet_count": 18481, "listed_count": 0}}, {"id": "2800888529", "verified": false, "name": "Carlos A. M. Melo", "username": "carlosmouramelo", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1314, "tweet_count": 144057, "listed_count": 0}}, {"id": "100395419", "location": "Mexico city", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd (fifi) \ud83d\ude37\ud83e\udda0", "username": "miramontes1", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 2355, "tweet_count": 216974, "listed_count": 14}}, {"id": "1024654204814716933", "location": "\u00c1gua Branca", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf1", "username": "Brancao8", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 272, "tweet_count": 3893, "listed_count": 1}}, {"id": "602251720", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Bollera de mierda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "RataPatas", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 403, "tweet_count": 84911, "listed_count": 6}}, {"id": "1146591761445396481", "verified": false, "name": "Trem bala trov\u00e3o", "username": "lais_doliveirar", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 426, "tweet_count": 18043, "listed_count": 0}}, {"id": "960878484041158657", "location": "na merda", "verified": false, "name": "Celle\ud83c\udf0c", "username": "Marcelle_Ramoss", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1468, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}}, {"id": "1055207347256205317", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Susana Mi\u00f1an", "username": "minan_susana", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 478, "tweet_count": 131239, "listed_count": 0}}, {"id": "1096166650594906113", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "verified": false, "name": "\uaa96\uaa80\uaa80\uaa96 \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "AnninhaBerny", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 202, "tweet_count": 14295, "listed_count": 1}}, {"id": "474522191", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "maricota", "username": "marimrxx", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 382, "tweet_count": 41896, "listed_count": 0}}, {"id": "1124736732279209984", "location": "Narnia", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc9b \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90", "username": "imnotluz", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 261, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"id": "4833838954", "verified": false, "name": "BMW \ud83d\ude98\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe", "username": "ibrain_22", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1297, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}}, {"id": "253792527", "verified": false, "name": "Isshk!", "username": "Echandobroma", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 973, "tweet_count": 5073, "listed_count": 4}}, {"id": "250927252", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "h\u00e9ctor", "username": "hmagallans", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 533, "tweet_count": 12253, "listed_count": 3}}, {"id": "489043611", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "RondaMA", "username": "RondaMA53", "public_metrics": {"followers_count": 4240, "following_count": 4821, "tweet_count": 57912, "listed_count": 0}}, {"id": "963967072077271040", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "fear the reaper", "username": "andremrpit", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 105, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}}, {"id": "1025168492612538368", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "maria eduarda", "username": "mgraaaf", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 916, "tweet_count": 37004, "listed_count": 0}}, {"id": "3078572246", "verified": false, "name": "Kyorsky", "username": "kyorsky", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1389, "tweet_count": 147234, "listed_count": 0}}, {"id": "987829019780542464", "location": "051", "verified": false, "name": "\u2113\u0aef\u01aci\u0aeei\u03b1 \u03c1\u0ae8\u0aef\u0abd\u01ac\u0aef\u0abd", "username": "leamrdavidadele", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 969, "tweet_count": 23232, "listed_count": 1}}, {"id": "708020241574588417", "verified": false, "name": "ese", "username": "____soff____", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 639, "tweet_count": 16925, "listed_count": 1}}, {"id": "880026091091628033", "location": "Tu casa", "verified": false, "name": "viole bulludita", "username": "violebull", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 850, "tweet_count": 21144, "listed_count": 1}}, {"id": "1129444062610829317", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "terrivelmente monog\u00e2mica", "username": "emoecachaceira", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 999, "tweet_count": 34291, "listed_count": 3}}, {"id": "1165314307040665603", "verified": false, "name": "Priscila Medina", "username": "Priscil22275697", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 125, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"id": "273730353", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "La Cata con Botas", "username": "catamaterile", "public_metrics": {"followers_count": 32044, "following_count": 937, "tweet_count": 42639, "listed_count": 116}}, {"id": "1045398732618027008", "verified": false, "name": "Sabueso", "username": "Sabueso2000", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 4784, "tweet_count": 33703, "listed_count": 0}}, {"id": "4276775494", "location": "Itapema, Brasil", "verified": false, "name": "Jota", "username": "SeveroJ9", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 3927, "tweet_count": 13662, "listed_count": 0}}, {"id": "209256131", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u300ck l e i t u s: like a \ud83d\udc09\u300d", "username": "kleitusT", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 720, "tweet_count": 143113, "listed_count": 24}}, {"id": "1332625422", "verified": false, "name": "thiugo \u2b50", "username": "thiugo", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2126, "tweet_count": 72681, "listed_count": 4}}, {"id": "1025154821949714432", "verified": false, "name": "ana", "username": "najxc0", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 606, "tweet_count": 9943, "listed_count": 2}}, {"id": "1052600922155704320", "location": "Artigas, Uruguay", "verified": false, "name": "Braian", "username": "morada_braian", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 173, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}}, {"id": "2413316852", "location": "Salto, Uruguay", "verified": false, "name": "Mateo Serradell", "username": "mateoserradell", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 320, "tweet_count": 3406, "listed_count": 3}}, {"id": "305353579", "location": "Bs. As-Argentina", "verified": false, "name": "turidru", "username": "SRitacca", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1346, "tweet_count": 110170, "listed_count": 1}}, {"id": "755584632", "location": "Angola", "verified": false, "name": "The oracle of Luanda", "username": "OracleofLuanda", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"id": "931621209304842240", "location": "Luanda ", "verified": false, "name": "XAA", "username": "xe_agora", "public_metrics": {"followers_count": 65425, "following_count": 54, "tweet_count": 32768, "listed_count": 33}}, {"id": "470416688", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1 ", "verified": false, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Igoneck", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 744, "tweet_count": 12744, "listed_count": 1}}, {"id": "1064495458431705089", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": ". * ;)", "username": "2A_027_", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 342, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}}, {"id": "180989722", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "CecyHG \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "Ceci_y_ya", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 786, "tweet_count": 5821, "listed_count": 1}}, {"id": "56800690", "location": "Tenochtitl\u00e1n", "verified": true, "name": "Callito", "username": "callodehacha", "public_metrics": {"followers_count": 484739, "following_count": 1483, "tweet_count": 8770, "listed_count": 1942}}, {"id": "1008382476648157185", "location": "Mercedes, Argentina", "verified": false, "name": "Tomm", "username": "tomi_gara", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 345, "tweet_count": 2227, "listed_count": 0}}, {"id": "1147718859086082048", "location": "Mercedes, Argentina", "verified": false, "name": "Tadeo", "username": "Acua_Tadeo2", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 473, "tweet_count": 3343, "listed_count": 1}}, {"id": "76999497", "location": "curitiba - Copenhaguen", "verified": false, "name": "\u2b50\u00c9 TREZE \u2b50", "username": "canhottices", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 261, "tweet_count": 88297, "listed_count": 13}}, {"id": "71702252", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Dan Abnormal", "username": "_daniloveless", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 362, "tweet_count": 12023, "listed_count": 0}}, {"id": "732969768546906112", "verified": false, "name": "isaura", "username": "LuisaReinbrecht", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 397, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}}, {"id": "2816433530", "location": "Beirut, L\u00edbano", "verified": true, "name": "Al Mayadeen Espa\u00f1ol", "username": "almayadeen_es", "public_metrics": {"followers_count": 46395, "following_count": 936, "tweet_count": 110749, "listed_count": 0}}, {"id": "4080323818", "verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"id": "1033589977", "verified": false, "name": "Ave Atque Vale", "username": "HideOnVPN", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 174, "tweet_count": 1828, "listed_count": 0}}, {"id": "1147227345805352966", "verified": false, "name": "\ud835\udc15\ud835\udc06", "username": "NonConoscoVG", "public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 11, "tweet_count": 31362, "listed_count": 22}}, {"id": "152919277", "verified": false, "name": "Bole", "username": "Boletero_", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1340, "tweet_count": 164821, "listed_count": 17}}, {"id": "92991889", "verified": false, "name": "Leo", "username": "Kordoneando", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 895, "tweet_count": 192657, "listed_count": 30}}, {"id": "1164366424753811456", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "name": "leo carioca", "username": "leoocooelh", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 183, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}}, {"id": "1158738136832368641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "vini", "username": "simbavini", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 559, "tweet_count": 17132, "listed_count": 0}}, {"id": "268633817", "location": "San Luis Argentina", "verified": false, "name": "Braulio Quevedo", "username": "Braulioaq", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 3459, "tweet_count": 40567, "listed_count": 3}}, {"id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6762, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}}, {"id": "843935697958551552", "location": "Gaspar, Brasil", "verified": false, "name": "\u20a9ile", "username": "Wile_rd", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 871, "tweet_count": 17332, "listed_count": 0}}, {"id": "343058584", "verified": false, "name": "\u30ab\u30f3\u30c7\u30e9", "username": "candexzav", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 185, "tweet_count": 18182, "listed_count": 0}}, {"id": "350077965", "verified": false, "name": "Indy Hdez", "username": "IndyHdez", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2721, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}}, {"id": "1148269994528124928", "verified": false, "name": "k\u03b1i", "username": "itskurple", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 286, "tweet_count": 9140, "listed_count": 0}}, {"id": "985965796001239040", "location": "Veracruz. ", "verified": false, "name": "mimoto", "username": "mimotover", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 712, "tweet_count": 8606, "listed_count": 0}}, {"id": "1091647549281325056", "verified": false, "name": "C3\u0147\u00d8\u0170\u01581\u0143H4_\u0110\u0102:\u012e \ud83c\udd70\ufe0f2", "username": "D4V113334934", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 75, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}}, {"id": "4846567090", "location": "+5531 ", "verified": false, "name": "Thalin\u26a1\u611b", "username": "tbraga_31", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 872, "tweet_count": 12523, "listed_count": 0}}, {"id": "2777406270", "location": "Chimbote", "verified": false, "name": "Lucho", "username": "chbtlv67", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}}, {"id": "885937609444401152", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "elena monzon", "username": "elenamonzon4", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1735, "tweet_count": 224464, "listed_count": 0}}, {"id": "120604880", "location": "En todas partes", "verified": false, "name": "DemoKradura", "username": "DemoKradura", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}}, {"id": "804518203221221377", "location": "Peru", "verified": false, "name": "l.alayza", "username": "luisalayza1", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 801, "tweet_count": 25254, "listed_count": 1}}, {"id": "827551592878632961", "location": "ele/dele", "verified": false, "name": "dav\u00a1zeira\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "IvadTopzeira", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 207, "tweet_count": 28429, "listed_count": 0}}, {"id": "970708325670227968", "verified": false, "name": "", "username": "dalayllah", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 372, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}}, {"id": "2468067541", "verified": false, "name": "seeland08", "username": "seeland08", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 5002, "tweet_count": 49223, "listed_count": 2}}, {"id": "361797779", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Octavio Pacheco Gonz\u00e1lez", "username": "OctavioJGon", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 3568, "tweet_count": 39292, "listed_count": 34}}, {"id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "verified": false, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "username": "blogsuperheroes", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}}, {"id": "1128730443405234177", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Damazio", "username": "dmzcs1", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1649, "tweet_count": 27783, "listed_count": 1}}, {"id": "739253299669565441", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcea", "username": "CalacaArthur", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1491, "tweet_count": 21093, "listed_count": 0}}, {"id": "1170517462661632005", "location": "Rumo ao hexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Rian Guedes \ud83e\udd85", "username": "PabloRian_22", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1088, "tweet_count": 15251, "listed_count": 0}}, {"id": "301518411", "verified": false, "name": "dr3amy.d0gz", "username": "gatoyazz", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 220, "tweet_count": 13187, "listed_count": 0}}, {"id": "1137057294003445760", "location": "Irati, Brasil", "verified": false, "name": "kellyzinha", "username": "KellyPedrozo7", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 191, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}}, {"id": "3486154217", "location": "Calabasas, CA", "verified": false, "name": "Losingcontrol", "username": "Losingnow3", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1705, "tweet_count": 15703, "listed_count": 0}}, {"id": "166741065", "verified": false, "name": "hoe-kage", "username": "lidialols", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 523, "tweet_count": 28039, "listed_count": 14}}, {"id": "65759788", "verified": false, "name": "NALIN", "username": "MarcioNalin", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1374, "tweet_count": 43012, "listed_count": 5}}, {"id": "4599014532", "location": "santa maria", "verified": false, "name": "mathias", "username": "mathiaskrn", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 656, "tweet_count": 19006, "listed_count": 0}}, {"id": "2962933317", "location": "Santa Maria, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "username": "lucadlonge", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 155, "tweet_count": 8669, "listed_count": 1}}, {"id": "1170666762", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "NE VILA", "username": "PEPE1ARGENTO", "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 6055, "tweet_count": 226247, "listed_count": 35}}, {"id": "1183104727913062400", "verified": false, "name": "IBelieveBrazil", "username": "IBelieveBrazil1", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 582, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"id": "35805725", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano", "username": "marcofeliciano", "public_metrics": {"followers_count": 830439, "following_count": 35, "tweet_count": 56694, "listed_count": 1870}}, {"id": "1011318716108279812", "location": "Asgard", "verified": false, "name": "Burbuja \ud83c\udf83\ud83d\udec1", "username": "melanie__casado", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 300, "tweet_count": 14522, "listed_count": 0}}, {"id": "203753477", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Mundo Vengador | #Andor | #WakandaForever", "username": "IniciativaV", "public_metrics": {"followers_count": 93498, "following_count": 219, "tweet_count": 75553, "listed_count": 304}}, {"id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "username": "studio1989jpn", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}}, {"id": "1003236954350260224", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro", "username": "Petrovarius", "public_metrics": {"followers_count": 14699, "following_count": 9497, "tweet_count": 110545, "listed_count": 10}}, {"id": "130455314", "location": "Valladolid", "verified": false, "name": "\u25b6\ufe0f Luis Mozo Romero", "username": "lmozoromero", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 2814, "tweet_count": 74131, "listed_count": 19}}, {"id": "1394346374", "verified": false, "name": "Diego de Torres", "username": "bechoch", "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}}, {"id": "1155315038787448834", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cons", "username": "forgiaconstanza", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 464, "tweet_count": 10908, "listed_count": 0}}, {"id": "1862192942", "location": " Las Rosas, Santa Fe", "verified": false, "name": "Yane \ud83c\udf19", "username": "YaaneMontiel", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1376, "tweet_count": 16299, "listed_count": 1}}, {"id": "737479596195602432", "verified": false, "name": "gostosas com Lula 13", "username": "celadutra_", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 387, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}}, {"id": "927824038419943424", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "amanda", "username": "mirellyamaanda", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 193, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}}, {"id": "1138231239498821633", "location": "Ahuachapan, El Salvador", "verified": false, "name": "@t-merloss", "username": "TMerloss", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 672, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}}, {"id": "965680948653240321", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"id": "2727266027", "verified": false, "name": "Jorge Sousa", "username": "jrgsousa10", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 863, "tweet_count": 17505, "listed_count": 0}}, {"id": "52548248", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Francisco!\ud83d\udc4a", "username": "F_AyalaR", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 477, "tweet_count": 150188, "listed_count": 9}}, {"id": "71874639", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "pedrodaltro", "public_metrics": {"followers_count": 15514, "following_count": 1707, "tweet_count": 22435, "listed_count": 48}}, {"id": "806445520180879360", "location": "Garnata al-Yahud", "verified": false, "name": "ESSA\u00cd", "username": "Alandalusi7", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1997, "tweet_count": 52849, "listed_count": 23}}, {"id": "736676280133943296", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ronald Tello.", "username": "RonaldTelloUSMP", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 286, "tweet_count": 6174, "listed_count": 0}}, {"id": "3041906459", "verified": false, "name": "Aquaman", "username": "brest_h", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2135, "tweet_count": 14623, "listed_count": 0}}, {"id": "105180935", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Hern\u00e1n Lombardi", "username": "herlombardi", "public_metrics": {"followers_count": 282914, "following_count": 3544, "tweet_count": 20497, "listed_count": 1018}}, {"id": "132673181", "verified": false, "name": "Rodrigo Saraceno", "username": "RDSaraceno", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 259, "tweet_count": 176168, "listed_count": 27}}, {"id": "2893085277", "verified": false, "name": "C A N D Y", "username": "mis2florecillas", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 277, "tweet_count": 26266, "listed_count": 6}}, {"id": "1037585844251643906", "verified": false, "name": "Manudo", "username": "Manudocalin", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1494, "tweet_count": 355612, "listed_count": 3}}, {"id": "1015715521961103360", "verified": false, "name": "h50.es", "username": "h50digital", "public_metrics": {"followers_count": 20401, "following_count": 2795, "tweet_count": 13820, "listed_count": 79}}, {"id": "838279726619840512", "location": "Everywhere", "verified": false, "name": "Peso Absoluto", "username": "QuemPesaMais", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 150, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}}, {"id": "26218162", "location": "Lajeado, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno", "username": "BDAranguiz", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 495, "tweet_count": 19441, "listed_count": 8}}, {"id": "952628910080045057", "location": "Big mato city ", "verified": false, "name": "schiavetto \u2b50\ufe0f", "username": "MariaSchiavetto", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 266, "tweet_count": 10213, "listed_count": 0}}, {"id": "979090509804244992", "verified": false, "name": "joelso\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc99", "username": "joelso_tt", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 209, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}}, {"id": "52899364", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "RafaeL Trindade \uea00", "username": "Triindaderf", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 671, "tweet_count": 49696, "listed_count": 6}}, {"id": "821730834", "verified": false, "name": "noyr", "username": "thatuglydude_", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 676, "tweet_count": 27328, "listed_count": 8}}, {"id": "745714060990230528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "M I I I", "username": "TiagoMeiia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 4960, "tweet_count": 30225, "listed_count": 1}}, {"id": "3506114175", "verified": false, "name": "Gabriel PT sempre", "username": "Gabriel6828", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 4824, "tweet_count": 385894, "listed_count": 15}}, {"id": "4446872247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rcia Silva", "username": "lmmarciaa", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 207, "tweet_count": 74917, "listed_count": 0}}, {"id": "1161210410", "verified": false, "name": "Espinosa el de Vox \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EspinosaMarti", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 3854, "tweet_count": 49529, "listed_count": 23}}, {"id": "3050993062", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Hovik #Lula13", "username": "HovikQueiroz", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 157, "tweet_count": 61259, "listed_count": 2}}, {"id": "996177708320206848", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u2765", "username": "ste_snts", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 596, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"id": "3086171864", "verified": false, "name": "Anna.", "username": "vicctoria_anna", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 341, "tweet_count": 14463, "listed_count": 0}}, {"id": "2437219291", "location": "N\u00e1rnia ou UFSM, depende", "verified": false, "name": "Srt. Gomes\u00b2 \u2728", "username": "guaranataly", "public_metrics": {"followers_count": 7237, "following_count": 5979, "tweet_count": 53433, "listed_count": 5}}, {"id": "1001864078455988224", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcf2", "username": "martinssgiii", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 203, "tweet_count": 5788, "listed_count": 1}}, {"id": "394342598", "location": "dc comics", "verified": false, "name": "bolha", "username": "batssly", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 686, "tweet_count": 104497, "listed_count": 22}}, {"id": "1042515653134114818", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "ra\u00ed", "username": "Kovolisk", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 430, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}}, {"id": "1193975361853411334", "verified": false, "name": "Rayssa", "username": "Raysskov", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 456, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}}, {"id": "1101506174216622081", "verified": false, "name": "Erin De Burgh", "username": "ErinDeBurgh2", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 537, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}}, {"id": "1186694361255501824", "verified": false, "name": "Jhon c", "username": "jhoncartervidex", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 524, "tweet_count": 12219, "listed_count": 0}}, {"id": "2994027541", "verified": true, "name": "@TomatazosCom", "username": "TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65409, "following_count": 26113, "tweet_count": 152869, "listed_count": 490}}, {"id": "501326455", "verified": false, "name": "Maria Madalena  Humi", "username": "HumiMadalena", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 4254, "tweet_count": 201797, "listed_count": 22}}, {"id": "84695510", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ana Tere", "username": "AnaVStmyr", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 670, "tweet_count": 19879, "listed_count": 5}}, {"id": "30754402", "location": "Europe", "verified": false, "name": "Guxxxta", "username": "gustcol", "public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 1465, "tweet_count": 35310, "listed_count": 145}}, {"id": "137119574", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jacobo V\u00e1zquez", "username": "JacoboVP", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 5001, "tweet_count": 39015, "listed_count": 15}}, {"id": "1027282303117078528", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "huguinho gameplays", "username": "jugojugojugo", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 151, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}}, {"id": "1132065206778105857", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Loh rena", "username": "ferlohzinha", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 400, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}}, {"id": "33384662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "@Ja\u24dfalmeiras\uea00\uf8ff", "username": "LuizTamagusku", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 2540, "tweet_count": 62558, "listed_count": 11}}, {"id": "3396210857", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Tatiquel", "username": "tatiaguiarcrf", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 13364, "listed_count": 0}}, {"id": "892953153276129280", "location": "Pelotas, RS", "verified": false, "name": "Rian Lessa", "username": "riianlessa", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 836, "tweet_count": 23010, "listed_count": 0}}, {"id": "1088797592207740930", "location": "\ud83d\udccdPelotas, Brasil", "verified": false, "name": "Lohana", "username": "lohanatleal", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 134, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}}, {"id": "2178028787", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Maria Lopez", "username": "Licmarialopez", "public_metrics": {"followers_count": 7665, "following_count": 7650, "tweet_count": 142681, "listed_count": 7}}, {"id": "1421973835", "verified": false, "name": "felipe \ud83c\udfae\ud83d\udd77\ud83d\udd78\ud83d\udd77", "username": "FelipeLavoratti", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 487, "tweet_count": 85502, "listed_count": 5}}, {"id": "866418714891169792", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "sori \u2b50\ufe0f", "username": "hsorianoo", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 587, "tweet_count": 40465, "listed_count": 0}}, {"id": "1108517793828347905", "location": "042", "verified": false, "name": "lari \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "laribeliatto", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 326, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}}, {"id": "992897879323881472", "location": "Gotham City 1984", "verified": false, "name": "Bill Sabandija", "username": "BillSabandija", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}}, {"id": "200568348", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL", "username": "MediterraneoDGT", "public_metrics": {"followers_count": 74385, "following_count": 587, "tweet_count": 112776, "listed_count": 398}}, {"id": "851451662875099137", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz\u02e2\u1d9c\u02b3", "username": "ludiwengdbr", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 155, "tweet_count": 60249, "listed_count": 0}}, {"id": "21918519", "verified": false, "name": "futuro brilhante pq \u00e9 dif\u00edcil piorar", "username": "foragolpistas", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1618, "tweet_count": 69533, "listed_count": 9}}], "tweets": [{"text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "author_id": "8403952", "edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "id": "1206008901684137984", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/qSfLDqzBk4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:02:10.000Z", "author_id": "945772060806144000", "edit_history_tweet_ids": ["1206016566925676550"], "id": "1206016566925676550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qSfLDqzBk4", "expanded_url": "https://twitter.com/zzxkendra/status/1206014973878718464", "display_url": "twitter.com/zzxkendra/stat\u2026"}]}}, {"text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "author_id": "28108748", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "id": "1205825536607559680", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}}, {"text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "author_id": "1957798104", "edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "id": "1205550961583890432", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705kk\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705kk\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705kk\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705kk\nchorou na sala: n\u00e3o lembro mas provavelmente sim\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/D9PgBd4njJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:45:52.000Z", "author_id": "1106314647790067719", "edit_history_tweet_ids": ["1206012461616443398"], "id": "1206012461616443398", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/D9PgBd4njJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MenegatBianca/status/1205987138879262721", "display_url": "twitter.com/MenegatBianca/\u2026"}]}}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:51:05.000Z", "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1206013776232878087"], "id": "1206013776232878087", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Arlequina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}}, {"text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "id": "1205937550113857537", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}]}, {"text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "id": "1205945290936737792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/uS0qu25aje", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:09:21.000Z", "author_id": "996182275363627008", "edit_history_tweet_ids": ["1205927776999620611"], "id": "1205927776999620611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/uS0qu25aje", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/x3oP2pZG3t", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:23:16.000Z", "author_id": "964097457704579072", "edit_history_tweet_ids": ["1205931279507689472"], "id": "1205931279507689472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/x3oP2pZG3t", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T14:20:02.000Z", "author_id": "15648827", "edit_history_tweet_ids": ["1205492577253896192"], "id": "1205492577253896192", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/NL0Ph4kTeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1205492577253896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NL0Ph4kTeJ", "media_key": "3_1205492574305366017"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ??? \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/S6f7VOJ8Gj", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:57:03.000Z", "author_id": "1190085344974266368", "edit_history_tweet_ids": ["1205969979331489792"], "id": "1205969979331489792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/S6f7VOJ8Gj", "expanded_url": "https://twitter.com/cahusando/status/1205969678172069889", "display_url": "twitter.com/cahusando/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205969678172069889"}]}, {"text": "Nisso o Michael levou um tiro mas passou bem e eles pilotaram loucamente uma moto enquanto rolava os tiros. Foi lindo. Se voc\u00ea quer conquistar algu\u00e9m no RPG usa a coisa gangster que \u00e9 sucesso\n\nP.S: foi tudo ao som de Love me Again, hino", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T01:03:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "author_id": "3161180747", "edit_history_tweet_ids": ["1206016796358254592"], "id": "1206016796358254592", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 217, "end": 229, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Love me Again"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206016272569421825"}]}, {"text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les circumst\u00e0ncies actuals, esdev\u00e9 aut\u00e8nticament suicida. Cal comen\u00e7ar a pensar en pol\u00edtiques de retorn i de contenci\u00f3. (...)", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-14T23:02:43.000Z", "author_id": "962381587", "edit_history_tweet_ids": ["1205986506634125313"], "id": "1205986506634125313", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}}, {"text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "author_id": "1110008425587580928", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "id": "1205278230166548480", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "author_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"text": "ameiiiii https://t.co/6flfq7IC3Q", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:58:47.000Z", "geo": {"place_id": "3c465ed3fc434def"}, "author_id": "2870634143", "edit_history_tweet_ids": ["1206015713451925504"], "id": "1206015713451925504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/6flfq7IC3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Camillyvit_/status/1206015713451925504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6flfq7IC3Q", "media_key": "3_1206015705012998144"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (quando eu era pequena, dps eu fui um lixo)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/BPBlIsZg3d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:06:24.000Z", "author_id": "4854050050", "edit_history_tweet_ids": ["1205927033185931267"], "id": "1205927033185931267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 62}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/BPBlIsZg3d", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DwETeJtEb4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:14:42.000Z", "author_id": "981249014933934080", "edit_history_tweet_ids": ["1205989521038426124"], "id": "1205989521038426124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DwETeJtEb4", "expanded_url": "https://t.co/DwETeJtEb4", "display_url": "t.co/DwETeJtEb4"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AxTywm192R", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:34:58.000Z", "author_id": "2216792768", "edit_history_tweet_ids": ["1206009721863442432"], "id": "1206009721863442432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AxTywm192R", "expanded_url": "https://twitter.com/jjjsiqueira/status/1206005580411871232", "display_url": "twitter.com/jjjsiqueira/st\u2026"}]}}, {"text": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Vale a pena assistir o document\u00e1rio sobre o Holocaust na Ucr\u00e2nia-Holodomor.  https://t.co/SsuGNdayp1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:24:16.000Z", "author_id": "943274777023860736", "edit_history_tweet_ids": ["1205946627258814464"], "id": "1205946627258814464", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Holocaust"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SsuGNdayp1", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "Delirante! Imb\u00e9ciles, Alan ya muri\u00f3! Tanto odian a Alan que siguen interrogando y queriendo hacer noticia sobre \u00e9l. Poco falta para q inventen q Alan pas\u00f3 de a\u00f1o escolar pagando a sus profesores!! Cr\u00e9anme en pocos a\u00f1os morir\u00e1n y no aparecer\u00e1n ni en chistes. Y Alan en la historia https://t.co/8yeehV7jCT", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T12:03:22.000Z", "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1205458186528002048"], "id": "1205458186528002048", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.4778, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8yeehV7jCT", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 159, "like_count": 410, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "author_id": "2432532733", "edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "id": "1205711576025718788", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}}, {"text": "disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed que decidimos o 1 milh\u00e3o de tweets, s\u00f3 quem viveu sabe.\n\nSIGA EULUCASVIANA NO IG https://t.co/jEs5P21ZcT", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:32:04.000Z", "author_id": "1175193291412967425", "edit_history_tweet_ids": ["1206008990745927680"], "id": "1206008990745927680", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jEs5P21ZcT", "expanded_url": "https://twitter.com/mundoaosol/status/1206008990745927680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEs5P21ZcT", "media_key": "3_1206008977475227650"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"text": "Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser muy diestro en tiro por m\u00e1s de 800 puntos en tiro y estar dispuesto a dar la vida, como yo!\nJorge Rodr\u00edguez miente.- https://t.co/IlJj7moF4r", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T22:07:46.000Z", "author_id": "451719830", "edit_history_tweet_ids": ["1205972676164161536"], "id": "1205972676164161536", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4855, "type": "Product", "normalized_text": "FN-30"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IlJj7moF4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1205972676164161536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlJj7moF4r", "media_key": "3_1205972666420776960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}}, {"text": "@Calem01 @alexisaguirre72 El problema es que es mucho m\u00e1s que eso. Verla as\u00ed, como objeto de deseo, es lo que ha hecho que, por cientos de a\u00f1os, se justifique que el hombre la \"posea\" por la fuerza. Por supuesto, la religi\u00f3n no ayuda para nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:54:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Calem01", "id": "374864812"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "alexisaguirre72", "id": "64482271"}]}, "in_reply_to_user_id": "1253283998", "author_id": "1253283998", "edit_history_tweet_ids": ["1206014747881148416"], "id": "1206014747881148416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206014443353772033"}]}, {"text": "En el consultorio veo muchos casos de ansiedad y depresi\u00f3n entre ni\u00f1os y adolescentes; las cifras van en aumento; lo cual es alarmante. Hay muchas teor\u00edas al respecto; pero me interesar\u00eda saber su opini\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:24:59.000Z", "author_id": "601240339", "edit_history_tweet_ids": ["1205856211071098880"], "id": "1205856211071098880", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 254, "like_count": 409, "quote_count": 16}}, {"text": "Omar Quesada, militante aprista, confirma que Alan Garc\u00eda mand\u00f3 matar a 133 prisioneros en 1986. https://t.co/ZnEEsVs7YJ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T22:04:35.000Z", "author_id": "390899581", "edit_history_tweet_ids": ["1205971875404353541"], "id": "1205971875404353541", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZnEEsVs7YJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 28, "like_count": 821, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "author_id": "1031299786660610049", "edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "id": "1205660948368961537", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}}, {"text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "author_id": "172976690", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "id": "1205656973972312064", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}}, {"text": "yo re queria tener hijos hasta que vi la cantidad de tiempo que hay que dedicarle a un hijo basicamente hay q vigilarlo todo el d\u00eda xq nacen con instintos suicidas y apenas te distraes se tiran desde arriba de la mesa", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T17:13:10.000Z", "author_id": "494416314", "edit_history_tweet_ids": ["1205536147943890944"], "id": "1205536147943890944", "public_metrics": {"retweet_count": 3212, "reply_count": 45, "like_count": 25559, "quote_count": 282}}, {"text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"], "id": "1205928461212123136", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}}, {"text": "si hoy no me pongo en pedo ME MATO", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:18:21.000Z", "author_id": "801580366435909632", "edit_history_tweet_ids": ["1205869644986359808"], "id": "1205869644986359808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "Volv\u00ed como 50 veces con el mismo flaco. Mis amigas me desearon 50 veces lo mejor del mundo, me apoyaron 50 veces. Y cuando les fui con el coraz\u00f3n roto a llorarles, 50 veces me abrazaron, consolaron y escucharon. Para eso estan las amigas, no para juzgarte y dejarte.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T04:17:06.000Z", "author_id": "1480117380", "edit_history_tweet_ids": ["1205340848067612673"], "id": "1205340848067612673", "public_metrics": {"retweet_count": 4647, "reply_count": 134, "like_count": 16337, "quote_count": 1396}}, {"text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}]}, "author_id": "20013113", "edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "id": "1205998654315782144", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:21:08.000Z", "author_id": "2218795063", "edit_history_tweet_ids": ["1206006238917660672"], "id": "1206006238917660672", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "author_id": "1155206270644830208", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "id": "1205857725839806470", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}}, {"text": "No s\u00e9 si desayunar menudo o irme a correr. Estas peque\u00f1as elecciones diarias son las que definen el futuro de una persona.\n\n\u00bfGordo feliz o flaco suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T15:22:45.000Z", "author_id": "136330603", "edit_history_tweet_ids": ["1205870748340047873"], "id": "1205870748340047873", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705(obg fundamental por ser mt f\u00e1cil)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/TzJCfhKmDd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:47:01.000Z", "author_id": "1043285322837176321", "edit_history_tweet_ids": ["1206012751753207816"], "id": "1206012751753207816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TzJCfhKmDd", "expanded_url": "https://twitter.com/luanxlbrt/status/1205959501427425280", "display_url": "twitter.com/luanxlbrt/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205959501427425280"}]}, {"text": "Polemiche per il bambinello nero a #azzanodecimo da parte del sindaco (manco a dirlo), #leghista.\nSe vede la Madonna nera con tanto di figliolo nero pure lui, si suicida il neurone cassaintegrato che ha.\nE niente, gna fanno proprio. \n#Pordenone \n#friuli https://t.co/2iw3VJbCQb", "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T11:30:01.000Z", "author_id": "3366403805", "edit_history_tweet_ids": ["1205812180345610240"], "id": "1205812180345610240", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 48, "tag": "azzanodecimo"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "leghista"}, {"start": 234, "end": 244, "tag": "Pordenone"}, {"start": 246, "end": 253, "tag": "friuli"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/2iw3VJbCQb", "expanded_url": "https://twitter.com/LDistratta/status/1205812180345610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iw3VJbCQb", "media_key": "3_1205812173810913280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vMbGaf0cdP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:57:47.000Z", "author_id": "404532615", "edit_history_tweet_ids": ["1205985263161430024"], "id": "1205985263161430024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vMbGaf0cdP", "expanded_url": "https://twitter.com/santacaillot/status/1205984385973018624", "display_url": "twitter.com/santacaillot/s\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c (ainda n sei desse ano k)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nputs, santa https://t.co/wTwcAuiStY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:15:25.000Z", "author_id": "896446799459823618", "edit_history_tweet_ids": ["1205959501427425280"], "id": "1205959501427425280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/wTwcAuiStY", "expanded_url": "https://twitter.com/GiovaneRoxo/status/1205918761259274240", "display_url": "twitter.com/GiovaneRoxo/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205918761259274240"}]}, {"text": "Dps desse gol eu imaginei que a qualquer momento o Inter ia virar,que ia ser um a puta press\u00e3o em cima dos caras,que nada e ningu\u00e9m tiraria esse t\u00edtulo,enfim toda ilus\u00e3o e anima\u00e7\u00e3o foi por \u00e1gua a baixo depois que o time morreu no segundo tempo https://t.co/y08aXbN4CP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:28:21.000Z", "author_id": "3227024423", "edit_history_tweet_ids": ["1205977854745415680"], "id": "1205977854745415680", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/y08aXbN4CP", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorGabriel909/status/1205977854745415680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y08aXbN4CP", "media_key": "3_1205977837846568962"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 22, "like_count": 1358, "quote_count": 45}}, {"text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}]}, "author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "id": "1205285412719251457", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}}, {"text": "Alumna del ITAM se suicida; estudiantes critican nivel de exigencia acad\u00e9mica https://t.co/xSQpjEpMmT a trav\u00e9s de @julioastillero", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T03:00:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.409, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xSQpjEpMmT", "expanded_url": "https://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/", "display_url": "julioastillero.com/alumna-del-ita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/alumna-del-itam-se-suicida-estudiantes-critican-nivel-de-exigencia-academica/"}]}, "author_id": "355260387", "edit_history_tweet_ids": ["1205683927400304641"], "id": "1205683927400304641", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4dJfAc2dS3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:36:42.000Z", "author_id": "1037542824114311168", "edit_history_tweet_ids": ["1206010156980547585"], "id": "1206010156980547585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4dJfAc2dS3", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}]}, {"text": "Que filme maravilhoso que \u00e9 Knives Out, aqui no Brasil \u201cEntre facas e segredos\u201d e t\u00e1 nos cinemas. Pra quem gosta de suspense e ficar se perguntando quem matou pro amigo do lado, esse filme \u00e9 perfeito. \n\nO Chris Evans me surpreendeu viu? https://t.co/fWqtaihbro", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T02:47:52.000Z", "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1203506452062777345"], "id": "1203506452062777345", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9138, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9045, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Evans"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/fWqtaihbro", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1203506452062777345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWqtaihbro", "media_key": "3_1203506443372154880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 9, "like_count": 413, "quote_count": 11}}, {"text": "@TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su miseria verbal y mental, en el canal que da cabida a todo el lumpen d la pol\u00edtica, MP, PJ, TC.etc  Otro \u2795 en la lista del \"desprecio\" por el \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dejada x el  cobarde suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:29:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.32, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1205842180499222528"], "id": "1205842180499222528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119512846258176"}]}, {"text": "Halla muertas a sus dos hijas en casa y poco despu\u00e9s su mujer se suicida arroj\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/iODnIhoDcs https://t.co/rjujL7fKf5", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-12-14T18:14:13.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1205913900451057664"], "id": "1205913900451057664", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iODnIhoDcs", "expanded_url": "https://es.rt.com/77w5", "display_url": "es.rt.com/77w5"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/rjujL7fKf5", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1205913900451057664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjujL7fKf5", "media_key": "7_1205913876933599232"}]}}, {"text": "@MatiasERuiz los dos, polit\u00f3logos de la Di Tella", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:12:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Di Tella"}]}, "in_reply_to_user_id": "119169760", "author_id": "402864357", "edit_history_tweet_ids": ["1206004011431792641"], "id": "1206004011431792641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000668156276736"}]}, {"text": "El otrora Ex Ministro de exterior del suicida de 1985. Fundador de Gesti\u00f3n vendido al Grupo El Comercio,donde a hora tiene su columna \"gratuita\"desde d\u00f3nde  torpedea a fiscales de Lavajato. RECORDEMOS QUE FUE MINISTRO DEL GOBIERNO M\u00c1S DESASTROZO  DEL PER\u00da Y LA SUPER INFLACION. https://t.co/cV5qFLvmFZ", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:05:34.000Z", "author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1205851325021540354"], "id": "1205851325021540354", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo El Comercio"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cV5qFLvmFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1205483906708987904", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 evidencia emp\u00edrica hay de que la depresi\u00f3n solo \"se la pueden permitir\" los ricos?\n\u00bfDe veras creen que la gente pobre no se suicida, no tiene problemas de depresi\u00f3n? https://t.co/onE7jvYyOq", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T00:46:01.000Z", "author_id": "87033699", "edit_history_tweet_ids": ["1205650114682990592"], "id": "1205650114682990592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/onE7jvYyOq", "expanded_url": "https://twitter.com/Facso/status/1205645959448805377", "display_url": "twitter.com/Facso/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205645959448805377"}]}, {"text": "@ereynaabogado Preguntar en forma directa por el suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez ya no es viable, pero si, los archivos my Webday y Drousis que entregar\u00e1n y que indican los sobornos encriptados por aclarar.\n! APROFUJIMORISMO NUNCA M\u00c1S !", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T19:26:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Webday"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.7608, "type": "Other", "normalized_text": "Drousis"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1205932184424583168"], "id": "1205932184424583168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838153552211969"}]}, {"text": "@spacysss mas voc\u00ea se preocupa s\u00f3 de eu falar A", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:30:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spacysss", "id": "1262634614301941762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138203116078284801", "author_id": "87325659", "edit_history_tweet_ids": ["1206008679956451328"], "id": "1206008679956451328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206007764973170692"}]}, {"text": "Como padres, madres o familiares a veces no sabemos c\u00f3mo reconocer las se\u00f1ales de que nuestr@ hij@ est\u00e1 en riesgo suicida\ud83d\ude14 Es importante que escuhes y le hagas saber que es apoyad@ \ud83d\udc42\ud83d\ude4f Llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533\ud83d\udcf1 Te orientamos 24/7\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/SlN3hwotTg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:23:05.000Z", "author_id": "65797233", "edit_history_tweet_ids": ["1205961433042898946"], "id": "1205961433042898946", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 217, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ChatDeConfianza"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/SlN3hwotTg", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1205961433042898946/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SlN3hwotTg", "media_key": "7_1205961219141701641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "@Conie_VE @ConieVzla Un clavito con una mandarria, eso es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "42224339", "author_id": "62137340", "edit_history_tweet_ids": ["1206005702969430017"], "id": "1206005702969430017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977469888667649"}]}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:00:00.000Z", "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1206000920091398146"], "id": "1206000920091398146", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/t6DuUROqqs", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:24:16.000Z", "author_id": "1155469733434707968", "edit_history_tweet_ids": ["1206007029220941831"], "id": "1206007029220941831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/t6DuUROqqs", "expanded_url": "https://twitter.com/kaminskiakb/status/1205982825335443457", "display_url": "twitter.com/kaminskiakb/st\u2026"}]}}, {"text": "\"e acabou helly?\" acabou nada. Eu fiz amizade com ambas as meninas que faziam Harry e Michael, tanto que comecei atuar no privado com ambas mas acabei colocado a menina do Michael no meu grupo de amigas e a\u00ed eu me ferrei https://t.co/VEkaexFJyM", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:27:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "3161180747", "author_id": "3161180747", "edit_history_tweet_ids": ["1206007885152608261"], "id": "1206007885152608261", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "helly"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4456, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VEkaexFJyM", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206007885152608261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEkaexFJyM", "media_key": "3_1206007871378460673"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/VEkaexFJyM", "expanded_url": "https://twitter.com/captainstay/status/1206007885152608261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VEkaexFJyM", "media_key": "3_1206007879179870208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206007319835922433"}]}, {"text": "\"fulano se matou pq s\u00f3 pensou nele mesmo, n\u00e3o pensou na fam\u00edlia\" t\u00e1 bom mas ser\u00e1 que ALGU\u00c9M pensava nele enquanto ele tava vivo?", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T13:21:26.000Z", "author_id": "2953020521", "edit_history_tweet_ids": ["1205840220861665280"], "id": "1205840220861665280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@claudiobraz @FabioPorchat https://t.co/F4PGNasU13 me dirigi a uma pessoa que eu admirava e diretamente a ela expressei minha opini\u00e3o. Jesus \u00e9 o meu Deus, o meu Senhor, o meu porto seguro.\nN\u00e3o fique buscando dentro da B\u00edblia, justificativa para o erro grotesco do Porchat.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:58:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claudiobraz", "id": "28948754"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "Porchat"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/F4PGNasU13", "expanded_url": "http://Rs.Eu", "display_url": "Rs.Eu"}]}, "in_reply_to_user_id": "28948754", "author_id": "991467802820272129", "edit_history_tweet_ids": ["1206000467253305350"], "id": "1206000467253305350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205856413974745091"}]}, {"text": "gente, em cada categoria ser\u00e3o indicados no m\u00e1ximo 10 nomes, ent\u00e3o preciso que voc\u00eas curtam os meus tweets nas respostas com a op\u00e7\u00e3o que voc\u00eas querem que entre na vota\u00e7\u00e3o\u2728\n\nCATEGORIA 05: morte mais triste", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:53:03.000Z", "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1205999171934793730"], "id": "1205999171934793730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 61, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: no\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/MpnYjlV8Yu", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:42:53.000Z", "author_id": "4714719083", "edit_history_tweet_ids": ["1205996611626774533"], "id": "1205996611626774533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MpnYjlV8Yu", "expanded_url": "https://twitter.com/866Luana/status/1205995716121944066", "display_url": "twitter.com/866Luana/statu\u2026"}]}}, {"text": "@aprachile @joseantoniokast @amarielgg @gene_llerena @GirealaDerecha @glorianaveillan @melnicksergio @Jou_Kaiser @AXELKAISER @sebastianpinera @felipekast No ten\u00eda idea que exist\u00eda un busto del fracasado y suicida de Allende", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T19:50:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aprachile", "id": "1085505375904899072"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "glorianaveillan", "id": "39144692"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "AXELKAISER", "id": "59815228"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 142, "end": 153, "username": "felipekast", "id": "16193496"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 222, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085505375904899072", "author_id": "927351902391631873", "edit_history_tweet_ids": ["1205938066533179392"], "id": "1205938066533179392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838906303885314"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705/\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/kzlyCa26zY", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:51:30.000Z", "author_id": "845013987804811265", "edit_history_tweet_ids": ["1205938382779666434"], "id": "1205938382779666434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/kzlyCa26zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_reichow/status/1205934322798284800", "display_url": "twitter.com/eduarda_reicho\u2026"}]}}, {"text": "@lGaspaRodriguez @Serthand No puedo decirlo.\ud83d\ude09", "lang": "es", "created_at": "2019-12-15T00:05:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Serthand", "id": "84108759"}]}, "in_reply_to_user_id": "274072815", "author_id": "782297902131605504", "edit_history_tweet_ids": ["1206002267868016640"], "id": "1206002267868016640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001827436810242"}]}, {"text": "@TdnNoticia @patricioferrer Mientras celebran Se pasan Leyes por el forro Detr\u00e1s de uds como saben y as\u00ed fue planificado Sus orcos lanzan molotov a departamentos de chilenos pac\u00edficos e intentan incendiar y saquear hotel Quemar vivos a Carabineros como trofeos de su lucha suicida Les queda poco #Tongoleles", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T03:31:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "patricioferrer", "id": "140622648"}], "hashtags": [{"start": 296, "end": 307, "tag": "Tongoleles"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 246, "probability": 0.3007, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195348350620622850", "author_id": "362097357", "edit_history_tweet_ids": ["1205691811626397697"], "id": "1205691811626397697", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205676263177883648"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lE5D4TTHk1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T00:09:58.000Z", "author_id": "1119423495820271621", "edit_history_tweet_ids": ["1206003429275054085"], "id": "1206003429275054085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lE5D4TTHk1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaisSilva1714/status/1205977757102030855", "display_url": "twitter.com/LaisSilva1714/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205977757102030855"}]}, {"text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "author_id": "139169389", "edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "id": "1205593618624503810", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"text": "En mi casa no hay martillo o hab\u00eda pero se lo llevaron los alba\u00f1iles cuando estaban aqu\u00ed, el tema es q necesitaba poner un clavito y consegui como una especie de  mandarria, pues me di el \"co%*%&amp;#zo\" de mi vida, solo medio toc\u00f3 el dedo y no lo sent\u00eda, esa cosa es un arma letal \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/zbYGAkJeX9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T22:26:49.000Z", "author_id": "42224339", "edit_history_tweet_ids": ["1205977469888667649"], "id": "1205977469888667649", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 159, "like_count": 320, "quote_count": 24}, "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/zbYGAkJeX9", "expanded_url": "https://twitter.com/Conie_VE/status/1205977469888667649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbYGAkJeX9", "media_key": "3_1205977286568284161"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (as medalha de simulado conta ne?)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/7LRMXzjrZZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:20:17.000Z", "author_id": "1109130630950981633", "edit_history_tweet_ids": ["1205930526261088257"], "id": "1205930526261088257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7LRMXzjrZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "@jdoriajr Quando policiais morrem a imprensa se cala,  se fosse um marginal morto. Iriam dizer que a pol\u00edcia matou sumariamente.  Meus sentimentos \u00e0 corpora\u00e7\u00e3o e familiares.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T18:59:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "in_reply_to_user_id": "64706049", "author_id": "2159632950", "edit_history_tweet_ids": ["1205925277660073985"], "id": "1205925277660073985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205915588083822593"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:num sei\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/57H3I8jRxk", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:00:12.000Z", "author_id": "1065748011949703170", "edit_history_tweet_ids": ["1205985871826173952"], "id": "1205985871826173952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/57H3I8jRxk", "expanded_url": "https://twitter.com/kaminskiakb/status/1205982825335443457", "display_url": "twitter.com/kaminskiakb/st\u2026"}]}}, {"text": "Si una persona se suicida es necesario esclarecer el papel de su circunstancia, no trivializarla. No hay respuestas f\u00e1ciles \u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer @CartonCalderon ante tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO HACER BURLA DEL ENTORNO DE UN SUICIDIO\". Su reacci\u00f3n carece de humorismo. https://t.co/qSuxekXMi9", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T06:47:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qSuxekXMi9", "expanded_url": "https://twitter.com/CartonCalderon/status/1205550961583890432", "display_url": "twitter.com/CartonCalderon\u2026"}]}, "author_id": "1707153032", "edit_history_tweet_ids": ["1205741042731016192"], "id": "1205741042731016192", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205550961583890432"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/5ncbUDklAg", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:54:09.000Z", "author_id": "795682127304159232", "edit_history_tweet_ids": ["1205969247308042241"], "id": "1205969247308042241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/5ncbUDklAg", "expanded_url": "https://t.co/5ncbUDklAg", "display_url": "t.co/5ncbUDklAg"}]}}, {"text": "Pd2: Si hay alg\u00fan mutual kamikaze que quiere saber cu\u00e1les son las *supuestas* im\u00e1genes, le abro MD.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T15:20:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "805480626224820224", "author_id": "805480626224820224", "edit_history_tweet_ids": ["1205507855031377923"], "id": "1205507855031377923", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Pd2"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205507353682026496"}]}, {"text": "@pdhernandezf Carabineros deben ser retirados de las calles HOY mismo. Su misi\u00f3n suicida termin\u00f3.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:42:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pdhernandezf", "id": "340456965"}]}, "in_reply_to_user_id": "340456965", "author_id": "17681637", "edit_history_tweet_ids": ["1205860675517665280"], "id": "1205860675517665280", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205860179310469121"}]}, {"text": "Se suicida un estudiante del @ITAM_mx. Mientras un profesor \u201cinsignia\u201d de aquella universidad Isaac Katz presume cada semestre que va a reprobar a todos los que pueda.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T02:24:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Isaac Katz"}]}, "author_id": "68723105", "edit_history_tweet_ids": ["1205312504970141698"], "id": "1205312504970141698", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 133, "like_count": 1120, "quote_count": 26}}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto bizarra de teste de maquiagem do Coringa https://t.co/KNvzUxAdTz https://t.co/yCighfJU4T", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:14:45.000Z", "author_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1205974433778872320"], "id": "1205974433778872320", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/KNvzUxAdTz", "expanded_url": "http://bit.ly/34m1PMX", "display_url": "bit.ly/34m1PMX"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/yCighfJU4T", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1205974433778872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCighfJU4T", "media_key": "16_1205974421623754752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 91, "quote_count": 1}}, {"text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto assustadora do teste de maquiagem do Coringa https://t.co/wI17GW1abA https://t.co/DLbNGtDhT4", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:52:44.000Z", "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1205968893539434496"], "id": "1205968893539434496", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wI17GW1abA", "expanded_url": "https://mla.bs/9f3fb4b7", "display_url": "mla.bs/9f3fb4b7"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DLbNGtDhT4", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1205968893539434496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLbNGtDhT4", "media_key": "3_1205968891270311936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 36, "quote_count": 6}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ClNpnlsRuR", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:27:57.000Z", "author_id": "790178419539582981", "edit_history_tweet_ids": ["1205977757102030855"], "id": "1205977757102030855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ClNpnlsRuR", "expanded_url": "https://twitter.com/paulinnkk/status/1205976270640754688", "display_url": "twitter.com/paulinnkk/stat\u2026"}]}}, {"text": "Cometi o erro de assistir o Especial do Porta dos Fundos. \n\nN\u00e3o tem gra\u00e7a alguma, e nem digo isso pela ofensa e o desrespeito gratuito aos crist\u00e3os, simplesmente n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado a enorme parte do tempo.\n\nS\u00f3 queriam a pol\u00eamica para lucrar em cima do capitalismo que tanto criticam.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T17:55:48.000Z", "author_id": "97081119", "edit_history_tweet_ids": ["1205909266563059713"], "id": "1205909266563059713", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 55, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Especial do Porta dos Fundos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 267, "like_count": 4575, "quote_count": 28}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6kKupbzu4d", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T18:35:22.000Z", "author_id": "885630306627317760", "edit_history_tweet_ids": ["1205919225543634950"], "id": "1205919225543634950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/6kKupbzu4d", "expanded_url": "https://twitter.com/PiiCarvalho/status/1205898059378515970", "display_url": "twitter.com/PiiCarvalho/st\u2026"}]}}, {"text": "@RamonSangles Estic vacunat !    \ud83d\ude00", "lang": "ca", "created_at": "2019-12-14T23:57:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RamonSangles", "id": "1075891263470211072"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075891263470211072", "author_id": "962381587", "edit_history_tweet_ids": ["1206000282846613505"], "id": "1206000282846613505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205999420183064581"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de soco n\u00e9 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/eSujSPDhvN", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:14:22.000Z", "author_id": "2338457393", "edit_history_tweet_ids": ["1205974337238552577"], "id": "1205974337238552577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/eSujSPDhvN", "expanded_url": "https://twitter.com/carol_dwoloski/status/1205973879786819589", "display_url": "twitter.com/carol_dwoloski\u2026"}]}}, {"text": "(3de3). Anularuno d estos factores d apoyo no ser\u00e1 suficiente, porq quedar\u00edan otros para sostenerse. Se requiere UNA ESTRATEGIA DE UNIDAD, m\u00faltiple y contundente. Una oposici\u00f3n desunida y enfrentada entre s\u00ed es suicida; x eso el gran esfuerzo del usurpador x torpedear la unidad.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "109352657", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "109352657", "edit_history_tweet_ids": ["1206000146154229760"], "id": "1206000146154229760", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000144648474626"}]}, {"text": "@chqrisevans oq houve", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:45:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chqrisevans", "id": "1963108123"}]}, "in_reply_to_user_id": "1963108123", "author_id": "2321437569", "edit_history_tweet_ids": ["1205997199324266497"], "id": "1205997199324266497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205996611861700608"}]}, {"text": "La F\u00e9 no manda cuando se acusa, se investiga o se sentencia. No tengo fe en que Alan Garc\u00eda sea inocente. Es inocente porque nada ha demostrado su culpabilidad en 30 a\u00f1os de juicios. Ni vivo, ni muerto. Y lo siguen acusando y sin pruebas. Ni dogma, ni fe, pruebas y juicios. https://t.co/Rtu4ZQcLTR", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:48:02.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "author_id": "1929290508", "edit_history_tweet_ids": ["1205997909726105601"], "id": "1205997909726105601", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Rtu4ZQcLTR", "expanded_url": "https://twitter.com/socioperiodismo/status/1205996808197091328", "display_url": "twitter.com/socioperiodism\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205996808197091328"}]}, {"text": "@simphwny legitimo personagem mortadela", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simphwny", "id": "1473458498331631627"}]}, "in_reply_to_user_id": "816271192835244032", "author_id": "1200872045443211265", "edit_history_tweet_ids": ["1206000131197288448"], "id": "1206000131197288448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205999864942878721"}]}, {"text": "@Omarquesadamart Otra \"llorona\" del suicida AG alias \"El loncheras\". https://t.co/55nRPpYdGB", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:45:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "El loncheras"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/55nRPpYdGB", "expanded_url": "https://twitter.com/rocio_soldado/status/1205967100600152065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55nRPpYdGB", "media_key": "3_1205967090554830848"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "author_id": "1080527243754000385", "edit_history_tweet_ids": ["1205967100600152065"], "id": "1205967100600152065", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}]}, {"text": "(2 de3). \n4.- Los grandes corruptos, con su capital de apoyo y financiamiento\n5.- Los enchufados en la edtructura de gobierno\n6.- El poder extranjero, liderado por Cuba, secundado por Rusia y otros aliados \n7.- Los socios pol\u00edticos del terrorismo internacional.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:56:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "109352657", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "author_id": "109352657", "edit_history_tweet_ids": ["1206000144648474626"], "id": "1206000144648474626", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000143113375745"}]}, {"text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "458727413", "author_id": "458727413", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "id": "1205218336969240578", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}]}, {"text": "@carolgsmoraes Pior q j\u00e1 t\u00f4 de f\u00e9rias em Salvador.\n\nJ\u00e1 t\u00f4 vendo q vou ter q voltar a mestrar pra montar um grupo. Eu n gosto de mestrar, minhas aventuras perdem propor\u00e7\u00e3o de poder facil", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:54:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolgsmoraes", "id": "239054590"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "in_reply_to_user_id": "239054590", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "1304603425", "edit_history_tweet_ids": ["1205999517394522112"], "id": "1205999517394522112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205999151118475264"}]}, {"text": "UM TRATO E UM GUARDI\u00c3O: \n\nDepois de ter salvado os filhos, Hugh retorna a casa e encontra o corpo de Olivia que se matou consumida pela casa, descobrimos tamb\u00e9m que na verdade Abigail \u00e9 filha dos Dudley. e n\u00e3o um fantasma como todos pensamos anteriormente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T02:38:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "703250484421853184", "author_id": "703250484421853184", "edit_history_tweet_ids": ["1184297573689036800"], "id": "1184297573689036800", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Hugh"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.6584, "type": "Person", "normalized_text": "Abigail"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Dudley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184296973005918213"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/O48S7KWo8y", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:58:34.000Z", "author_id": "1021102246975635457", "edit_history_tweet_ids": ["1205985460570468352"], "id": "1205985460570468352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/O48S7KWo8y", "expanded_url": "https://twitter.com/adnaschmidt/status/1205953908700565504", "display_url": "twitter.com/adnaschmidt/st\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/gYykFF58gf", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:33.000Z", "author_id": "4114841962", "edit_history_tweet_ids": ["1205992752523218944"], "id": "1205992752523218944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/gYykFF58gf", "expanded_url": "https://twitter.com/GuizaoSGO23/status/1205989521038426124", "display_url": "twitter.com/GuizaoSGO23/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205989521038426124"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705 (conselho salvou)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nhttps://t.co/YfKnwXrlqm", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:59:22.000Z", "author_id": "434623950", "edit_history_tweet_ids": ["1205985660060020741"], "id": "1205985660060020741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/YfKnwXrlqm", "expanded_url": "https://twitter.com/whereiscola/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/whereiscola/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}]}, {"text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "author_id": "783471864", "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "id": "1205522692327301120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}]}, {"text": "@Carlaguzb @edaguilargo Si un alumno me llora porque le falta un punto para pasar, no se lo doy porque consistentemente no mostr\u00f3 el nivel adecuado para acreditar y luego se suicida \u00bfser\u00eda mi culpa? Yo creo que no. Pero yo creo que si supiera que decir, lo haria. La comunicaci\u00f3n es muy importante.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:33:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carlaguzb", "id": "160972052"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "edaguilargo", "id": "70043812"}]}, "in_reply_to_user_id": "65447998", "author_id": "65447998", "edit_history_tweet_ids": ["1205994338146238465"], "id": "1205994338146238465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993439432720385"}]}, {"text": "Oi\n\nMe indica um livro bom pra eu p\u00f4r na lista do ano que vem (de prefer\u00eancia me fala algo sobre ele) https://t.co/f5MQLO30nZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:11:02.000Z", "author_id": "1085359525606113282", "edit_history_tweet_ids": ["1205973499371614208"], "id": "1205973499371614208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/f5MQLO30nZ", "expanded_url": "https://twitter.com/thelastpitch/status/1205973499371614208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5MQLO30nZ", "media_key": "3_1205973496590983173"}]}}, {"text": "Atresplayer anunciando \"El nudo\" para su plataforma, que es un remake de \"Caer en Tentaci\u00f3n\". Y al mismo tiempo anuncian la futura emisi\u00f3n de la versi\u00f3n mexicana en Nova.\n\nL\u00f3gica not found.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:00:01.000Z", "author_id": "79059960", "edit_history_tweet_ids": ["1205955624296681472"], "id": "1205955624296681472", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "Atresplayer"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "El nudo"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Caer en Tentaci\u00f3n"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Nova"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/I8Ne7Izvhn", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:41:37.000Z", "author_id": "911617354920071170", "edit_history_tweet_ids": ["1205996295808311296"], "id": "1205996295808311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/I8Ne7Izvhn", "expanded_url": "https://twitter.com/866Luana/status/1205995716121944066", "display_url": "twitter.com/866Luana/statu\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/d8UJBKkDJi", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:49:10.000Z", "author_id": "806986983100837890", "edit_history_tweet_ids": ["1205983093997416448"], "id": "1205983093997416448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/d8UJBKkDJi", "expanded_url": "https://twitter.com/HelenKerber_/status/1205972264451219456", "display_url": "twitter.com/HelenKerber_/s\u2026"}]}}, {"text": "\u00bfDebelar o develar?\nSin comentarios. https://t.co/2nZ1PsLFnZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T21:27:30.000Z", "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1205962543908478976"], "id": "1205962543908478976", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 67, "like_count": 529, "quote_count": 9}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2nZ1PsLFnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1205962543908478976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nZ1PsLFnZ", "media_key": "3_1205962536497143810"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \u2705 \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nSdds lanser https://t.co/qETKU7MoHo", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:44:30.000Z", "author_id": "889136873951690752", "edit_history_tweet_ids": ["1205997019388694528"], "id": "1205997019388694528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qETKU7MoHo", "expanded_url": "https://twitter.com/alrcorreia/status/1205929582161006593", "display_url": "twitter.com/alrcorreia/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205929582161006593"}]}, {"text": "@CalixtoLiber @LicDanielArroyo El da\u00f1o que le hace esa porquer\u00eda a la estructura del capital intertemporal no tiene nombre esa porqueria: es cr\u00e9dito artificial y peor nivel de actividad a mediano y largo plazo; cantado. Y bur\u00f3cratas enriquecidos. Sortean cometas", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:39:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CalixtoLiber", "id": "4278430372"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LicDanielArroyo", "id": "162873142"}]}, "in_reply_to_user_id": "4278430372", "author_id": "1561887312", "edit_history_tweet_ids": ["1205995759323226112"], "id": "1205995759323226112", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205994598931320833"}]}, {"text": "#Colombia | La vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez (@mluciaramirez) pidi\u00f3 la protecci\u00f3n del testigo clave que denunci\u00f3 la fosa com\u00fan con v\u00edctimas de \u2018falsos positivos\u2019 en el cementerio de Dabeiba, #Antioquia.\n\n@GiovanniCelisS \nhttps://t.co/YKqUqxX5v4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T22:36:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 65, "username": "mluciaramirez", "id": "198984928"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "GiovanniCelisS", "id": "281136836"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Colombia"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "Antioquia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Dabeiba"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Antioquia"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/YKqUqxX5v4", "expanded_url": "http://bit.ly/34pH2b7", "display_url": "bit.ly/34pH2b7"}]}, "author_id": "1601822730", "edit_history_tweet_ids": ["1205979873136840714"], "id": "1205979873136840714", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 37, "quote_count": 3}}, {"text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}]}, "author_id": "935987734992359434", "edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "id": "1205813490449080320", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n ainda bem que acabou https://t.co/wjRZloFGeJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:42:02.000Z", "author_id": "878457184115445761", "edit_history_tweet_ids": ["1205951101243207680"], "id": "1205951101243207680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/wjRZloFGeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Iaryssaramos/status/1205942440181608455", "display_url": "twitter.com/Iaryssaramos/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942440181608455"}]}, {"text": "Esta noche. https://t.co/ChEl2KfV62", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:34:22.000Z", "author_id": "263961164", "edit_history_tweet_ids": ["1205994468698140672"], "id": "1205994468698140672", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ChEl2KfV62", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrosola/status/1205994468698140672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChEl2KfV62", "media_key": "3_1205994456480206848"}]}}, {"text": ".@LaEtxebarria: \"Amy Winehouse fue considerada loca y suicida, Kurt Cobain, en cambio, no\" #L6Nluc\u00edaetxebarria", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:33:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 110, "tag": "L6Nluc\u00edaetxebarria"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Winehouse"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "author_id": "1111444609", "edit_history_tweet_ids": ["1205994352541085699"], "id": "1205994352541085699", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1V6Yx4esdC", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:50:10.000Z", "author_id": "1128304166097567745", "edit_history_tweet_ids": ["1205938047122104321"], "id": "1205938047122104321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1V6Yx4esdC", "expanded_url": "https://twitter.com/ratovegano/status/1205809530468229122", "display_url": "twitter.com/ratovegano/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205809530468229122"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/NMrhxft3r6", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:16:32.000Z", "author_id": "1133163688196804609", "edit_history_tweet_ids": ["1205929582161006593"], "id": "1205929582161006593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/NMrhxft3r6", "expanded_url": "https://twitter.com/manuuses/status/1205929075262529537", "display_url": "twitter.com/manuuses/statu\u2026"}]}}, {"text": "ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAMBIEN la UIA..EE.UU..nos encajo IMPUESTOS al aluminio!!\n\nSigan..bue la REGSLAREMOS PETROLEO Y COMIDA A CUBA..y ellos mandaran MILICIANOS\n\nARGENTINA SUICIDA! https://t.co/gTl954oGQn", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:52:52.000Z", "author_id": "943492711616741381", "edit_history_tweet_ids": ["1205968928348033025"], "id": "1205968928348033025", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gTl954oGQn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrCluni/status/1205841923401043969", "display_url": "twitter.com/MrCluni/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841923401043969"}]}, {"text": "Hab\u00eda un cartel que dec\u00eda \"hagamos que el arte suceda\" y yo le\u00ed \" hagamos que el arte suicida\". Mmmmmmm sospechoso", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T14:44:22.000Z", "author_id": "868882292", "edit_history_tweet_ids": ["1205861091873611778"], "id": "1205861091873611778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705(kkkkkkk) https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:35:06.000Z", "author_id": "1022295550635507714", "edit_history_tweet_ids": ["1205994652870094850"], "id": "1205994652870094850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/IZ2Pnw7L8G", "expanded_url": "https://twitter.com/leamrdavidadele/status/1205737806926155776", "display_url": "twitter.com/leamrdavidadel\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205737806926155776"}]}, {"text": "Legion\u00e1rios, agora \u00e9 com voc\u00eas qual Rap voc\u00eas gostariam de ver e que n\u00e3o fizemos at\u00e9 hoje?!", "lang": "pt", "created_at": "2018-06-29T02:12:49.000Z", "author_id": "970087106017202179", "edit_history_tweet_ids": ["1012519223971676160"], "id": "1012519223971676160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Legion\u00e1rios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 2879, "like_count": 4567, "quote_count": 64}}, {"text": "Vamos a potenciar a la Argentina como destino tur\u00edstico. Para @alferdez, es una cuesti\u00f3n estrat\u00e9gica para el desarrollo del pa\u00eds.\n\nComparto la entrevista en @LANACION \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/cu5Rb0tNhK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T13:14:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cu5Rb0tNhK", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/lammens-alberto-se-entusiasmo-mucho-aca-hay-nid2315471", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/lamme\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/lammens-alberto-se-entusiasmo-mucho-aca-hay-nid2315471/"}]}, "author_id": "172064501", "edit_history_tweet_ids": ["1205838389137825792"], "id": "1205838389137825792", "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 109, "like_count": 2178, "quote_count": 31}}, {"text": "E a safada ficou livre, leve e solta...\n\nMarido flagra a esposa com amante em motel e \u00e9 assassinado; autor cometeu suic\u00eddio ap\u00f3s o crime, diz pol\u00edcia | Grande Minas | G1 https://t.co/8WMinUKbf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:37:04.000Z", "author_id": "337470514", "edit_history_tweet_ids": ["1205995150595502080"], "id": "1205995150595502080", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Grande Minas"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/8WMinUKbf9", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2019/12/14/marido-flagra-a-esposa-com-amante-em-motel-e-e-morto-autor-cometeu-suicidio-apos-o-crime-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/grande-mina\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/grande-minas/noticia/2019/12/14/marido-flagra-a-esposa-com-amante-em-motel-e-e-morto-autor-cometeu-suicidio-apos-o-crime-diz-policia.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Iron Man 2: El mejor amigo del rico egoc\u00e9ntrico cambia, pero como es un racista no se da cuenta porque piensa que todos los negros son iguales. El negro tiene una armadura parecida a la de su amigo y se pelean contra un hombre ruso con l\u00e1tigos", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:30:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1380300068", "author_id": "1380300068", "edit_history_tweet_ids": ["1205993430373093378"], "id": "1205993430373093378", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8869, "type": "Other", "normalized_text": "Iron Man 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205991711480197128"}]}, {"text": "@LaloPerfect Que una generaci\u00f3n haya sufrido mucho no quiere decir que todas deban sufrir y pasar por lo mismo. Ya no m\u00e1s \"hacerse los fuertes\".", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T02:53:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaloPerfect", "id": "994485967"}]}, "in_reply_to_user_id": "994485967", "author_id": "250927252", "edit_history_tweet_ids": ["1205682279021981697"], "id": "1205682279021981697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205621508107886592"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/gB3oeV37sP", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T06:34:29.000Z", "author_id": "987829019780542464", "edit_history_tweet_ids": ["1205737806926155776"], "id": "1205737806926155776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gB3oeV37sP", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanalavi/status/1205717645527592960", "display_url": "twitter.com/giovanalavi/st\u2026"}]}}, {"text": "como quieren que no sea una suicida si me criaron VIENDO ESTO https://t.co/rjhArwlnqg", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T17:04:08.000Z", "author_id": "880026091091628033", "edit_history_tweet_ids": ["1205896262475796481"], "id": "1205896262475796481", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rjhArwlnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}}, {"text": "El suicida no decide, sufre un estado alterado de conciencia, se llama transtorno depresivo mayor, como ser bipolar que les parece tan cool.", "lang": "es", "created_at": "2015-10-20T16:17:39.000Z", "author_id": "273730353", "edit_history_tweet_ids": ["656504561646092288"], "id": "656504561646092288", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "@Carlaguzb @edaguilargo Cuarto. Habiendo dicho lo anterior. Me parece que no es mala idea estudiar el caso y preparar al profesorado para saber identificar, ser proactivo o reaccionar ante una situaci\u00f3n as\u00ed.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:30:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carlaguzb", "id": "160972052"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "edaguilargo", "id": "70043812"}]}, "in_reply_to_user_id": "65447998", "author_id": "65447998", "edit_history_tweet_ids": ["1205993439432720385"], "id": "1205993439432720385", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205992752032485382"}]}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:29:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1332625422", "edit_history_tweet_ids": ["1205993304720052224"], "id": "1205993304720052224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "@morada_braian Cada uno tiene su forma y estilo de vivir la vida y no por eso tiene que ser tildado de \u201csuicida\u201d por fumar un pucho, bye bb", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:30:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morada_braian", "id": "1052600922155704320"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052600922155704320", "author_id": "2413316852", "edit_history_tweet_ids": ["1205993501617524737"], "id": "1205993501617524737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205993288936890371"}]}, {"text": "@mateoserradell Hay otras maneras de disfrutar la vida,dudo mucho que un cigarro te provoque \u201cdiversi\u00f3n\u201d o \u201cganas de vivir\u201d,y ta no jodas m\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:29:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mateoserradell", "id": "2413316852"}]}, "in_reply_to_user_id": "2413316852", "author_id": "1052600922155704320", "edit_history_tweet_ids": ["1205993288936890371"], "id": "1205993288936890371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205991630785912835"}]}, {"text": "Estudante suicida-se ao reprovar de classe!\n\nUm estudante, identificado por Paulo Sikuikui, do liceu Joaquim Kapango, na cidade do Huambo, suicidou-se na quarta-feira, depois de saber que tinha reprovado de classe.\n\nO jovem de 20 anos de idade, frequentava o \u00faltimo ano (12\u00aa https://t.co/922zDSy5ns", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-13T17:21:23.000Z", "author_id": "931621209304842240", "edit_history_tweet_ids": ["1205538218374025218"], "id": "1205538218374025218", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Sikuikui"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Kapango"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4572, "type": "Place", "normalized_text": "Huambo"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/922zDSy5ns", "expanded_url": "https://twitter.com/xe_agora/status/1205538218374025218/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/922zDSy5ns", "media_key": "3_1205538213013676034"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 21}}, {"text": "Quiero ganar un sorteo de 25mil tiros en la cien!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T17:45:07.000Z", "author_id": "1147718859086082048", "edit_history_tweet_ids": ["1205906579691909121"], "id": "1205906579691909121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Luisa, 18 anos\n\n- doen\u00e7a cel\u00edaca \n- rinite\n- refluxo\n- es\u00f4fago hipersens\u00edvel \n- asma\n- encurtamento dos m\u00fasculos das pernas e das costas\n- escoliose\n- lordose \n- enxaqueca\n- depress\u00e3o https://t.co/bJlz25BIcd", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-10T15:19:10.000Z", "author_id": "732969768546906112", "edit_history_tweet_ids": ["1204420296490381312"], "id": "1204420296490381312", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Luisa"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/bJlz25BIcd", "expanded_url": "https://twitter.com/maribtosin/status/1204396091845820416", "display_url": "twitter.com/maribtosin/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"text": "Ordine dei giornalisti di sto cazzo, questo \u00e8 quanto.\n@CorSport altre domande?\n\n#Falliti https://t.co/BXHoHLIFFa", "lang": "it", "created_at": "2019-12-14T23:19:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 63, "username": "CorSport", "id": "14932455"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Falliti"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/BXHoHLIFFa", "expanded_url": "https://twitter.com/NonConoscoVG/status/1205990601528872960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXHoHLIFFa", "media_key": "3_1205990594897743875"}]}, "author_id": "1147227345805352966", "edit_history_tweet_ids": ["1205990601528872960"], "id": "1205990601528872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy se festejan los 30 a\u00f1os de Esp\u00edas Secretos, primera banda en hacer ska punk de la Argentina", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:20:40.000Z", "author_id": "92991889", "edit_history_tweet_ids": ["1205991022561550336"], "id": "1205991022561550336", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "Esp\u00edas Secretos"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "ska punk"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}}, {"text": "gente eu so assisti Friends mais por ser um cl\u00e1ssico e ter a Jennifer Aniston e a Courteney Cox do que a s\u00e9rie ser MARAVILHOSA, MAIOR S\u00c9RIE DE TODOS OS TEMPOS e os caralho a 4\npq olha, eu assisti e n\u00e3o via a menor gra\u00e7a kkkkkkkk eu s\u00f3 assistia pela Rachel e pela Monica", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:27:08.000Z", "author_id": "1158738136832368641", "edit_history_tweet_ids": ["1205992650886787072"], "id": "1205992650886787072", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer Aniston"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Courteney Cox"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Monica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "La mala onda manifiesta d CFK c CABA y los Porte\u00f1os,qued\u00f3 plasmada en discurso en La Maranza:\"En Capital hasta los Helechos tienen agua y luz y ac\u00e1 chapotean barro\". Evidentement busca una Guerra entre Porte\u00f1os y Bonaerenses. Desea sacar recursos a Larreta y d\u00e1rselos a Kichillof.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T11:51:58.000Z", "author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1205817705305137157"], "id": "1205817705305137157", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.5956, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.396, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "La Maranza"}, {"start": 213, "end": 223, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "Bonaerenses"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.5121, "type": "Place", "normalized_text": "Kichillof"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 214, "like_count": 996, "quote_count": 50}}, {"text": "@FNG_Guerrero @CTJnogma Y  el cargo que le dio Alan lo pone como parte de su CV.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T20:43:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132094588125106177", "author_id": "804518203221221377", "edit_history_tweet_ids": ["1205951540315480070"], "id": "1205951540315480070", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205944073447714816"}]}, {"text": "@dalayllah's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:51:45.000Z", "author_id": "970708325670227968", "edit_history_tweet_ids": ["1205983746689650688"], "id": "1205983746689650688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"text": "La actriz Margot Robbie reconoce que le const\u00f3 comprender la relaci\u00f3n entre Harley Quinn y Joker en Escuadr\u00f3n Suicida:\n\n\"La primera pel\u00edcula... su relaci\u00f3n con Joker siempre fue lo que m\u00e1s me confundi\u00f3. Eso fue lo que m\u00e1s me cost\u00f3 entender.\"\nhttps://t.co/hDSzKEaNDe", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T16:13:27.000Z", "author_id": "108919585", "edit_history_tweet_ids": ["1205883509275004931"], "id": "1205883509275004931", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hDSzKEaNDe", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2RPFYL5", "display_url": "bdsuperhero.es/2RPFYL5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "uma menina se matou enforcada hoje dentro da casa do estudante. n\u00e3o era pr\u00f3xima, n\u00e3o sei o motivo, n\u00e3o sei qual problema ela tinha, mas toda vez que isso acontece eu lembro da sensa\u00e7\u00e3o angustiante, sufocante e desesperadora que \u00e9. \n\ntodo apoio aos familiares", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:13:41.000Z", "author_id": "2962933317", "edit_history_tweet_ids": ["1205989263608864775"], "id": "1205989263608864775", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Estarrecedor! Depois de ver o v\u00eddeo abaixo, duvido que algu\u00e9m de bom senso ainda fique contra o escola sem partido! Doutrinam nossos filhos e os ensinam que a viol\u00eancia \u00e9 uma forma de a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica! Isso a\u00ed \u00e9 caso de pol\u00edcia! @jairbolsonaro @AbrahamWeint @SF_Moro https://t.co/0TRGiZsjZ1", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:17:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/0TRGiZsjZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/albuquerquedavy/status/1205816067202916352", "display_url": "twitter.com/albuquerquedav\u2026"}]}, "author_id": "35805725", "edit_history_tweet_ids": ["1205929834792312839"], "id": "1205929834792312839", "public_metrics": {"retweet_count": 1078, "reply_count": 536, "like_count": 3946, "quote_count": 114}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205816067202916352"}]}, {"text": "#Endgame es la PEOR pel\u00edcula de la d\u00e9cada, seg\u00fan un ranking de \"Vulture\" \ud83d\ude2e Aseguran que es un conjunto de actores famosos que no tienen una buena historia en una cinta llena de acci\u00f3n pero vac\u00eda en cuanto a argumento \ud83d\ude44 Luego le siguen #TheLionKing, #SuicideSquad y #Glass \ud83d\ude2c https://t.co/9yHACUQ0FA", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T23:26:09.000Z", "author_id": "203753477", "edit_history_tweet_ids": ["1205630012411564038"], "id": "1205630012411564038", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Endgame"}, {"start": 235, "end": 247, "tag": "TheLionKing"}, {"start": 249, "end": 262, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 265, "end": 271, "tag": "Glass"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "TheLionKing"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "Glass"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9yHACUQ0FA", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yHACUQ0FA", "media_key": "3_1205629864818155520"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9yHACUQ0FA", "expanded_url": "https://twitter.com/IniciativaV/status/1205630012411564038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yHACUQ0FA", "media_key": "3_1205629974453145602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 153, "like_count": 1009, "quote_count": 265}}, {"text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "author_id": "1394346374", "edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "id": "1205758874420207616", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}}, {"text": "Que s\u00e1bado m\u00e1s suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:49:20.000Z", "geo": {"place_id": "0a738ff13a08a7dd"}, "author_id": "1862192942", "edit_history_tweet_ids": ["1205968036139847685"], "id": "1205968036139847685", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/EprfcQOg8H", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T22:04:12.000Z", "author_id": "927824038419943424", "edit_history_tweet_ids": ["1205971779212267520"], "id": "1205971779212267520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EprfcQOg8H", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}]}, {"text": "@jrgsousa10 O se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T23:11:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jrgsousa10", "id": "2727266027"}]}, "in_reply_to_user_id": "2727266027", "geo": {"place_id": "00082d21223f8397"}, "author_id": "52548248", "edit_history_tweet_ids": ["1205988742558834690"], "id": "1205988742558834690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205988216412786688"}]}, {"text": "Virulentos.Personajes con odio, propagadores de mentiras y con sed de venganza siempre existen.\nEl desaf\u00edo de estos tiempos es aislar a estos https://t.co/rWTKQECmc0 una tarea de todas las fuerzas democr\u00e1ticas m\u00e1s all\u00e1 de las leg\u00edtimas y profundas diferencias que podamos tener.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T20:39:44.000Z", "author_id": "105180935", "edit_history_tweet_ids": ["1205950521137344515"], "id": "1205950521137344515", "public_metrics": {"retweet_count": 1128, "reply_count": 1937, "like_count": 4115, "quote_count": 341}, "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/rWTKQECmc0", "expanded_url": "http://xn--fanticos-bza.Es", "display_url": "fan\u00e1ticos.Es"}]}}, {"text": "Si mi hijo sale feo le har\u00e9 bullying desde el primer d\u00eda, ser\u00e1 inmune con el tiempo, eso espero, eso o se mete marico, pero marico sin complejos, que dif\u00edcil ser\u00e1 ser padre.", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T23:09:31.000Z", "author_id": "2727266027", "edit_history_tweet_ids": ["1205988216412786688"], "id": "1205988216412786688", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "Fallece la presunta autora de la muerte de las ni\u00f1as tras ser arrollada por un cami\u00f3n. \n#asesinato #Gerona #Audiencias\n\nhttps://t.co/AMTCtxpEOK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T09:03:29.000Z", "author_id": "1015715521961103360", "edit_history_tweet_ids": ["1205775304834387969"], "id": "1205775304834387969", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "asesinato"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Gerona"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "Audiencias"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4282, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/AMTCtxpEOK", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/", "display_url": "policiah50.com/se-suicida-la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/se-suicida-la-madre-investigada-por-la-muerte-de-sus-hijas-en-gerona/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/LUe2UXiJfl", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T00:12:46.000Z", "author_id": "3086171864", "edit_history_tweet_ids": ["1205641746409017344"], "id": "1205641746409017344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/LUe2UXiJfl", "expanded_url": "https://twitter.com/huguinnn_/status/1205639966820380672", "display_url": "twitter.com/huguinnn_/stat\u2026"}]}}, {"text": "E meu irm\u00e3o que se matou caindo da caminhonete ontem na formatura dele e hoje t\u00e1 indo na de um amigo Kkkkkkk \n\nForte igual a irm\u00e3", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T20:47:33.000Z", "author_id": "1193975361853411334", "edit_history_tweet_ids": ["1205952490639941638"], "id": "1205952490639941638", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "A tres a\u00f1os de #SuicideSquad, los actores siguen cuestionando varios aspectos de la pel\u00edcula. Ahora #MargotRobbie critica el romance de #Joker y #HarleyQuinn \ud83e\udd14: ---&gt; https://t.co/YOTuFkTqA1\n#DCEU #DCComics #TheSuicideSquad #BirdsOfPrey #AvesDePresa #DavidAyer #SnyderCut #Guas\u00f3n https://t.co/XQpdMATvNf", "lang": "es", "created_at": "2019-12-14T21:00:00.000Z", "author_id": "2994027541", "edit_history_tweet_ids": ["1205955622073585666"], "id": "1205955622073585666", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Joker"}, {"start": 145, "end": 157, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "DCEU"}, {"start": 199, "end": 208, "tag": "DCComics"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 238, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "AvesDePresa"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "DavidAyer"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "SnyderCut"}, {"start": 274, "end": 281, "tag": "Guas\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "DCComics"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyer"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "SnyderCut"}, {"start": 275, "end": 280, "probability": 0.6901, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/YOTuFkTqA1", "expanded_url": "http://bit.ly/36A2uvF", "display_url": "bit.ly/36A2uvF"}, {"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/XQpdMATvNf", "expanded_url": "https://twitter.com/TomatazosCom/status/1205955622073585666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQpdMATvNf", "media_key": "3_1205945539575140360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/wys9dpMxkq", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T12:54:04.000Z", "author_id": "1132065206778105857", "edit_history_tweet_ids": ["1205833334774996993"], "id": "1205833334774996993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/wys9dpMxkq", "expanded_url": "https://twitter.com/NhooiW/status/1205651775522516993", "display_url": "twitter.com/NhooiW/status/\u2026"}]}}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/SSme367bTU", "lang": "pt", "created_at": "2019-12-14T19:55:16.000Z", "author_id": "1088797592207740930", "edit_history_tweet_ids": ["1205939332575571971"], "id": "1205939332575571971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SSme367bTU", "expanded_url": "https://twitter.com/schiavonxx/status/1205938047122104321", "display_url": "twitter.com/schiavonxx/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205938047122104321"}]}, {"text": "\ud83d\udce2\u270a La violencia NO tiene g\u00e9nero \n\nUna madre feminazi mata a sus dos hijos y se suicida tir\u00e1ndose contra un cami\u00f3n\n\nhttps://t.co/HIfimmIiaK", "lang": "es", "created_at": "2019-12-13T21:08:18.000Z", "author_id": "200568348", "edit_history_tweet_ids": ["1205595323600650241"], "id": "1205595323600650241", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/HIfimmIiaK", "expanded_url": "https://www.mediterraneodigital.com/sucesos-espana/se3/vilobi", "display_url": "mediterraneodigital.com/sucesos-espana\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "El Tambo, Peru", "id": "00a152641d029c15"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Uni\u00e3o do Oeste, Brasil", "id": "d34032068e6a22ce"}, {"full_name": "Garopaba, Brasil", "id": "15855c81c77f0ef5"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Santa Marta, Colombia", "id": "00082d21223f8397"}, {"full_name": "Mat\u00e3o, Brasil", "id": "a1f7000d6bfb09bf"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103851409601118208", "value": "1103851409601118208", "detail": "User has been suspended: [1103851409601118208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206015722159255553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206015722159255553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206015722159255553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205960859819790337", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205960859819790337", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205960859819790337].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206010455531151361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206010455531151361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206010455531151361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1085702953946750976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085702953946750976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085702953946750976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206007897978740736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206007897978740736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206007897978740736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014015146514100224", "value": "1014015146514100224", "detail": "User has been suspended: [1014015146514100224].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205628078484910081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205628078484910081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205628078484910081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "326177183", "value": "326177183", "detail": "User has been suspended: [326177183].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205997979238305793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205997979238305793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205997979238305793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205971360738099200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205971360738099200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205971360738099200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016017204494700545", "value": "1016017204494700545", "detail": "User has been suspended: [1016017204494700545].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205995439318818822", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205995439318818822", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205995439318818822].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1205929341126762497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205929341126762497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205929341126762497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205991499340664835", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205991499340664835", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205991499340664835].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825832642419552256", "value": "825832642419552256", "detail": "User has been suspended: [825832642419552256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205983044315820034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205983044315820034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205983044315820034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206018372514787335", "oldest_id": "1205986427730837505", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgdk0l9l3d9fp87qgsz5o2e0iv1"}}