{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164222012212092928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164019872432611329"}], "id": "1164222012212092928", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatyDonayre", "id": "4331207861"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PatyDonayre De polvo y paja saliste de las acusaciones por pedofilia gracias a la hijita del suicida Alan Garc\u00eda Perez", "in_reply_to_user_id": "4331207861", "author_id": "3068725821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221946885808128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164221946885808128", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "336100961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221946202120192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164221946202120192", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "823706778349277185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221819093692416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164211916035645440"}], "id": "1164221819093692416", "created_at": "2019-08-21T17:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alonso_GD Estoy yendo por la carrera de estad\u00edstica e informatica, y lo que esta haciendo el tio es sumamente falaz los resultados serian erroneos -encuestas compradas- tal como dejo al suicida como 1ero en el 2016", "in_reply_to_user_id": "291229690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}]}, "author_id": "1450463096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221801259589632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164221801259589632", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "84686969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221775158349824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164221134818238464"}], "id": "1164221775158349824", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jctm1", "id": "33920118"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jctm1 Mas, J\u00falio, daria pra ele ele fazer tudo o que prometeu de outra maneira.\nEssa t\u00e1tica suicida vai desgasta-lo demais.\nE essas \u201cdus mininos\u201d, ent\u00e3o...\nNem se fala.", "in_reply_to_user_id": "33920118", "author_id": "954012633614770176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221773719756800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164221773719756800", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "844085474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221765519839232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164221765519839232", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "139143105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221756946751488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221756946751488", "created_at": "2019-08-21T17:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "1162321892210073602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221746251227136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221746251227136", "created_at": "2019-08-21T17:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "182407167"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221719630028800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164221719630028800", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "1093036963270193152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221617817489408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221617817489408", "created_at": "2019-08-21T17:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "3435197956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221541422456832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164221541422456832", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1023715952968511488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9ZHnMVBxVj", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221525001691136"], "id": "1164221525001691136", "created_at": "2019-08-21T17:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar : Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/9ZHnMVBxVj", "author_id": "259852459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221507226296320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164221507226296320", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "486157337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221454550020098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164221454550020098", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "330377425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221430357266433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221430357266433", "created_at": "2019-08-21T17:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "114532441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221313361334272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164221313361334272", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "4040128425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221304087678977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221304087678977", "created_at": "2019-08-21T17:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "1151659812423446528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221282541588481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221282541588481", "created_at": "2019-08-21T17:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "92161296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7HjXnXvofw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10214037289941502&id=1089003538", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221274664636418"], "id": "1164221274664636418", "created_at": "2019-08-21T17:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me acorde de una amiga que es bien suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2639\ufe0f https://t.co/7HjXnXvofw", "author_id": "166343075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221201105002498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221201105002498", "created_at": "2019-08-21T17:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "76782274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221196906442752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221196906442752", "created_at": "2019-08-21T17:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "88831805"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221113540501505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164221113540501505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2442236443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221102282985472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "id": "1164221102282985472", "created_at": "2019-08-21T17:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "196406187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221099720302603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164221099720302603", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "190494265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164221006690619392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164221006690619392", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2481344030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220937903976449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164135831247962114"}], "id": "1164220937903976449", "created_at": "2019-08-21T17:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "id": "1164220886444122112", "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "28588050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7Aw8YTsjh7", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-villanos-integrantes-pelicula-james-gunn_201908195d5a69aa0cf2432e4d07af0c.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220870329454592"], "id": "1164220870329454592", "created_at": "2019-08-21T17:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Escuadr\u00f3nSuicida: \u00bfQu\u00e9 villanos ser\u00e1n sus integrantes en la pel\u00edcula de James Gunn? https://t.co/7Aw8YTsjh7", "author_id": "252530210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220856513519616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164220856513519616", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "3370066769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220854659690496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164220854659690496", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "267794784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220847546126336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164220847546126336", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1424609744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220825622519808"], "id": "1164220825622519808", "created_at": "2019-08-21T17:00:49.000Z", "geo": {"place_id": "8e629ab91c24caf5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou de dent\u00e3o hahaha", "author_id": "767851345219125251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220813970747400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163987258426449920"}], "id": "1164220813970747400", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edgia"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edgia"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edgia"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando L\u00edgia disse que tinha um amigo pra colocar no grupo do nosso squad ficamos meio assim, pq n\u00e9 L\u00edgia, mas voc\u00ea \u00e9 muito legaaaaal, quase me matou de susto quando me mandou mensagem no pvd, precisamos que L\u00edgia fa\u00e7a um role pra gente se conhecer logo", "in_reply_to_user_id": "131978255", "author_id": "131978255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220763240636416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164177149705822209"}], "id": "1164220763240636416", "created_at": "2019-08-21T17:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martamo79 \u00bfHay relaci\u00f3n entre no mantener relaciones de modo regular e ideaci\u00f3n suicida?", "in_reply_to_user_id": "245824191", "author_id": "1019639547838320640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220760099119104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164220760099119104", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "933492722819915776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/rPfRHlucWP", "expanded_url": "https://trib.al/6BsocKo", "display_url": "trib.al/6BsocKo"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220689974484993"], "id": "1164220689974484993", "created_at": "2019-08-21T17:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La celebraci\u00f3n de una boda en Afganist\u00e1n se convirti\u00f3 el s\u00e1bado en tragedia cuando un suicida deton\u00f3 los explosivos que cargaba. https://t.co/rPfRHlucWP", "author_id": "118829062"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220622630719490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164220622630719490", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1085663011707252736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/646P7R97CR", "expanded_url": "http://megavision.com.sv/inicio/index.php/noticieros/20-meganoticias21/23919-sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan", "display_url": "megavision.com.sv/inicio/index.p\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/nTPyRRhn77", "expanded_url": "https://twitter.com/Meganoticias19/status/1164220620227432449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nTPyRRhn77", "media_key": "3_1164188521030180865"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Nota"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220620227432449"], "id": "1164220620227432449", "created_at": "2019-08-21T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Nota Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed:\nhttps://t.co/646P7R97CR https://t.co/nTPyRRhn77", "author_id": "789705516"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220564602597376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164220564602597376", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "270426653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220554041339904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164220554041339904", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "270426653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220540984471553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164220540984471553", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "3419434029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220528346972166"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164220528346972166", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "712463210012667905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220513528553472"], "id": "1164220513528553472", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3389, "type": "Place", "normalized_text": "FORMA"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pesquisem a defini\u00e7\u00e3o de agroneg\u00f3cio e fa\u00e7am a incr\u00edvel descoberta q o problema \u00e9 a FORMA (suicida) como o fazemos.", "author_id": "468790522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220500572286976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1164220500572286976", "created_at": "2019-08-21T16:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "76924885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220398608801793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164220398608801793", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1645736942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220394812903431"], "id": "1164220394812903431", "created_at": "2019-08-21T16:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hj mais um parente meu se matou e minha fam\u00edlia continua falando que depress\u00e3o \u00e9 frescura", "author_id": "728755086873202688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220367839354885"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164220367839354885", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "217936192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164220330728144899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164220330728144899", "created_at": "2019-08-21T16:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "1354214388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220273945645057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164220273945645057", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "281074322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220218161401858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164220218161401858", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "217936192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220109243715589"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163995095533858817"}], "id": "1164220109243715589", "created_at": "2019-08-21T16:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BeluLombardi_ A que edad se suicida?", "in_reply_to_user_id": "935364383273873409", "author_id": "2170701042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220006307176448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164220006307176448", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "863745015343984640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219944353116161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164219944353116161", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "298130367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219940041347074"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164219940041347074", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "968227149063819264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219906788876293"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164219906788876293", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1671322824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219869883195394"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164183285959974912"}], "id": "1164219869883195394", "created_at": "2019-08-21T16:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Tanta coisa pra se preocupar fica a\u00ed espalhando preconceito! Pena q a facada n\u00e3o matou voc\u00ea", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "823352309744889856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/E0ZbnYfDA1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005203482369/posts/1293445704172200/", "display_url": "facebook.com/10000520348236\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Dewey"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.6583, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3648, "type": "Other", "normalized_text": "kreisi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219865080766464"], "id": "1164219865080766464", "created_at": "2019-08-21T16:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Dewey prepar\u00e1ndose para rodar Escuadr\u00f3n Suicida 2 jaja k kreisi \ud83e\udd2a https://t.co/E0ZbnYfDA1", "author_id": "893197024610398208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219852577488897"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163926716995252224"}], "id": "1164219852577488897", "created_at": "2019-08-21T16:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Allanadrumond Come\u00e7a com o cara que suicidou - se!  O crime n\u00e3o compensa. Pode ter um sniper na espreita. VIVA 37 PESSOAS ILESAS, VIVA 37 VIDAS SALVAS, VIVA NENHUMA M\u00c3E, PAI OU FILHO CHOROU A MORTE DE I N O C E N T E S, TRABALHADORES! Viva! A vida venceu o CRIME!", "in_reply_to_user_id": "1015743121077006336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanaDrumond", "id": "1572787853364453376"}]}, "author_id": "96814084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219834739171328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164219834739171328", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "398923159"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219805878161408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164134532305563648"}], "id": "1164219805878161408", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP @allantercalivre Se Jesus era a favor da morte, por que ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m durante a vida inteira? At\u00e9 a orelha do soldado do sumo sacerdote ele curou mesmo ele querendo o levar para a morte e injustamente.", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "1157937880586756097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219769626726401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164219769626726401", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "992921471688368129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219749942923264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164219749942923264", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "548011133"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219728921071616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219004459859968"}], "id": "1164219728921071616", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "@wilsonwitzel Dur\u00edssimo golpe no PSOL e seus eleitores.\nPol\u00edcia matou vagabundo, de sniper, nenhum ref\u00e9m se feriu e o povo honesto (que n\u00e3o usa drogas), aplaudiu.\n\nGrande dia...\n(TrueStory!)", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "author_id": "31745604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219722004619266"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164166478393958400"}], "id": "1164219722004619266", "created_at": "2019-08-21T16:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@22kbbifb comentei isso com a minha chefe e disse \"mes do meu anivers\u00e1rio ne\", ela se matou rindo e me deu mais trabalho", "in_reply_to_user_id": "991806832120336384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "22kbbifb", "id": "991806832120336384"}]}, "author_id": "1048035688657145856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219683324780545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164219683324780545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "78767059"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219674336333825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164219674336333825", "created_at": "2019-08-21T16:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "author_id": "897797321597046785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219647715086339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164219647715086339", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "1118670030626074624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3oT3PrC8RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LozanoMabel/status/1163461145958715394", "display_url": "twitter.com/LozanoMabel/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219595454058498"], "id": "1164219595454058498", "created_at": "2019-08-21T16:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conductora.\nNo porque un psic\u00f3pata suicida conduzca en direcci\u00f3n contraria. https://t.co/3oT3PrC8RJ", "author_id": "335649182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219579893239808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164219579893239808", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1478412846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219570644762630"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164192086457049088"}], "id": "1164219570644762630", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge06218084", "id": "2848595111"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorge06218084: @OrwellGeorge @marcrisbla38 Este pueblo no tiene perd\u00f3n de Dios, es suicida", "author_id": "1075980147394822144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219511555469312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164219511555469312", "created_at": "2019-08-21T16:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "174468184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219433453334529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164218981600944128"}], "id": "1164219433453334529", "created_at": "2019-08-21T16:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @f299b9: algu\u00e9m me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "f299b9", "id": "933798123717177345"}]}, "author_id": "726586479531663361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219422963318787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164219422963318787", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2409541158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219414272716801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164219414272716801", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "66562195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219333670789120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164219333670789120", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3636527062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219321398247427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164219321398247427", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1163225893336231936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219305975848963"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164219305975848963", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "174361433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219275407704064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164219275407704064", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1036953793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219249755348992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164219249755348992", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "251857829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219228112773120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164219228112773120", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "483068164"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219224732160000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164219224732160000", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "478099551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219195485237249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164219195485237249", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "315919370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219175725862923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164219175725862923", "created_at": "2019-08-21T16:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "276758746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/pocjUxduVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sara_gosmes/status/1164017308869758976", "display_url": "twitter.com/sara_gosmes/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219169153400833"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164017308869758976"}], "id": "1164219169153400833", "created_at": "2019-08-21T16:54:14.000Z", "geo": {"place_id": "890cfbd44113909f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Povo burro suicida https://t.co/pocjUxduVJ", "author_id": "195181689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219142859317248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219140011438080"}], "id": "1164219142859317248", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.5661, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y lloramos cuando un chaval se suicida porque le hacen bullying. \u00bfCu\u00e1les son las causas del bullying? B\u00e1sicamente ser gordo y/o gay. \nAh\u00ed s\u00ed ponemos el tuit para hacernos los guays y qu\u00e9 pobrecito el ni\u00f1o y qu\u00e9 cabr\u00f3n el que insulta. \u00bfDe d\u00f3nde lo aprender\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "14402603", "author_id": "14402603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218981600944128"], "id": "1164218981600944128", "created_at": "2019-08-21T16:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me suicida", "author_id": "933798123717177345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218951921995776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218951921995776", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "79569771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218946234593281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218946234593281", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "130249884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218933672599552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218933672599552", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "374264781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7MtpZVm4mg", "expanded_url": "https://twitter.com/TheBoldTypeTV/status/1163884681361874947", "display_url": "twitter.com/TheBoldTypeTV/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218924927504384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884681361874947"}], "id": "1164218924927504384", "created_at": "2019-08-21T16:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando tu tel\u00e9fono se suicida https://t.co/7MtpZVm4mg", "author_id": "88575060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218876617469957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1164218876617469957", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "48552128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218859164971009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164218837300142081"}], "id": "1164218859164971009", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "CLARKE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "exocontext", "id": "840690804494606336"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exocontext: PQP O FINN EH GADO DEMAIS ELE TA FALANDO QUE MATOU 18 PESSOAS PELA CLARKE ???? PRA SALVAR ELA ?? a vai se fude", "author_id": "1159883889063673856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218842064871424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164218842064871424", "created_at": "2019-08-21T16:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "894293588175138816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218837300142081"], "id": "1164218837300142081", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "CLARKE"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PQP O FINN EH GADO DEMAIS ELE TA FALANDO QUE MATOU 18 PESSOAS PELA CLARKE ???? PRA SALVAR ELA ?? a vai se fude", "author_id": "840690804494606336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218791544463362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164218791544463362", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "111435975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218769297891328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164218769297891328", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2602648454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218708274896902"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164218708274896902", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1139639812976205826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218650829758464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164218650829758464", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1129548171129049088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/f7YyiRbEh1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1bvJYtBEAq/?igshid=1uyubh890txrc", "display_url": "instagram.com/p/B1bvJYtBEAq/\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.6207, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Floresta"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "Patos de Minas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218613844213760"], "id": "1164218613844213760", "created_at": "2019-08-21T16:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NOT\u00cdCIA ATUALIZADA: Pai mata o filho de dois anos e suicida no bairro Nova Floresta em Patos de Minas \nA m\u00e3e chegou do trabalho em casa e deparou com a\u2026 https://t.co/f7YyiRbEh1", "author_id": "1450103538"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218595901104138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164218595901104138", "created_at": "2019-08-21T16:51:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "897575850031419392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218548186730498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164218548186730498", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1163945264476020738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218509410410501"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164218509410410501", "created_at": "2019-08-21T16:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "299299457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218490888380416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164218490888380416", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "328296109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218448291012609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164218448291012609", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2615039000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218443475931137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164163243637710848"}], "id": "1164218443475931137", "created_at": "2019-08-21T16:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KombatLatino El escuadr\u00f3n suicida jaja", "in_reply_to_user_id": "1085055036256935937", "author_id": "845153595448209409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tZLHqEC12V", "expanded_url": "https://twitter.com/SolBauza/status/1164218425591377920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tZLHqEC12V", "media_key": "7_1164218342208675841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "tabaquismo"}, {"start": 121, "end": 128, "tag": "cancer"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "fuerapucho"}, {"start": 261, "end": 269, "tag": "asesino"}, {"start": 272, "end": 280, "tag": "suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218425591377920"], "id": "1164218425591377920", "created_at": "2019-08-21T16:51:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uruguay entre la sorpresa y la iron\u00eda porque el presidente enemigo del #tabaquismo que dedic\u00f3 su vida a combatirlo tenga #cancer de pulm\u00f3n. Hace a\u00f1os se prob\u00f3: ser fumador pasivo enferma y mata. Adjunto palabras del Dr que trata mi traqueobroquitis #fuerapucho #asesino y #suicida https://t.co/tZLHqEC12V", "author_id": "479105680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218358864199680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218358864199680", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "841077322321141760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218343861161985"], "id": "1164218343861161985", "created_at": "2019-08-21T16:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu vizinho, que j\u00e1 foi meu professor, se suicidou ontem. Eu n\u00e3o t\u00f4 nem sabendo o que pensar.", "author_id": "128983362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/qpF7goC9N6", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLaPrensa/status/1164218343819239429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qpF7goC9N6", "media_key": "3_1164217346569003008"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 226, "tag": "Internacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218343819239429"], "id": "1164218343819239429", "created_at": "2019-08-21T16:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El atentado suicida de un kamikaze del grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico (EI) en una boda el s\u00e1bado en Kabul caus\u00f3 80 muertos, seg\u00fan un nuevo balance anunciado el mi\u00e9rcoles por el ministerio del Interior afgano. #Internacionales https://t.co/qpF7goC9N6", "author_id": "17347668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218321191002113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1164218321191002113", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "author_id": "1105610935715139584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/CEzCpPqeWJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/djguiga/posts/3483008061724947", "display_url": "facebook.com/djguiga/posts/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.5192, "type": "Other", "normalized_text": "Dj Guiga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218283249360903"], "id": "1164218283249360903", "created_at": "2019-08-21T16:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Confira as seguintes not\u00edcias no site Dj Guiga: \n\n* Universit\u00e1rio e com dois empregos; quem era o homem que matou o filho e se matou \n\n* Estudante \u00e9 flagrado com faca em aula de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica e acaba apreendido em... https://t.co/CEzCpPqeWJ", "author_id": "67990715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218271006109696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218271006109696", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "818186575188283397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218270096007169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164218270096007169", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "781393844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218258117074945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163781301914296320"}], "id": "1164218258117074945", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Barbadillo"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "Barrios"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TuKuyRiKuy4 Traidor es el reo de Barbadillo, que mato gente en Barrios altos, la Cantuta, Barranca, y encima renuncio por fax, encima cobarde igual q el otrora suicida", "in_reply_to_user_id": "718998469", "author_id": "123389679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218257332690944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164218257332690944", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1692669570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218221744070659"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164218221744070659", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "932584356501245952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218151653052416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164218151653052416", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "32690630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164218050637369346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164218050637369346", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "348218292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jMsbTRisfO", "expanded_url": "https://twitter.com/tomassilvapls/status/1163932054205140992", "display_url": "twitter.com/tomassilvapls/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.3672, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218022560718854"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163932054205140992"}], "id": "1164218022560718854", "created_at": "2019-08-21T16:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se querem clout fa\u00e7am um meme, uma piada inteligente, uma fanfic sobre uma psicopata chamada marta que se suicidou na casa duma maria dps de a ter trancado l\u00e1 e ter afogado um dos 7 c\u00e3es dela, wtv\nEsse tweet \u00e9 que foi desnecess\u00e1rio https://t.co/jMsbTRisfO", "author_id": "847737851462549504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218022447472640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164211935853895686"}], "id": "1164218022447472640", "created_at": "2019-08-21T16:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@victor_dos_mene @Ranzani21 ele se matou na linha do trem", "in_reply_to_user_id": "2752991458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victor_dos_mene", "id": "2752991458"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Ranzani21", "id": "2870364509"}]}, "author_id": "949466501643464704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217940926980104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217940926980104", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "846915857439690752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217935025647616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164217935025647616", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "341890191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217902419103744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164217902419103744", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2809352643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217865383419904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164217865383419904", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "176995476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217839886241792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217839886241792", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "2957754441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217786811453442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164217786811453442", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "14894972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217721359388674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164217721359388674", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "45673248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217663624753153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164217229325611012"}], "id": "1164217663624753153", "created_at": "2019-08-21T16:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bfr_tau quando \u00e9 menor branco a gnt nem se surpreende, mas qnd n\u00e3o, vemos q nego \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "1612783224", "author_id": "1006516535903518721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217659245891584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164217659245891584", "created_at": "2019-08-21T16:48:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "329795111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217643936735232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164217643936735232", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "75023291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217601125421058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217601125421058", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1138055373028564992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217378101694464"], "id": "1164217378101694464", "created_at": "2019-08-21T16:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bue mam\u00e1, espero que nunca trabajes en ayuda al suicida", "author_id": "1398379518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217317431099392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164217317431099392", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4061188205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217274812813313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164216873115930624"}], "id": "1164217274812813313", "created_at": "2019-08-21T16:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tudo_errado_ N\u00e3o acho, porque ele ainda t\u00e1 vivendo... Eu levo a vida como o nosso maior patrim\u00f4nio, sem a vida somos NADA, logo retirar a vida e a maior senten\u00e7a... Isso se a pessoa der valor \u00e0 vida, para um suicida por exemplo isso n\u00e3o faria sentido.", "in_reply_to_user_id": "85168943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tudo_errado_", "id": "1459310996254822400"}]}, "author_id": "214685378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217237726740480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217237726740480", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "3239280275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217230508343297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164217230508343297", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1952206904"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164217212246343680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "id": "1164217212246343680", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "author_id": "1112064224489078786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217209339699200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164217094814261248"}], "id": "1164217209339699200", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5528, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "11lulifalcon", "id": "4804882108"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@11lulifalcon Re suicida la Marta JAJAAJAJJAJAJ", "in_reply_to_user_id": "4804882108", "author_id": "1107323206690574337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217196173844480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164217196173844480", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1884902718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217184014479360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164217184014479360", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "897581825241079809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/yXBaDHIuDz", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliaagraziani/status/1164215873424351232", "display_url": "twitter.com/giuliaagrazian\u2026"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 45, "tag": "reazioneacatena"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164217155967172609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164215873424351232"}], "id": "1164217155967172609", "created_at": "2019-08-21T16:46:14.000Z", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Anziana???\nMe vado a suicid\u00e0\n#reazioneacatena https://t.co/yXBaDHIuDz", "author_id": "3644130077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217142377504768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164217142377504768", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:46:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "751733794265190401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217061981270018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217061981270018", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "202923037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217051327664128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164217051327664128", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "967040529635700738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217018071035905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164217018071035905", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "64697551"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217008147369985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164217008147369985", "created_at": "2019-08-21T16:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "884071358975574016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216981094055937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164216981094055937", "created_at": "2019-08-21T16:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "751514846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216973879926784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216973879926784", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "375206811"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164216883941466112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164216883941466112", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "258907215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216879801651201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216879801651201", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "128945208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216844963733505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216844963733505", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "227900491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164216839611781121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164144722480422912"}], "id": "1164216839611781121", "created_at": "2019-08-21T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@carlosaccano @ofutebolnews @zagaimponente vc \u00f1 sabe como mexe c/o psicol\u00f3gico brincadeiras como essas, depois se perguntam pq fulano se matou, pq sicrano entrou na escola e matou td mundo. Vc \u00e9 ing\u00eanuo ou incapaz pra \u00f1 perceber a maldade nisso, a nova consci\u00eancia Criou respeito, empatia e cidadania. Modifique vc a sua...", "in_reply_to_user_id": "823044552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlosaccano", "id": "823044552"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "zagaimponente", "id": "332679867"}]}, "author_id": "69676729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164216783009734657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164216783009734657", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "159596569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216767771762689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216767771762689", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1005171986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216766794469376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216766794469376", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "591324568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216757835436033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216757835436033", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "208865338"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216741523841024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216741523841024", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "127580201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216720925646850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216720925646850", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "4561789350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216707608698880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164216707608698880", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2234486497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216689736765440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216689736765440", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2607727807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216643020566530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216643020566530", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:44:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "996198913752358912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216485906210822"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216485906210822", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1050000977565233152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216458441887745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "id": "1164216458441887745", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1063425807421448193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216436765659136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216436765659136", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "886076782176346112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216432202268675"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216432202268675", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1035986994147614721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164216256175779841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164216256175779841", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:42:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "946085660481478656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164216240379969542"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164216240379969542", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "440150187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216094934151168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164216094934151168", "created_at": "2019-08-21T16:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "157775298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216006321025025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216006321025025", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "149675583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164216003200462848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164216003200462848", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "286991770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215987517964288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164215987517964288", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "44874985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215919620608003"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164215919620608003", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1057688309596676096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215856748015616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164201368846053382"}], "id": "1164215856748015616", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pollomaldonado", "id": "15752695"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollomaldonado: Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "author_id": "63321468"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215774703226880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164215774703226880", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "861004596763914241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215757267492868"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "id": "1164215757267492868", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "2726724826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215733842305024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164215733842305024", "created_at": "2019-08-21T16:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "963229869076369408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215691639164930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164003681764646912"}], "id": "1164215691639164930", "created_at": "2019-08-21T16:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vala_Mtz: Mi \u00fanica amistad que cre\u00eda sincera se ha ido. Estado: suicida", "author_id": "1111317658144784388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215654930624513"], "id": "1164215654930624513", "created_at": "2019-08-21T16:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara o menino do quinto ano da minha escola se matou????? velho", "author_id": "1064355032651497473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "619354834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215577885532160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164214025212825602"}], "id": "1164215577885532160", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Algojocosa: Por eso es que la gente se suicida para la mierda. Para tener familiares as\u00ed prefiero estar sola nojoda. https://t.co/u0d9U\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Algojocosa", "id": "173908976"}]}, "author_id": "258165353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215560667840514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164215560667840514", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "822185710165889024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "id": "1164215551494959108", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "154670681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215350805835778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164215350805835778", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1027629539835424768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215194626736128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "id": "1164215194626736128", "created_at": "2019-08-21T16:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "author_id": "298524064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215184040312832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164215184040312832", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "2322422467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215169024757761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164215169024757761", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "485563516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215129816387584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164215129816387584", "created_at": "2019-08-21T16:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "1068480552930607104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164215124619669504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164215124619669504", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "1510809548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111210418176"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111223062534"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111206232066"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111273332737"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215116981788672"], "id": "1164215116981788672", "created_at": "2019-08-21T16:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Esta claro que soy un suicida altruista, pero que le vamos a hacer, soy as\u00ed. Y es un abogado quien lo dice https://t.co/4whDf04Xua", "author_id": "271848995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215039026434059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164215039026434059", "created_at": "2019-08-21T16:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "379863396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6fy0NwG2vY", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Aumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-Kabul-20190821-0020.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Aumentan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Aumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-Kabul-20190821-0020.html"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Eran63"}, {"start": 79, "end": 108, "tag": "PeroVariosHeridosFallecieron"}, {"start": 109, "end": 136, "tag": "ElAtentadoFueContraUnaBoda"}, {"start": 137, "end": 157, "tag": "UnaBodaY80Funerales"}, {"start": 158, "end": 177, "tag": "TragediaTerrorista"}, {"start": 178, "end": 207, "tag": "SeLoAdjudic\u00f3ElEstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 208, "end": 239, "tag": "Todav\u00edaHayGenteEnEstadoCr\u00edtico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214953584340992"], "id": "1164214953584340992", "created_at": "2019-08-21T16:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Aumentan a 80 los muertos por el atentado suicida en una boda en Kabul #Eran63 #PeroVariosHeridosFallecieron #ElAtentadoFueContraUnaBoda #UnaBodaY80Funerales #TragediaTerrorista #SeLoAdjudic\u00f3ElEstadoIsl\u00e1mico #Todav\u00edaHayGenteEnEstadoCr\u00edtico https://t.co/6fy0NwG2vY", "author_id": "176979194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214905144299521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163837011452669953"}], "id": "1164214905144299521", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdnaRaquel1", "id": "983343415"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "text": "@EdnaRaquel1 No caso da Elo\u00e1 era pra ter sido usado um sniper, mas se fosse o sniper de ontem que erra tiro, ia matar Elo\u00e1 do mesmo jeito. \nE o do \u00f4nibus quem matou a professora foi um policial. Haha", "in_reply_to_user_id": "983343415", "author_id": "4258619057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214844297482240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163800343131688960"}], "id": "1164214844297482240", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1."}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bay_505", "id": "1852007436"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bay_505 Te entendo mas eu assisti o sequestro da Elo\u00e1. A pol\u00edcia foi proibida de Atirar, e olha que teve chances , mas o sequestrador matou Elo\u00e1 que era sua ex namorada . Eu sinto muito pela dor da m\u00e3e dele, ele poderia ter se entregado.", "in_reply_to_user_id": "1852007436", "author_id": "856850893211406336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214810386604038"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1164214810386604038", "created_at": "2019-08-21T16:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "261785513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214725305126918"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164214725305126918", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "964011848"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164214686256025601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161805100047712256"}], "id": "1164214686256025601", "created_at": "2019-08-21T16:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u307f\u306b\u304f\u308b\u306e\u3067\u3059\u304b\uff1f\u263a\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "928193867412750337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214653817409538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164214653817409538", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "96264193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214646280208384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164214646280208384", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "55296588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214640362045441"], "id": "1164214640362045441", "created_at": "2019-08-21T16:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Mi vida se resume en un me quiero morir pero me da miedo morirme porque quiero morirme pero no soy suicida asies", "author_id": "1106749865248346112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214634427166727"], "id": "1164214634427166727", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5587, "type": "Place", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.8157, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Voy a ver Escuadr\u00f3n Suicida: Asalto a Arkham\nSer\u00e1 una maravilla como se espera de la animaci\u00f3n de DC", "author_id": "710213002226696197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214558451478528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1164214558451478528", "created_at": "2019-08-21T16:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1073701986103713792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214549047914497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164214549047914497", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "102743329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214322966552577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164211465898856450"}], "id": "1164214322966552577", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.551, "type": "Place", "normalized_text": "Pode Judicial"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 307, "end": 309, "probability": 0.4171, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@primerafuente1 @Jaicec @ArturoValverdeP Jajaja Arturo alias magneto fue un mermelero de Odebrecht  y es un par\u00e1sito de los muchos q dej\u00f3 el suicida  trabajando en el estado a punta de medidas cautelares en el Pode Judicial. Y ha despotricado contra Humala, PPK y Vizcarra pero bien q cobr\u00f3 y cobr\u00e1 de esos Gob. Conchudos", "in_reply_to_user_id": "1929290508", "author_id": "344365313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214310211608576"], "id": "1164214310211608576", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Sf"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nao acredito q um menininho do 5\u00b0 ano do Sf se suicidou", "author_id": "915010613952368640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214308819144710"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164214308819144710", "created_at": "2019-08-21T16:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "2988654748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cjOdOpjDga", "expanded_url": "http://bit.ly/2KXejms", "display_url": "bit.ly/2KXejms"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NellyVelascofer", "id": "2423053533"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "realpalma5", "id": "1155660334461607937"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214277907111936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204158561468416"}], "id": "1164214277907111936", "created_at": "2019-08-21T16:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NellyVelascofer @realpalma5 Si por eso se endeudan y despu\u00e9s de se suicida y asesina a su hijo porque es \"responsable y planifica\" https://t.co/cjOdOpjDga", "in_reply_to_user_id": "2423053533", "author_id": "1081162913203798016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214271758221320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164214271758221320", "created_at": "2019-08-21T16:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "1496773933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214265282269185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164214265282269185", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1969250911"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214205903527936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164201457484292096"}], "id": "1164214205903527936", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brndasts nossa, minha m\u00e3e deixou eu faltar da escola sem nem ficar brava, ela sempre fica quando eu pe\u00e7o. da\u00ed vai e o victor me manda mensagem falando q um menino do quinto ano da escola se enforcou ontem, eu chorei tanto. n\u00e3o consigo imaginar isso", "in_reply_to_user_id": "1076195322009919488", "author_id": "920678669835792385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214116833267712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "id": "1164214116833267712", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "author_id": "1057996921606991872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/UZPqRTcH37", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/?p=886537", "display_url": "otvfoco.com.br/?p=886537"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Paula Ar\u00f3sio"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 159, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214061887885312"], "id": "1164214061887885312", "created_at": "2019-08-21T16:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ana Paula Ar\u00f3sio tem trag\u00e9dia \"secreta\" com suic\u00eddio de noivo que se matou com um tiro na boca na frente da atriz \u2013 TV Foco https://t.co/UZPqRTcH37 via @tvfoco", "author_id": "699547851894976513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0d9UIFFu9", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214025212825602"], "id": "1164214025212825602", "created_at": "2019-08-21T16:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por eso es que la gente se suicida para la mierda. Para tener familiares as\u00ed prefiero estar sola nojoda. https://t.co/u0d9UIFFu9", "author_id": "173908976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164214017570803712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163830613322981377"}], "id": "1164214017570803712", "created_at": "2019-08-21T16:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cerqueira20001 Se vcs lerem e se informarem o pr\u00f3prio sistema de seguran\u00e7a diz que ainda vai morrer mais inocentes, faz parte do plano do atual governo, e que nesse mesmo ano a pol\u00edcia matou mais que 98 e nem chegamos ao fim de 2019... boa sorte a\u00ed para todos do Rj DEUS ABEN\u00c7OE VOC\u00caS.", "in_reply_to_user_id": "4827439681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cerqueira20001", "id": "4827439681"}]}, "author_id": "1396180142"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213985799024642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164213985799024642", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "832805296372281344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213912587382784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164213912587382784", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1547581837"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213832132284417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164213832132284417", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2161782782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213830223896581"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164213830223896581", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:33:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1872956588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213809017434114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164213613160255489"}], "id": "1164213809017434114", "created_at": "2019-08-21T16:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnaKarina625: \"Si alguien observara desde afuera la sociedad planetaria, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece\u2026", "author_id": "1051656941037080576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213744144179201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164213744144179201", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "1048038760548630528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213718466596865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164213718466596865", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "177048412"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1164213714762907648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074020959948801"}], "id": "1164213714762907648", "created_at": "2019-08-21T16:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u3046\u3080\u2026\u3001\u514e\u306b\u89d2\u898b\u5b88\u308b\u3057\u304b\u306a\u3044\u3088\u3046\u3067\u3059\u2026", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "949271806250180608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213698761777153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164213698761777153", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "42205595"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213681472888832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164213681472888832", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "58038334"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213650858680321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1164213650858680321", "created_at": "2019-08-21T16:32:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "author_id": "1044978424119545859"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213613160255489"], "id": "1164213613160255489", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 144, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}, {"start": 148, "end": 162, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.7426, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazonRainforest"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 163, "tag": "PrayforAmazonas"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "AmazonRainforest"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Si alguien observara desde afuera la sociedad planetaria, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece suicida\" Papa Francisco \n#PrayforAmazonas #AmazonRainforest", "author_id": "1024465335670452224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213598291447809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210342014201856"}], "id": "1164213598291447809", "created_at": "2019-08-21T16:32:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gabyzinha20789 Ele n estava certo,por\u00e9m ele n deveria morrer pq se fomos pensar assim tem tantas gente que tem que MORRER e n morre!Pq n preso, ele n matou ningu\u00e9m em vez de atirar pq n foram at\u00e9 ele e o abordaram? infelizmente vivemos em um mundo onde matar \u00e9 + f\u00e1cil triste quem sofre \u00e9 a m\u00e3e!", "in_reply_to_user_id": "912699024561643521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gabyzinha20789", "id": "912699024561643521"}]}, "author_id": "4470840513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213534340845571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164213534340845571", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1068125977333637120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213474764963840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164213474764963840", "created_at": "2019-08-21T16:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "239572776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213439344066560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "id": "1164213439344066560", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "author_id": "2382404676"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164213435703418881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164213435703418881", "created_at": "2019-08-21T16:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "1151782492074074112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213308192436225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164213308192436225", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "3880760715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213252173258752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "id": "1164213252173258752", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "author_id": "25462318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AbJ5RXhRx4", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/internacional/sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan/", "display_url": "lanacionweb.com/internacional/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VMr9f0gbRC", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1164213206807654400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VMr9f0gbRC", "media_key": "3_1164213205230661632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213206807654400"], "id": "1164213206807654400", "created_at": "2019-08-21T16:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/AbJ5RXhRx4 https://t.co/VMr9f0gbRC", "author_id": "186108816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213203288633344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "id": "1164213203288633344", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "author_id": "2882895125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213185760714752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820220894441472"}], "id": "1164213185760714752", "created_at": "2019-08-21T16:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JordiVPou @lluis_llach @govern @QuimTorraiPla @KRLS Solo y triste por el abandono de los suyos? O un poco simple por llamar a una confrontaci\u00f3n suicida que no quiere nadie. Muy listo no parece.", "in_reply_to_user_id": "117709906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JordiVPou", "id": "117709906"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "govern", "id": "145670919"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 47, "end": 52, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "author_id": "1036222501272080384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213142957821953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163871264668340227"}], "id": "1164213142957821953", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @talissonpel: Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00fa\u2026", "author_id": "1368007927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164213139124215811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164213139124215811", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "1127948120086777862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bOXoW2JsDw", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/internacional/menor-de-edad-masacra-5-familiares-mientras-dormian-y-despues-se-suicida", "display_url": "laguna.telediario.mx/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "TDLaguna"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TDLaguna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213070371016704"], "id": "1164213070371016704", "created_at": "2019-08-21T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TDLaguna Menor de edad masacra a 5 familiares mientras dorm\u00edan y despu\u00e9s se suicida \u26a0\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/bOXoW2JsDw", "author_id": "302265180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212978771738625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204922478432258"}], "id": "1164212978771738625", "created_at": "2019-08-21T16:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DilaComments mas que o sequestro caiu como uma luva no colo do governador, isso caiu, ninguem se lembra mais dos inocentes que a pol\u00edcia matou semana passada", "in_reply_to_user_id": "1421461146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "author_id": "3034621529"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212970559332352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164212970559332352", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "702483239932465152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212962514673664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164212962514673664", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "813556464572833792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212877399592960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164212877399592960", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "1289645192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212811448410113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164146524466626560"}], "id": "1164212811448410113", "created_at": "2019-08-21T16:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guaritoto: En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guaritoto", "id": "49622856"}]}, "author_id": "114766248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212788283224065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164130893360971776"}], "id": "1164212788283224065", "created_at": "2019-08-21T16:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lelispatricia: Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "author_id": "1122684006246637568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212763276775425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "id": "1164212763276775425", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "135664219"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164212747875299329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164212747875299329", "created_at": "2019-08-21T16:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "1032947808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/zV4vs04hfW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005316368306/posts/1167508713436330/", "display_url": "facebook.com/10000531636830\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212708687994881"], "id": "1164212708687994881", "created_at": "2019-08-21T16:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hee as\u00ed tendr\u00eda que ser realmente pero vos no te re\u00eds con los vendedores ah\u00ed y ya sos amargada,  suicida ere erea https://t.co/zV4vs04hfW", "author_id": "1349654118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212698676178944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164212698676178944", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "794757718913519616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212647220457473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210089634533377"}], "id": "1164212647220457473", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Billie Eilish"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Davidsalhez", "id": "764924709158871040"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Forgottenruin_ @Davidsalhez Llev\u00e1rselas de Billie Eilish tampoco, ponte a estudiar y deja de darles verg\u00fcenza a tus pap\u00e1s con tu fase de \u201cg\u00f3tica\u201d y \u201csuicida\u201d.", "in_reply_to_user_id": "997901616991948800", "author_id": "238357076"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212614248980481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164212614248980481", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1482846780"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212608335040517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164212608335040517", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1112902698607788032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212566375174145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "id": "1164212566375174145", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "author_id": "752155280293650432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212554299822080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164212554299822080", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "330590923"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212548725592064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164212548725592064", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "721459767265357824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212465766477825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164212464445251585"}], "id": "1164212465766477825", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o te condeno. Mas devia pensar tamb\u00e9m na fam\u00edlia do Willian. At\u00e9 o pai de uma das v\u00edtimas se solidarizou com a dor da m\u00e3e. Era um menino bom, n\u00e3o tinha antecedentes. N\u00e3o temos politicas p\u00fablicas de sa\u00fade mental eficiente. Enfim o Estado matou duas vezes esse rapaz.", "in_reply_to_user_id": "37013944", "author_id": "37013944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212449882574849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164212449882574849", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "868634117960867840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212439162003456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164212439162003456", "created_at": "2019-08-21T16:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1898208792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HTSeMQ7Ipq", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1164140992691343360", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212438218280965"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164140992691343360"}], "id": "1164212438218280965", "created_at": "2019-08-21T16:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El ser humano se auto extingue, se suicida. Tal vez sea lo mejor para este pobre planeta condenado a nosotros. https://t.co/HTSeMQ7Ipq", "author_id": "195093253"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212400452771840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164212400452771840", "created_at": "2019-08-21T16:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "997196219893116934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212331632611328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164212331632611328", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "14372459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212198819934208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1164212198819934208", "created_at": "2019-08-21T16:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "247987503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212180918685697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "id": "1164212180918685697", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "author_id": "4916868765"}, {"entities": {"urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/Bxv0zRaeLj", "expanded_url": "https://twitter.com/marotatha/status/1164212155102760960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxv0zRaeLj", "media_key": "3_1164212147997614081"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212155102760960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170409396363265"}], "id": "1164212155102760960", "created_at": "2019-08-21T16:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@roxmo Eu acho muito engra\u00e7ado esse neg\u00f3cio de ficar discutindo se o bandido tinha ou n\u00e3o passagem pela pol\u00edcia, o fato \u00e9 que o cara cometeu um crime e se fudeu. Lembram do caso do ator do SBT?\nO assassino tinha v\u00e1rias passagens pela pol\u00edcia, estava solto e matou pai, m\u00e3e e filho!!! https://t.co/Bxv0zRaeLj", "in_reply_to_user_id": "17752026", "author_id": "3483263122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164212099511402496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "id": "1164212099511402496", "created_at": "2019-08-21T16:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "2838577401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212089227010048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164212089227010048", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "1041546556317556736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212070180691969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164212070180691969", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "711554211234840576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211931982565381"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164211931982565381", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:25:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2547000974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211893000638467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164211893000638467", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3102521231"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211846766878720"], "id": "1164211846766878720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 9}, "text": "Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 coisa seria, estamos de luto!", "author_id": "1075814441889996800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211776541511680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164197975591202817"}], "id": "1164211776541511680", "created_at": "2019-08-21T16:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnglicaTaveras1: No cabe dudas de que el liderazgo de @LeonelFernandez y @DaniloMedina no tiene vocaci\u00f3n suicida, por eso la unidad est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnglicaTaveras1", "id": "4789959728"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "3010833415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211459951226880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820145371836417"}], "id": "1164211459951226880", "created_at": "2019-08-21T16:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hgamez7 Como m\u00e9dico familiar me indigna mucho ese pensamiento est\u00fapido. Recuerdo que en una guardia de la residencia tuve qu\u00e9 cuestionar un alta a una suicida reincidente en una sala de urgencias en fin de semana porque a huevo no la quer\u00edan batallar hasta el lunes.", "in_reply_to_user_id": "236621586", "author_id": "483643224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211395090702337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164211395090702337", "created_at": "2019-08-21T16:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "151611540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211363310395392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210680884543489"}], "id": "1164211363310395392", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Uni\u00e3o"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.4152, "type": "Other", "normalized_text": "jair"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Johannes_Volkel @JornalOGlobo voc\u00ea duvida de tudo que \u00e9 contra voc\u00ea par\u00e7a... foi um jornal local, da cidade de Nova Uni\u00e3o poxa... tem declara\u00e7\u00e3o tem tudo, mas \u00e9 aquilo... se voc\u00ea n\u00e3o quiser enxergar, nada no mundo far\u00e1. \n\nE acho que vc vai ser desses que at\u00e9 se o jair admitir que matou alguem vc vai defender", "in_reply_to_user_id": "1129840884500115456", "author_id": "827288700501508096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211335116349441"], "id": "1164211335116349441", "created_at": "2019-08-21T16:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ol\u00e1 pensamentos suicida voc\u00eas vieram mais cedo esse m\u00eas", "author_id": "2514611180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211268267446272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210666472968192"}], "id": "1164211268267446272", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "liaju07", "id": "851534941"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:22:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liaju07: Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E EL\u2026", "author_id": "407072153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211226219429889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210847175983104"}], "id": "1164211226219429889", "created_at": "2019-08-21T16:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pastel_ito Al final ella se suicida y siento que fue la \u00fanica manera que encontr\u00f3 de sentirse libre y feliz.", "in_reply_to_user_id": "1726269246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}]}, "author_id": "1726269246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211209014579200"], "id": "1164211209014579200", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Bukowski"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pra quem acha que idea\u00e7\u00e3o suicida ou suic\u00eddio (como queiram) \u00e9 uma frescura ou babaquice, deleitem-se com o livro de Bukowski. E desafio quem me chamar de defensor de bandidos a visitar um CAPS por um dia apenas, conversando com pacientes em uma sala de espera...", "author_id": "1377592364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211140580257793"], "id": "1164211140580257793", "created_at": "2019-08-21T16:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E eu que sonhei que uma mulher se matou enforcada com chiclete", "author_id": "1019062094677848069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211104236466176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164211104236466176", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "127283945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211100424052736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164211100424052736", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1084186529466068992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211083336437761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164211083336437761", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "858857107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211075019149312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210041823666176"}], "id": "1164211075019149312", "created_at": "2019-08-21T16:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juespanha SE VOC\u00ca GOSTA PODE COMER, QUEM MATOU N\u00c3O FOI VOC\u00ca, COMER TE MANT\u00c9M VIVA, LEI DA SOBREVIV\u00caNCIA, CADEIA ALIMENTAR", "in_reply_to_user_id": "887641088776953856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juespanha", "id": "887641088776953856"}]}, "author_id": "497514466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211013610328065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164211013610328065", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1106202888286674944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210945536811012"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164210945536811012", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "241316491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210925651615744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164207911117213698"}], "id": "1164210925651615744", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "faiscajuventude", "id": "4882965802"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @faiscajuventude: St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0\u2026", "author_id": "249312394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210924464590848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164210924464590848", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1147846317500260353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CUzQOVeU24", "expanded_url": "https://twitter.com/oscarevaldes/status/1164198177190363136", "display_url": "twitter.com/oscarevaldes/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210902893248513"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164198177190363136"}], "id": "1164210902893248513", "created_at": "2019-08-21T16:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pa\u00eds suicida, mientras nuestros vecinos avanzan. https://t.co/CUzQOVeU24", "author_id": "47124703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210847175983104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204646929485824"}], "id": "1164210847175983104", "created_at": "2019-08-21T16:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pastel_ito La historia de la pelicula es muy triste, recuerdo que su mam\u00e1 se va con el novio y la abandona, ella tiene que vivir sola, su \u00fanico amigo creo que se suicida, al parecer encuentra el amor pero el tipo es un proxeneta y la termina prostituyendo", "in_reply_to_user_id": "907614599591186436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}]}, "author_id": "1726269246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210711213617152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164210711213617152", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1162885199639851008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/snXHeaKIjT", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcussoaresRD/status/1164210668494569472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snXHeaKIjT", "media_key": "3_1164210648663973888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4936, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210668494569472"], "id": "1164210668494569472", "created_at": "2019-08-21T16:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie. https://t.co/snXHeaKIjT", "author_id": "745048182762143745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zdCLXtY33D", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Briito/status/1163886265357484033", "display_url": "twitter.com/Jv_Briito/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210666472968192"], "id": "1164210666472968192", "created_at": "2019-08-21T16:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E ELE MORREU PQ FEZ UM SEQUESTRO COM BANDO DE GENTE INOCENTE, e sabia o que poderia acabar com a pr\u00f3pria vida dele. \n\nPor isso que o BRASIL, n\u00e3o muda. https://t.co/zdCLXtY33D", "author_id": "851534941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210628917104641"], "id": "1164210628917104641", "created_at": "2019-08-21T16:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho INCR\u00cdVEL esse povo da minha escola, agr q o menino se matou Fica \"ain que d\u00f3\" \" Ele era mt novo\", mas a mas a maioria s\u00e3o uns puta povo t\u00f3xico. Tem gente q agr ta se pagando de bonzinho, mas j\u00e1 fez pessoas pensarem em suic\u00eddio. Vsf seus t\u00f3xicos que vem pagar de bonzinho", "author_id": "1131197958366662656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210544641007623"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164210544641007623", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "132144587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "id": "1164210451946856448", "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "author_id": "103335037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210398628909056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164210398628909056", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "124636398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210305767002113"], "id": "1164210305767002113", "created_at": "2019-08-21T16:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mama perdoname por mente suicida", "author_id": "1039709477006659586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210299429367808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164210299429367808", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2815499464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210277187014656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164210277187014656", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "118885463"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210248367915010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164210248367915010", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1134937209377886208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210221490888704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164210221490888704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "264600193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210009946886144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164209615015485441"}], "id": "1164210009946886144", "created_at": "2019-08-21T16:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rossi7Victor tbm acho, suicida la", "in_reply_to_user_id": "3351334577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rossi7Victor", "id": "3351334577"}]}, "author_id": "889270985148551168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209849707716609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164209849707716609", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1287870020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209840077639680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164209840077639680", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "64470721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209803167772673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164209803167772673", "created_at": "2019-08-21T16:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "246822163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209590193598464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164190119701692417"}], "id": "1164209590193598464", "created_at": "2019-08-21T16:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pisi_vic Vos sos suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "952548757", "author_id": "34718020"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209589379895296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164209589379895296", "created_at": "2019-08-21T16:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "90481264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209544219807745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164209544219807745", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "1044307883775721473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/SC56eYrITj", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1164209497579167744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SC56eYrITj", "media_key": "3_1164209493024169985"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3669, "type": "Person", "normalized_text": "Estrella"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.6301, "type": "Place", "normalized_text": "Oiga Del Castillo"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7104, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209497579167744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164165954613460992"}], "id": "1164209497579167744", "created_at": "2019-08-21T16:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Suicida cuando ciudad. no pensaban y hacian lo q queria la Estrella enviaba sus Bufalos, aun el mismo pateo a un ciudad., Politica Pais actuar favor asunt.Personal. Art. en Oiga Del Castillo\" Yo defiendo a Alan xq le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y Me hace bien a Mi\" https://t.co/SC56eYrITj", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "415001653"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164209492072026112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163093870483316737"}], "id": "1164209492072026112", "created_at": "2019-08-21T16:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Don_Lazzara: #Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Don_Lazzara", "id": "501750077"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Afganistan"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Kabul"}]}, "author_id": "1080519291047432193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209426166931456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164209426166931456", "created_at": "2019-08-21T16:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "71692458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209419514798080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164209419514798080", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1367404963"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209388917338113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164190174735036416"}], "id": "1164209388917338113", "created_at": "2019-08-21T16:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rudrabhz: @Matheus_GRamos @RegrasdaRihanna \u00d4 meu anjo.. \nisent\u00e3o tbm, t\u00e1 quase no mesmo patamar de bolsominion!\n\n\u00e9 quase a par\u00e1bola da\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rudrabhz", "id": "1138519231836950534"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "matheus_gramos", "id": "1274720176483811329"}]}, "author_id": "1112398339855790080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209383816990720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164208631069532160"}], "id": "1164209383816990720", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Judgment"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.8058, "type": "Place", "normalized_text": "Kamurocho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fael_mbc", "id": "166696594"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fael_mbc E esse ano saiu Judgment que se passa no mesmo universo, mas voc\u00ea joga com um ex advogado que defendeu um assassino que depois de inocentado matou de novo, ent\u00e3o ele larga a carreira de advogado e vira detetive particular em Kamurocho", "in_reply_to_user_id": "166696594", "author_id": "29326894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209357472620549"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164197975591202817"}], "id": "1164209357472620549", "created_at": "2019-08-21T16:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnglicaTaveras1: No cabe dudas de que el liderazgo de @LeonelFernandez y @DaniloMedina no tiene vocaci\u00f3n suicida, por eso la unidad est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnglicaTaveras1", "id": "4789959728"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "1153448258192183298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209329576271873"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207685816004608"}], "id": "1164209329576271873", "created_at": "2019-08-21T16:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pactodevarsovia @veroisapunk Ser\u00e1 m\u00e1s o menos grave, pero en la mayor\u00eda de los casos son problemas solucionables. El que se suicida es porque no ve ninguna salida a su situaci\u00f3n, eso es lo grave, muchas veces porque se ve acorralado.\n\nPor cierto, no s\u00e9 de d\u00f3nde ni por qu\u00e9 saca esa l\u00f3gica est\u00fapida del empleo.", "in_reply_to_user_id": "552704707", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pactodevarsovia", "id": "552704707"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429"}]}, "author_id": "196721692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164209264061231105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164209264061231105", "created_at": "2019-08-21T16:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "1523384058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209223930175489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163887616716083200"}], "id": "1164209223930175489", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Naty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Natymalik23", "id": "1057670243869491201"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Natymalik23 Naty  tudo pode parecer dif\u00edcil agora mas o sofrimento n\u00e3o acaba com a morte. Pelo contr\u00e1rio o suicida sofre mais ainda. Procure tratamento ,algu\u00e9m para conversar. Tenha esperan\u00e7a, vc consegue!! Se precisar pode chamar na dm", "in_reply_to_user_id": "1057670243869491201", "author_id": "157121695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209185472548865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164209185472548865", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2738702657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209062101344256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164209062101344256", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "36062728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/7ee4ouwQuR", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1164167153626636294", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208977628028928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164167153626636294"}], "id": "1164208977628028928", "created_at": "2019-08-21T16:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m suicida esse homem https://t.co/7ee4ouwQuR", "author_id": "1162034529344917506"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164208871222718464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164208871222718464", "created_at": "2019-08-21T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "399609372"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164208765090091009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164208765090091009", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "304632253"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164208685884825600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1164208685884825600", "created_at": "2019-08-21T16:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "author_id": "3291161656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164208676678320128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164208676678320128", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "148882211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208594973278209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164208594973278209", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1046790799776776192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208536764715010"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164208532922732545"}], "id": "1164208536764715010", "created_at": "2019-08-21T16:11:59.000Z", "geo": {"place_id": "7d734c551c3ea8ab"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos deu um show do que no 174... O cara tinha perfil suicida de acordo com o psic\u00f3logo do local, vai fazer oq? Esperar uma luz divina e o cara se render?", "in_reply_to_user_id": "101586550", "author_id": "101586550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208404988137472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164208404988137472", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1008031980829671426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PsMscKdPge", "expanded_url": "https://twitter.com/elschlepper/status/1164208398814076928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsMscKdPge", "media_key": "3_1164208168404230144"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164208398814076928"], "id": "1164208398814076928", "created_at": "2019-08-21T16:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Los gobernadores peronistas muestran su cara m\u00e1s miserable queriendole cobrar el IVA al sachets de leche y la harina de los m\u00e1s humildes. Esto voto el 47%. Un pais suicida y prisionero de estos par\u00e1sitos. https://t.co/PsMscKdPge", "author_id": "2670470348"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208397069246465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163957642957656066"}], "id": "1164208397069246465", "created_at": "2019-08-21T16:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThiGuerra96: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThiGuerra96", "id": "768604135063191553"}]}, "author_id": "843849291248680961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208370024374272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164189965967929344"}], "id": "1164208370024374272", "created_at": "2019-08-21T16:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@daniel__prado @aylasantana @AnthonySamuk @92mrodrigues @KaioCurrets Eu tenho por sinal e falo justamente por isso, por saber se ele fizesse isso, eu iria sofrer bastante, mais ainda sabendo que ele matou 20,30 pessoas e destruiu outras fam\u00edlias, reveja bem o que voc\u00ea falou!", "in_reply_to_user_id": "68340613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniel__prado", "id": "68340613"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "aylasantana", "id": "41806661"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "AnthonySamuk", "id": "709096696878403584"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "92mrodrigues", "id": "778819496"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "KaioCurrets", "id": "1226398056"}]}, "author_id": "868115568410415105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208236133781507"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164208236133781507", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "67091176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208224125489152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164208224125489152", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "30927342"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208222384906241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164208222384906241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1153481278253146114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208220623314944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163936292528414720"}], "id": "1164208220623314944", "created_at": "2019-08-21T16:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imjiminssi 30tao na m\u00e3o macho no ch\u00e3o, se tu ainda n\u00e3o matou passa o endere\u00e7o que eu digo umas verdades depois Mato pra ter certeza que ele n\u00e3o vai fazer isso de novo com outra mulher.", "in_reply_to_user_id": "1027248437132230662", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "imjiminssi", "id": "1027248437132230662"}]}, "author_id": "1162713593672077313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208144442114050"], "id": "1164208144442114050", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E vou assistir novamente esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2d", "author_id": "960133230082052096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/0SEycklKPi", "expanded_url": "https://twitter.com/faiscajuventude/status/1164207911117213698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SEycklKPi", "media_key": "3_1164207905664581632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Maiakovski"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "TrotskiVive"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "TrotskiVive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207911117213698"], "id": "1164207911117213698", "created_at": "2019-08-21T16:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0s amarras da burocracia. \n\nMaiakovski n\u00e3o suportou a burocracia stalinista e se suicidou.\n\nPelo direito ao p\u00e3o e \u00e0 arte livre: #TrotskiVive https://t.co/0SEycklKPi", "author_id": "4882965802"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164207863625080833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164207863625080833", "created_at": "2019-08-21T16:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "2535672155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164207863050514433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163868115291254784"}], "id": "1164207863050514433", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.625, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Habr\u00eda una cola enorme como en el gobierno del suicida maricon @AlanGarciaPeru  para patearte en tu siki perro de chacra Mulder", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "1013839286020517889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207843563753472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164207843563753472", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1130643875792642048"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164207774810742784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164207774810742784", "created_at": "2019-08-21T16:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "1035959506700783618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207616408653829"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164207616408653829", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "56542021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207454034563073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164207454034563073", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "36062728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164207404243927041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "id": "1164207404243927041", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "author_id": "2317633790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207318499827715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164207318499827715", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "37825304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207262212210691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164207262212210691", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1067975648038330368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164207240867438593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1164207240867438593", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:06:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "3361019290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164207154926108672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164207154926108672", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "757261045736083456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207063448338433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164203224154460167"}], "id": "1164207063448338433", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CH1NNlE", "id": "1362249793297293312"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ch1nnle esquadr\u00e3o suicida 2 \nwith James Gunn", "in_reply_to_user_id": "791418340547919872", "author_id": "1123807695772028929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207026240708608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164207026240708608", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "104624439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206971777687553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164206971777687553", "created_at": "2019-08-21T16:05:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "4623510496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206879624638464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164206879624638464", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "914218687632199682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206862063099905"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155191202884521986"}], "id": "1164206862063099905", "created_at": "2019-08-21T16:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paginaduvidosa uma pessoa s\u00f3 \u00e9 suicida se ela chega ao ao ato, antes disso ela tem tend\u00eancias suicidas\n\ne quando a pessoa morre ela n\u00e3o deixa de existir, ela s\u00f3 morre", "in_reply_to_user_id": "1141031086526521347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "paginaduvidosa", "id": "1565829238732853248"}]}, "author_id": "1072215085660147714"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206861257781249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1164206861257781249", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "2484813552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206806039715840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "id": "1164206806039715840", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "70964092"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206785726750720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "id": "1164206785726750720", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "author_id": "55268024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206758388260864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164206758388260864", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "261823319"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206756022685708"], "id": "1164206756022685708", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Patricia Tubilla, la infame aprista que denuncia al fiscal JDP por plagio, est\u00e1 en Arequipa dando seguimiento al caso. Y qui\u00e9n la acompa\u00f1a? El tambi\u00e9n infame abogado del suicida AG, Erasmo Reyna.\nComo si JDP tuviese tiempo para perderlo con un par de impresentables.", "author_id": "971218231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206751052288000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164206751052288000", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "155343258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206741481037824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164206741481037824", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "126064349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206654944157696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164206654944157696", "created_at": "2019-08-21T16:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "320467704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206631581827073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "id": "1164206631581827073", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "author_id": "377718346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206520369864704"], "id": "1164206520369864704", "created_at": "2019-08-21T16:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed?", "author_id": "934125308097318912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206473179729920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164029840250626049"}], "id": "1164206473179729920", "created_at": "2019-08-21T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_hemmatoma @medicenfos @MrElDiablo8 @TuAlcaldiaGAM No fue falta de empat\u00eda simplemente el sujeto se ve fuera de si y con actitud suicida y agresiva as\u00ed una se\u00f1ora fue lanzada a las v\u00edas del tren x un loco", "in_reply_to_user_id": "91266766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "el_hemmatoma", "id": "91266766"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "medicenfos", "id": "93929148"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "TuAlcaldiaGAM", "id": "134800503"}]}, "author_id": "349887585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PUkXxFj7lK", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardocfaguiar/status/1164206470361231360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PUkXxFj7lK", "media_key": "3_1164206459367936003"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5186, "type": "Organization", "normalized_text": "conmebol"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206470361231360"], "id": "1164206470361231360", "created_at": "2019-08-21T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "conmebol matou a libertadores e se voc\u00ea discorda discorde da\u00ed da sua casa https://t.co/PUkXxFj7lK", "author_id": "106929764"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206460085186563"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "id": "1164206460085186563", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "author_id": "82700596"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/bASmr9RcNY", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Duda_abf", "id": "1135265699146940416"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206386215030785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163270391709732864"}], "id": "1164206386215030785", "created_at": "2019-08-21T16:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Duda_abf: Perereca suicida \ud83c\udfb6 https://t.co/bASmr9RcNY", "author_id": "1096546518302109697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206325410291712"], "id": "1164206325410291712", "created_at": "2019-08-21T16:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "a filha da mulher que trabalha com a minha m\u00e3e se suicidou...", "author_id": "709167896782577664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206311699095552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164201368846053382"}], "id": "1164206311699095552", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pollomaldonado", "id": "15752695"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pollomaldonado: Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "author_id": "528031526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206216811286528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164206216811286528", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "3077440823"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164206159051526144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164194604125696000"}], "id": "1164206159051526144", "created_at": "2019-08-21T16:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aishihiko Ya ves xD me odia y se suicida!", "in_reply_to_user_id": "1132992832313135105", "author_id": "1003017631467794437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164206054705631232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164206054705631232", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1354403288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164205948514308096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164205948514308096", "created_at": "2019-08-21T16:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "860640990302023680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205879694155777"], "id": "1164205879694155777", "created_at": "2019-08-21T16:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o to conseguindo acreditar que um menino da minha escola do 5\u00b0 ano se suicidou manoo", "author_id": "1055977872849100801"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164205872513527808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164205872513527808", "created_at": "2019-08-21T16:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "821429403137740800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/oCUBQxA3rF", "expanded_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/historia/actualidad/estado-decepcion-poder-propaganda-nazi_12312/2", "display_url": "nationalgeographic.com.es/historia/actua\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Goebbels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164205870177226753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164201369579995136"}], "id": "1164205870177226753", "created_at": "2019-08-21T16:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@ericahenriquezo Joseph Goebbels  art\u00edfice de la propaganda nazi, encargado de difundir mentiras,  se suicida en un bunker junto a su esposa y 6 hijos buscate otro referente\nhttps://t.co/oCUBQxA3rF", "in_reply_to_user_id": "126695224", "author_id": "1081293872754499584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205481763725319"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164205479964397568"}], "id": "1164205481763725319", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 213, "end": 215, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Respirei fundo e falei: \"Olha meu anjo,deixa eu explicar uma coisa,se EUA ou O caralho a 4 matou indio e keimou floresta antigamente eu n\u00e3o posso fazer nd aql \u00f1 \u00e9 o territ\u00f3rio em q eu moro,eu moro no Brasil,se os EUA fuderam com as coisas deles to nem ai,pau no cu dos americanos+", "in_reply_to_user_id": "1028351344816599042", "author_id": "1028351344816599042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205465301127168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164205447869599744"}], "id": "1164205465301127168", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Agam\u00e9mnon"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Souto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ricardo77944786", "id": "1137930402562285570"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo77944786: #pordentrocomcardinot e o soldado seboso que matou a idosa na Agam\u00e9mnon?ainda t\u00e1 Souto,mas uma vez se repete essa lei\u2026", "author_id": "1137930402562285570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164205464453865473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164205464453865473", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "3666972137"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205447869599744"], "id": "1164205447869599744", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Agam\u00e9mnon"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Souto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#pordentrocomcardinot e o soldado seboso que matou a idosa na Agam\u00e9mnon?ainda t\u00e1 Souto,mas uma vez se repete essa lei nojenta de tr\u00e2nsito.", "author_id": "1137930402562285570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205447680856065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164205447680856065", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1034781276585250816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205373315780609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164205373315780609", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "163984286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205331037261825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163957642957656066"}], "id": "1164205331037261825", "created_at": "2019-08-21T15:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThiGuerra96: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThiGuerra96", "id": "768604135063191553"}]}, "author_id": "697533688981143552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205233800667142"], "id": "1164205233800667142", "created_at": "2019-08-21T15:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nossa mano o menino da minha escola do QUINTO ano se matou....", "author_id": "881936127262953473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164205187050954753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162799126888747009"}], "id": "1164205187050954753", "created_at": "2019-08-21T15:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @almantor: Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarn\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "almantor", "id": "388504777"}]}, "author_id": "396816233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205099356434433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164205099356434433", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "74435216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204991382466560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164204991382466560", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1080758032416600064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204958566309888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164203723133992960"}], "id": "1164204958566309888", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chmagalhaes_", "id": "872103295292145664"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "oiimike", "id": "45374289"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Tiago07867265", "id": "956563629372997633"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chmagalhaes_ @oiimike @Tiago07867265 @ESPNagora A gente s\u00f3 precisa jogar, nem a manuten\u00e7\u00e3o a gente paga, \u00e9 um contrato excelente, pra que vc quer administrar o est\u00e1dio? S\u00f3 pra falar que \u00e9 seu? O est\u00e1dio \u00e9 do Palmeiras que ta sob contrato de 25 anos ainda, ta pago, o Palmeiras n\u00e3o se enforcou pra fazer", "in_reply_to_user_id": "872103295292145664", "author_id": "566856444"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204912647069696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164199987397443584"}], "id": "1164204912647069696", "created_at": "2019-08-21T15:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@brunoleoribeiro Sim, sempre conto pros meus alunos a piada do publicit\u00e1rio suicida, que sobe no pr\u00f3prio ego e pula.", "in_reply_to_user_id": "91106374", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374"}]}, "author_id": "28112951"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164204882888466432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164204882888466432", "created_at": "2019-08-21T15:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "1005913959541682176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204828773556224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164204828773556224", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1060602552201461760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164204820175163392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164197975591202817"}], "id": "1164204820175163392", "created_at": "2019-08-21T15:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnglicaTaveras1: No cabe dudas de que el liderazgo de @LeonelFernandez y @DaniloMedina no tiene vocaci\u00f3n suicida, por eso la unidad est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnglicaTaveras1", "id": "4789959728"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "1054214826673795073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204797517619205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164204797517619205", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1134979858772176897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204668853116928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164204668853116928", "created_at": "2019-08-21T15:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "880618699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164204653095112705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "id": "1164204653095112705", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "author_id": "1071109557131362304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204648321994753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164204648321994753", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "215249864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204601874276355"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164204601874276355", "created_at": "2019-08-21T15:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "439938421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204556189933569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204454964584448"}], "id": "1164204556189933569", "created_at": "2019-08-21T15:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depressiva / suicida / maconheira", "in_reply_to_user_id": "986053035976810496", "author_id": "986053035976810496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204494407778304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "id": "1164204494407778304", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "author_id": "1038969744689426433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/t6bfx9nG4o", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1163836013569089536", "display_url": "twitter.com/jeanwyllys_rea\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.91, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204433426829314"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163836013569089536"}], "id": "1164204433426829314", "created_at": "2019-08-21T15:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O governo  do Rio conseguiu um idiota suicida no Brasil? Me manda inbox o nome da droga que voc\u00ea usa...\u00e9 da Boa... https://t.co/t6bfx9nG4o", "author_id": "289087325"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SqjoiKgyU8", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1164150940120879105", "display_url": "twitter.com/g1/status/1164\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204421196238853"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164150940120879105"}], "id": "1164204421196238853", "created_at": "2019-08-21T15:55:38.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como isso se quer faz sentido? Ningu\u00e9m causaria um inc\u00eandio que durou 16 dias, matou milhares de animais e trouxe milh\u00f5es de problemas pro resto do pa\u00eds apenas para chamar aten\u00e7\u00e3o. Pelo amor gente, quem acreditar nisso est\u00e1 ficando maluco. https://t.co/SqjoiKgyU8", "author_id": "102370621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164204419946373121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204345329618945"}], "id": "1164204419946373121", "created_at": "2019-08-21T15:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JoelEspora Sale pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "157785843", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoelEspora", "id": "157785843"}]}, "author_id": "1276323680"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164204266078294016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164204266078294016", "created_at": "2019-08-21T15:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "1064203828717850624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204083198287872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164204083198287872", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2881939144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164204066534301697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164194937371598854"}], "id": "1164204066534301697", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Lilita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:54:13.000Z", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@KdeKremlin Ni lo uno ni lo otro, que ahora trabaje y opine lo que quiera total no creo que haya mucha gente que lo escuch\u00e9. Otra alternativa pero torturante, encerrarlo 1 mes con Lilita, se suicida", "in_reply_to_user_id": "4429552155", "author_id": "1042210001346093056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203719870832643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164203719870832643", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:52:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "61818876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203701780791298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164203701780791298", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1056590298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/stfPA322Ui", "expanded_url": "https://twitter.com/wuerorockdf/status/1164203667907579904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/stfPA322Ui", "media_key": "16_1164203649884667905"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "siemprePasa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "siemprePasa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203667907579904"], "id": "1164203667907579904", "created_at": "2019-08-21T15:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#siemprePasa que cuando tengo un personaje favorito en una seria, le disparan, se suicida, lo matan, se ahoga, etc.\nEs bien triste \ud83d\ude25 https://t.co/stfPA322Ui", "author_id": "311826826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203665827217408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164203665827217408", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2291558610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203626539245568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164122134437945344"}], "id": "1164203626539245568", "created_at": "2019-08-21T15:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rmotta2: @BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "author_id": "133938717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203621946396674"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164203621946396674", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "3430081456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203504946339840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "id": "1164203504946339840", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "author_id": "2163447613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203495630737408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164203495630737408", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "146298611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203434641383424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164203434641383424", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1008516023992152064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203400814387201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164203400814387201", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "56751474"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203350990249990"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164203350990249990", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4817210541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203302810243072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164201330845442048"}], "id": "1164203302810243072", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "''Ah mas nos EUA '' Sim, pobre morre logo. Outro dia saiu um relato de um casal de idosos NORTE-AMERICANOS, o marido matou a esposa e dps se matou, motivo: Ela estava muito doente e eles n\u00e3o tinham dinheiro para custear o tratamento OLHA A GRAVIDADE.", "in_reply_to_user_id": "392680807", "author_id": "392680807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203250465349634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164203250465349634", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "412949054"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164203227161796612"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164118258645118977"}], "id": "1164203227161796612", "created_at": "2019-08-21T15:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rosy87234986: @AntonioSocci1 @oscarpaperi Perch\u00e9 il PD... \u2049\ufe0f\nSEMPLICE\u203c\ufe0f\nSA CHE PU\u00d2 FARLO\u203c\ufe0f\nSA che\nNON CI FARANNO VOTARE\u203c\ufe0f\nMa lo sanno s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "oscarpaperi", "id": "1359480865"}]}, "author_id": "449971279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203222707429382"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164203222707429382", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "108391249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203124741017601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164203124741017601", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1300238490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164203061654544385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164203061654544385", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "72664467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203002611343360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164203002611343360", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1103760707743608847"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164202979949518850"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163914201276067847"}], "id": "1164202979949518850", "created_at": "2019-08-21T15:49:54.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carmentpf @LorellaPg Fascista dittatore no,ma politicamente MIOPE S\u00cc,con una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\u203c\ufe0f\nChe si aspettava?\nDimentica che il 33%alle Camere \u00e8 \"ancora\"dei 5*?\nE lui butta alle ortiche l'alleato di maggioranza,che gli aveva appena approvato il decreto sicurezza bis?\nE RESUSCITA il PD\u2049\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1627031726", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "author_id": "717894055405961216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202919757078528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1164202919757078528", "created_at": "2019-08-21T15:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "author_id": "1905956719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202799200182272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164202799200182272", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1618725217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202644157677568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "id": "1164202644157677568", "created_at": "2019-08-21T15:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Mejor suicida que asesino, \u00bfo es que no les pesa en la conciencia los muertos por los recortes de sanidad o los desahucios?", "in_reply_to_user_id": "166100601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "author_id": "2805941862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202617024798720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "id": "1164202617024798720", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1335076621"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202594602033152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164202594602033152", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:48:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "292029471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202453081972736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164202453081972736", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:47:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "409570672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202339630223361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164202339630223361", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "319928406"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202329916284936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "id": "1164202329916284936", "created_at": "2019-08-21T15:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}, "author_id": "180585147"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202278221504512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164175705887973376"}], "id": "1164202278221504512", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4784, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caiaandrade", "id": "126974461"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caiaandrade: @folha At\u00e9 quando a Folha e a m\u00eddia hegem\u00f4nica vai continuar com esse jogo suicida de replicar o que esse dem\u00f4nio mentecap\u2026", "author_id": "53157739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202183321145344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164202183321145344", "created_at": "2019-08-21T15:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "4720124428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LzJLmJQh6h", "expanded_url": "http://www.mag24.es/?p=101354", "display_url": "mag24.es/?p=101354"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lpmichela", "id": "995840042"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164202160797769729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164148330856931329"}], "id": "1164202160797769729", "created_at": "2019-08-21T15:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lpmichela: \u201cSUICIDA, OFFENSIVO E DILETTANTESCO\u201d Sgarbi demolisce il discorso di Conte in parlamento https://t.co/LzJLmJQh6h", "author_id": "2887988230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202140459503616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164202140459503616", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "293054059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vhGK7bbBUh", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/es-xl/AAG77Db?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/es-xl/AAG77\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202110965207040"], "id": "1164202110965207040", "created_at": "2019-08-21T15:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en Afganist\u00e1n https://t.co/vhGK7bbBUh", "author_id": "293834179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202078429949952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163938696799883264"}], "id": "1164202078429949952", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lavemos", "id": "3752305534"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "IMDara4", "id": "1391225470109163520"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lavemos @fiosantagatii @imdara4 Es sentido com\u00fan, Nisman tenia informaci\u00f3n perjudicial para la presidenta y se \"suicida\" justo antes de demostrarla. Pero si lo comparamos con Maldonado que era un agente del FBI disfrazado de hippie, supongo que si es mas cre\u00edble que gendarmer\u00eda lo matara... Media pila", "in_reply_to_user_id": "3752305534", "author_id": "1119293894250893313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9lNT4yfGtr", "expanded_url": "https://twitter.com/iggynoreii/status/1164187447141588992", "display_url": "twitter.com/iggynoreii/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164202051448049664"], "id": "1164202051448049664", "created_at": "2019-08-21T15:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "como q tem gente q defende esse cr? \u00c9 a mesma coisa q uma v\u00edtima de assassinato defendendo a pessoa q matou ela e a todos q ela conhecia e amava. https://t.co/9lNT4yfGtr", "author_id": "980215008264155141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/aSUUC7yWVp", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1164202037891833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSUUC7yWVp", "media_key": "3_1164202031713677312"}, {"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/aSUUC7yWVp", "expanded_url": "https://twitter.com/rgalarreta/status/1164202037891833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSUUC7yWVp", "media_key": "3_1164202031730421760"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 80, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Nores"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quezada"}, {"start": 200, "end": 215, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 280, "end": 281, "probability": 0.3797, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mqg41", "id": "1517345358"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164202037891833856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164196744923688967"}], "id": "1164202037891833856", "created_at": "2019-08-21T15:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mqg41 @pnacionalistap @Ollanta_HumalaT Falso apristroll. La familia Garc\u00eda Nores estuvo de acuerdo con la visita de Ollanta Humala al velorio del suicida Alan Garc\u00eda. Pero Omar Quezada, coludido con Roxanne Cheesman y Carla Garc\u00eda, de los otros compromisos que ten\u00eda el corrupto AG, fueron los que se opusieron... https://t.co/aSUUC7yWVp", "in_reply_to_user_id": "1517345358", "author_id": "61620531"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201892542590976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "id": "1164201892542590976", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "author_id": "1076412684105592832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201756047347712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164201756047347712", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "3296057737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201725928058881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164201725928058881", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "510575671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164201725689024513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1164201725689024513", "created_at": "2019-08-21T15:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "1202792322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201698480533505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164201698480533505", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4854661739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/enGY0T5p1K", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1164134487388766208", "display_url": "twitter.com/altagraciasa/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Janalan - perverso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201681887928320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164134487388766208"}], "id": "1164201681887928320", "created_at": "2019-08-21T15:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y porque Janalan - perverso,  no se suicida? https://t.co/enGY0T5p1K", "author_id": "1049875326195720193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201615005495298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164201615005495298", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "121204251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/UMqA96GgFw", "expanded_url": "https://twitter.com/6Tb089/status/1164201590653366274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UMqA96GgFw", "media_key": "3_1164201582340313089"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201590653366274"], "id": "1164201590653366274", "created_at": "2019-08-21T15:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o vou ligar pra um sniper que matou mais um shooter eu vou ligar pra nossa natureza que esta se devastando\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/UMqA96GgFw", "author_id": "1132281703639203840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201564669665287"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164201564669665287", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "919480086"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201522038812672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164201522038812672", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "401716374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201504837898241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164201504837898241", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "836250210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201368846053382"], "id": "1164201368846053382", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "author_id": "15752695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201351511007233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1164201351511007233", "created_at": "2019-08-21T15:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "author_id": "1142560649022791680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201233688748033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164201233688748033", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "806659140919640066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201153967640582"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164201153967640582", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "724967046522519552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201130781564928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "id": "1164201130781564928", "created_at": "2019-08-21T15:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "author_id": "951135972145684480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/T4AwogxxNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1164187399456350209", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201000946864129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164187399456350209"}], "id": "1164201000946864129", "created_at": "2019-08-21T15:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PUES A LO MEJOR \"SE SUICIDA\" https://t.co/T4AwogxxNx", "author_id": "1148667651012681729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200980306702337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164200980306702337", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "153209977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/x345UTk3qk", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 153, "username": "arabalears", "id": "194178895"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1164200821417897984"], "id": "1164200821417897984", "created_at": "2019-08-21T15:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl factor b\u00e0sic per prevenir el su\u00efcidi \u00e9s la comunicaci\u00f3\u201dUna persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/x345UTk3qk v\u00eda @ARAbalears", "author_id": "2345509584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200623711170561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164200623711170561", "created_at": "2019-08-21T15:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "895575594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200524549361666"], "id": "1164200524549361666", "created_at": "2019-08-21T15:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Bundinha se matou de moto na minha frente kkkkkkkkkkkk que cara burro \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "844043056936640512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200523375026177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164200523375026177", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1105285037556146176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bCeI8AUKek", "expanded_url": "https://twitter.com/wvz46/status/1164200518043885568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCeI8AUKek", "media_key": "3_1164200506803269632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200518043885568"], "id": "1164200518043885568", "created_at": "2019-08-21T15:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 no aguanta nada el hondure\u00f1o \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 s\u00ed, se suicida no es mi culpa \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/bCeI8AUKek", "author_id": "223989342"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164200497076736001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "id": "1164200497076736001", "created_at": "2019-08-21T15:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "888268895341035520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200449479708673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "id": "1164200449479708673", "created_at": "2019-08-21T15:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "author_id": "465147795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200402755182593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164200402755182593", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "218577085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200399152328704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "id": "1164200399152328704", "created_at": "2019-08-21T15:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "author_id": "1113256006262382592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200374670151680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "id": "1164200374670151680", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1046030523473305600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200329443008512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164200329443008512", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "888930382959267841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200225336172545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164200225336172545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "179216596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200139491291142"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164197975591202817"}], "id": "1164200139491291142", "created_at": "2019-08-21T15:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AnglicaTaveras1: No cabe dudas de que el liderazgo de @LeonelFernandez y @DaniloMedina no tiene vocaci\u00f3n suicida, por eso la unidad est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnglicaTaveras1", "id": "4789959728"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}]}, "author_id": "1145098231656960000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200105777487872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163925966177079296"}], "id": "1164200105777487872", "created_at": "2019-08-21T15:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucianasoares_v: Direitos humanos s\u00f3 defende bandido kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o teriam aparecido se um ref\u00e9m tivesse morrido. Ali\u00e1s, teriam sim,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lucianasoares_v", "id": "1381720592"}]}, "author_id": "755581481204887553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200096088645632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164200094373224448"}], "id": "1164200096088645632", "created_at": "2019-08-21T15:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estamos trilhando um caminho suicida\n\ne em troca de que??!!??!?", "in_reply_to_user_id": "3622797203", "author_id": "3622797203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200026756780037"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1164200026756780037", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "969601670102552579"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164200015579025411"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164196090482180098"}], "id": "1164200015579025411", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "PS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ErnestoEkaizer", "id": "2830130933"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ErnestoEkaizer Es la nueva estrategia del PS, de suicida, OE", "in_reply_to_user_id": "2830130933", "author_id": "1425372895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164199986889932805"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "id": "1164199986889932805", "created_at": "2019-08-21T15:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "author_id": "1161737989447458821"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164199857625673728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1164199857625673728", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "798604268110512128"}], "includes": {"users": [{"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PatyDonayre", "name": "Patricia Donayre Pasquel \ud83d\udc06", "id": "4331207861", "location": "Loreto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38982, "following_count": 1138, "tweet_count": 3901, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "joracoes", "name": "Jorge Luis Acosta E.", "id": "336100961", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 4221, "tweet_count": 290420, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "bearsdrinkbeer", "name": "lou \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "823706778349277185", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 683, "tweet_count": 4805, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 76998, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alonso_GD", "name": "Alonso Gurmendi", "id": "291229690", "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 68533, "following_count": 4221, "tweet_count": 70760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jandrade10", "name": "Jos\u00e9 Andrade", "id": "84686969", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 0, "tweet_count": 60039, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeonardoBaguin1", "name": "Leonardo Baguinho", "id": "954012633614770176", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1272, "tweet_count": 54303, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jctm1", "name": "Julio Teixeira!", "id": "33920118", "location": "niteroi rj", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 1237, "tweet_count": 326534, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "luizhsrodrigues", "name": "Luiz Rodrigues", "id": "844085474", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3803, "tweet_count": 506925, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "_pinheira", "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "id": "965380067131092992", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158218, "following_count": 2671, "tweet_count": 24777, "listed_count": 719}, "verified": true}, {"username": "elcueche", "name": "Javier", "id": "139143105", "location": "Pasto (N)", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4921, "tweet_count": 27268, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BarrosoEstrella", "name": "Estrella", "id": "1162321892210073602", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 73, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "verified": true}, {"username": "iRicarlol8", "name": "Ricardo", "id": "182407167", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 166, "tweet_count": 42863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NegrisoliMaria", "name": "Maria Terezinha Negrisoli \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#LulaLivre", "id": "1093036963270193152", "public_metrics": {"followers_count": 7095, "following_count": 7095, "tweet_count": 7476, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "spxsag", "name": "ANDREA GALINDEZ", "id": "3435197956", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4985, "following_count": 764, "tweet_count": 33899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccarvxlho", "name": "Cris", "id": "1023715952968511488", "location": "Carmo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 137, "tweet_count": 4585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabiManciini", "name": "Fabiana Mancini", "id": "259852459", "location": "Venezuela - Merida", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 850, "tweet_count": 43939, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "viaimporting", "name": "Gen\u00e9sio Cibalena", "id": "486157337", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 662, "tweet_count": 28291, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorgenilsonma", "name": "jorgenilson", "id": "330377425", "location": "s\u00e3o luis maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 4437, "tweet_count": 71753, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1095298459069022208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "henrryb", "name": "Henrry", "id": "114532441", "location": "Caracas, Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3172, "tweet_count": 32369, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "juniorlopess17", "name": "Kun Ag\u00fcero", "id": "4040128425", "location": "Rio de Janeiro, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1498, "tweet_count": 21868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "militarbrasil01", "name": "Militar brasileiro \ud83e\ude96", "id": "1075814441889996800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37114, "following_count": 38, "tweet_count": 1598, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "eles_dos", "name": "Eles_dos", "id": "1151659812423446528", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 830, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "romago13", "name": "Romulo Maneiro", "id": "92161296", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1166, "tweet_count": 18335, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanLeyvaRdz", "name": "Juan Leyva", "id": "166343075", "location": "saltillo cohauila", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 179, "tweet_count": 1728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseRafaelMonro", "name": "Joseito", "id": "76782274", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 306, "tweet_count": 44809, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TSlndustries", "name": "Tony Stark", "id": "88831805", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 496, "tweet_count": 34554, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "purpoqueen", "name": "G", "id": "2442236443", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1987, "tweet_count": 68119, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Chxqx", "name": "C\u210e\ud835\udc56\u01eb\ud835\udc62\ud835\udc56 \ud83d\udc93", "id": "196406187", "location": "Pembroke Pines, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 758, "tweet_count": 158944, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "goudgino", "name": "Roberto J. Mart\u00ednez", "id": "190494265", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1254, "tweet_count": 269086, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive", "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "verified": false}, {"username": "Marieiciv", "name": "Marulita", "id": "2481344030", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 139, "tweet_count": 3596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "seestrena", "name": "Se Estrena", "id": "252530210", "location": "Antena 3", "public_metrics": {"followers_count": 34168, "following_count": 896, "tweet_count": 55644, "listed_count": 267}, "verified": true}, {"username": "dfdo_victoria", "name": "Diego Fdo Victoria Z", "id": "3370066769", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 856, "tweet_count": 40503, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alonsoirigoyen", "name": "Alonso Irigoyen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udcc8", "id": "267794784", "location": "Mount Vernon, NY", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2233, "tweet_count": 34385, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "Libverd", "name": "#PatriaGrande", "id": "1424609744", "location": "BOLIVIA ", "public_metrics": {"followers_count": 18500, "following_count": 14601, "tweet_count": 210496, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "peresiuri_", "name": "alem\u00e3o\u2757\ufe0f", "id": "767851345219125251", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 573, "tweet_count": 7514, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaodezan", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \ud83c\udf51", "id": "131978255", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1139, "tweet_count": 61081, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlfonsoIPico", "name": "Alfonso Pic\u00f3", "id": "1019639547838320640", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 434, "tweet_count": 6269, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "id": "245824191", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3265, "tweet_count": 65071, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ManuelCortazar7", "name": "Manuel Cortazar", "id": "933492722819915776", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2633, "tweet_count": 216678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TELEMUNDO52", "name": "TELEMUNDO 52", "id": "118829062", "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 25819, "following_count": 453, "tweet_count": 113617, "listed_count": 190}, "verified": true}, {"username": "whynataliaa", "name": "bc nataliao", "id": "1085663011707252736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 29, "tweet_count": 13218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Meganoticias19", "name": "Meganoticias 19 Digital", "id": "789705516", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 340116, "following_count": 242, "tweet_count": 143756, "listed_count": 488}, "verified": true}, {"username": "jugobernal", "name": "Juli\u00e1n Bernal\ud83d\udc1d", "id": "270426653", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1631, "tweet_count": 215701, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "IsmaelToledo04", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd60 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "3419434029", "location": "S\u00e3o Paulo-Capital", "public_metrics": {"followers_count": 14964, "following_count": 15590, "tweet_count": 40027, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "elisast67", "name": "elisast1967", "id": "712463210012667905", "location": "CLO-MIA", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2216, "tweet_count": 23645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TrouxaSoqBruxa", "name": "mila \ud83e\udd95", "id": "468790522", "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 1148, "tweet_count": 65525, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PerezGuadarrama", "name": "Roberto P\u00e9rez G", "id": "76924885", "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 2564, "tweet_count": 854680, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera", "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "verified": false}, {"username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "ev_albernais", "name": "EVELYN \ud83d\udd25", "id": "728755086873202688", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 391, "tweet_count": 9048, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LeonelRomeroP", "name": "Leonel Romero Pardo", "id": "217936192", "location": "Bogota  Colombia Fusagasuga", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 3505, "tweet_count": 162557, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "souzadayanas", "name": "DAYANA LULA DA SILVA \u2b50", "id": "1354214388", "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 155, "tweet_count": 14129, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heltonlimareal", "name": "Helton Lima \ud83d\ude80", "id": "66417252", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 5237, "tweet_count": 109771, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RicardoMalerba", "name": "Ricardo Malerba", "id": "281074322", "location": "Esquel_Chubut_Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2763, "tweet_count": 41284, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MarianoLenny", "name": "Mariano Lenny", "id": "2170701042", "location": "Rep\u00fablica de Chetoslovaquia.", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 798, "tweet_count": 16773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbuadriM", "name": "Adriana B", "id": "863745015343984640", "location": "Buenos Aires, AR", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 494, "tweet_count": 36551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camtobo", "name": "camilo tovar", "id": "298130367", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 814, "tweet_count": 94088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c40906644", "name": "Indignacion total...", "id": "968227149063819264", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1129, "tweet_count": 149436, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Macares41", "name": "Margarita", "id": "1671322824", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 449, "tweet_count": 9663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "darkavering", "name": "bia \ud83c\udf37", "id": "823352309744889856", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 683, "tweet_count": 10159, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423290, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "UrielRamos33", "name": "Uriel Ramos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "893197024610398208", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lialyra", "name": "Liliane Lyra", "id": "96814084", "location": "Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1353, "tweet_count": 3451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rebecadrumonda", "name": "Rebecca. Navarro.\ud83e\udd84\ud83d\udc10 \ud83c\udf52\ud83c\udf47\ud83e\udd8b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6f\ud83c\udf68\ud83c\udf67\ud83d\udc3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf38", "id": "1015743121077006336", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 25738, "following_count": 20121, "tweet_count": 22978, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luizhbcosta", "name": "Luiz Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "398923159", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 4810, "following_count": 4601, "tweet_count": 56073, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ryurenda", "name": "Hss", "id": "1157937880586756097", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 220, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2319869, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "verified": true}, {"username": "RogeriaCristi16", "name": "Rogeria Cristina Lima", "id": "992921471688368129", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 4001, "tweet_count": 38573, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jgprates", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "ACCPM62", "name": "Ana Cris Marambaia", "id": "548011133", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4737, "tweet_count": 81370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denispage", "name": "Denis Fernandes", "id": "31745604", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 190, "tweet_count": 12272, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227473, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "verified": true}, {"username": "MedeirosIrruan", "name": "irruan m. \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1048035688657145856", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 218, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "22kbbifb", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fianca", "id": "991806832120336384", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 128, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "prissguerrero1", "name": "Priss Guerrero", "id": "78767059", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1718, "tweet_count": 368742, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "DanielL53978448", "name": "El KKaraguay\ud83d\udc0a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "897797321597046785", "public_metrics": {"followers_count": 8723, "following_count": 9028, "tweet_count": 234744, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GraceMedrano59", "name": "Grace \ud83d\udc9a \u270c\ud83c\udffc", "id": "1094014489551343617", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 10532, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "meninodeourobj", "name": "BrEnNo\u00b9\u2077", "id": "1118670030626074624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 247, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MenciaCalderon", "name": "Victoria \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "335649182", "location": " C\u00e0ceres-Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 10396, "following_count": 8038, "tweet_count": 117212, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "RodasClau2013", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcca \u212c\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcb9\ud835\udcc3\ud835\udcce", "id": "1478412846", "location": "glew, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 207, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BombonPower", "name": "Bomb\u00f3n", "id": "1075980147394822144", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 357, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jorge06218084", "name": "Jorge Rodriguez", "id": "2848595111", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14961, "following_count": 15008, "tweet_count": 284202, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DanielaF_S", "name": "\u1d52\u2071\u1d39\u1d52\u02b3\u1d49\u207f\u2071\u1d57\u1d43\ud83d\udc8b", "id": "174468184", "location": "\ud83c\udf38Yo soy paraguayita\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 167, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440", "location": "En una Pokebola.", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "Renatuxavoso", "name": "U.", "id": "726586479531663361", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1010, "tweet_count": 47972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "f299b9", "name": "Lua Gon\u00e7alves eu sou casada", "id": "933798123717177345", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 445, "tweet_count": 30468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "senhorcavalo20", "name": "#EscutarATerraTremer", "id": "2409541158", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1767, "tweet_count": 21844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cesar_garcia_nt", "name": "ZoftX", "id": "66562195", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 326, "tweet_count": 460996, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "makaveli_alves", "name": "Alvin", "id": "3636527062", "location": "Mesquita bxd, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 406, "tweet_count": 15296, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NomerindoA", "name": "NoMeRindo_Alba", "id": "1163225893336231936", "location": "Piran\u00e9... Formosa.\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1443, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandaleiteyt", "name": "Fernanda Leite (Taylor's version)", "id": "174361433", "location": "Rio de Janeiro/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 203, "tweet_count": 41466, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "SolTaniasol", "name": "T\u00e2nia sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd63\ud83d\udc3a\ud83e\udd77", "id": "1036953793", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 4795, "tweet_count": 140626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elANTIMILI", "name": "Kanabico Objetor\ud83c\udf41\ud83d\udd3b", "id": "251857829", "location": "Medellin - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 19058, "following_count": 11983, "tweet_count": 134899, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "_melg88", "name": "little melg", "id": "483068164", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 668, "tweet_count": 39784, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Diego2005ortiz", "name": "Diego Ortiz", "id": "478099551", "location": "Nueva York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 655, "tweet_count": 20565, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RosenunesM", "name": "Rose Nunes dia 30 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "315919370", "location": "Boston - Massachusetts", "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 5583, "tweet_count": 201277, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "debkfg", "name": "ninfadora", "id": "276758746", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 233, "tweet_count": 9388, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "leticiaborges2", "name": "leticia", "id": "195181689", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 338, "tweet_count": 12985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sara_gosmes", "name": "O planeta pede socorro", "id": "935959088801943552", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acartierf", "name": "A. Cartier", "id": "14402603", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4083, "following_count": 2501, "tweet_count": 139208, "listed_count": 176}, "verified": false}, {"username": "vid_january", "name": "January \ud83c\udf83 \uea00", "id": "79569771", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 La Dama de los Andes", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 6173, "tweet_count": 55593, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RICHARDVT", "name": "DON EUSEBIO VERALIMA", "id": "130249884", "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1002, "tweet_count": 41823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferbuifo", "name": "FERNANDO BUITRAGO F.", "id": "374264781", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2829, "tweet_count": 75015, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TheCheckoMtz", "name": "Checko Mart\u00ednez", "id": "88575060", "location": "Chicago, IL / Monterrey, MX", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1350, "tweet_count": 86807, "listed_count": 143}, "verified": false}, {"username": "TheBoldTypeTV", "name": "The Bold Type", "id": "817202267929460736", "public_metrics": {"followers_count": 63574, "following_count": 314, "tweet_count": 13085, "listed_count": 134}, "verified": true}, {"username": "mccscarmem", "name": "Carmem Cordeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "48552128", "location": "Belo Jardim, PE", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1805, "tweet_count": 4905, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "verified": true}, {"username": "obotgado", "name": "Gado Bot", "id": "1159883889063673856", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 5, "tweet_count": 325834, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "exocontext", "name": "jul\u00a1a", "id": "840690804494606336", "location": "EXOL.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 821, "tweet_count": 82025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xmanuzoca", "name": "manu", "id": "894293588175138816", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 402, "tweet_count": 48871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larissacgbarros", "name": "Larissa Barros", "id": "111435975", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 79, "tweet_count": 44237, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mboren65", "name": "maria boren", "id": "2602648454", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Air", "public_metrics": {"followers_count": 8323, "following_count": 8910, "tweet_count": 132110, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FerrazClea", "name": "clea camargo", "id": "1139639812976205826", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 122, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrasilA30841482", "name": "Brasil Acima de Tudo", "id": "1129548171129049088", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 986, "tweet_count": 11043, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pol_noticias", "name": "PATROC\u00cdNIO ONLINE", "id": "1450103538", "location": "PATROCINIO MG", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 79, "tweet_count": 24966, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YaraDomingos2", "name": "Yara Domingos", "id": "897575850031419392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 141, "tweet_count": 2089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "EtelvinaG", "name": "etelvina.gonzalez", "id": "1163945264476020738", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 140, "tweet_count": 22522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GulyVargas", "name": "Vany Vargas \u2605", "id": "299299457", "location": "Lambar\u00e9, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 564, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "slzr1", "name": "uiris c silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "328296109", "location": "Brasil belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1436, "tweet_count": 53875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "abrahamrcabral", "name": "Black Phillip \u2620\ufe0f", "id": "845153595448209409", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1663, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SolBauza", "name": "Sol Bauz\u00e1", "id": "479105680", "location": "Uruguay, Am\u00e9rica del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 6734, "following_count": 4735, "tweet_count": 34581, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "30Mamerta", "name": "30 Veces SI", "id": "841077322321141760", "public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398726, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "hadlle", "name": "Hadlle \u2728", "id": "128983362", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 768, "tweet_count": 125101, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "DiarioLaPrensa", "name": "Diario La Prensa", "id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547598, "following_count": 1089, "tweet_count": 463742, "listed_count": 1980}, "verified": true}, {"username": "paulivera00", "name": "pauli", "id": "1105610935715139584", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 184, "tweet_count": 10161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "djguiga", "name": "DJ GUIGA", "id": "67990715", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 26, "tweet_count": 10770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JulioCe26259053", "name": "275", "id": "818186575188283397", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1549, "tweet_count": 55700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AriannittaCSE", "name": "ArianahV", "id": "781393844", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 1050, "tweet_count": 50083, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "vramirosz", "name": "R pueblo", "id": "123389679", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 409, "tweet_count": 6985, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marita_molina4", "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718998469", "public_metrics": {"followers_count": 36902, "following_count": 1951, "tweet_count": 56992, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "sgpcuca", "name": "sandra guimaraes ", "id": "1692669570", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnaJuuh36", "name": "NaJu", "id": "932584356501245952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 245, "tweet_count": 11831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miltinhus", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude98 \ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude98", "id": "32690630", "location": "Para\u00edso dos Etn\u00f3logos", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 996, "tweet_count": 52741, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ContraGodarria", "name": "Javier Ruiz Agudelo \uea00\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "id": "348218292", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 61503, "following_count": 23017, "tweet_count": 400760, "listed_count": 162}, "verified": false}, {"username": "Leonardo_DiBeto", "name": "Bunny", "id": "847737851462549504", "location": "num porta bagagens qualquer", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 179, "tweet_count": 34860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomassilvapls", "name": "tom\u00e1s", "id": "910010768", "location": "1937 state park", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 517, "tweet_count": 25663, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "zev_victor", "name": "z\u00e9", "id": "949466501643464704", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 309, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "victor_dos_mene", "name": "Vitu\ud83e\udd86", "id": "2752991458", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2139, "tweet_count": 12366, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kuaj09", "name": "Diego Alejandro Santos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udef6\ud83c\udffe", "id": "846915857439690752", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1131, "tweet_count": 59335, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KarlRojasT", "name": "Karl Heinz \ud83d\ude0e\ud83e\udd19", "id": "341890191", "location": "Santa Marta", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1956, "tweet_count": 26747, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "felimg07", "name": "Felipe Millan Giraldo", "id": "2809352643", "location": "la sucursal del cielo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 259, "tweet_count": 20464, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cccalado", "name": "Duda \ud83d\ude4f N\u00e3o Tenhais Medo\ud83d\ude4f22 22 22 22 22", "id": "176995476", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 999, "tweet_count": 410338, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Fernando8Bustos", "name": "Fernando Bustos", "id": "2957754441", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 6826, "tweet_count": 214000, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zeambot", "name": "zeam", "id": "14894972", "location": "Goi\u00e2nia GO", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 572, "tweet_count": 14313, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mahiguerag", "name": "\uf8ff Mario-A Higuera-G", "id": "45673248", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 4992, "tweet_count": 123628, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ghsetebfr", "name": "vai dar pt \ud83d\udea9", "id": "1006516535903518721", "location": "Christopher \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 954, "tweet_count": 36655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bfrtauu", "name": "tauane.", "id": "1612783224", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 189, "tweet_count": 27084, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OzorioAnyi", "name": "Andrea Ozorio", "id": "329795111", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 837, "tweet_count": 12273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_grreis", "name": "Giovane Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2720", "id": "75023291", "location": "Zona Oeste, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1105, "tweet_count": 47771, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eclipse54231472", "name": "Eclipse", "id": "1138055373028564992", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 143, "tweet_count": 59659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AxelWalter74", "name": "Axel\u26af\u035b", "id": "1398379518", "location": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 740, "tweet_count": 34333, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Oliveirmarcos0", "name": "Kako", "id": "4061188205", "location": "complexo da mar\u00e9 ", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 411, "tweet_count": 90663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ratogod", "name": "Drew", "id": "214685378", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 163, "tweet_count": 92310, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "elkioskolibros", "name": "El Kiosko", "id": "3239280275", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 1831, "tweet_count": 57544, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Edu_Molano", "name": "E/M/M", "id": "1952206904", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 2075, "tweet_count": 23031, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CarolineanneLIJ", "name": "Caroline anne prince", "id": "1112064224489078786", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 500, "tweet_count": 24500, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "MartinaINagel", "name": "Martina", "id": "1107323206690574337", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 345, "tweet_count": 8104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "11lulifalcon", "name": "tomillo", "id": "4804882108", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 492, "tweet_count": 9286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BENJAMINGARZON7", "name": "BENJAMIN GARZON SIERRA", "id": "1884902718", "location": "BUCARAMANGA, COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 678, "tweet_count": 91802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Couto_1325", "name": "LC", "id": "897581825241079809", "location": "Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1287, "tweet_count": 16188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alessandrotdl", "name": "Alex TDL", "id": "3644130077", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 190, "tweet_count": 50779, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "giuliaagraziani", "name": "giu", "id": "694941561944154113", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 356, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edtakataka", "name": "Eduardo Takata", "id": "751733794265190401", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1287, "tweet_count": 51923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarthaIGuzman", "name": "MIGuzm\u00e1n. El amor de mi vida me dice mam\u00e1.", "id": "202923037", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 623, "tweet_count": 86180, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "airgagria", "name": "agria", "id": "967040529635700738", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2270, "tweet_count": 51529, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dnieper650", "name": "Rossano Huf", "id": "64697551", "location": "Videira-SC", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 2012, "tweet_count": 35710, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarilinAcua2", "name": "Marilin Vanesa", "id": "884071358975574016", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 336, "tweet_count": 3786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "acmore_", "name": "Ana", "id": "751514846", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 466, "tweet_count": 3326, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geovanny7915", "name": "Geovanny Rodriguez Barreto", "id": "375206811", "location": "bogota ,colombia", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4918, "tweet_count": 31930, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Saaaandy_", "name": "Sandy", "id": "258907215", "location": "Algu\u00e9m me diga, por favor ?", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 367, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jlorenzoe", "name": "Julian Lorenzo", "id": "128945208", "location": "Mutxamel", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 479, "tweet_count": 3057, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "akaLaCrespa_", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Fleur DelaCurlz\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "227900491", "location": "Alrededor del mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 4104, "following_count": 2080, "tweet_count": 58479, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JardelLuiz", "name": "MINHA FILHAAAAA VC AINDA TA PEDINDO CALMA?", "id": "69676729", "location": "Rio de Janeiro - BR", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 374, "tweet_count": 58079, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "carlosaccano", "name": "Carlos Cano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "823044552", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo, Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 882, "tweet_count": 24021, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatheusFactori", "name": "Factori", "id": "159596569", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 358, "tweet_count": 43541, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "poloverdolaga", "name": "polo verdolaga", "id": "1005171986", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4703, "tweet_count": 329531, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "JhounW", "name": "Jhoun  Williams", "id": "591324568", "location": "pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2103, "tweet_count": 5998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricardolocombia", "name": "Julian Blandon", "id": "208865338", "location": "aruba ", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 643, "tweet_count": 46343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielaHuertasB", "name": "Me quiero morir Hastamorir", "id": "127580201", "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 55389, "following_count": 141, "tweet_count": 50825, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "jhonpinilla18", "name": "Jhon Pinilla", "id": "4561789350", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 131, "tweet_count": 13568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carolinar353", "name": "Carolina Rosselot", "id": "2234486497", "location": "NYC", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 706, "tweet_count": 94870, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Desconfiada1975", "name": "No te creo recargada", "id": "2607727807", "location": "Latinoam\u00e9rica unida.", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2278, "tweet_count": 56091, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "TulcanAlveiro", "name": "Alveiro Tulcan", "id": "996198913752358912", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2090, "tweet_count": 105016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "88_Nomada", "name": "Juan_Ma", "id": "1050000977565233152", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 400, "tweet_count": 25998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andres78007245", "name": "Maxuel Orlando 'El coyote' Ormasa", "id": "1063425807421448193", "location": "Vecino de Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 7809, "tweet_count": 76513, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "wilhelmhur", "name": "William Hurtado", "id": "886076782176346112", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1643, "tweet_count": 18280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elamigoacido", "name": "Chris Mosquera", "id": "1035986994147614721", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 502, "tweet_count": 4510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandPsn", "name": "robocop gay \u22ac", "id": "946085660481478656", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 339, "tweet_count": 4575, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ulttvante", "name": "nelle\u2077", "id": "440150187", "public_metrics": {"followers_count": 5372, "following_count": 3764, "tweet_count": 153573, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "ruparagua10", "name": "\ud83e\udd19Rubens\ud83e\udd19", "id": "157775298", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1335, "tweet_count": 68111, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ctovarleon", "name": "C\u00e9sar Tovar", "id": "149675583", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 4321, "tweet_count": 108312, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ParamoPacho", "name": "Francisco Ram\u00edrez Yepes", "id": "286991770", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 690, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karolsc84", "name": "Carol \ud83e\udd91", "id": "44874985", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 2030, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduardo00125219", "name": "Eduardo", "id": "1057688309596676096", "public_metrics": {"followers_count": 4047, "following_count": 4752, "tweet_count": 281885, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mperellocolon", "name": "Mayte", "id": "63321468", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 838, "tweet_count": 8036, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pollomaldonado", "name": "Jos\u00e9 E. Maldonado Marrero", "id": "15752695", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 13199, "tweet_count": 274250, "listed_count": 223}, "verified": false}, {"username": "psirenansilva", "name": "deyvershow \u02e2\u1d49\u1d56", "id": "861004596763914241", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2459, "tweet_count": 17702, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "yola_hereje", "name": "Rola pagana", "id": "2726724826", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 916, "tweet_count": 91810, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MaxTheMachine61", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc99", "id": "963229869076369408", "location": "Pronomes: ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 645, "tweet_count": 17242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BryannaNasck", "name": "Bryanna Nasck", "id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "verified": true}, {"username": "flowersfairy19", "name": "flowersfairy\ud83e\udd8b", "id": "1111317658144784388", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 300, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valitaaa_m", "name": "Vala de fusil.", "id": "991121378282684416", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 252, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drzmaclub", "name": "\ud835\udc6e. off", "id": "1064355032651497473", "location": "\u2800\u2800\u2800. . \u2665\ufe0e \u02f9 \ud835\udc0ene \u03b1nd \ud835\udc0enl\u0447, \ud835\udc6f. \u060c \u026fe\u2019ll be \ud835\udc87\u0131ne \ud835\udd91\u0131ne. \u2500\u2508 \ud80c\udd39 \ud835\udd71\u1d0f\u0280e\u1d20e\u0280, b\u0280\u028f \u1d4e \ud81a\udd7b \ud835\udc02\u03b1nd\u0447 \u2018nd \ud835\udc09\u03b1mes \ud835\udd7e.upr\ud835\udc86m\u03b1c\ud835\udc8ast.", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 706, "tweet_count": 6042, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "athila", "name": "Athila", "id": "258165353", "location": "En tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3229, "following_count": 1966, "tweet_count": 242070, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "Algojocosa", "name": "Andrea.", "id": "173908976", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 235, "tweet_count": 63777, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marciamof1", "name": "Marcia", "id": "822185710165889024", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1001, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChavesNeto3", "name": "Chaves.Neto yeshua hamashia", "id": "1027629539835424768", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1547, "tweet_count": 25168, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RayuelaClavel", "name": "RayuelaClavel", "id": "298524064", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1060, "tweet_count": 21256, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "thatsilike", "name": "LaVale", "id": "2322422467", "location": "Todav\u00eda no lo decido", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 861, "tweet_count": 35736, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "gonzalopq", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90", "id": "144893848", "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5875, "tweet_count": 67123, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "JadyVirtuosa", "name": "Jady\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "485563516", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 1067, "tweet_count": 185899, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "tgkcyber", "name": "noah \uf895", "id": "1068480552930607104", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f o/ele/-o", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 2843, "tweet_count": 69391, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "janpalodetti", "name": "Jan Palodetti \ud83d\udea9", "id": "1510809548", "location": "Canela, RS", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1553, "tweet_count": 4547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chemanp", "name": "Jose M\u00aa Navalpotro", "id": "271848995", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 186, "tweet_count": 5471, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MaJoGarceteDua1", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garcete", "id": "379863396", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 364, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837269, "following_count": 165, "tweet_count": 587086, "listed_count": 3091}, "verified": true}, {"username": "Ewerton23a", "name": "Faz o L \ud83d\udea913", "id": "4258619057", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1106, "tweet_count": 20405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdnaRaquel1", "name": "Edna Raquel", "id": "983343415", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 102, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpp345", "name": "Jeane", "id": "856850893211406336", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 270, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bay_505", "name": "poder popular \u00e9 a resposta", "id": "1852007436", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 687, "tweet_count": 47962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "esferaceleste", "name": "Libertad", "id": "261785513", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1080, "tweet_count": 487696, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "larlssasilva", "name": "\u0618", "id": "964011848", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 526, "tweet_count": 62936, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Evolve813EVIL", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82412, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dolsvic", "name": "izabel", "id": "96264193", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 136, "tweet_count": 12302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robertobrida", "name": "Roberto Brida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "55296588", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 474, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "holadoyascoxd", "name": "\uff26\uff32\uff21\uff2e\u3000\u6c38\u30c0\u30b3\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d", "id": "1106749865248346112", "location": "Estoy contigo, siendo feliz.\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 53, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AutRomaAutNihil", "name": "Cesare", "id": "710213002226696197", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 131, "tweet_count": 188834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manuele_crf", "name": "...\u2070\u2070\u2070", "id": "1073701986103713792", "location": "pfc", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 571, "tweet_count": 21011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "AcabouChorare", "name": "Brenda", "id": "102743329", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 243, "tweet_count": 77874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chrisalmanzac", "name": "Christian Almanza Contreras", "id": "344365313", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 875, "tweet_count": 43078, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "primerafuente1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "id": "1929290508", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 5696, "tweet_count": 144256, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "BandidaFeliz", "name": "Aninha\u2728", "id": "915010613952368640", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 468, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciel_tw", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud83c\udf83", "id": "2988654748", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 237, "tweet_count": 15151, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "Robertsantana09", "name": "Robert Santana", "id": "1081162913203798016", "location": "Zaragoza, Aragon", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 116, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NellyVelascofer", "name": "nelly velasco", "id": "2423053533", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 282, "tweet_count": 30932, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "tarcisioub", "name": "Sensato", "id": "1496773933", "location": "Arthur Lundgren I, Paulista", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 349, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JabourPantanal", "name": "Velho do Rio\ud83c\udf0e", "id": "1969250911", "location": "Beira do Rio Paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 650, "tweet_count": 18637, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "claara_moraes", "name": "clara", "id": "920678669835792385", "location": "Limeira, SP", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 268, "tweet_count": 13424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brendasanto_", "name": "brenda", "id": "1076195322009919488", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 618, "tweet_count": 17611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nuggetssadio", "name": "Skate do Chor\u00e3o", "id": "1057996921606991872", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 520, "tweet_count": 9675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faiscajuventude", "name": "\ud83d\udd25 Fa\u00edsca Revolucion\u00e1ria \ud83d\udea9", "id": "4882965802", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 405, "tweet_count": 4750, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "deciobeijaflor", "name": "Decio gomes", "id": "699547851894976513", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 4944, "tweet_count": 9540, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "88JUNIORJR", "name": "88JR", "id": "1396180142", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 447, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cerqueira20001", "name": "Luciano Cerqueira", "id": "4827439681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 2924, "tweet_count": 64859, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "geromzl", "name": "mia colucci sapata", "id": "832805296372281344", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 218, "tweet_count": 73465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "N7Sephy", "name": "Raphael Hey", "id": "1547581837", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1275, "tweet_count": 10007, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TheArtofGrilo", "name": "Grilo \ud83d\udd1e (Commissions Open)", "id": "2161782782", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 3937, "tweet_count": 43902, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "silbav", "name": "Silvana\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\ude3a\ud83e\udd85\ud83e\udd8d Soy del 41% orgullosa!!", "id": "1872956588", "location": "#Chetoslovaquia. Lan\u00fas Este", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1518, "tweet_count": 20886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ibeetshis", "name": "Claudia", "id": "1051656941037080576", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 748, "tweet_count": 11150, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Anita_laniz", "name": "Ana Karina \u0646", "id": "1024465335670452224", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 1051, "tweet_count": 8874, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "UbaldeAlfonso", "name": "Alfonso Ubalde", "id": "1048038760548630528", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 60, "tweet_count": 963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandrabrasilia", "name": "Wendy Weintraub \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "177048412", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12243, "following_count": 4938, "tweet_count": 114342, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "T_kzk_B", "name": "\u732b\u591c\u304b\u305a\u304d", "id": "949271806250180608", "location": "\u672c\u4e38/\u30b7\u30e5\u30c6\u30eb\u30f3\u30d3\u30eb\u30c8 \u30d6\u30ed\u30f3\u30ba\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8/\u5fcd\u8853\u5b66\u5712/\u7c73\u82b1\u753a", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 766, "tweet_count": 26256, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "joaovnova", "name": "Jo\u00e3o", "id": "42205595", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 376, "tweet_count": 28940, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FVSfabricio", "name": "Fabr\u00edcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "58038334", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 402, "tweet_count": 176444, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "mxrcelinho", "name": "marcelinho", "id": "1044978424119545859", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 473, "tweet_count": 5278, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barboysa021", "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "belavitoria22", "name": "V \ud83e\udd0d\u2728", "id": "4470840513", "location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 826, "tweet_count": 38971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gabyzinha20789", "name": "\u00c9s b\u00ean\u00e7a para mim meu Joaquim \ud83d\ude4f\ud83d\udc6a\ud83d\ude0d\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\ude0d", "id": "912699024561643521", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 77, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "verlaine_vieira", "name": "Verlaine Vieira #BolsonaroTemRazao", "id": "1068125977333637120", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 719, "tweet_count": 17276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaragilbert", "name": "Gilbert Jara", "id": "239572776", "location": "Santani-Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1689, "tweet_count": 32887, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RevDeEscritorio", "name": "Armchair Activist", "id": "2382404676", "location": "Internacional Eng/Spa", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 570, "tweet_count": 22670, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "diogene2142", "name": "Diogene2142", "id": "1151782492074074112", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 65, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiuseppePalma78", "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "id": "2414070806", "location": "Milano (originario di Ostuni)", "public_metrics": {"followers_count": 27991, "following_count": 2283, "tweet_count": 74485, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "eu_naval", "name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 531, "tweet_count": 14501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rochellels", "name": "Rouchi", "id": "25462318", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 689, "tweet_count": 8507, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lanacionweb", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "id": "186108816", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 308361, "following_count": 165, "tweet_count": 454927, "listed_count": 825}, "verified": true}, {"username": "DianaAssuncaoED", "name": "Diana Assun\u00e7\u00e3o", "id": "2882895125", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 1909, "tweet_count": 16159, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "elazoteilustra1", "name": "El Azote Ilustrado", "id": "1036222501272080384", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 91, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JordiVPou", "name": "Jordi V. Pou", "id": "117709906", "location": "Lleida.", "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 1265, "tweet_count": 43594, "listed_count": 118}, "verified": false}, {"username": "renatoalmax", "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1368007927", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 927, "tweet_count": 90148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "talissondsf", "name": "Talisson Ferreira", "id": "981552708778909696", "location": "Pelotas, RS", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2377, "tweet_count": 13450, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "indyvicc", "name": "Ingrid Camargo", "id": "1127948120086777862", "location": "b13", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 676, "tweet_count": 18876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MMTVLaguna", "name": "Multimedios Laguna", "id": "302265180", "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "public_metrics": {"followers_count": 58700, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}, "verified": true}, {"username": "KiittCat", "name": "KitCat do puxadinho", "id": "3034621529", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 460, "tweet_count": 38936, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DilaComments", "name": "Dila", "id": "1421461146", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Matheus12_97", "name": "Matheus Magalhaes", "id": "702483239932465152", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1300, "tweet_count": 6418, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "laraamonique", "name": "Larinha", "id": "813556464572833792", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 117, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jammelao", "name": "jammelao\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1289645192", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 437, "tweet_count": 12816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "democratacom", "name": "Omaira", "id": "114766248", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1926, "tweet_count": 83808, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Guaritoto", "name": "@Guaritoto\u270d\ud83c\udffc", "id": "49622856", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20422, "following_count": 17765, "tweet_count": 206663, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "mariesaintcandy", "name": "\u264e Mia #Lulalibre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83c\udf08", "id": "1122684006246637568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 429, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 211888, "following_count": 1036, "tweet_count": 20077, "listed_count": 249}, "verified": true}, {"username": "totaharry", "name": "totaharry", "id": "135664219", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 86, "tweet_count": 13321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lm261101", "name": "Leopoldo Minicucci \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ritornoallaCostituzione", "id": "1032947808", "location": "Il mio regno", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 330, "tweet_count": 19909, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_dianitavera", "name": "Dianita \ud83e\udd73", "id": "1349654118", "location": "San Lorenzo. ", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 287, "tweet_count": 7677, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GJGS_", "name": "Gabriel", "id": "794757718913519616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 351, "tweet_count": 16173, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cristian_179210", "name": "Cristian.C", "id": "238357076", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 222, "tweet_count": 5016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "forgotten_ruinn", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "997901616991948800", "location": "Belialuin", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 173, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anamari75884313", "name": "ana maria", "id": "1482846780", "location": "San Miguel, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 240, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AdelorSantos", "name": "Adelor Santos", "id": "1112902698607788032", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7989, "following_count": 8436, "tweet_count": 12320, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "miguel1urga", "name": "Miguel", "id": "752155280293650432", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4803, "tweet_count": 467646, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "TanoFerro_arg", "name": "El Tano Ferro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1274982032", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 1006, "tweet_count": 26629, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Comarjose", "name": "Arnaldo Jose Comar", "id": "330590923", "location": "Londrina PR", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 4346, "tweet_count": 33192, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AmSinvaldo", "name": "Sinvaldo paula de Am \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "721459767265357824", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1861, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JanaSCosta", "name": "Jana Petista com orgulho! #Lula2022", "id": "37013944", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7364, "following_count": 8077, "tweet_count": 74311, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Guerra_F_S", "name": "Ssnhorita Guerra \u2660", "id": "868634117960867840", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 175, "tweet_count": 36508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianagaleanoz", "name": "Mariana Galeano", "id": "1898208792", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 344, "tweet_count": 11419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristianAlejPim", "name": "Cristian Alejandro Pimentel", "id": "195093253", "location": "Omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 145, "tweet_count": 2204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795961, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "anjosgabbi", "name": "Gabriela", "id": "997196219893116934", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 433, "tweet_count": 18716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "acg747", "name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "14372459", "location": "Salvador/Bahia/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3688, "tweet_count": 279878, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "luisma68", "name": "Luis Anderson", "id": "247987503", "location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 5001, "tweet_count": 98005, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "LuskaFN", "name": "Lucas", "id": "4916868765", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 133, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marotatha", "name": "Marcos Eduardo", "id": "3483263122", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1050, "tweet_count": 10797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira", "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1345475, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "verified": true}, {"username": "carolarteaga48", "name": "Carol Arteaga", "id": "2838577401", "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 4989, "tweet_count": 295198, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "MiticaEscorpia", "name": "GMarte Lula \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PT", "id": "1041546556317556736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 997, "tweet_count": 28567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gava__J", "name": "SUL_Liber\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udf0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "711554211234840576", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 569, "tweet_count": 12321, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "benedictmuuuuu", "name": "Lady Beckett \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "2547000974", "location": "\u2764\ufe0f Abelhinhas \ud83d\udc1d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 4605, "tweet_count": 104874, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "themizzi", "name": "Yasmin", "id": "3102521231", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 2313, "tweet_count": 134749, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jduranel37", "name": "Jos\u00e9 N\u00e9stor Dur\u00e1n", "id": "3010833415", "public_metrics": {"followers_count": 5130, "following_count": 1256, "tweet_count": 108663, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AnglicaTaveras1", "name": "Ang\u00e9lica Taveras", "id": "4789959728", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 319, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrAngryEd", "name": "Dr Angry Ed", "id": "483643224", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 822, "tweet_count": 5518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ElPaido", "name": "El Paido \ud83d\udde8\ufe0f", "id": "236621586", "location": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 943, "tweet_count": 10785, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Vicky_Vorticity", "name": "Maxine Minx", "id": "151611540", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 938, "tweet_count": 33652, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Normose_", "name": "Normose_ 100% obstinado no 2\u00ba turno", "id": "827288700501508096", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118115, "following_count": 2555, "tweet_count": 56041, "listed_count": 347}, "verified": false}, {"username": "yuudot", "name": "yuuchan \u2661", "id": "2514611180", "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 242, "tweet_count": 92845, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Crlseuchato", "name": "Maia", "id": "407072153", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 631, "tweet_count": 62935, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "liaju07", "name": "li4", "id": "851534941", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 538, "tweet_count": 22297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ykono_lenn", "name": "Petite_", "id": "1726269246", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 102, "tweet_count": 14150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salleselco", "name": "El\u00e7o Jr", "id": "1377592364", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 607, "tweet_count": 1739, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juhenzel_", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\u0301\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcb6 \u0c0c\ufe0e", "id": "1019062094677848069", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 495, "tweet_count": 8342, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "walderrocha", "name": "Walder Rocha", "id": "127283945", "location": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Laury13782517", "name": "\ud83d\udc93 P\u00e1tria Amada Brasil\ud83d\udc93", "id": "1084186529466068992", "location": "Cuiab\u00e1- MT", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 940, "tweet_count": 22492, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "crazyinglove", "name": "joao grilo", "id": "858857107", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 225, "tweet_count": 21953, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CHDIFICIL", "name": "INSTA: @CHDIFICIL10", "id": "497514466", "location": "CATRUZ QUE TE SEDUZ, RS.", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 818, "tweet_count": 50432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juespanha", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd30\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e", "id": "887641088776953856", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 825, "tweet_count": 22689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DCG95902367", "name": "DCG", "id": "1106202888286674944", "public_metrics": {"followers_count": 3733, "following_count": 5000, "tweet_count": 64133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mcpmelo", "name": "Claudia Monteiro", "id": "241316491", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 167, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ahclaro", "name": "dom quixote imaturo", "id": "249312394", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 557, "tweet_count": 84261, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "libertywindow", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147846317500260353", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 188, "tweet_count": 38991, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "clanda_", "name": "Carlos Landa Flores", "id": "47124703", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 542, "tweet_count": 33678, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "oscarevaldes", "name": "Oscar ValdesDancuart", "id": "421201513", "location": "Tacna Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 37522, "following_count": 1160, "tweet_count": 6390, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "Pastel_ito", "name": "Keik", "id": "907614599591186436", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 386, "tweet_count": 256, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ColoneseMarisa", "name": "MarisaColonese", "id": "1162885199639851008", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcussoaresRD", "name": "Marquinho", "id": "745048182762143745", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 419, "tweet_count": 3273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laislannai", "name": "Pequena Lua \u2728\ufe0f Lannai", "id": "1131197958366662656", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 268, "tweet_count": 3695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcia_Jacob", "name": "AntiComuna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "132144587", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 4305, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "APIntegra", "name": "Aura Palermo", "id": "87551492", "public_metrics": {"followers_count": 30656, "following_count": 2611, "tweet_count": 66172, "listed_count": 261}, "verified": false}, {"username": "guariana", "name": "3 gatos locos", "id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4511, "following_count": 5000, "tweet_count": 416055, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "alejo_sanchez13", "name": "W\u2092\u2099\u2096\u2090", "id": "1039709477006659586", "location": "R\u00edo Tercero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 242, "tweet_count": 8274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hsobelem", "name": "Em \ud83c\udfe0.", "id": "2815499464", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 812, "tweet_count": 5179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Locerma_Timao", "name": "Marcelo", "id": "118885463", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 3917, "tweet_count": 84983, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "CleaOliveira13", "name": "CleaOliveira \ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udcda\ud83d\udea9", "id": "1134937209377886208", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 1536, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raphaelp182", "name": "Raphinha", "id": "264600193", "location": "Campo Grande - Rio De Janeiro.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 505, "tweet_count": 91007, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Luucas_gv", "name": "GV", "id": "889270985148551168", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 390, "tweet_count": 4724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rossi7Victor", "name": "Rossi", "id": "3351334577", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 258, "tweet_count": 10702, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ARGRepubliqueta", "name": "Francesca Fellini", "id": "1287870020", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5024, "following_count": 5375, "tweet_count": 21818, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "geoco19", "name": "Ziggy", "id": "64470721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4426, "tweet_count": 64731, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "melissaenciso", "name": "Melissa \ud83c\udf3c", "id": "246822163", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 965, "tweet_count": 166599, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "estebanqitocaro", "name": "Caro \ud83d\ude37", "id": "34718020", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1052, "tweet_count": 3562, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vvicupisi_", "name": "victoriA", "id": "952548757", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 470, "tweet_count": 36715, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ViniciusBDantas", "name": "Vinicius B Dantas", "id": "90481264", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 123, "tweet_count": 6250, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "VelesOvando", "name": "Agapito veles ovando", "id": "1044307883775721473", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 82, "tweet_count": 1393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452346, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "LuisaDiPaola3", "name": "Luisa Di Paola", "id": "1080519291047432193", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 314, "tweet_count": 4842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Don_Lazzara", "name": "DonSa", "id": "501750077", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 19286, "following_count": 2558, "tweet_count": 44616, "listed_count": 109}, "verified": false}, {"username": "karinermoura", "name": "Karine Moura", "id": "71692458", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meccneto", "name": "MeC", "id": "1367404963", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1854, "tweet_count": 106536, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kwontrbll", "name": "Kiki ~", "id": "1112398339855790080", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 254, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rudrabhz", "name": "rudrabhz", "id": "1138519231836950534", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3816, "following_count": 4705, "tweet_count": 4560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sadnarav", "name": "Rodrigo Varandas", "id": "29326894", "location": "Juiz de Fora - MG", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 517, "tweet_count": 173553, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "fael_mbc", "name": "Rafa\u5144", "id": "166696594", "location": "Paraty", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 336, "tweet_count": 3852, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SaidPerezOrtiz", "name": "Olis P\u00e9rez", "id": "1153448258192183298", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 212, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PakoTNT", "name": "Frank de Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "196721692", "location": "Tabarnia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 4797, "tweet_count": 61775, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "pactodevarsovia", "name": "\u262d Miguel \u00c1ngel \u262d", "id": "552704707", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 346, "tweet_count": 28140, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "melaniraugetti_", "name": "Melani Yanina", "id": "1523384058", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 413, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UmaFilhaDoRei", "name": "Juli \ud83d\udd4a", "id": "157121695", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 334, "tweet_count": 31738, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "seIenaglowmez", "name": "laregou", "id": "2738702657", "location": "mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 750, "tweet_count": 49550, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MARCELOOS", "name": "Marcelo Souza\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "36062728", "location": "Space", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2047, "tweet_count": 114038, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lauralaruja", "name": "laur\u00e3o", "id": "1162034529344917506", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 112, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairmearrependi", "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "id": "1053378751189397504", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "public_metrics": {"followers_count": 320270, "following_count": 1329, "tweet_count": 88564, "listed_count": 730}, "verified": false}, {"username": "giuliano4573", "name": "HULIO48", "id": "399609372", "location": "Scorz\u00e8, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1167, "tweet_count": 35412, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dpevie", "name": "Erick Pe\u00f1a Vilchez", "id": "304632253", "location": "Pucallpa, Ucayali, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 157, "tweet_count": 2928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tatakuade2pisos", "name": "Dahii Sanabria", "id": "3291161656", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 668, "tweet_count": 52856, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fascarza", "name": "Francisco Ascarza", "id": "162379448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "abasara", "name": "Sara", "id": "148882211", "location": "Bs.As.-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2003, "tweet_count": 41530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LoulouRodrigue4", "name": "Loulou Apkes Schr\u00f6der", "id": "1046790799776776192", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1808, "tweet_count": 34707, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiots88", "name": "F\u00e1bio Teixeira", "id": "101586550", "location": "Carmo do Parana\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 194, "tweet_count": 1338, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "poxacelly_", "name": "Marcelly 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1008031980829671426", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 284, "tweet_count": 45455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elschlepper", "name": "El Schleper", "id": "2670470348", "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 9275, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bina_nadadmais", "name": "linda e deprimida\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "843849291248680961", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1010, "tweet_count": 9235, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThiGuerra96", "name": "OUTCAST\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83e\udd21", "id": "768604135063191553", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 890, "tweet_count": 13606, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edulimah07", "name": "Eduardo Lima \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "868115568410415105", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 106, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daniel__prado", "name": "Daniel", "id": "68340613", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1673, "tweet_count": 961, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GiuliaRamalho", "name": "Giulia Ramalho", "id": "67091176", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 301, "tweet_count": 22475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "demetriow", "name": "Demetrio Wellington\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "30927342", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1943, "tweet_count": 4557, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "raibgss", "name": "raizao veneno 13", "id": "1153481278253146114", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 925, "tweet_count": 16517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ggukomett", "name": "moved", "id": "1162713593672077313", "location": "say goodbye to the depressed b", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1567, "tweet_count": 52545, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "imjiminssi", "name": "webdudA\u2077", "id": "1027248437132230662", "public_metrics": {"followers_count": 11812, "following_count": 10180, "tweet_count": 54460, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "SaraDePaula20", "name": "Sara de Paula \u2661", "id": "960133230082052096", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 234, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "decimoplutonio", "name": "greg teller", "id": "2535672155", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 921, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jessmamani2", "name": "Jes\u00fas mamani", "id": "1013839286020517889", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 968, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461126, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "SRFS_S", "name": "\ud83c\udf3a\ud83e\udd8bSRS\ud83e\udd8b\ud83c\udf3a", "id": "1130643875792642048", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 327, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alessia_smile6", "name": "alessia \ud83c\udfb6", "id": "1035959506700783618", "location": "orbassano, piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 2783, "tweet_count": 179418, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "bertolinhax", "name": "Rafaela", "id": "56542021", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 964, "tweet_count": 73822, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MariadelasNi", "name": "Mar\u00eda de las Nieves\ud83c\udf0a", "id": "2317633790", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 2697, "tweet_count": 98013, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nuncaabandona", "name": "Luiz Betenheuser Jr.", "id": "37825304", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5443, "following_count": 623, "tweet_count": 260984, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "MartaMenezes900", "name": "Tia do zap", "id": "1067975648038330368", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4749, "tweet_count": 73342, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GomasDani", "name": "Dani Gomas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3361019290", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 993, "tweet_count": 31637, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "verified": true}, {"username": "SandraDiaz66", "name": "\ud83d\udc95Sandra \ud83d\udc95", "id": "757261045736083456", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 369, "tweet_count": 12028, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanclawthorne", "name": "cloreto de s\u00f3dio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1123807695772028929", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 713, "tweet_count": 11582, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "roadworkaheead", "name": "cu", "id": "791418340547919872", "location": "Themyscira", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1476, "tweet_count": 15897, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jrpal", "name": "Renato", "id": "104624439", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andreavera07", "name": "\u2022\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\u2022\ud83e\ude90\ud83c\udf0c", "id": "4623510496", "location": "Itaugu\u00e1, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 375, "tweet_count": 18123, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MMacrilevich", "name": "Marcelo Macrilevich", "id": "914218687632199682", "location": "Rep\u00fablica Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4799, "tweet_count": 119982, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "unstableamyy", "name": "lia gaming", "id": "1072215085660147714", "location": "Ionia, Runeterra ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 541, "tweet_count": 3455, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "irl_22", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)", "id": "2484813552", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4938, "tweet_count": 390656, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "lolaferreira", "name": "Lola Ferreira", "id": "15523423", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 26729, "following_count": 2255, "tweet_count": 47929, "listed_count": 130}, "verified": true}, {"username": "andressaramalho", "name": "achtung", "id": "70964092", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1396, "tweet_count": 81553, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "AndradeeRoberta", "name": "Roberta Andrade", "id": "55268024", "location": "Boquim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20815, "following_count": 7362, "tweet_count": 279055, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "joanadestra1", "name": "joanadestra1", "id": "261823319", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 720, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Darkminho", "name": "Omar Arias Linares", "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rogerseup", "name": "ROGERS ELIAS", "id": "155343258", "location": "BUENOS AIRES ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 164, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angoneto", "name": "Agneto", "id": "126064349", "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3226, "tweet_count": 408752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "letnoletverso", "name": "let", "id": "320467704", "location": "Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 149, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "charocalderon1", "name": "charo calderon", "id": "377718346", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1405, "tweet_count": 19282, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CabralFavio", "name": "Favio Cabral", "id": "934125308097318912", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 499, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mostyc", "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd88\ud83c\udd72 \\\ud83d\ude08/", "id": "349887585", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 253, "tweet_count": 21557, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "el_hemmatoma", "name": "Chimiriwe", "id": "91266766", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 321, "tweet_count": 11542, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eduardocfaguiar", "name": "Eduardo Aguiar \u269b\ufe0f", "id": "106929764", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 278, "tweet_count": 41481, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luaentremundos", "name": "Tlaloc Carolina", "id": "82700596", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 290, "tweet_count": 9966, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "2el1zcria", "name": "izlu", "id": "1096546518302109697", "location": "bxd ", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 861, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Duda_abf", "name": "Dudson", "id": "1135265699146940416", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 101, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vksadness", "name": "v\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "709167896782577664", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1554, "tweet_count": 15744, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elsbtmar", "name": "Elimar \u4f0a\u4e3d\u838e\u767d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "528031526", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 4162, "tweet_count": 430105, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "afsolieri", "name": "Arlete", "id": "3077440823", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 64, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daguchi17", "name": "Daga \ud83d\ude80", "id": "1003017631467794437", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 376, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SergSfpm", "name": "sergio felipe pizani", "id": "1354403288", "location": "C\u00f3rrego Grande, Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1086, "tweet_count": 8041, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SonyaJa18180403", "name": "malemal92", "id": "860640990302023680", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 64, "tweet_count": 5837, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jzlkp", "name": "zanini", "id": "1055977872849100801", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 859, "tweet_count": 18612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosydesimone1", "name": "susy", "id": "821429403137740800", "location": "Salerno, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1219, "tweet_count": 101569, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jguzman20762245", "name": "Jguzman \ud83c\udf33", "id": "1081293872754499584", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1912, "tweet_count": 14621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99", "id": "126695224", "location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24365, "following_count": 16703, "tweet_count": 544728, "listed_count": 164}, "verified": false}, {"username": "badgirliza", "name": "liliza", "id": "1028351344816599042", "location": "Upper East Side", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 307, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ricardo77944786", "name": "Ricardo Marinho Da Silva Santos", "id": "1137930402562285570", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "04040600t", "name": "Soraya Sanchez \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udde1", "id": "3666972137", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 5001, "tweet_count": 217413, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "verified": false}, {"username": "TuriniDiva", "name": "Diva Turini", "id": "1034781276585250816", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "user3971", "name": "Imunizada de pff2 \ud83e\udd7a", "id": "163984286", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2268, "tweet_count": 89524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CoeSilvaa", "name": "Alberto Silva", "id": "697533688981143552", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 4274, "tweet_count": 21901, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "carldetails", "name": "clara", "id": "881936127262953473", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2831, "tweet_count": 13922, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "juliademedici", "name": "Julia de M\u00e9dici", "id": "396816233", "location": "Asturias-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 109, "tweet_count": 11376, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "almantor", "name": "Vladimir Raskolnikov", "id": "388504777", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13551, "following_count": 444, "tweet_count": 20685, "listed_count": 219}, "verified": false}, {"username": "edsondefranca", "name": "Edson de Fran\u00e7a", "id": "74435216", "location": "Jo\u00e3o Pessoa/ PB", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1961, "tweet_count": 3053, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Silvio69187592", "name": "Silvio", "id": "1080758032416600064", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 109, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthurbertolino", "name": "Arthur TRI CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA", "id": "566856444", "location": "Allianz Parque ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1079, "tweet_count": 13195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deacampodonico", "name": "Dea", "id": "28112951", "location": "Lost in Salvador/BR", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1381, "tweet_count": 68604, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunoleoribeiro", "name": "Bruno Leo Ribeiro", "id": "91106374", "location": "Cupertino, CA", "public_metrics": {"followers_count": 6775, "following_count": 1230, "tweet_count": 116691, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "Isabeau70786095", "name": "Isabeau", "id": "1005913959541682176", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1037, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IvaniSoares4", "name": "Ivani Soares", "id": "1060602552201461760", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 277, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adrianamateoofi", "name": "Adriana Mateo", "id": "1054214826673795073", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 334, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cynthiafontesl2", "name": "cynthiafonteslopes1 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "id": "1134979858772176897", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5251, "following_count": 0, "tweet_count": 51688, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ViihVelloso", "name": "vict\u00f3ria", "id": "880618699", "location": "@vascodagama", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 454, "tweet_count": 43144, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GoldbergVariat2", "name": "Goldberg  Variations", "id": "1071109557131362304", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4479, "tweet_count": 71069, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "cdeahill", "name": "Cdeah", "id": "215249864", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2346, "tweet_count": 169414, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ei_milla", "name": "doguinho de \u00f3culos", "id": "439938421", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 154, "tweet_count": 83892, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "nikko_shonin", "name": "doida / doide", "id": "986053035976810496", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 339, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silvanasilva112", "name": "\ud83c\udf35\ud83d\udea9Lulanossaesperan\u00e7a \ud83d\udea9\ud83c\udf35", "id": "1038969744689426433", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1937, "tweet_count": 22638, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "neylino", "name": "Claudiney Lino", "id": "289087325", "location": "sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 494, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031280, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "verified": true}, {"username": "lupcorrea", "name": "L\u00fa \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2694", "id": "102370621", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 918, "tweet_count": 29936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340541, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "verified": true}, {"username": "xfriokc", "name": ".frio", "id": "1276323680", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 877, "tweet_count": 34304, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoelEspora", "name": "Joe \u26bd", "id": "157785843", "location": "Pompeya - Barrio Espora", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 408, "tweet_count": 33480, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rodolfo94528842", "name": "Lucio Sergio", "id": "1064203828717850624", "location": "Magna Grecia/Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 871, "tweet_count": 26122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoLopes1", "name": "Mois\u00e9s Lopes", "id": "2881939144", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 918, "tweet_count": 115589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OscarROlivero2", "name": "OscarROlivero", "id": "1042210001346093056", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2355, "tweet_count": 11237, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KdeKremlin", "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos", "id": "4429552155", "location": "Mosc\u00fa, URSS", "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "aninhamattos_", "name": "aninha a Laura", "id": "61818876", "location": "JF", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 571, "tweet_count": 24076, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "idapalma9", "name": "Indalecia Maria Palma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "1056590298", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2094, "tweet_count": 103047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wuerorockdf", "name": "Wuero", "id": "311826826", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 797, "tweet_count": 13374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lourriebreathe", "name": "nath", "id": "2291558610", "location": "louis tomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2646, "tweet_count": 87798, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Doubles666", "name": "Daniel Bergamasco", "id": "133938717", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 2763, "tweet_count": 26758, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rmotta2", "name": "Roberto Motta", "id": "33071040", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 408201, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}, "verified": false}, {"username": "afobaquer", "name": "Mateo Baquer", "id": "3430081456", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 669, "tweet_count": 14218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "jmoralesv03", "name": "Jorge Morales Vidal", "id": "2163447613", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 866, "tweet_count": 169958, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hijadegamila", "name": "la Van Eek", "id": "146298611", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 4892, "tweet_count": 123113, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "IVallazza", "name": "Mabel I Vallazza", "id": "1008516023992152064", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 868, "tweet_count": 12827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anderson2512", "name": "Anderson Almeida", "id": "56751474", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1659, "tweet_count": 268630, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "machadao_http", "name": "aninha\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "4817210541", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 168, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Br3n4_", "name": "Brena \u2728", "id": "392680807", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 478, "tweet_count": 52969, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuaresG", "name": "sou+ Brasil...", "id": "412949054", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 864, "tweet_count": 16778, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "seneca4949", "name": "seneca4949", "id": "449971279", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186639, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Verokila", "name": "Verokila", "id": "108391249", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 292, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ldngrumpyargy", "name": "Mor Gata \ud83d\ude3b", "id": "1300238490", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 711, "tweet_count": 91258, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pajarella", "name": "Ana-zenotz", "id": "72664467", "location": "neuquen  argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8749, "following_count": 8472, "tweet_count": 25844, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PatrocinioJair", "name": "Radar Bolsonarista", "id": "1103760707743608847", "location": "Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 3952, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmentpf", "name": "Carmen \u0646", "id": "1627031726", "public_metrics": {"followers_count": 12445, "following_count": 6495, "tweet_count": 188328, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CibertR", "name": "ricardo cibert", "id": "1905956719", "location": "Beccar/San Isidro Pcia.Bs.As. ", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 280, "tweet_count": 7672, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JCM_1960", "name": "Jaime Clemente", "id": "1618725217", "location": "The Universe", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 116, "tweet_count": 32033, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OMorajudo", "name": "SdeSignes", "id": "2805941862", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 701, "tweet_count": 7726, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VidalQuadras", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "verified": false}, {"username": "Silviamafi", "name": "S\u00edlvia", "id": "1335076621", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1371, "tweet_count": 7238, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "euricofrazili", "name": "eurico frazili", "id": "292029471", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 386, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maronicosta1", "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "409570672", "location": "S 5\u00b049' 0'' / W 35\u00b013' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1063, "tweet_count": 45263, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "analarixx", "name": "ana", "id": "319928406", "location": "Diadema ", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 189, "tweet_count": 22250, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dinhadeabreu", "name": "Dinha \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "180585147", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 334, "tweet_count": 47814, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nicolaswanh", "name": "swan \ud83e\udda2\u2720", "id": "1439525749", "location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1519, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "keisariCisar", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "caiaandrade", "name": "Ana\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "126974461", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 576, "tweet_count": 7902, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ThiagoN___", "name": "thiago \ud83d\udc7c\ud83c\udffe", "id": "4720124428", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 1875, "tweet_count": 33842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ale79Friul", "name": "ZobinHood\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc2d", "id": "2887988230", "location": "il cuore a Sherwood ", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 365, "tweet_count": 116300, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "lpmichela", "name": "la vispa teresa", "id": "995840042", "location": "Grosseto", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2380, "tweet_count": 39256, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gipass0s", "name": "Gi", "id": "293054059", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 729, "tweet_count": 26649, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MarioLassoPitty", "name": "Mario E. Lasso Pitty", "id": "293834179", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 817, "tweet_count": 25409, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nilost44", "name": "Nicol\u00e1s \u2744", "id": "1119293894250893313", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 189, "tweet_count": 1995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lavemos", "name": "Volvimos \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3752305534", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1135, "tweet_count": 17158, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pouxa_carol", "name": "Carol", "id": "980215008264155141", "location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93668, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rgalarreta", "name": "Rene Galarreta", "id": "61620531", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "mqg41", "name": "MQG", "id": "1517345358", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 82, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marcus83819635", "name": "Marcus Siviero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sempre", "id": "1076412684105592832", "location": "S\u00e3o Roque, SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 744, "tweet_count": 24231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Crissrc", "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "lydiargentvd", "name": "eleven", "id": "3296057737", "location": "grey sloan memorial hospital", "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 4593, "tweet_count": 37572, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marinaldo_m", "name": "Marinaldo G.Oliveira", "id": "510575671", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4808, "following_count": 5382, "tweet_count": 49184, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "gesupiccino", "name": "Franco Deterioro", "id": "1202792322", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 104, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "verified": true}, {"username": "lettxs_", "name": "ti\u00e7a", "id": "4854661739", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 221, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilyPerezC", "name": "Mily Perez", "id": "1049875326195720193", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1867, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "altagraciasa", "name": "Altagracia Salazar", "id": "128020344", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 279567, "following_count": 2245, "tweet_count": 38919, "listed_count": 285}, "verified": false}, {"username": "cahcmps_", "name": "Ana \u2728", "id": "121204251", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 679, "tweet_count": 31004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "6Tb089", "name": "6X9TB089", "id": "1132281703639203840", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NadiaPelefigue", "name": "Nadia Pelefigue", "id": "919480086", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 378, "tweet_count": 23847, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Pimentelrgp", "name": "Ricardo Pimentel", "id": "401716374", "location": "Bras\u00edlia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 327, "tweet_count": 13061, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IvenBezerra", "name": "1V3N B3Z3RR4 \u2649", "id": "836250210", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 226, "tweet_count": 25309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thaisnmouran", "name": "Thais Nascimento", "id": "1142560649022791680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 170, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chicherojo", "name": "Armando Mora", "id": "806659140919640066", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 28, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elojontablada51", "name": "fabiantablada", "id": "724967046522519552", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 619, "tweet_count": 19768, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larissavl_", "name": "Larissa", "id": "951135972145684480", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 48, "tweet_count": 39383, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAlbinPerO1", "name": "JAlbinPerO", "id": "1148667651012681729", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 104, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Milenio", "name": "Milenio", "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5565251, "following_count": 0, "tweet_count": 1123962, "listed_count": 15700}, "verified": true}, {"username": "Very_Grossa", "name": "\ud83d\ude38Ro", "id": "153209977", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 776, "tweet_count": 18148, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PaulaVicensB", "name": "Paula Vicens", "id": "2345509584", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 315, "tweet_count": 6048, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CpDavid704", "name": "david Aguero", "id": "895575594", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1443, "tweet_count": 12392, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brunokl41", "name": "brunito", "id": "844043056936640512", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1099, "tweet_count": 27546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HoracioPrac", "name": "Horacio", "id": "1105285037556146176", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 3156, "tweet_count": 181075, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "erain3333", "name": "\u1770 \u1770 \u1770", "id": "223989342", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1272, "tweet_count": 58724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giacomio_", "name": "\u0646Giacomo Francesco Maria", "id": "888268895341035520", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 668, "tweet_count": 54638, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "achilopezg", "name": "Anahi L\u00f3pez", "id": "465147795", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 560, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejandro331", "name": "Ale war", "id": "218577085", "location": "Cordoba argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3814, "tweet_count": 5774, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_eduardaascr", "name": "eduarda", "id": "1113256006262382592", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1538, "tweet_count": 49206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Christi59322080", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO REELEITO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046030523473305600", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 4856, "tweet_count": 60416, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "amsvchi09", "name": "viv' (taylor's version)", "id": "888930382959267841", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 2967, "tweet_count": 82210, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "to_mat", "name": "matiu", "id": "179216596", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 755, "tweet_count": 111081, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "domingo82254213", "name": "domingo", "id": "1145098231656960000", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2710, "tweet_count": 79338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EvandroMaycon07", "name": "Vandin Duarte", "id": "755581481204887553", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 267, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucianasoares_v", "name": "dona de mim", "id": "1381720592", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 325, "tweet_count": 70176, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "luu_png", "name": "Lu", "id": "3622797203", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 314, "tweet_count": 13326, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MitreLilia", "name": "Lily Siglo XXI", "id": "969601670102552579", "public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 3299, "tweet_count": 224519, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jbgetxo", "name": "javier blanco", "id": "1425372895", "location": "euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 2674, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ErnestoEkaizer", "name": "Ernesto Ekaizer", "id": "2830130933", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 288374, "following_count": 95, "tweet_count": 53268, "listed_count": 1860}, "verified": false}, {"username": "lorenzi_iara", "name": "Loorenzi \u2728\ud83d\udc9b", "id": "1161737989447458821", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 89, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "graziwwg", "name": "grazi", "id": "798604268110512128", "location": "belo horizonte, Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1679, "tweet_count": 20519, "listed_count": 1}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/AdpjhLDP5g", "expanded_url": "https://t.co/AdpjhLDP5g", "display_url": "t.co/AdpjhLDP5g"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164019872432611329"], "id": "1164019872432611329", "created_at": "2019-08-21T03:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 20, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "text": "Una raz\u00f3n m\u00e1s para no creer en  la justicia. Lo evidente para los ciudadanos no lo es para los juzgadores. https://t.co/AdpjhLDP5g", "author_id": "4331207861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "619354834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "author_id": "178937349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3fjIetDT8X", "expanded_url": "https://twitter.com/desdeurbania/status/1163979665859645440", "display_url": "twitter.com/desdeurbania/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5381, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211916035645440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163979665859645440"}], "id": "1164211916035645440", "created_at": "2019-08-21T16:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 28, "like_count": 155, "quote_count": 1}, "text": "Entonces no solo es una encuesta de internet, sino que tambi\u00e9n es una encuesta con datos curados por el encuestador seg\u00fan lo que \u00e9l considera ser\u00edan las respuestas (an\u00f3nimas!) de un troll?? \n\nAla... jaja https://t.co/3fjIetDT8X", "author_id": "291229690"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "id": "1164028795285835776", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "author_id": "1114138363731283968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164221134818238464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164220389909831682"}], "id": "1164221134818238464", "created_at": "2019-08-21T17:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LeonardoBaguin1 e nem \u00e9 por conta das bandeiras reacion\u00e1rias e totalmente anacr\u00f4nicas que ele quer impor de qualquer jeito.\nessas foram promessas de campanha, e tem de fazer de tudo mesmo pra cumprir.\no que me incomoda \u00e9 at\u00e9 aonde ele est\u00e1 indo pra agradar/defender os filhos.\nn\u00e3o votei neles.", "in_reply_to_user_id": "33920118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoBaguin1", "id": "954012633614770176"}]}, "author_id": "33920118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vHxibLK3fx", "expanded_url": "https://www.vice.com/es_latam/article/bjwznz/la-infinita-tristeza-de-los-incels-un-retrato-de-la-juventud-en-crisis-de-brasil", "display_url": "vice.com/es_latam/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164180440619634689"], "id": "1164180440619634689", "created_at": "2019-08-21T14:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 7, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "text": "Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita no s\u00e9culo 21. A mat\u00e9ria faz um estudo avan\u00e7ado dos incels - e sua puls\u00e3o suicida e assassina como resposta \u00e0 frustra\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/vHxibLK3fx", "author_id": "965380067131092992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "id": "1164220886444122112", "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "author_id": "28588050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "id": "1163929841860788225", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "author_id": "1095298459069022208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211846766878720"], "id": "1164211846766878720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Navais"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 9}, "text": "Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 coisa seria, estamos de luto!", "author_id": "1075814441889996800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "id": "1164215551494959108", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "154670681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "author_id": "400253569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164135831247962114"], "id": "1164135831247962114", "created_at": "2019-08-21T11:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "id": "1164017310174240768", "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "author_id": "68638146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987258426449920"], "id": "1163987258426449920", "created_at": "2019-08-21T01:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nfav esse tweet e irei postar uma indireta muito sarc\u00e1stica e ir\u00f4nica  p vc, curte qual vc achar q foi p vc\n\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\n\nVoc\u00eas sabem que eu tenho phd em sarcasmo e ironia, ent\u00e3o n\u00e3o tenham medo rs", "author_id": "131978255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164177149705822209"], "id": "1164177149705822209", "created_at": "2019-08-21T14:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Me acaba de llamar mi interno en puerta para pedirme si le puede poner un f\u00e1rmaco contra la impotencia a un paciente que consult\u00f3 ayer por ideas de suicidio y ten\u00eda control hoy. Que alguien me explique c\u00f3mo pasamos del \"me quiero matar\" ayer al \"tienes algo para mi impotencia\"", "author_id": "245824191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "id": "1164210451946856448", "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "author_id": "103335037"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "id": "1164163728616632320", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "author_id": "66417252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hj5vJFwTQi", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1164183285959974912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hj5vJFwTQi", "media_key": "3_1164183280855527424"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1164183285959974912"], "id": "1164183285959974912", "created_at": "2019-08-21T14:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4494, "reply_count": 47033, "like_count": 43201, "quote_count": 30231}, "text": "https://t.co/hj5vJFwTQi", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2EbfXbNQsP", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1164134532305563648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2EbfXbNQsP", "media_key": "3_1164134525187887106"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164134532305563648"], "id": "1164134532305563648", "created_at": "2019-08-21T11:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 634, "like_count": 9182, "quote_count": 108}, "text": "Pessoal n\u00e3o pode ser uma vergonha que j\u00e1 cai dentro... \ud83d\ude02\n@allantercalivre \ud83d\udc4f https://t.co/2EbfXbNQsP", "author_id": "74756085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "id": "1163987871897964545", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "author_id": "75128118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/h869LS3Sj9", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1164219004459859968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h869LS3Sj9", "media_key": "3_1164218985195409408"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164219004459859968"], "id": "1164219004459859968", "created_at": "2019-08-21T16:53:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1243, "reply_count": 597, "like_count": 9079, "quote_count": 88}, "text": "O trabalho da pol\u00edcia do RJ est\u00e1 sendo reconhecido no Brasil e no exterior. Agrade\u00e7o \u00e0s milhares de pessoas que se manifestaram nas redes sociais e nas ruas e que torceram pelo sucesso da opera\u00e7\u00e3o. Muito obrigado! https://t.co/h869LS3Sj9", "author_id": "971110539169591298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164035784002998273"], "id": "1164035784002998273", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "(1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\ud83d\udc47", "author_id": "1094014489551343617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164192086457049088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164143150534922241"}], "id": "1164192086457049088", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@OrwellGeorge @marcrisbla38 Este pueblo no tiene perd\u00f3n de Dios, es suicida", "in_reply_to_user_id": "75879733", "author_id": "2848595111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "id": "1163980929427214338", "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "author_id": "378266440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218981600944128"], "id": "1164218981600944128", "created_at": "2019-08-21T16:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m me suicida", "author_id": "933798123717177345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/DE7VfqHEhU", "expanded_url": "https://twitter.com/sara_gosmes/status/1164017308869758976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DE7VfqHEhU", "media_key": "7_1164017041134837760"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164017308869758976"], "id": "1164017308869758976", "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "\"Temos 18 meses para salvar o planeta\"\nSer humano: https://t.co/DE7VfqHEhU", "author_id": "935959088801943552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164219140011438080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164143684591505408"}], "id": "1164219140011438080", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7185, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La verdad es que que estoy un poco hasta la polla de la gordofobia. A la m\u00ednima que podemos \u00a1Zas! que si est\u00e1s gordo, que si desayunas ni\u00f1os y mierdas as\u00ed. Luego nos quejamos de que la gente en RRSS s\u00f3lo suba fotos guapos y con mil filtros.", "in_reply_to_user_id": "14402603", "author_id": "14402603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tRnHgJNBke", "expanded_url": "https://twitter.com/TheBoldTypeTV/status/1163884681361874947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tRnHgJNBke", "media_key": "16_1163884655596244992"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "TheBoldType"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 56, "tag": "TheBoldType"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163884681361874947"], "id": "1163884681361874947", "created_at": "2019-08-20T18:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 431, "quote_count": 8}, "text": "Warning: insta stalking can leave you hurt. #TheBoldType https://t.co/tRnHgJNBke", "author_id": "817202267929460736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "id": "1163641283476410369", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164218837300142081"], "id": "1164218837300142081", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "CLARKE"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PQP O FINN EH GADO DEMAIS ELE TA FALANDO QUE MATOU 18 PESSOAS PELA CLARKE ???? PRA SALVAR ELA ?? a vai se fude", "author_id": "840690804494606336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "id": "1163791971208650753", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "author_id": "2963171511"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "id": "1163518126232866816", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "author_id": "96487057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2Y60puiHKK", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163634056812216320", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.7461, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.3741, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "Guaripoleras"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163781301914296320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163634056812216320"}], "id": "1163781301914296320", "created_at": "2019-08-20T11:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 31, "like_count": 284, "quote_count": 10}, "text": "Qu\u00e9 verguenza. Tan desesperados estan que entrevistan a semejante corrupto y traidor a la patria que hace rato deber\u00eda purgar prisi\u00f3n junto con la aventurera de su mujer. Solo les falta entrevistar a Toledo, seguro que les dir\u00eda lo que tanto les gusta escuchar. #Guaripoleras https://t.co/2Y60puiHKK", "author_id": "718998469"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163932054205140992"], "id": "1163932054205140992", "created_at": "2019-08-20T21:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 50, "quote_count": 22}, "text": "a @clarafmmorgado \u00e9 uma puta", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "clarafmmorgado", "id": "1054822934404063235"}]}, "author_id": "910010768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164211935853895686"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164117683304112129"}], "id": "1164211935853895686", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4964, "type": "Person", "normalized_text": "cone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ranzani21", "id": "2870364509"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Ranzani21 Descanse em paz cara que chuto o cone", "in_reply_to_user_id": "2870364509", "author_id": "2752991458"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164217229325611012"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164216920125689856"}], "id": "1164217229325611012", "created_at": "2019-08-21T16:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ghsetebfr ontem o que mais ouvi foi isso.. eu fico passada com essas coisas e nem vale a pena discutir com gente assim", "in_reply_to_user_id": "1006516535903518721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghsetebfr", "id": "1006516535903518721"}]}, "author_id": "1612783224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"], "id": "1163948084054745089", "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164217094814261248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164215878587756544"}], "id": "1164217094814261248", "created_at": "2019-08-21T16:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MartinaINagel C\u00e1llate tarada", "in_reply_to_user_id": "1107323206690574337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartinaINagel", "id": "1107323206690574337"}]}, "author_id": "4804882108"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164215873424351232"], "id": "1164215873424351232", "created_at": "2019-08-21T16:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "#reazioneacatena CIAO RAGAZZI mi fa male la pancia. voi carichi? io sono anziana.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "reazioneacatena"}]}, "author_id": "694941561944154113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164144722480422912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163811917594390528"}], "id": "1164144722480422912", "created_at": "2019-08-21T11:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ofutebolnews @zagaimponente Quando \u00e9ramos crian\u00e7as/adolescentes/jovens, no passado, os termos:- bichinha, neg\u00e3o, branquelo, sapat\u00e3o, veinho, n\u00e3o era recebido como ofensas, era muito mais brincadeiras, nessa \u00e9poca n\u00e3o havia maldade nos cora\u00e7\u00f5es das pessoas. Hoje as ideologias da vida, criou a separa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1010871148962287617", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "zagaimponente", "id": "332679867"}]}, "author_id": "823044552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201368846053382"], "id": "1164201368846053382", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "author_id": "15752695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "id": "1164103762279129089", "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "author_id": "112262977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164003681764646912"], "id": "1164003681764646912", "created_at": "2019-08-21T02:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Mi \u00fanica amistad que cre\u00eda sincera se ha ido. Estado: suicida", "author_id": "991121378282684416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0d9UIFFu9", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164214025212825602"], "id": "1164214025212825602", "created_at": "2019-08-21T16:33:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Por eso es que la gente se suicida para la mierda. Para tener familiares as\u00ed prefiero estar sola nojoda. https://t.co/u0d9UIFFu9", "author_id": "173908976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164137885093781505"], "id": "1164137885093781505", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "created_at": "2019-08-21T11:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSomos un pueblo suicida.", "author_id": "144893848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837005735895041"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837008395026432"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Cristina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163837011452669953"], "id": "1163837011452669953", "created_at": "2019-08-20T15:35:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4597, "reply_count": 362, "like_count": 12058, "quote_count": 1017}, "text": "Duas imagens pra vc que est\u00e1 a\u00ed de m\u00edmimi pelo tiro do Bope. Refrescando sua mem\u00f3ria: Caso Elo\u00e1 Cristina e Sequestro do \u00f4nibus 174. Duas vidas que poderiam ter sido poupadas.\nBandido bom \u00e9 bandido morto sim. https://t.co/xfjj0Idob4", "author_id": "983343415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163800343131688960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163799671195787264"}], "id": "1163800343131688960", "created_at": "2019-08-20T13:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jpp345 eu n to defendo ele nao, amiga\npelo contr\u00e1rio, repudio o q ele fez, mas nao acho mada bonito a galera comemorar isso como se fosse um gol do time preferido", "in_reply_to_user_id": "856850893211406336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpp345", "id": "856850893211406336"}]}, "author_id": "1852007436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164211465898856450"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163869933773688832"}], "id": "1164211465898856450", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chrisalmanzac", "id": "344365313"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:23:38.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chrisalmanzac @Jaicec @ArturoValverdeP Eres imbecil? Arturo tuitea fuera de su horario de trabajo. Tiene su chamba hace varios gobiernos. \u00bfQuien mierda eres tu para se\u00f1alarlo y decir que \"se da la grab vida? Pedazo de huev\u00f2n", "in_reply_to_user_id": "344365313", "author_id": "1929290508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "author_id": "1114590254"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164204158561468416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164033855113846785"}], "id": "1164204158561468416", "created_at": "2019-08-21T15:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Aaronsa57729040 @realpalma5 La mujer Colombiana es responsable y planifica.", "in_reply_to_user_id": "1081162913203798016", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "realpalma5", "id": "1155660334461607937"}]}, "author_id": "2423053533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/0SEycklKPi", "expanded_url": "https://twitter.com/faiscajuventude/status/1164207911117213698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0SEycklKPi", "media_key": "3_1164207905664581632"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "vanguarda"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Maiakovski"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.4681, "type": "Other", "normalized_text": "TrotskiVive"}], "hashtags": [{"start": 245, "end": 257, "tag": "TrotskiVive"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164207911117213698"], "id": "1164207911117213698", "created_at": "2019-08-21T16:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "St\u00e1lin acabou com a vanguarda russa: perseguiu poetas, pintores e arquitetos. Perseguiu todos aqueles que se opunham \u00e0s amarras da burocracia. \n\nMaiakovski n\u00e3o suportou a burocracia stalinista e se suicidou.\n\nPelo direito ao p\u00e3o e \u00e0 arte livre: #TrotskiVive https://t.co/0SEycklKPi", "author_id": "4882965802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163830613322981377"], "id": "1163830613322981377", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 18, "like_count": 730, "quote_count": 8}, "text": "Eu sou um negro vivendo no Rio e, assim como muitas pessoas negras, sou o alvo preferencial da PM. Ladr\u00e3o ou n\u00e3o, aqui matar negro \u00e9 a regra.", "author_id": "4827439681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164213613160255489"], "id": "1164213613160255489", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 144, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Papa Francisco"}, {"start": 148, "end": 162, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.7426, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazonRainforest"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 163, "tag": "PrayforAmazonas"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "AmazonRainforest"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\"Si alguien observara desde afuera la sociedad planetaria, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece suicida\" Papa Francisco \n#PrayforAmazonas #AmazonRainforest", "author_id": "1024465335670452224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "id": "1163823536382681089", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "author_id": "1004104401932443650"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164189537670766592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164150229932879872"}], "id": "1164189537670766592", "created_at": "2019-08-21T14:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "text": "@ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che tra qualche mese, quando realizzerete di essere seduti a fianco al partito di Bibbiano (cit. Di Maio), sar\u00e0 un risveglio politicamente suicida. Auguri.", "in_reply_to_user_id": "605614784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "author_id": "2414070806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/b1ktpAhUjw", "expanded_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/en-directe-torra-conferencia-universitat-catalan-estiu/", "display_url": "vilaweb.cat/noticies/en-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vilaweb.cat/noticies/en-directe-torra-conferencia-universitat-catalan-estiu/"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 35, "username": "govern", "id": "145670919"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}, {"start": 221, "end": 226, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1163820220894441472"], "id": "1163820220894441472", "created_at": "2019-08-20T14:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 57, "like_count": 495, "quote_count": 10}, "text": "Sabeu quants consellers del @govern han fet difusi\u00f3 a tuiter del discurs d'avui, valent, fugint del victimisme, cridant a la confrontaci\u00f3 amb Espanya, del MHP @QuimTorraiPla? Ni un. \n\nPer cert, tampoc n'ha dit res el MHP @KRLS\n\nUna mica sol s\u00ed que sembla.\n https://t.co/b1ktpAhUjw", "author_id": "117709906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163871264668340227"], "id": "1163871264668340227", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T17:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Acho corret\u00edssima a a\u00e7\u00e3o que matou o sequestrador do \u00f4nibus no RJ. Houve tentativas de negocia\u00e7\u00e3o e n\u00e3o avan\u00e7aram, foi a \u00faltima sa\u00edda.\n\nNo entanto, comemorar a morte de algu\u00e9m \u00e9 doentio, principalmente quem se diz crist\u00e3o.", "author_id": "981552708778909696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204922478432258"], "id": "1164204922478432258", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Wyllys"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "O exemplo perfeito da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil:\n-Jean Wyllys achar q o sequestro do \u00f4nibus foi arma\u00e7\u00e3o da direita pra se promover \n- Bolso achar que as queimadas foram pelas ONGs pra prejudicar o governo. \nE um monte compra a conspira\u00e7\u00e3o e vira verdade. Onde vamos parar?", "author_id": "1421461146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164146524466626560"], "id": "1164146524466626560", "created_at": "2019-08-21T12:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "En medio del despelote\nSe acelera la estampida,\nYa no quieren recibir\nUna migraci\u00f3n suicida.\nY mientras tanto el gobierno\nLe echa culpa a las \"Medidas\"\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "author_id": "49622856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/wbHgBzEVoe", "expanded_url": "http://www.ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%ADcia/ele-queria-morrer-pelas-m%C3%A3os-de-algu%C3%A9m", "display_url": "ofluminense.com.br/pt-br/pol%C3%A\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164130893360971776"], "id": "1164130893360971776", "created_at": "2019-08-21T11:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 217, "quote_count": 2}, "text": "Uma clara estrat\u00e9gia suicida. \n\nO problema \u00e9 que quando um negro \u201cquer se matar\u201d a sociedade inteira est\u00e1 l\u00e1 puxando o gatilho. \nhttps://t.co/wbHgBzEVoe", "author_id": "69358153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164145729843204097"], "id": "1164145729843204097", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "M-P"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacaron el 80%...\n\nTenemos que empezar a comprender, que somos una minor\u00eda de rehenes; a merced de una mayor\u00eda suicida..", "author_id": "1274982032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164212464445251585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164212462838849536"}], "id": "1164212464445251585", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje estamos passando por um momento muito dif\u00edcil. Pessoas est\u00e3o desesperadas. Ele ser\u00e1 o primeiro de muitos, que tentar\u00e3o chamar a aten\u00e7\u00e3o para a desgra\u00e7a humana que est\u00e1 o Brasil. Estamos em estado cr\u00edtico. Tenho medo de uma guerra civil.", "in_reply_to_user_id": "37013944", "author_id": "37013944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gPoDPAxtzb", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1164140992691343360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPoDPAxtzb", "media_key": "13_1164124863717617664"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}, {"start": 174, "end": 188, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "PrayForAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "PrayForAmazonia"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164140992691343360"], "id": "1164140992691343360", "created_at": "2019-08-21T11:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16945, "reply_count": 338, "like_count": 16162, "quote_count": 1018}, "text": "\u00a1No nos vamos a callar! Una ind\u00edgena brasile\u00f1a lamenta los incendios forestales que azotan la Amazon\u00eda y pide ayuda a los medios para defender ese lugar y a sus habitantes. #PrayForAmazonia https://t.co/gPoDPAxtzb", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DtVmB5qozE", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/rio-niteroi-sequestrador-tinha-passagem-por-estupro-e-maria-da-penha", "display_url": "metropoles.com/brasil/policia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/policia-br/rio-niteroi-sequestrador-tinha-passagem-por-estupro-e-maria-da-penha"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 41, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164170409396363265"], "id": "1164170409396363265", "created_at": "2019-08-21T13:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1042, "reply_count": 168, "like_count": 3802, "quote_count": 106}, "text": "De acordo com a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal (PRF), Willian tinha quatro anota\u00e7\u00f5es na ficha criminal: estupro, porte ilegal de arma, tentativa de furto e Lei Maria da Penha.\nhttps://t.co/DtVmB5qozE // J\u00e1 de acordo com a Globo, tinha ficha limpa.", "author_id": "17752026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164197975591202817"], "id": "1164197975591202817", "created_at": "2019-08-21T15:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "No cabe dudas de que el liderazgo de @LeonelFernandez y @DaniloMedina no tiene vocaci\u00f3n suicida, por eso la unidad est\u00e1 garantizada.\n#LFT\u00e1GanaoP\u00e1SeguirVolao Pal 2020 @Adrianamateoofi\n@keylaReyna04 @WFerms @Margaritodelos1 @AngelesBaez12 @JSDC1267 @SerrataAquilino @aida_dilone", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "DaniloMedina", "id": "35485571"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "Adrianamateoofi", "id": "1054214826673795073"}, {"start": 183, "end": 196, "username": "keylaReyna04", "id": "375421772"}, {"start": 197, "end": 204, "username": "WFerms", "id": "554757455"}, {"start": 205, "end": 221, "username": "Margaritodelos1", "id": "947982538823254016"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "AngelesBaez12", "id": "1260049470898798595"}, {"start": 237, "end": 246, "username": "JSDC1267", "id": "907774710657798144"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "SerrataAquilino", "id": "2453738332"}, {"start": 264, "end": 276, "username": "aida_dilone", "id": "922082047857901574"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 156, "tag": "LFT\u00e1GanaoP\u00e1SeguirVolao"}]}, "author_id": "4789959728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/AHJtiyjj6P", "expanded_url": "https://twitter.com/hgamez7/status/1163820145371836417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHJtiyjj6P", "media_key": "3_1163820143560024070"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "m\u00e9dicos"}, {"start": 137, "end": 149, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "m\u00e9dica"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "FelizMartes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163820145371836417"], "id": "1163820145371836417", "created_at": "2019-08-20T14:28:40.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "text": "Lo malo es que este pensamientl est\u00e1 presente en muchos #m\u00e9dicos especialistas, que fuera del discurso pol\u00edtico critican y deval\u00faan a la #Psiquiatr\u00eda hasta que la necesitan. El primer obst\u00e1culo en salud mental es la ignorancia de la comunidad #m\u00e9dica. #FelizMartes https://t.co/AHJtiyjj6P", "author_id": "236621586"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zdCLXtY33D", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Briito/status/1163886265357484033", "display_url": "twitter.com/Jv_Briito/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210666472968192"], "id": "1164210666472968192", "created_at": "2019-08-21T16:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E ELE MORREU PQ FEZ UM SEQUESTRO COM BANDO DE GENTE INOCENTE, e sabia o que poderia acabar com a pr\u00f3pria vida dele. \n\nPor isso que o BRASIL, n\u00e3o muda. https://t.co/zdCLXtY33D", "author_id": "851534941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164210847175983104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164204646929485824"}], "id": "1164210847175983104", "created_at": "2019-08-21T16:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pastel_ito La historia de la pelicula es muy triste, recuerdo que su mam\u00e1 se va con el novio y la abandona, ella tiene que vivir sola, su \u00fanico amigo creo que se suicida, al parecer encuentra el amor pero el tipo es un proxeneta y la termina prostituyendo", "in_reply_to_user_id": "907614599591186436", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pastel_ito", "id": "907614599591186436"}]}, "author_id": "1726269246"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164210041823666176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207987529043970"}], "id": "1164210041823666176", "created_at": "2019-08-21T16:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CHDIFICIL por causa dos animais u\u00e9", "in_reply_to_user_id": "497514466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CHDIFICIL", "id": "497514466"}]}, "author_id": "887641088776953856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164198177190363136"], "id": "1164198177190363136", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "text": "Mientras en Chile se apoya la inversi\u00f3n minera, se tiene ya un ministerio de ciencia y tecnolog\u00eda y se apuesta por la educaci\u00f3n c\u00edvica entre otras cosas, aqu\u00ed parecer queremos autodestruirnos bajo la influencia de gente que solo busca llegar al poder como sea y beneficiarse.", "author_id": "421201513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/LqVx4geQ0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Infovaticana/status/1159362850982432769", "display_url": "twitter.com/Infovaticana/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.2612, "type": "Organization", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Bergolio"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "FalsoPapa"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 54, "tag": "PrayforAmazonas"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "FalsaChiesa"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "FalsoPapa"}, {"start": 195, "end": 206, "tag": "PapaDelMal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164160825306898433"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159362850982432769"}], "id": "1164160825306898433", "created_at": "2019-08-21T13:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "text": "No es casual que este hoy la etiqueta #PrayforAmazonas  \n\nLa #FalsaChiesa de Bergolio el #FalsoPapa tiene como objetivo concretar el injerto vertical de una nueva religion: comunista/globalista\n\n#PapaDelMal https://t.co/LqVx4geQ0P", "author_id": "87551492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164209615015485441"], "id": "1164209615015485441", "created_at": "2019-08-21T16:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que satan\u00e1s abriu uma franquia da Base na minha cabe\u00e7a", "author_id": "3351334577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164190119701692417"], "id": "1164190119701692417", "created_at": "2019-08-21T14:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1 estaba planchando, le quise hacer un chiste de robarle la plancha Y SE ME CAY\u00d3 AL PISO, un placer vivir", "author_id": "952548757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164165954613460992"], "id": "1164165954613460992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 159, "like_count": 1167, "quote_count": 20}, "text": "PPK sigue procesado. No declara, se re\u00fane con sus amigos en casa. Por qu\u00e9 tendr\u00eda que ir preso sin acusaci\u00f3n? Tiene mil a\u00f1os.\nEs un castigo de Vizcarra por reunirse con sus \u201cenemigos\u201d. Para eso sirve la fiscal\u00eda, para apresar a quien no es amigo del gobierno. Ya lo hab\u00edamos visto", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XvLwfQm6NL", "expanded_url": "https://twitter.com/Don_Lazzara/status/1163093870483316737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvLwfQm6NL", "media_key": "3_1163093867668869121"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Kabul"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163093870483316737"], "id": "1163093870483316737", "created_at": "2019-08-18T14:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 14, "like_count": 137, "quote_count": 3}, "text": "#Afganistan: una scarpetta intrisa del sangue della bambina saltata in aria a #Kabul dopo un attentato suicida durante un matrimonio che ha provocato 63 morti. Cosa dobbiamo vedere per aprire gli occhi e lottare contro il terrore e ogni forma di integralismo? Piccola RIP in pace! https://t.co/XvLwfQm6NL", "author_id": "501750077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164190174735036416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164174516832145408"}], "id": "1164190174735036416", "entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7857, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheus_gramos", "id": "1274720176483811329"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "@Matheus_GRamos @RegrasdaRihanna \u00d4 meu anjo.. \nisent\u00e3o tbm, t\u00e1 quase no mesmo patamar de bolsominion!\n\n\u00e9 quase a par\u00e1bola da barata que com inveja do besouro votou no insenticida, que matou todo mundo, inclusive o gafanhoto que se absteve. \n\nQue Deus te carregue, te leve e esque\u00e7a onde...\ud83e\udd32", "in_reply_to_user_id": "1080998619174580224", "author_id": "1138519231836950534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164208631069532160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164208322381328386"}], "id": "1164208631069532160", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4153, "type": "Other", "normalized_text": "JAPONESA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sadnarav", "id": "29326894"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:12:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sadnarav Mil horas de M\u00c1FIA JAPONESA? Quero", "in_reply_to_user_id": "29326894", "author_id": "166696594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164207685816004608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164201422323425282"}], "id": "1164207685816004608", "created_at": "2019-08-21T16:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PakoTNT @veroisapunk Efectivamente...cosa que no es menos grave...he de suponer que la l\u00f3gica es la misma con el suicidio que con el empleo...el que no tiene trabajo es por qu\u00e9 no quiere...", "in_reply_to_user_id": "196721692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PakoTNT", "id": "196721692"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "veroisapunk", "id": "973308330159591429"}]}, "author_id": "552704707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/04Vmk44rax", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1164167153626636294/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/04Vmk44rax", "media_key": "7_1164161579304267777"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164167153626636294"], "id": "1164167153626636294", "created_at": "2019-08-21T13:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 578, "reply_count": 362, "like_count": 3144, "quote_count": 1412}, "text": "Sobre os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia, Bolsonaro diz que o Brasil \u00e9 v\u00edtima do mundo na guerra da informa\u00e7\u00e3o e insinua que as chamas foram provocadas por ONGs para retaliar contra o governo. \n\nSURREAL https://t.co/04Vmk44rax", "author_id": "1053378751189397504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "id": "1163625115957039105", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "author_id": "162379448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164208532922732545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164208531110805510"}], "id": "1164208532922732545", "created_at": "2019-08-21T16:11:58.000Z", "geo": {"place_id": "7d734c551c3ea8ab"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eram reais, a faca \u00e9  real, n\u00e3o se pode trabalhar com suposi\u00e7\u00e3o de que o cara \u00e9  louco e tudo \u00e9  mentira, at\u00e9 ent\u00e3o o perigo \u00e9  real, tem que ser tratado como tal, n\u00e3o quis negociar, n\u00e3o quis conversar ou mostrar algum tipo de abertura... na real acho que fizeram certo...", "in_reply_to_user_id": "101586550", "author_id": "101586550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163957642957656066"], "id": "1163957642957656066", "created_at": "2019-08-20T23:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o...", "author_id": "768604135063191553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164189965967929344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164184224846569472"}], "id": "1164189965967929344", "created_at": "2019-08-21T14:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edulimah07 @aylasantana @AnthonySamuk @92mrodrigues @KaioCurrets Se voc\u00ea tivesse filho n\u00e3o teria passado a vergonha de fazer uma pergunta dessas...", "in_reply_to_user_id": "868115568410415105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edulimah07", "id": "868115568410415105"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "aylasantana", "id": "41806661"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "AnthonySamuk", "id": "709096696878403584"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "92mrodrigues", "id": "778819496"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "KaioCurrets", "id": "1226398056"}]}, "author_id": "68340613"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VVM08LOkJv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/20/mauricio-mulder-a-martin-vizcarra-si-decide-cerrar-el-congreso-tendria-que-sacarnos-a-patadas/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/20/mauricio-mulder-a-martin-vizcarra-si-decide-cerrar-el-congreso-tendria-que-sacarnos-a-patadas/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163868115291254784"], "id": "1163868115291254784", "created_at": "2019-08-20T17:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 586, "like_count": 211, "quote_count": 120}, "text": "Mulder a Vizcarra: \u201cSi decide cerrar el Congreso, tendr\u00eda que sacarnos a patadas\u201d\n\nhttps://t.co/VVM08LOkJv", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uPRcMWWeLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Ch1nnle/status/1164203224154460167/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPRcMWWeLH", "media_key": "16_1164203151630708737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164203224154460167"], "id": "1164203224154460167", "created_at": "2019-08-21T15:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "EU S\u00d3 QUERO VER ESSA MULHER NO CINEMA DE NOVO MEU PAI AMADO https://t.co/uPRcMWWeLH", "author_id": "791418340547919872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "id": "1163964788730466304", "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "in_reply_to_user_id": "15523423", "author_id": "15523423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164029840250626049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164028710997176321"}], "id": "1164029840250626049", "created_at": "2019-08-21T04:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@medicenfos @MrElDiablo8 @TuAlcaldiaGAM \u00bfapoco tu s\u00ed te les acercas y les ayudas?", "in_reply_to_user_id": "93929148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "medicenfos", "id": "93929148"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "TuAlcaldiaGAM", "id": "134800503"}]}, "author_id": "91266766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/bASmr9RcNY", "expanded_url": "https://twitter.com/RoIandWollf86/status/1163144124821835777", "display_url": "twitter.com/RoIandWollf86/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4628, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163270391709732864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1163270391709732864", "created_at": "2019-08-19T02:04:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Perereca suicida \ud83c\udfb6 https://t.co/bASmr9RcNY", "author_id": "1135265699146940416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0UOzgsBSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/ericahenriquezo/status/1164201369579995136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UOzgsBSXb", "media_key": "3_1164201360830738433"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0UOzgsBSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/ericahenriquezo/status/1164201369579995136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UOzgsBSXb", "media_key": "3_1164201360839122946"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0UOzgsBSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/ericahenriquezo/status/1164201369579995136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UOzgsBSXb", "media_key": "3_1164201360839139329"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0UOzgsBSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/ericahenriquezo/status/1164201369579995136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UOzgsBSXb", "media_key": "3_1164201360830685187"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/ff16D2piOv", "expanded_url": "https://twitter.com/Jguzman20762245/status/1164199254052749312", "display_url": "twitter.com/Jguzman2076224\u2026"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164201369579995136"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164199254052749312"}], "id": "1164201369579995136", "created_at": "2019-08-21T15:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los socialistas tienen una INDUSTRIA DE LA MENTIRA, PERO TODOS ESTOS ART\u00cdCULOS PAGADOS POR LA RED CRIMINAL, NO TIENEN SUSTENTO, Hitler perteneci\u00f3 al partido nacional socialista obrero y nunca lo abandon\u00f3, lo llev\u00f3 al poder absoluto en Alemania. Es control TOTALITARIO=SOCIALISMO https://t.co/0UOzgsBSXb https://t.co/ff16D2piOv", "author_id": "126695224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205479964397568"], "id": "1164205479964397568", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4467, "type": "Person", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Mata"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PrayforAmazonas"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#PrayforAmazonas\nOntem me disseram o seguinte: \"Ah q a Europa dizimou os \u00edndios e a Mata q tinha l\u00e1 e agora querem se meter c a daqui, o EUA msm dizimou os indios pra povoar o norte e agora querem mandar e problematizar com a Amaz\u00f4nia,eles tinham uma Amaz\u00f4nia l\u00e1 e destruiram\"", "author_id": "1028351344816599042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164205447869599744"], "id": "1164205447869599744", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Agam\u00e9mnon"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Souto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "pordentrocomcardinot"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#pordentrocomcardinot e o soldado seboso que matou a idosa na Agam\u00e9mnon?ainda t\u00e1 Souto,mas uma vez se repete essa lei nojenta de tr\u00e2nsito.", "author_id": "1137930402562285570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "id": "1164074493570179072", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "author_id": "245791854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162799126888747009"], "id": "1162799126888747009", "created_at": "2019-08-17T18:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "text": "Me siento incapaz de respetar a una persona adulta que va en patinete. Es un veh\u00edculo en el que s\u00f3lo cabe la mofa y el escarnio. \nNo s\u00e9, es que aparece un terrorista suicida en patinete y me descojono en su cara. M\u00e1tame si quieres, pero no te puedo tomar en serio.", "author_id": "388504777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164199987397443584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164181154318229504"}], "id": "1164199987397443584", "created_at": "2019-08-21T15:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@deacampodonico Tem uns que n\u00e3o cabem em nenhum lugar.", "in_reply_to_user_id": "28112951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "deacampodonico", "id": "28112951"}]}, "author_id": "91106374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164204454964584448"], "id": "1164204454964584448", "created_at": "2019-08-21T15:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acordei com uma interven\u00e7\u00e3o dos meus pais no meu quarto", "author_id": "986053035976810496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "id": "1163836013569089536", "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "author_id": "111123176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/cEzRO6ygiS", "expanded_url": "https://glo.bo/2NooBig", "display_url": "glo.bo/2NooBig", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581181874654920704/rRyKuje3?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581181874654920704/rRyKuje3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que ONGs podem estar por tr\u00e1s de queimadas na Amaz\u00f4nia para 'chamar aten\u00e7\u00e3o' contra o governo", "description": "Presidente n\u00e3o apresentou provas. Ambientalistas classificaram fala de leviana e irrespons\u00e1vel. Brasil teve 72 mil focos de inc\u00eandio em 2019, 80% mais que em 2018. Metade est\u00e1 na Amaz\u00f4nia.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/08/21/bolsonaro-diz-que-ongs-podem-estar-por-tras-de-queimadas-na-amazonia-para-chamar-atencao-contra-o-governo.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 132, "tag": "G1"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164150940120879105"], "id": "1164150940120879105", "created_at": "2019-08-21T12:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1144, "reply_count": 1382, "like_count": 6183, "quote_count": 9380}, "text": "Bolsonaro acusa ONGs de estarem por tr\u00e1s de queimadas na Amaz\u00f4nia para 'chamar aten\u00e7\u00e3o' contra o governo https://t.co/cEzRO6ygiS #G1", "author_id": "8802752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/WddRQjYgJK", "expanded_url": "https://twitter.com/KdeKremlin/status/1164194937371598854/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WddRQjYgJK", "media_key": "7_1164194843654066176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164194937371598854"], "id": "1164194937371598854", "created_at": "2019-08-21T15:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 744, "like_count": 691, "quote_count": 151}, "text": "Sinceramente, no se si putearlo o tenerle lastima. https://t.co/WddRQjYgJK", "author_id": "4429552155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164122134437945344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164021750495141888"}], "id": "1164122134437945344", "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "@BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia? Por que vc n\u00e3o vai perguntar o q AS V\u00cdTIMAS liam, o que elas sentiram, como v\u00e3o viver agora com medo td vez q entrarem em um \u00f4nibus? Suicida \u00e9 esse culto ao crime", "in_reply_to_user_id": "18122496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "author_id": "33071040"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "id": "1163949615026266113", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "author_id": "281913797"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164201330845442048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164200769094062080"}], "id": "1164201330845442048", "created_at": "2019-08-21T15:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o, se na unidade b\u00e1sica de sa\u00fade est\u00e1 faltando alguma coisa quem deve ser cobrado? O PREFEITO, pois \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio gerir esta parte. O mesmo serve pros hospitais estaduais e federais, governador e presidente, respectivamente, devem ser cobrados.", "in_reply_to_user_id": "392680807", "author_id": "392680807"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164118258645118977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894097930838017"}], "id": "1164118258645118977", "created_at": "2019-08-21T10:13:15.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntonioSocci1 @oscarpaperi Perch\u00e9 il PD... \u2049\ufe0f\nSEMPLICE\u203c\ufe0f\nSA CHE PU\u00d2 FARLO\u203c\ufe0f\nSA che\nNON CI FARANNO VOTARE\u203c\ufe0f\nMa lo sanno solo\nPD\nRENZI\nSINISTRA TUTTA\nITALIA TUTTA \u2049\ufe0f\n\nSOLO SALVINI NON LO SAPEVA,\nprima della\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA \u2049\ufe0f\nNon un solo amico...consulente...vicino di casa\nCHE GLIELO RICORDASSE\u2049\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "4572998716", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonioSocci1", "id": "4572998716"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "oscarpaperi", "id": "1359480865"}]}, "author_id": "717894055405961216"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163914201276067847"], "id": "1163914201276067847", "created_at": "2019-08-20T20:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 445, "reply_count": 71, "like_count": 1005, "quote_count": 25}, "text": "#staseraItalia #Casini \"non si pu\u00f2 votare altrimenti vince Salvini\".\n\nAberrante ! \nQuindi si voter\u00e0 solo quando il PD avr\u00e0 la sicurezza di vincere?\nE il fascista dittatore sarebbe Salvini che \u00e9 l'unico che vuole ridare la parola al popolo?!", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "staseraItalia"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Casini"}]}, "author_id": "1627031726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "id": "1163963710123196416", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "author_id": "166100601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"], "id": "1163840690557730818", "created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "author_id": "1439525749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164175705887973376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170044617744384"}], "id": "1164175705887973376", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@folha At\u00e9 quando a Folha e a m\u00eddia hegem\u00f4nica vai continuar com esse jogo suicida de replicar o que esse dem\u00f4nio mentecapto fala, ao inv\u00e9s de fazer reportagem de verdade e mostrar a verdade?!?!?", "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "126974461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LzJLmJQh6h", "expanded_url": "http://www.mag24.es/?p=101354", "display_url": "mag24.es/?p=101354"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1164148330856931329"], "id": "1164148330856931329", "created_at": "2019-08-21T12:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSUICIDA, OFFENSIVO E DILETTANTESCO\u201d Sgarbi demolisce il discorso di Conte in parlamento https://t.co/LzJLmJQh6h", "author_id": "995840042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163938696799883264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163860179626188800"}], "id": "1163938696799883264", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 40, "username": "IMDara4", "id": "1391225470109163520"}]}, "created_at": "2019-08-20T22:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nicolas05487749 @fiosantagatii @imdara4 Nono, a Bisman lo mat\u00f3 un comando venezolano iran\u00ed que entr\u00f3 en parapente a su departamento y se fue sin dejar rastros. Y Cristina orden\u00f3 todo.", "in_reply_to_user_id": "1119293894250893313", "author_id": "3752305534"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164196744923688967"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164172519911243776"}], "id": "1164196744923688967", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.4278, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pnacionalistap", "id": "75608800"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:25:08.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pnacionalistap @Ollanta_HumalaT Te equivocas, la decision fue de la familia de AGP. Que te entendieras con del castillo no seria raro, pero esa decision fue tomada y respaldado por las bases asistentes. Acaso querias que te aplaudieran despues de intrigar contra el, todo el tiempo?", "in_reply_to_user_id": "75608800", "author_id": "1517345358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "id": "1163874356407230464", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "author_id": "977505629660213248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "author_id": "201658727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/gzNlVksEiW", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1164134487388766208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gzNlVksEiW", "media_key": "7_1164134339434700800"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "Monchi Fadul"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "El Abusador"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Villa Vasquez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164134487388766208"], "id": "1164134487388766208", "created_at": "2019-08-21T11:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 90, "like_count": 852, "quote_count": 35}, "text": "P\u00e1senle esta imagen de los relojes de Cesar el abusador a Monchi Fadul. D\u00edganle que El Abusador es vecino de la Primera Comadre de la Nacion y de un oficial del Dicrim con mas suerte que el barbero de Villa Vasquez https://t.co/gzNlVksEiW", "author_id": "128020344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BpZthrzjbx", "expanded_url": "https://mile.io/2MvP65G", "display_url": "mile.io/2MvP65G"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/W964Mqzd7a", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1164187399456350209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W964Mqzd7a", "media_key": "3_1164186739952496640"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164187399456350209"], "id": "1164187399456350209", "created_at": "2019-08-21T14:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Detienen a ex directivo de Odebrecht en Brasil https://t.co/BpZthrzjbx https://t.co/W964Mqzd7a", "author_id": "24969337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163925966177079296"], "id": "1163925966177079296", "created_at": "2019-08-20T21:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Direitos humanos s\u00f3 defende bandido kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o teriam aparecido se um ref\u00e9m tivesse morrido. Ali\u00e1s, teriam sim, pra justificar que o bandido n\u00e3o teve as mesmas oportunidades e por isso matou algu\u00e9m, vai tomar no cuuuu", "author_id": "1381720592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1164200094373224448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164200092854829058"}], "id": "1164200094373224448", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 219, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que se esqueceu, que dentre todas as pautas, a ambiental \u00e9 a mais importante \n\nquando que a gente ficou t\u00e3o ego\u00edsta, t\u00e3o orgulhoso, e t\u00e3o ignorante?!\n\nj\u00e1 passou da hora de descentralizar o debate, o problema n\u00e3o \u00e9 o Lula, n\u00e3o \u00e9 o PT", "in_reply_to_user_id": "3622797203", "author_id": "3622797203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pK9YYykbbD", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/21/5d5d4fef21efa08a4a8b465f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/21/5d5d4fef21efa08a4a8b465f.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5269, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Calvo"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164196090482180098"], "id": "1164196090482180098", "created_at": "2019-08-21T15:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 34, "like_count": 1341, "quote_count": 10}, "text": "Open Arms carga contra Carmen Calvo: \"No s\u00e9 si habla ella o Salvini es el ventr\u00edlocuo\" https://t.co/pK9YYykbbD", "author_id": "2830130933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "id": "1163915408879030273", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "3387628131"}], "places": [{"full_name": "Jaguar\u00e3o, Brasil", "id": "8e629ab91c24caf5"}, {"full_name": "Anchieta, Brasil", "id": "890cfbd44113909f"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Rio Parana\u00edba, Brasil", "id": "7d734c551c3ea8ab"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}]}, "errors": [{"value": "935364383273873409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935364383273873409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935364383273873409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163995095533858817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163995095533858817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163995095533858817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163926716995252224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163926716995252224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163926716995252224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164166478393958400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164166478393958400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164166478393958400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1085055036256935937", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085055036256935937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085055036256935937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164163243637710848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164163243637710848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164163243637710848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "85168943", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [85168943].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "85168943", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164216873115930624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164216873115930624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164216873115930624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161805100047712256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161805100047712256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161805100047712256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164201457484292096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164201457484292096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164201457484292096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164074020959948801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164074020959948801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164074020959948801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164210342014201856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164210342014201856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164210342014201856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164210089634533377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164210089634533377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164210089634533377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129840884500115456", "value": "1129840884500115456", "detail": "User has been suspended: [1129840884500115456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164210680884543489", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164210680884543489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164210680884543489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164204646929485824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164204646929485824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164204646929485824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057670243869491201", "value": "1057670243869491201", "detail": "User has been suspended: [1057670243869491201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163887616716083200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163887616716083200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163887616716083200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163936292528414720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163936292528414720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163936292528414720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1141031086526521347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141031086526521347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141031086526521347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155191202884521986", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1155191202884521986].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1155191202884521986", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1132992832313135105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132992832313135105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132992832313135105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164194604125696000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164194604125696000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164194604125696000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "872103295292145664", "value": "872103295292145664", "detail": "User has been suspended: [872103295292145664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164203723133992960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164203723133992960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164203723133992960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164204345329618945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164204345329618945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164204345329618945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164222012212092928", "oldest_id": "1164199857625673728", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309h23oh1uu0n1793durcaiqohp"}}