{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814726171312129"], "created_at": "2019-09-19T22:37:12.000Z", "author_id": "1085903826111074304", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814726171312129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814664515031040"], "created_at": "2019-09-19T22:36:57.000Z", "author_id": "2275802873", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174814664515031040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814659536400384"], "created_at": "2019-09-19T22:36:56.000Z", "author_id": "1076720902614724608", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174814659536400384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814578607366145"], "created_at": "2019-09-19T22:36:37.000Z", "author_id": "1131647164889862144", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814578607366145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814557962952705"], "created_at": "2019-09-19T22:36:32.000Z", "author_id": "924768118207143938", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814557962952705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814463792439296"], "created_at": "2019-09-19T22:36:09.000Z", "author_id": "317300145", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814463792439296"}, {"text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814440988061702"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:36:04.000Z", "author_id": "400757669", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174814440988061702"}, {"text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814388131434496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:35:51.000Z", "author_id": "2263460684", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174814388131434496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814373371613184"], "created_at": "2019-09-19T22:35:48.000Z", "author_id": "1132855560586633221", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814373371613184"}, {"text": "@europapress @RodrigoDdeV13 Poner genero a la violencia, es una indecencia.\nLa violencia aumenta en las sociedades que degeneran.\nUna vida vale lo mismo, seas mujer, hombre anciano o ni\u00f1o.\nTodos tenemos derecho a la vida y no a la que un gobierno decida.\nBasta de propaganda manipuladora suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814343768289282"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:35:41.000Z", "author_id": "54175833", "in_reply_to_user_id": "54175833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174808302158536704"}], "id": "1174814343768289282"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814328010289152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:35:37.000Z", "author_id": "969014934", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174814328010289152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814262285545478"], "created_at": "2019-09-19T22:35:21.000Z", "author_id": "87988021", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814262285545478"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814223161016321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:35:12.000Z", "author_id": "1023547030289965057", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174814223161016321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "text": "estoy sentado en el colectivo mirando por la ventana apreciando este hermoso atardecer que nos di\u00f3 la vida escuchando a lana del rey and this is how you can be a provida religioso e indie suicida todo al mismo tiempo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814181486419968"], "created_at": "2019-09-19T22:35:02.000Z", "author_id": "763200851079028737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174814181486419968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814117116428290"], "created_at": "2019-09-19T22:34:47.000Z", "author_id": "1150130924065046528", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814117116428290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814073185275905"], "created_at": "2019-09-19T22:34:36.000Z", "author_id": "949435412958806017", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814073185275905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/X1dn3Yz2LN", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/19/un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/19/un-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Viral"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Viral Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\nhttps://t.co/X1dn3Yz2LN https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814037655339010"], "created_at": "2019-09-19T22:34:28.000Z", "author_id": "908554813079560194", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174812913581740033"}], "id": "1174814037655339010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aldiagt", "id": "1077169598"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/X1dn3Yz2LN", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/19/un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/19/un-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Viral"}]}, "text": "RT @aldiagt: #Viral Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\nhttps://t.co/X1dn3Yz2LN https://\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174814022157443072"], "created_at": "2019-09-19T22:34:24.000Z", "author_id": "193050457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174812913581740033"}], "id": "1174814022157443072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174814000825192448"], "created_at": "2019-09-19T22:34:19.000Z", "author_id": "878267152612159488", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174814000825192448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813976703750144"], "created_at": "2019-09-19T22:34:13.000Z", "author_id": "1024641305727692801", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813976703750144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813959649660929"], "created_at": "2019-09-19T22:34:09.000Z", "author_id": "897058363284041728", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813959649660929"}, {"text": "Titolare del ristorante La Gattafura si suicida dentro il locale https://t.co/OwBLs09PJh di @Liguria Notizie", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174813868943691778"], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "liguria", "id": "8710292"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OwBLs09PJh", "expanded_url": "https://www.ligurianotizie.it/titolare-del-ristorante-la-gattafura-si-suicida-dentro-il-locale/2019/09/20/348966/", "display_url": "ligurianotizie.it/titolare-del-r\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:33:47.000Z", "author_id": "414054458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174813868943691778"}, {"text": "Pero @jochysantos esa ultima llamada... son suicida e'? O ellos creen que @elmismogolpe nada m\u00e1s se oye en su radio... son locos o le jiede la vida!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813759778578432"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "jochysantos", "id": "55426846"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "elmismogolpe", "id": "106506820"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:33:21.000Z", "author_id": "50949025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174813759778578432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813726194749445"], "created_at": "2019-09-19T22:33:13.000Z", "author_id": "1108778669479260161", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813726194749445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813709547556864"], "created_at": "2019-09-19T22:33:09.000Z", "author_id": "766694249190555648", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813709547556864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813708373155840"], "created_at": "2019-09-19T22:33:09.000Z", "author_id": "1124538345730859008", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813708373155840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813707840479232"], "created_at": "2019-09-19T22:33:09.000Z", "author_id": "718384525211017218", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813707840479232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813696817815554"], "created_at": "2019-09-19T22:33:06.000Z", "author_id": "64326537", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813696817815554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "nana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mischiefwidow", "id": "1416417107798077440"}]}, "text": "@mischiefwidow El lado suicida lo sacaste de tu padre, nana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813674193727493"], "created_at": "2019-09-19T22:33:01.000Z", "author_id": "1154992099995070464", "in_reply_to_user_id": "1173781222402789376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174813281682243584"}], "id": "1174813674193727493"}, {"text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813618162065410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:32:48.000Z", "author_id": "807015926365241344", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174813618162065410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813607219142657"], "created_at": "2019-09-19T22:32:45.000Z", "author_id": "1053394231753170952", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813607219142657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813535009955842"], "created_at": "2019-09-19T22:32:28.000Z", "author_id": "357765760", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813535009955842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813501942128642"], "created_at": "2019-09-19T22:32:20.000Z", "author_id": "3021544211", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174813501942128642"}, {"text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813481624920065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:32:15.000Z", "author_id": "1010618399653875712", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "id": "1174813481624920065"}, {"text": "@edusoff @afrodita85175 @andreajaramil14 @metrodemedellin El metro ofrece un buen m\u00e9todo. Los dem\u00e1s tenemos que ser un poco m\u00e1s pacientes y entender que la necesidad del suicida era apremiante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813461622247426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "edusoff", "id": "48190556"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "afrodita85175", "id": "796076296904249345"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "andreajaramil14", "id": "399806229"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "metrodemedellin", "id": "3034916907"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:32:10.000Z", "author_id": "122526068", "in_reply_to_user_id": "48190556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174769476325318657"}], "id": "1174813461622247426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813448926113802"], "created_at": "2019-09-19T22:32:07.000Z", "author_id": "1245174769", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813448926113802"}, {"text": "Ilus\u00e3o suicida \u00e9 achar que essa \"uni\u00e3o\" \u00e9 uma coisa boa https://t.co/WPoyLIt8a5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813441456005120"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WPoyLIt8a5", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1174800153804496897", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:32:06.000Z", "author_id": "3103322205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174813441456005120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813430143959040"], "created_at": "2019-09-19T22:32:03.000Z", "author_id": "1371818780", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813430143959040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813384006672386"], "created_at": "2019-09-19T22:31:52.000Z", "author_id": "1167164630596227072", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813384006672386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813322509737984"], "created_at": "2019-09-19T22:31:37.000Z", "author_id": "2510988588", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174813322509737984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813269116239872"], "created_at": "2019-09-19T22:31:24.000Z", "author_id": "1096413146703642624", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813269116239872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813202359738369"], "created_at": "2019-09-19T22:31:09.000Z", "author_id": "1103826699526070272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813202359738369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813104015847425"], "created_at": "2019-09-19T22:30:45.000Z", "author_id": "803018526583824384", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174813104015847425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813086320091136"], "created_at": "2019-09-19T22:30:41.000Z", "author_id": "943292069916958726", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813086320091136"}, {"text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174813063305977856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:30:35.000Z", "author_id": "260069000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "id": "1174813063305977856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174813008717070337"], "created_at": "2019-09-19T22:30:22.000Z", "author_id": "895779955153522688", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174813008717070337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fBg2PbHwAE", "expanded_url": "https://medium.com/@radiovisatv.guaymas/el-dram%C3%A1tico-momento-en-que-polic%C3%ADas-logran-salvar-a-joven-suicida-en-eu-a7c30af5396d", "display_url": "medium.com/@radiovisatv.g\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/6Lj81BNxfA", "expanded_url": "https://twitter.com/laquemanda901/status/1174812962147770368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Lj81BNxfA", "media_key": "3_1174812960541351939"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MUNDO"}]}, "text": "#MUNDO: \ud83d\udd34 El dram\u00e1tico momento en que polic\u00edas logran salvar a joven suicida en EU (VIDEO) \u27a1\ufe0f https://t.co/fBg2PbHwAE https://t.co/6Lj81BNxfA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812962147770368"], "created_at": "2019-09-19T22:30:11.000Z", "author_id": "749790630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174812962147770368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812925539901440"], "created_at": "2019-09-19T22:30:03.000Z", "author_id": "248874532", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812925539901440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812918220754945"], "created_at": "2019-09-19T22:30:01.000Z", "author_id": "1103772841382760448", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812918220754945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X1dn3Yz2LN", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/19/un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/19/un-\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yL6MOh1Upt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1174812913581740033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL6MOh1Upt", "media_key": "3_1174781893738450946"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}]}, "text": "#Viral Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\nhttps://t.co/X1dn3Yz2LN https://t.co/yL6MOh1Upt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812913581740033"], "created_at": "2019-09-19T22:30:00.000Z", "author_id": "1077169598", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174812913581740033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812843855757313"], "created_at": "2019-09-19T22:29:43.000Z", "author_id": "328333613", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812843855757313"}, {"text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812802395049984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:29:33.000Z", "author_id": "156965455", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174812802395049984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812793914236932"], "created_at": "2019-09-19T22:29:31.000Z", "author_id": "1103662782061391873", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812793914236932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812776067469312"], "created_at": "2019-09-19T22:29:27.000Z", "author_id": "188006788", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174812776067469312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812737689542659"], "created_at": "2019-09-19T22:29:18.000Z", "author_id": "237019028", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812737689542659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812691061518337"], "created_at": "2019-09-19T22:29:07.000Z", "author_id": "37467514", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812691061518337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812684354801675"], "created_at": "2019-09-19T22:29:05.000Z", "author_id": "1043307538865901568", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812684354801675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812666612846592"], "created_at": "2019-09-19T22:29:01.000Z", "author_id": "194327900", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812666612846592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812606076530688"], "created_at": "2019-09-19T22:28:46.000Z", "author_id": "982335649557737474", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174812606076530688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812596144398336"], "created_at": "2019-09-19T22:28:44.000Z", "author_id": "1166869943922675714", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812596144398336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812577752387589"], "created_at": "2019-09-19T22:28:40.000Z", "author_id": "246026520", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812577752387589"}, {"text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812567191076864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:28:37.000Z", "author_id": "33198895", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "id": "1174812567191076864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812562065711104"], "created_at": "2019-09-19T22:28:36.000Z", "author_id": "1104268549", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812562065711104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812546861359104"], "created_at": "2019-09-19T22:28:32.000Z", "author_id": "1108801686318006273", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174812546861359104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812426317041665"], "created_at": "2019-09-19T22:28:04.000Z", "author_id": "4098872656", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812426317041665"}, {"text": "Ustedes se imaginan ser un hpta tan desalmado que al saber que alguien se suicida en su universidad su primer preocupaci\u00f3n sea que lo hizo en p\u00fablico? O sea mientras se suiciden en privado que se maten los que quieran, pero como lo van a hacer publico??!! QUE ESC\u00c1NDALO!!!! https://t.co/8BrRgZyzrR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812396365516801"], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8BrRgZyzrR", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174728714023841792", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:27:56.000Z", "author_id": "589496647", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174728714023841792"}], "id": "1174812396365516801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812365801631744"], "created_at": "2019-09-19T22:27:49.000Z", "author_id": "1139141297581809664", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174812365801631744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812356351844357"], "created_at": "2019-09-19T22:27:47.000Z", "author_id": "1140837573079818240", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812356351844357"}, {"text": "A menina vem falar cmg que o vara chego nela e empurro ela na parede e enforcou ela,o vei,fui fala com ela mandando ela mete um tapa na cara dele e ela vem e me fala\"nao adianta nada\"o manooooo falei altas coisa cm ela mas vei meninas SE VALORIZEM PLMDS MANO,NUNCA DX ISSO OK?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812307794386944"], "created_at": "2019-09-19T22:27:35.000Z", "author_id": "1165050664277434370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174812307794386944"}, {"text": "Y entonces porque alguien se suicida, sea el motivo que sea \u00bfUno tiene que tenerle pesar porque si no, uno es un hijueputa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812205101068289"], "created_at": "2019-09-19T22:27:11.000Z", "author_id": "3865651882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174812205101068289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812169952735237"], "created_at": "2019-09-19T22:27:02.000Z", "author_id": "1267196395", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812169952735237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812137929289733"], "created_at": "2019-09-19T22:26:55.000Z", "author_id": "111478396", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812137929289733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812113988128768"], "created_at": "2019-09-19T22:26:49.000Z", "author_id": "49631017", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812113988128768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812113941999616"], "created_at": "2019-09-19T22:26:49.000Z", "author_id": "163263539", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174812113941999616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812095738785792"], "created_at": "2019-09-19T22:26:45.000Z", "author_id": "495460873", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812095738785792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "mendes"}]}, "text": "Mano o cara se matou enforcado no chico mendes tio !!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812073907359750"], "created_at": "2019-09-19T22:26:40.000Z", "author_id": "68805657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174812073907359750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174812034606804995"], "created_at": "2019-09-19T22:26:30.000Z", "author_id": "366215610", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174812034606804995"}, {"text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "author_id": "234559948", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "id": "1174811923927445505"}, {"text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811791987224576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:25:32.000Z", "author_id": "47650393", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "id": "1174811791987224576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811791802720256"], "created_at": "2019-09-19T22:25:32.000Z", "author_id": "1051221199966138368", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174811791802720256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811738606379009"], "created_at": "2019-09-19T22:25:20.000Z", "author_id": "1083293860896407553", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811738606379009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "text": "RT @rob_canani: @ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811687414837251"], "created_at": "2019-09-19T22:25:07.000Z", "author_id": "2349158425", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174690299752386561"}], "id": "1174811687414837251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811677633761281"], "created_at": "2019-09-19T22:25:05.000Z", "author_id": "914673133533171712", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811677633761281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811659124248584"], "created_at": "2019-09-19T22:25:01.000Z", "author_id": "703520641", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811659124248584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811649817141249"], "created_at": "2019-09-19T22:24:58.000Z", "author_id": "266813189", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "id": "1174811649817141249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811644825915393"], "created_at": "2019-09-19T22:24:57.000Z", "author_id": "2996979797", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174811644825915393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811635451596800"], "created_at": "2019-09-19T22:24:55.000Z", "author_id": "1139657050856873990", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174811635451596800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811577578598400"], "created_at": "2019-09-19T22:24:41.000Z", "author_id": "181963540", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811577578598400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7109, "type": "Other", "normalized_text": "ElEmpalme"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "EnEstosMomentos"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "ElEmpalme"}]}, "text": "#EnEstosMomentos un ciudadano se suicida en la cooperativa 12 de Octubre en #ElEmpalme\n\nIm\u00e1genes censuradas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811570054057985"], "created_at": "2019-09-19T22:24:39.000Z", "author_id": "150538880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174811570054057985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811539796365318"], "created_at": "2019-09-19T22:24:32.000Z", "author_id": "291958711", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811539796365318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Diario1"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gGZpa80ha5", "expanded_url": "http://diario1.com/nacionales/2019/09/hombre-se-suicida-tras-matar-su-esposa-e-hijo-en-soyapango/", "display_url": "diario1.com/nacionales/201\u2026"}]}, "text": "Hombre se suicida tras matar a su esposa e hijo en Soyapango - Diario1 https://t.co/gGZpa80ha5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811539448029184"], "created_at": "2019-09-19T22:24:32.000Z", "author_id": "907284596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174811539448029184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811511430242304"], "created_at": "2019-09-19T22:24:25.000Z", "author_id": "899279340369846272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811511430242304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811462256267264"], "created_at": "2019-09-19T22:24:14.000Z", "author_id": "1545782521", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811462256267264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811418987831296"], "created_at": "2019-09-19T22:24:03.000Z", "author_id": "1077564644598915072", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174811418987831296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811364596047872"], "created_at": "2019-09-19T22:23:50.000Z", "author_id": "97252885", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811364596047872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811339845509120"], "created_at": "2019-09-19T22:23:45.000Z", "author_id": "2894037100", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811339845509120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811338293559298"], "created_at": "2019-09-19T22:23:44.000Z", "author_id": "939959316362289153", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811338293559298"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811305108234240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:23:36.000Z", "author_id": "1005084758819463168", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174811305108234240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811283851567105"], "created_at": "2019-09-19T22:23:31.000Z", "author_id": "1168229867747446785", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811283851567105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811213949259777"], "created_at": "2019-09-19T22:23:14.000Z", "author_id": "247506940", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811213949259777"}, {"text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811175592312838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:23:05.000Z", "author_id": "131820904", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174811175592312838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811143149371392"], "created_at": "2019-09-19T22:22:58.000Z", "author_id": "58920414", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174811143149371392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811139961700352"], "created_at": "2019-09-19T22:22:57.000Z", "author_id": "1044508731571154945", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174811139961700352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8151, "type": "Other", "normalized_text": "Amor suicida"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "los2minutos", "id": "228534505"}]}, "text": "Cuando me sacan la piedra en el trabajo, me pongo a escuchar m\u00fasica s\u00faper tranqui... Algo como \"Amor suicida\" de @los2minutos b\u00e1sicamente para que me den ganas de partir a palos a cualquiera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811130751062016"], "created_at": "2019-09-19T22:22:55.000Z", "author_id": "69635446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174811130751062016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811114460327937"], "created_at": "2019-09-19T22:22:51.000Z", "author_id": "723147737731076096", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811114460327937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174811065840021504"], "created_at": "2019-09-19T22:22:39.000Z", "author_id": "712678868495306752", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174811065840021504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810999754506240"], "created_at": "2019-09-19T22:22:23.000Z", "author_id": "1081504224226275328", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810999754506240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810980070678528"], "created_at": "2019-09-19T22:22:19.000Z", "author_id": "1096837388087844864", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810980070678528"}, {"text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810971921100801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:22:17.000Z", "author_id": "3991325956", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174810971921100801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810905768583169"], "created_at": "2019-09-19T22:22:01.000Z", "author_id": "1042429148852043778", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810905768583169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810855386558464"], "created_at": "2019-09-19T22:21:49.000Z", "author_id": "244208413", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810855386558464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810792090394624"], "created_at": "2019-09-19T22:21:34.000Z", "author_id": "1078304171391098880", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810792090394624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810745898446855"], "created_at": "2019-09-19T22:21:23.000Z", "author_id": "895712893332668416", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810745898446855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810704794345474"], "created_at": "2019-09-19T22:21:13.000Z", "author_id": "1057005580819275776", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810704794345474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810693096394753"], "created_at": "2019-09-19T22:21:10.000Z", "author_id": "1055223631331115008", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174810693096394753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xe2AVRQ6S1", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYP_Rdq6F7g.facebook", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xe2AVRQ6S1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810691779346437"], "created_at": "2019-09-19T22:21:10.000Z", "author_id": "381603359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174810691779346437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810620350345216"], "created_at": "2019-09-19T22:20:53.000Z", "author_id": "1148304731758088197", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810620350345216"}, {"text": "RT @Pelicolombianas: @LupeMohawk El que pregunt\u00f3 no estaba preocupado por el suicida sino por el reguero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810557515468800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "LupeMohawk", "id": "68027704"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:20:38.000Z", "author_id": "606049877", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794809124540421"}], "id": "1174810557515468800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810551102451712"], "created_at": "2019-09-19T22:20:36.000Z", "author_id": "1007370128", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174810551102451712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810550104154112"], "created_at": "2019-09-19T22:20:36.000Z", "author_id": "1000388273792045056", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810550104154112"}, {"text": "Nunca vi um treinador ser t\u00e3o covarde jogando em casa, tendo o mando de campo/torcida a favor. A postura do comandante reflete nos comandados. \n\nEsse teimosia infernal de jogar nesse esquema suicida, alguns jogadores s\u00f3 ta no time titular pelo nome ou por fazer parte da panelinha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810542923571201"], "created_at": "2019-09-19T22:20:35.000Z", "author_id": "1554082604", "in_reply_to_user_id": "1554082604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809703580200961"}], "id": "1174810542923571201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810491241271296"], "created_at": "2019-09-19T22:20:22.000Z", "author_id": "311463897", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810491241271296"}, {"text": "@inescostaf #Suicida", "lang": "qme", "geo": {"place_id": "c1430b24da8e9229"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810489727193088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "inescostaf", "id": "2434030657"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:20:22.000Z", "author_id": "951627731200102400", "in_reply_to_user_id": "2434030657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807483900207104"}], "id": "1174810489727193088"}, {"text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810454444695553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:20:13.000Z", "author_id": "606049877", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174810454444695553"}, {"text": "@manuenelexilio Si. Y suicida es cuando mat\u00e1s a un suizo. La misma palabra te lo dice.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810433414422530"], "created_at": "2019-09-19T22:20:08.000Z", "author_id": "54035352", "in_reply_to_user_id": "904034644223545348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809497187041281"}], "id": "1174810433414422530"}, {"text": "@Le_k0k0 @marcepachecoe @JSCobos Jajajajajaja amigo, una persona no se suicida por falta de empat\u00eda con el resto, sino porque el resto no tuvo empat\u00eda con \u00e9l y colaps\u00f3. Date cuenta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810411197239296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Le_k0k0", "id": "340356138"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "marcepachecoe", "id": "251200762"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "JSCobos", "id": "173536054"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:20:03.000Z", "author_id": "359050261", "in_reply_to_user_id": "340356138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809431504236545"}], "id": "1174810411197239296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810406055026688"], "created_at": "2019-09-19T22:20:02.000Z", "author_id": "2377469058", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174810406055026688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810404729622529"], "created_at": "2019-09-19T22:20:02.000Z", "author_id": "2752157753", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810404729622529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810386505306114"], "created_at": "2019-09-19T22:19:57.000Z", "author_id": "92795008", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810386505306114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810365412225024"], "created_at": "2019-09-19T22:19:52.000Z", "author_id": "1159856595968430081", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810365412225024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810360941076480"], "created_at": "2019-09-19T22:19:51.000Z", "author_id": "1052309323211309057", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810360941076480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810317148368897"], "created_at": "2019-09-19T22:19:41.000Z", "author_id": "1161402500601319424", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810317148368897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810273875668992"], "created_at": "2019-09-19T22:19:30.000Z", "author_id": "978674231998369793", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810273875668992"}, {"text": "https://t.co/3NqOm8DmXk \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1174810245652275200"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3NqOm8DmXk", "expanded_url": "http://ecult.com.br/musicas/laboratorio-suicida-lanca-seu-primeiro-album?fbclid=IwAR0DbUA-ObyICtcxOQJFo8JE4X9G2ZlBnd6wMKcqPSNfMbPysXMRrBqH2Ew", "display_url": "ecult.com.br/musicas/labora\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:19:24.000Z", "author_id": "222658651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174810245652275200"}, {"text": "@LaloMundaca @PCaterianoB Puede ser. legado  nefasto del suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810242493947911"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaloMundaca", "id": "3351423815"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:19:23.000Z", "author_id": "945395697272147970", "in_reply_to_user_id": "3351423815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173476382778843136"}], "id": "1174810242493947911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810132007534593"], "created_at": "2019-09-19T22:18:57.000Z", "author_id": "202501767", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810132007534593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "text": "RT @teleSURtv: Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 her\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810119579811842"], "created_at": "2019-09-19T22:18:54.000Z", "author_id": "760452314", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174681044773027840"}], "id": "1174810119579811842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Stigma"}]}, "text": "Has demostrado que ya te sabes mi vida.\nSabes mi posici\u00f3n sabes c\u00f3mo voy en la liga.\nA mi me la suda todo lo que Stigma diga.\nPorque no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810106313302016"], "created_at": "2019-09-19T22:18:50.000Z", "author_id": "1272005952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174810106313302016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810092820189184"], "created_at": "2019-09-19T22:18:47.000Z", "author_id": "2743560938", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174810092820189184"}, {"text": "RT @lismmello1: o menino simplesmente se matou pelos coment\u00e1rios das pessoas e mesmo depois disso tem gente agradecendo a morte dele, as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810070938505222"], "created_at": "2019-09-19T22:18:42.000Z", "author_id": "4204797339", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174809214553866240"}], "id": "1174810070938505222"}, {"text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "author_id": "81436762", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "id": "1174810063908823040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810008661442560"], "created_at": "2019-09-19T22:18:27.000Z", "author_id": "574891185", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174810008661442560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809992068837377"], "created_at": "2019-09-19T22:18:23.000Z", "author_id": "4866757319", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174809992068837377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809985034936320"], "created_at": "2019-09-19T22:18:22.000Z", "author_id": "1135571431193010178", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809985034936320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809983122333697"], "created_at": "2019-09-19T22:18:21.000Z", "author_id": "885339870029283328", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809983122333697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809911504625664"], "created_at": "2019-09-19T22:18:04.000Z", "author_id": "123590008", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809911504625664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luciferexe1", "id": "1402836789119774721"}]}, "text": "RT @Luciferexe1: En twitter me siento bien pro con el ingl\u00e9s y luego llego a la escuela y saco 7 en ingl\u00e9s *c suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809904932171778"], "created_at": "2019-09-19T22:18:02.000Z", "author_id": "954866585675730944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775187130028032"}], "id": "1174809904932171778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809902847614977"], "created_at": "2019-09-19T22:18:02.000Z", "author_id": "1163986594975682560", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809902847614977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809902084218880"], "created_at": "2019-09-19T22:18:02.000Z", "author_id": "981613411455963137", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809902084218880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809894073118720"], "created_at": "2019-09-19T22:18:00.000Z", "author_id": "1130440824058204160", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809894073118720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809852734005248"], "created_at": "2019-09-19T22:17:50.000Z", "author_id": "1115262801558343681", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809852734005248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809850922115074"], "created_at": "2019-09-19T22:17:50.000Z", "author_id": "879893306", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809850922115074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809847369539584"], "created_at": "2019-09-19T22:17:49.000Z", "author_id": "83096847", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809847369539584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809812271534085"], "created_at": "2019-09-19T22:17:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "894165472454864898", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "id": "1174809812271534085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809732902772736"], "created_at": "2019-09-19T22:17:21.000Z", "author_id": "1120717412922462214", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809732902772736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809728565895172"], "created_at": "2019-09-19T22:17:20.000Z", "author_id": "1120686887088414720", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809728565895172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809693392461828"], "created_at": "2019-09-19T22:17:12.000Z", "author_id": "472361456", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174809693392461828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809641873788933"], "created_at": "2019-09-19T22:17:00.000Z", "author_id": "801469830696202240", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809641873788933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809615416070145"], "created_at": "2019-09-19T22:16:53.000Z", "author_id": "199432240", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174809615416070145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809596126515200"], "created_at": "2019-09-19T22:16:49.000Z", "author_id": "1041904079721689088", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809596126515200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809595925209088"], "created_at": "2019-09-19T22:16:49.000Z", "author_id": "33382415", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174809595925209088"}, {"text": "andar de moto est\u00e1 me tornando suicida me ajudem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809576283226112"], "created_at": "2019-09-19T22:16:44.000Z", "author_id": "4855635058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174809576283226112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809526668877824"], "created_at": "2019-09-19T22:16:32.000Z", "author_id": "2960181935", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809526668877824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809523900616705"], "created_at": "2019-09-19T22:16:32.000Z", "author_id": "894360375055044608", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809523900616705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}]}, "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809522231271426"], "created_at": "2019-09-19T22:16:31.000Z", "author_id": "1021208804351008768", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "id": "1174809522231271426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809460503699460"], "created_at": "2019-09-19T22:16:16.000Z", "author_id": "1000731864267657217", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809460503699460"}, {"text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809460155604992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:16:16.000Z", "author_id": "4872408749", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174809460155604992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809460046540800"], "created_at": "2019-09-19T22:16:16.000Z", "author_id": "1067809227866034177", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809460046540800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809459379638274"], "created_at": "2019-09-19T22:16:16.000Z", "author_id": "586639082", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809459379638274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809423879032833"], "created_at": "2019-09-19T22:16:08.000Z", "author_id": "420086250", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809423879032833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809419118460928"], "created_at": "2019-09-19T22:16:07.000Z", "author_id": "1056675901071597569", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809419118460928"}, {"text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809412197916672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:16:05.000Z", "author_id": "1611171120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "id": "1174809412197916672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809376055603207"], "created_at": "2019-09-19T22:15:56.000Z", "author_id": "457975609", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809376055603207"}, {"text": "Sim, sou eu um palha\u00e7o suicida \nSou t\u00e3o burro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809269327343616"], "created_at": "2019-09-19T22:15:31.000Z", "author_id": "3290577736", "in_reply_to_user_id": "3290577736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809094252896257"}], "id": "1174809269327343616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809246933954566"], "created_at": "2019-09-19T22:15:26.000Z", "author_id": "1102939920249823233", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809246933954566"}, {"text": "[VIDEO] Bombero salva a una chica suicida https://t.co/zcj9z8RtXm", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174809242647371776"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/zcj9z8RtXm", "expanded_url": "http://bit.ly/2IeW4Zo", "display_url": "bit.ly/2IeW4Zo"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:15:25.000Z", "author_id": "1300848439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174809242647371776"}, {"text": "o menino simplesmente se matou pelos coment\u00e1rios das pessoas e mesmo depois disso tem gente agradecendo a morte dele, as pessoas s\u00e3o um lixo mesmo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bdc54cf670394c1e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174809214553866240"], "created_at": "2019-09-19T22:15:18.000Z", "author_id": "1003290987790249986", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1174809214553866240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809205489963009"], "created_at": "2019-09-19T22:15:16.000Z", "author_id": "945787146908176384", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809205489963009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809120228204544"], "created_at": "2019-09-19T22:14:55.000Z", "author_id": "3384512415", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809120228204544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809109998297088"], "created_at": "2019-09-19T22:14:53.000Z", "author_id": "173851898", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809109998297088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809090737897472"], "created_at": "2019-09-19T22:14:48.000Z", "author_id": "198590247", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}], "id": "1174809090737897472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809065786085378"], "created_at": "2019-09-19T22:14:42.000Z", "author_id": "986878524853227520", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174809065786085378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809031103451138"], "created_at": "2019-09-19T22:14:34.000Z", "author_id": "2712692609", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809031103451138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809030319116290"], "created_at": "2019-09-19T22:14:34.000Z", "author_id": "2196280255", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174809030319116290"}, {"text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174809027966119936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:14:33.000Z", "author_id": "425733058", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174809027966119936"}, {"text": "@67tdgjorge @endercriollo2 Ser opositor debe ser arrecho, un d\u00eda los emocionan con que con este s\u00ed, y al otro dia el mu\u00f1eco se desinfla, pasan los a\u00f1os van 20 de fracasos as\u00ed cualquiera se suicida, la frustraci\u00f3n los lleva a la amargura", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808996940828672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "67tdgjorge", "id": "456794006"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "endercriollo2", "id": "849385073254301700"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:14:26.000Z", "author_id": "160616738", "in_reply_to_user_id": "456794006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174482204921073664"}], "id": "1174808996940828672"}, {"text": "Estou eu na faculdade, e est\u00e1 tendo campanha do setembro amarelo. Eis que ou\u00e7o a conversa de duas pessoas: \n\u201cO que est\u00e1 acontecendo que o pessoal est\u00e3o de blusa amarela?\u201d \n\u201cAh \u00e9 a campanha do povo suicida\u201d \nOlha, sinceramenteeeeee \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808995711860737"], "created_at": "2019-09-19T22:14:26.000Z", "author_id": "2997799830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1174808995711860737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808967714918400"], "created_at": "2019-09-19T22:14:19.000Z", "author_id": "165260499", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808967714918400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808966662164480"], "created_at": "2019-09-19T22:14:19.000Z", "author_id": "49888215", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808966662164480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808961779941376"], "created_at": "2019-09-19T22:14:18.000Z", "author_id": "1476607639", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808961779941376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808929081155584"], "created_at": "2019-09-19T22:14:10.000Z", "author_id": "631984663", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808929081155584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808891684741126"], "created_at": "2019-09-19T22:14:01.000Z", "author_id": "816371513565806599", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174808891684741126"}, {"text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808869056458753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:13:55.000Z", "author_id": "343780874", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "id": "1174808869056458753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808847686541312"], "created_at": "2019-09-19T22:13:50.000Z", "author_id": "57185536", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808847686541312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808838597464064"], "created_at": "2019-09-19T22:13:48.000Z", "author_id": "1147518776650403848", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808838597464064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808838425518089"], "created_at": "2019-09-19T22:13:48.000Z", "author_id": "1017927086223306752", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808838425518089"}, {"text": "@FunesCartagena @sanchezceren Por qu\u00e9 no se suicida?  Si regrese a el salvador sera apedreado por el pueblo salvadore\u00f1o...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808834197639168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "sanchezceren", "id": "148776931"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:13:47.000Z", "author_id": "43028854", "in_reply_to_user_id": "2785282860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019225813471232"}], "id": "1174808834197639168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/anwa5svxBi", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/anwa5svxBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808834151518219"], "created_at": "2019-09-19T22:13:47.000Z", "author_id": "2734750921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174808834151518219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808802769690624"], "created_at": "2019-09-19T22:13:40.000Z", "author_id": "868277839", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808802769690624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808766509932544"], "created_at": "2019-09-19T22:13:31.000Z", "author_id": "394359278", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "id": "1174808766509932544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808648943583233"], "created_at": "2019-09-19T22:13:03.000Z", "author_id": "71344640", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808648943583233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808625426157568"], "created_at": "2019-09-19T22:12:57.000Z", "author_id": "2526008928", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174808625426157568"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808544941662210"], "created_at": "2019-09-19T22:12:38.000Z", "author_id": "1442153047", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1174808544941662210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Schulz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeOl66886623", "id": "1008567187588538369"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "text": "@JorgeOl66886623 @PCaterianoB Onsta ese Schulz ? ,tremendo caim\u00e1n del mismo pozo,de los mafiosos como el suicida ,el japon\u00e9s y familia,Gra\u00f1a  y etc etc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808520212013063"], "created_at": "2019-09-19T22:12:32.000Z", "author_id": "945395697272147970", "in_reply_to_user_id": "1008567187588538369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173438013738643456"}], "id": "1174808520212013063"}, {"text": "NO MAS suicidios para reaccionar, seg\u00fan @WHO cada 40 segundos se suicida alguien en el mundo. Tenemos que hablar de #saludmental, sin juzgar, ni discriminar y con ayuda profesional. Esta en tus manos #Hablemos #ElArteEscucha #NoEsDeLocos @MinSaludCol @OPSOMS_Col @infopresidencia https://t.co/7omWHSJhbB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808490105331719"], "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 44, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 238, "end": 250, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}, {"start": 263, "end": 279, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7omWHSJhbB", "expanded_url": "https://twitter.com/UniJaveriana/status/1174740434201075713", "display_url": "twitter.com/UniJaveriana/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "saludmental"}, {"start": 200, "end": 209, "tag": "Hablemos"}, {"start": 210, "end": 224, "tag": "ElArteEscucha"}, {"start": 225, "end": 237, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:12:25.000Z", "author_id": "208263476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174740434201075713"}], "id": "1174808490105331719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808486217158656"], "created_at": "2019-09-19T22:12:24.000Z", "author_id": "3316137275", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174808486217158656"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808336388300800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:11:48.000Z", "author_id": "2601264711", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174808336388300800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808325919297536"], "created_at": "2019-09-19T22:11:46.000Z", "author_id": "1146362036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174808325919297536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808322777780224"], "created_at": "2019-09-19T22:11:45.000Z", "author_id": "70288691", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808322777780224"}, {"text": "@LaSandunga7 @USMP_oficial en la universidad del testaferro del suicida no van a hacer nada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808317438439436"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:11:44.000Z", "author_id": "1243717172", "in_reply_to_user_id": "2216119945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714242714542080"}], "id": "1174808317438439436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808297658097665"], "created_at": "2019-09-19T22:11:39.000Z", "author_id": "1367941184", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808297658097665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808257224957957"], "created_at": "2019-09-19T22:11:30.000Z", "author_id": "1906340161", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808257224957957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808243329216512"], "created_at": "2019-09-19T22:11:26.000Z", "author_id": "596966973", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808243329216512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808240690999296"], "created_at": "2019-09-19T22:11:26.000Z", "author_id": "2835226101", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808240690999296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808213163843584"], "created_at": "2019-09-19T22:11:19.000Z", "author_id": "2285591037", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808213163843584"}, {"text": "@gabrielle_magri um homem se matou hoje de tarde perto da est\u00e1tua l\u00e1 e eu tava la k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808210202644480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielle_magri", "id": "2987687416"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:11:18.000Z", "author_id": "2259193682", "in_reply_to_user_id": "2987687416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174806032402530304"}], "id": "1174808210202644480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808123237896192"], "created_at": "2019-09-19T22:10:58.000Z", "author_id": "262971303", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174808123237896192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174808054321356801"], "created_at": "2019-09-19T22:10:41.000Z", "author_id": "1162579785534640128", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174808054321356801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807996909703168"], "created_at": "2019-09-19T22:10:27.000Z", "author_id": "381878706", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "id": "1174807996909703168"}, {"text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807990790238208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:10:26.000Z", "author_id": "222319346", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "id": "1174807990790238208"}, {"text": "RT @peliculafacundo: \"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807957021835264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peliculafacundo", "id": "3866105302"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:10:18.000Z", "author_id": "802289091853348864", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174804583836803073"}], "id": "1174807957021835264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807908007260160"], "created_at": "2019-09-19T22:10:06.000Z", "author_id": "910868401832235009", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807908007260160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807880631050241"], "created_at": "2019-09-19T22:10:00.000Z", "author_id": "701434786418655233", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "id": "1174807880631050241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807826595811331"], "created_at": "2019-09-19T22:09:47.000Z", "author_id": "1117506505601896449", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174807826595811331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807802348560385"], "created_at": "2019-09-19T22:09:41.000Z", "author_id": "1024766151564374019", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807802348560385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807759902183424"], "created_at": "2019-09-19T22:09:31.000Z", "author_id": "543781232", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807759902183424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807717292204033"], "created_at": "2019-09-19T22:09:21.000Z", "author_id": "1045094056265691136", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807717292204033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807669158400001"], "created_at": "2019-09-19T22:09:09.000Z", "author_id": "258987784", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174807669158400001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807615022555137"], "created_at": "2019-09-19T22:08:56.000Z", "author_id": "1026975640162062341", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807615022555137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807554037358592"], "created_at": "2019-09-19T22:08:42.000Z", "author_id": "842825259036360704", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807554037358592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807542502965253"], "created_at": "2019-09-19T22:08:39.000Z", "author_id": "243046600", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807542502965253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807528192040969"], "created_at": "2019-09-19T22:08:36.000Z", "author_id": "2874515357", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807528192040969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807493882634246"], "created_at": "2019-09-19T22:08:28.000Z", "author_id": "30324806", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807493882634246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807473125044224"], "created_at": "2019-09-19T22:08:23.000Z", "author_id": "956612385288130562", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807473125044224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807468154732546"], "created_at": "2019-09-19T22:08:21.000Z", "author_id": "1053003526052474881", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807468154732546"}, {"text": "1 semana antes do acontecimento ela disse que ia vim aqui, passar uns dias e sair cmg, matar a saudade de 4 anos sem se ver. infelizmente ela acabou se entregando a depress\u00e3o e no dia 22/08 ela se suicidou, essa data vai ficar marcada pra sempre no meu cora\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807448827453440"], "created_at": "2019-09-19T22:08:17.000Z", "author_id": "905801969733906433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1174807448827453440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807424408203264"], "created_at": "2019-09-19T22:08:11.000Z", "author_id": "76384375", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807424408203264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807374156247040"], "created_at": "2019-09-19T22:07:59.000Z", "author_id": "1163087459414171648", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807374156247040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807372881158145"], "created_at": "2019-09-19T22:07:59.000Z", "author_id": "1103612028768452608", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807372881158145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807348583587841"], "created_at": "2019-09-19T22:07:53.000Z", "author_id": "1114853232600408064", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807348583587841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807341637787648"], "created_at": "2019-09-19T22:07:51.000Z", "author_id": "1107049426265223169", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807341637787648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807306447532043"], "created_at": "2019-09-19T22:07:43.000Z", "author_id": "54183938", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807306447532043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807252039065600"], "created_at": "2019-09-19T22:07:30.000Z", "author_id": "1156664419109298176", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807252039065600"}, {"text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807192869974017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:07:16.000Z", "author_id": "96659872", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174807192869974017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807172166950912"], "created_at": "2019-09-19T22:07:11.000Z", "author_id": "1110274574166437888", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174807172166950912"}, {"text": "O chernoboy da sala disse que uma pessoa suicida \u00e9 uma pessoa egoista, pq s\u00f3 pensa nela....eu vou meter o pau nesse menino", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174807140575436800"], "created_at": "2019-09-19T22:07:03.000Z", "author_id": "4087376896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174807140575436800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807088263884801"], "created_at": "2019-09-19T22:06:51.000Z", "author_id": "142924858", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174807088263884801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2447, "type": "Place", "normalized_text": "Tania"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/q1WlBWPGor", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}]}, "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/q1WlBWPGor a trav\u00e9s de @sdpnoticias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174807058782334976"], "created_at": "2019-09-19T22:06:44.000Z", "author_id": "725095027790237697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174807058782334976"}, {"text": "https://t.co/69GHcuWghg\n\n#Viral #Video Inmediata reacci\u00f3n de polic\u00edas evita la muerte de un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806979505577984"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/69GHcuWghg", "expanded_url": "https://netnoticias.mx/viral/inmediata-reaccion-de-policias-evita-la-muerte-de-un-suicida/", "display_url": "netnoticias.mx/viral/inmediat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 31, "tag": "Viral"}, {"start": 32, "end": 38, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:06:25.000Z", "author_id": "63848991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174806979505577984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806975856762881"], "created_at": "2019-09-19T22:06:24.000Z", "author_id": "757011538897166336", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806975856762881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "text": "RT @cultrun: Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un bala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806930453348353"], "created_at": "2019-09-19T22:06:13.000Z", "author_id": "168793539", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174767180539400192"}], "id": "1174806930453348353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806814321500160"], "created_at": "2019-09-19T22:05:46.000Z", "author_id": "382113228", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806814321500160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806787339554817"], "created_at": "2019-09-19T22:05:39.000Z", "author_id": "1139299741098008576", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806787339554817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806766460256257"], "created_at": "2019-09-19T22:05:34.000Z", "author_id": "1072673336050749441", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806766460256257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Tuitero"}]}, "text": "*Alguien se suicida*\n\nTuitero: Bueno, voy a hablar de mi experiencia.\n              *Hilo de quince tweets*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806766242152449"], "created_at": "2019-09-19T22:05:34.000Z", "author_id": "1626032274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1174806766242152449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.9072, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oV4KW0dIWn", "expanded_url": "https://www.folhadouroverde.com/post/filho-%C3%A9-preso-ap%C3%B3s-tentar-estuprar-sua-pr%C3%B3pria-m%C3%A3e", "display_url": "folhadouroverde.com/post/filho-%C3\u2026"}]}, "text": "J\u00e1 tem caso assim em SC e no RS uma m\u00e3e se suicidou pq ningu\u00e9m acreditava que o filho abusava dela quando bebia. https://t.co/oV4KW0dIWn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806750454853633"], "created_at": "2019-09-19T22:05:30.000Z", "author_id": "289692078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174806750454853633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806749968289792"], "created_at": "2019-09-19T22:05:30.000Z", "author_id": "1044660705620889605", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806749968289792"}, {"text": "RT @vivianJ97: El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806746738696192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "VivianJ97", "id": "1568785237546774529"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:05:29.000Z", "author_id": "420036513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174734977575075849"}], "id": "1174806746738696192"}, {"text": "RT @alexitimico1: Luego desfila el partido socialista arrastrando el cadaver del borracho suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806740484927490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:05:28.000Z", "author_id": "878995178853412864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174768908034854914"}], "id": "1174806740484927490"}, {"text": "RT @Un_Tal_Cioran: Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806734520639496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:05:27.000Z", "author_id": "2430918517", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174806465107963904"}], "id": "1174806734520639496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806733111353344"], "created_at": "2019-09-19T22:05:26.000Z", "author_id": "882615847109480449", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806733111353344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806712576032768"], "created_at": "2019-09-19T22:05:21.000Z", "author_id": "787409654812999680", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806712576032768"}, {"text": "Hasta el momento, se desconoce la causa del crimen, sin embargo, el proceso de la escena non se ha realizado debido a que un perro de la familia se encuentra al interior de la vivienda.\n\n https://t.co/JcCpizanMu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806644372455424"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/JcCpizanMu", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/09/19/hombre-habria-asesinado-a-su-esposa-e-hijo-y-luego-se-suicida/", "display_url": "102nueve.com/2019/09/19/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:05:05.000Z", "author_id": "22487412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174806644372455424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806592543428613"], "created_at": "2019-09-19T22:04:53.000Z", "author_id": "1054911624270749698", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806592543428613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806579868250112"], "created_at": "2019-09-19T22:04:50.000Z", "author_id": "109606551", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806579868250112"}, {"text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806530681708551"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:04:38.000Z", "author_id": "1112926731055386624", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174806530681708551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806529150738435"], "created_at": "2019-09-19T22:04:38.000Z", "author_id": "872171452547686401", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174806529150738435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806521965944833"], "created_at": "2019-09-19T22:04:36.000Z", "author_id": "959526874660687872", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806521965944833"}, {"text": "Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de una verdad \"peligrosa\" -e inc\u00f3moda- como todas las verdades: El mundo de los hombres solo provoca asco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806465107963904"], "created_at": "2019-09-19T22:04:22.000Z", "author_id": "234559948", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1174806465107963904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806460737499136"], "created_at": "2019-09-19T22:04:21.000Z", "author_id": "774358082226978816", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806460737499136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806393100091392"], "created_at": "2019-09-19T22:04:05.000Z", "author_id": "751088091482431488", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806393100091392"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806371449151488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:04:00.000Z", "author_id": "915373010533670912", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174806371449151488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806367204466689"], "created_at": "2019-09-19T22:03:59.000Z", "author_id": "2612756150", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806367204466689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5cjA1wU1yL", "expanded_url": "https://trib.al/7rpNP6I", "display_url": "trib.al/7rpNP6I"}]}, "text": "Los talibanes no perdonan ni a los hospitales. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/5cjA1wU1yL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806362477551618"], "created_at": "2019-09-19T22:03:58.000Z", "author_id": "2279382018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174806362477551618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806331452248070"], "created_at": "2019-09-19T22:03:50.000Z", "author_id": "1117101083493642241", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806331452248070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806328604352512"], "created_at": "2019-09-19T22:03:50.000Z", "author_id": "50303183", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806328604352512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806309570523136"], "created_at": "2019-09-19T22:03:45.000Z", "author_id": "1000168525145821186", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806309570523136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4OxIBB6WvR", "expanded_url": "https://cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suicida-tom-taylor-revela-arte-de-nova-serie/", "display_url": "cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cabanadoleitor.com.br/esquadrao-suicida-tom-taylor-revela-arte-de-nova-serie/"}]}, "text": "Tom Taylor revelou em seu Twitter a arte conceitual de tr\u00eas novos personagens da nova HQ do Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/4OxIBB6WvR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806289546977280"], "created_at": "2019-09-19T22:03:40.000Z", "author_id": "1316546100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174806289546977280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806250221125633"], "created_at": "2019-09-19T22:03:31.000Z", "author_id": "3995796735", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806250221125633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806248446943232"], "created_at": "2019-09-19T22:03:31.000Z", "author_id": "1093833417018486784", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806248446943232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806244827291649"], "created_at": "2019-09-19T22:03:30.000Z", "author_id": "2732882909", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806244827291649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806204796821510"], "created_at": "2019-09-19T22:03:20.000Z", "author_id": "1086391902038122496", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806204796821510"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806195829428224"], "created_at": "2019-09-19T22:03:18.000Z", "author_id": "343526565", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806195829428224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806171615682560"], "created_at": "2019-09-19T22:03:12.000Z", "author_id": "1126668271279853568", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806171615682560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4118, "type": "Place", "normalized_text": "yupi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Paugalindo", "id": "67985464"}]}, "text": "@Paugalindo vive en el mundo de yupi\n-Se le curo una\"depresi\u00f3n\"en dos meses\n-El cancer aparece por reprimir las emociones\n-La gente se suicida por no valorar levantarte cada ma\u00f1ana\nResumiendo, la ignoracia rebosa en una sola persona. Se qued\u00f3 en los 15 a\u00f1os, si no ver lo que dice", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806131123900418"], "created_at": "2019-09-19T22:03:03.000Z", "author_id": "528896680", "in_reply_to_user_id": "67985464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174806131123900418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806087171788801"], "created_at": "2019-09-19T22:02:52.000Z", "author_id": "991464693008134144", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806087171788801"}, {"text": "RT @falatuAndrielle: a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806078732800001"], "created_at": "2019-09-19T22:02:50.000Z", "author_id": "854913484223639552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174802939636064257"}], "id": "1174806078732800001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174806040350773250"], "created_at": "2019-09-19T22:02:41.000Z", "author_id": "1102267472256950279", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174806040350773250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805964047958016"], "created_at": "2019-09-19T22:02:23.000Z", "author_id": "431771186", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "id": "1174805964047958016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6824, "type": "Other", "normalized_text": "CLMDespierta"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Vallejo"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CMM_noticias", "id": "3027942849"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "CLMDespierta"}]}, "text": "RT @CMM_noticias: Charlamos en #CLMDespierta con Beatriz Vallejo, psic\u00f3loga de salud mental del @sescamtoledo y Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez  de Comu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805927658237953"], "created_at": "2019-09-19T22:02:14.000Z", "author_id": "86797117", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174584201728942080"}], "id": "1174805927658237953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805908637044736"], "created_at": "2019-09-19T22:02:10.000Z", "author_id": "1110272491757453312", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805908637044736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805900625895425"], "created_at": "2019-09-19T22:02:08.000Z", "author_id": "1131238289254563841", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805900625895425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805878182154242"], "created_at": "2019-09-19T22:02:02.000Z", "author_id": "343002057", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805878182154242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "ALARM"}]}, "text": "GENTE O PERSONAGEM DO LOVE ALARM SE MATOU SOCORRO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805868581457921"], "created_at": "2019-09-19T22:02:00.000Z", "author_id": "886722678383628288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174805868581457921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}]}, "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805848335486977"], "created_at": "2019-09-19T22:01:55.000Z", "author_id": "463304743", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "id": "1174805848335486977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805760599048192"], "created_at": "2019-09-19T22:01:34.000Z", "author_id": "71866404", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805760599048192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805743205269504"], "created_at": "2019-09-19T22:01:30.000Z", "author_id": "1143277579325063168", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805743205269504"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805723668238336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:01:26.000Z", "author_id": "1195273430", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174805723668238336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805680815038465"], "created_at": "2019-09-19T22:01:15.000Z", "author_id": "154678578", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805680815038465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805564716662785"], "created_at": "2019-09-19T22:00:48.000Z", "author_id": "51620073", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805564716662785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805533548797954"], "created_at": "2019-09-19T22:00:40.000Z", "author_id": "61487684", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805533548797954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805488778776576"], "created_at": "2019-09-19T22:00:30.000Z", "author_id": "4780532952", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805488778776576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805423104434182"], "created_at": "2019-09-19T22:00:14.000Z", "author_id": "1130103361393573888", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805423104434182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805375117418496"], "created_at": "2019-09-19T22:00:02.000Z", "author_id": "445671436", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805375117418496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805331576274951"], "created_at": "2019-09-19T21:59:52.000Z", "author_id": "1009238676495327232", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805331576274951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Calle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "text": "@KarlaCalle Dia 142 Karla Calle sigue defendiendo a capa y espada al delincuente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805299737370625"], "created_at": "2019-09-19T21:59:44.000Z", "author_id": "299985031", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174652556137652224"}], "id": "1174805299737370625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805293202624512"], "created_at": "2019-09-19T21:59:43.000Z", "author_id": "967144935756582914", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805293202624512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "courtois"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vinifan717", "id": "1150671507162619910"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "ilenagonzalez16", "id": "981472174488936448"}]}, "text": "@vinifan717 @Ilenagonzalez16 Pues me da m\u00e1s seguridad darle un arma a un suicida depresivo q courtois y ni hablar de la defensa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805281026510849"], "created_at": "2019-09-19T21:59:40.000Z", "author_id": "247859296", "in_reply_to_user_id": "1150671507162619910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650467575566336"}], "id": "1174805281026510849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805266958880769"], "created_at": "2019-09-19T21:59:37.000Z", "author_id": "68205225", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805266958880769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805264077414400"], "created_at": "2019-09-19T21:59:36.000Z", "author_id": "177219032", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805264077414400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805228945911808"], "created_at": "2019-09-19T21:59:28.000Z", "author_id": "92837754", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805228945911808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805209668825088"], "created_at": "2019-09-19T21:59:23.000Z", "author_id": "2502888862", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805209668825088"}, {"text": "RT @MARIO_18_28: @contigobancada @SalvadorHeresi @JanetSanchezAl @moisesguiap @gilbertvioleta @jacastrobravo @ernestoam21 un f\u00e9rreo defenso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805185350316032"], "created_at": "2019-09-19T21:59:17.000Z", "author_id": "17942941", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174801116799918086"}], "id": "1174805185350316032"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174805184205217794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:59:17.000Z", "author_id": "425243162", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174805184205217794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805171941105665"], "created_at": "2019-09-19T21:59:14.000Z", "author_id": "3381706217", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805171941105665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805141066833920"], "created_at": "2019-09-19T21:59:07.000Z", "author_id": "1141053729313103873", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174805141066833920"}, {"text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174805044606189571"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:58:44.000Z", "author_id": "1050270191823806464", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "id": "1174805044606189571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804985881812998"], "created_at": "2019-09-19T21:58:30.000Z", "author_id": "53215310", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804985881812998"}, {"text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804980139773952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:58:28.000Z", "author_id": "128056764", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1174804980139773952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804960850141184"], "created_at": "2019-09-19T21:58:24.000Z", "author_id": "701117370052567041", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804960850141184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804943615725579"], "created_at": "2019-09-19T21:58:20.000Z", "author_id": "996992624", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174804943615725579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804891308568579"], "created_at": "2019-09-19T21:58:07.000Z", "author_id": "410021858", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174804891308568579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804846630887424"], "created_at": "2019-09-19T21:57:56.000Z", "author_id": "2974370991", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174804846630887424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804815844716544"], "created_at": "2019-09-19T21:57:49.000Z", "author_id": "1143851580082593792", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804815844716544"}, {"text": "Ya no puedo compartir nada suicida  o satanica porque tengo a mi suegra agregada chale", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804802645233666"], "created_at": "2019-09-19T21:57:46.000Z", "author_id": "1074853883967610886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174804802645233666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804721888092160"], "created_at": "2019-09-19T21:57:27.000Z", "author_id": "938141335", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "id": "1174804721888092160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804705219948545"], "created_at": "2019-09-19T21:57:23.000Z", "author_id": "2894663133", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804705219948545"}, {"text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804691898814464"], "created_at": "2019-09-19T21:57:20.000Z", "author_id": "3196126330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174804691898814464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804686219747328"], "created_at": "2019-09-19T21:57:18.000Z", "author_id": "998357390", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804686219747328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804672735055874"], "created_at": "2019-09-19T21:57:15.000Z", "author_id": "1143503047710191618", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804672735055874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804630796144641"], "created_at": "2019-09-19T21:57:05.000Z", "author_id": "987380846180126720", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804630796144641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804624852889601"], "created_at": "2019-09-19T21:57:04.000Z", "author_id": "841344280098721792", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174804624852889601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804615336026112"], "created_at": "2019-09-19T21:57:01.000Z", "author_id": "272450313", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174804615336026112"}, {"text": "@AlexandreJr2010 @_Neekee_ @winaloco @dontcallmeblah @g1 E se tivesse armas no local, voc\u00ea n\u00e3o acha que a trag\u00e9dia seria maior????? Iria ser um tiroteio imenso colocando a vida de pessoas em risco. \n\nFora o fator surpresa, ser\u00e3o pegos de surpresa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil revidar. At\u00e9 voc\u00ea pensar em pegar sua arma o cara ia matou muitos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804589587116032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandreJr2010", "id": "74151390"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_Neekee_", "id": "942611032731717632"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "winaloco", "id": "365777605"}, {"start": 53, "end": 56, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:56:55.000Z", "author_id": "1028997507131600901", "in_reply_to_user_id": "74151390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174804033648963587"}], "id": "1174804589587116032"}, {"text": "\"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en lo que no ama, es decir, con la irrealidad.\nNo pondr\u00eda jam\u00e1s un solo minuto de mi vida en manos de los pol\u00edticos, y creo que la patria es la Tierra\" #FacundoCabral", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804583836803073"], "created_at": "2019-09-19T21:56:54.000Z", "author_id": "3866105302", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1174804583836803073", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "FacundoCabral"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804565478260740"], "created_at": "2019-09-19T21:56:49.000Z", "author_id": "201007779", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804565478260740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804528866234379"], "created_at": "2019-09-19T21:56:41.000Z", "author_id": "2965756581", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804528866234379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804494519078912"], "created_at": "2019-09-19T21:56:32.000Z", "author_id": "1096133831508279298", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804494519078912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804482535895040"], "created_at": "2019-09-19T21:56:30.000Z", "author_id": "954874645227999233", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804482535895040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804456380215307"], "created_at": "2019-09-19T21:56:23.000Z", "author_id": "1059070365719244801", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804456380215307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804411509542912"], "created_at": "2019-09-19T21:56:13.000Z", "author_id": "499339012", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804411509542912"}, {"text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804363568734209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:56:01.000Z", "author_id": "2875849948", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174804363568734209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804356295745536"], "created_at": "2019-09-19T21:56:00.000Z", "author_id": "2818551426", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "id": "1174804356295745536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804346925670404"], "created_at": "2019-09-19T21:55:57.000Z", "author_id": "397728479", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804346925670404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804334657384448"], "created_at": "2019-09-19T21:55:54.000Z", "author_id": "1161358178807889920", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804334657384448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804298867400704"], "created_at": "2019-09-19T21:55:46.000Z", "author_id": "192246067", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804298867400704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4853, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GC_Mendoz", "id": "1120729146"}]}, "text": "RT @GC_Mendoz: Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias perso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804290889760770"], "created_at": "2019-09-19T21:55:44.000Z", "author_id": "856499735632465920", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174745479067951105"}], "id": "1174804290889760770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804212863160321"], "created_at": "2019-09-19T21:55:25.000Z", "author_id": "1113915784831619088", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804212863160321"}, {"text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804203514093568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:55:23.000Z", "author_id": "298130367", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "id": "1174804203514093568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804169515053056"], "created_at": "2019-09-19T21:55:15.000Z", "author_id": "1628882934", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174804169515053056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804119774797824"], "created_at": "2019-09-19T21:55:03.000Z", "author_id": "1114118413000105984", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804119774797824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804093015138304"], "created_at": "2019-09-19T21:54:57.000Z", "author_id": "1129861141214183425", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804093015138304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804015928020992"], "created_at": "2019-09-19T21:54:38.000Z", "author_id": "46449348", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804015928020992"}, {"text": "@shampoopress @WillCJ0 @RaynerCarvalho @XboxOpressor Qualquer coisa que se fa\u00e7a contra uma pessoa que apoia um regime que matou mais de 200 milh\u00f5es de pessoas, n\u00e3o pode ser conciderado maldade muito menos atrocidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804014657150981"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "WillCJ0", "id": "1031263646163390464"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "RaynerCarvalho", "id": "32998149"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:54:38.000Z", "author_id": "1170413219275579392", "in_reply_to_user_id": "828019610305830912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369322476679168"}], "id": "1174804014657150981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804006817935365"], "created_at": "2019-09-19T21:54:36.000Z", "author_id": "949311882619387905", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174804006817935365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803912299356161"], "created_at": "2019-09-19T21:54:14.000Z", "author_id": "205943558", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803912299356161"}, {"text": "Oigan noooo! Por eso luego la gente se suicida\ud83d\ude25\n\nUn poquito m\u00e1s de empat\u00eda https://t.co/hxVmCwOk6O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803881240518656"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hxVmCwOk6O", "expanded_url": "https://twitter.com/Guarromantico_/status/1174797844718342145", "display_url": "twitter.com/Guarromantico_\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:54:06.000Z", "author_id": "1006343199206641664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174797844718342145"}], "id": "1174803881240518656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.4305, "type": "Person", "normalized_text": "Scorpions"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6624, "type": "Other", "normalized_text": "Whitesnake"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iZWzv2DjrE", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/40krsMoLE7zFQOIsdwJrZI?si=xWSAU4EfRTG8teRZiSKEkQ", "display_url": "open.spotify.com/track/40krsMoL\u2026"}]}, "text": "https://t.co/iZWzv2DjrE ontem o show do Scorpions foi mediano, Whitesnake matou eles a pau, mas se tivesse rolado essa m\u00fasica eu teria ficado bem feliz. 'cause i'm in a trance!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803875938951168"], "created_at": "2019-09-19T21:54:05.000Z", "author_id": "155773388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174803875938951168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803875888603141"], "created_at": "2019-09-19T21:54:05.000Z", "author_id": "217246435", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803875888603141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803871719464961"], "created_at": "2019-09-19T21:54:04.000Z", "author_id": "982041970863419392", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803871719464961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803852765335552"], "created_at": "2019-09-19T21:53:59.000Z", "author_id": "152983241", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803852765335552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803831160549376"], "created_at": "2019-09-19T21:53:54.000Z", "author_id": "787511951723298816", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803831160549376"}, {"text": "@gatita__suicida yes, con todo", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174803818581831686"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:53:51.000Z", "author_id": "1702431284", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174765158780088321"}], "id": "1174803818581831686"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803798948290566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:53:47.000Z", "author_id": "981478382037815302", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174803798948290566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803790157025286"], "created_at": "2019-09-19T21:53:45.000Z", "author_id": "70507698", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174803790157025286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803766396235776"], "created_at": "2019-09-19T21:53:39.000Z", "author_id": "597693443", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803766396235776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803737518456833"], "created_at": "2019-09-19T21:53:32.000Z", "author_id": "207913735", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803737518456833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803728802693121"], "created_at": "2019-09-19T21:53:30.000Z", "author_id": "1115160013629198337", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803728802693121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803704698015744"], "created_at": "2019-09-19T21:53:24.000Z", "author_id": "412635868", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174803704698015744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803612217876480"], "created_at": "2019-09-19T21:53:02.000Z", "author_id": "922070491048890368", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803612217876480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803584858374147"], "created_at": "2019-09-19T21:52:56.000Z", "author_id": "946577713", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174803584858374147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803563828187137"], "created_at": "2019-09-19T21:52:51.000Z", "author_id": "300052062", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174803563828187137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803553090711553"], "created_at": "2019-09-19T21:52:48.000Z", "author_id": "1030196776421220357", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803553090711553"}, {"text": "RT @falatuAndrielle: a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803518538039298"], "created_at": "2019-09-19T21:52:40.000Z", "author_id": "716665796651573249", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174802939636064257"}], "id": "1174803518538039298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7618, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 106, "end": 133, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Telemetro", "id": "50091650"}]}, "text": "RT @Telemetro: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803399600197632"], "created_at": "2019-09-19T21:52:11.000Z", "author_id": "22179102", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803279542403072"}], "id": "1174803399600197632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803375021535232"], "created_at": "2019-09-19T21:52:06.000Z", "author_id": "1130102505277411328", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803375021535232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803367786373120"], "created_at": "2019-09-19T21:52:04.000Z", "author_id": "104949293", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803367786373120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803353844498432"], "created_at": "2019-09-19T21:52:01.000Z", "author_id": "1091763582461710337", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803353844498432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803346965876737"], "created_at": "2019-09-19T21:51:59.000Z", "author_id": "1053657840349601793", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803346965876737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803341198712832"], "created_at": "2019-09-19T21:51:57.000Z", "author_id": "1093933498413604875", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803341198712832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803322689204226"], "created_at": "2019-09-19T21:51:53.000Z", "author_id": "1078800747221917698", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803322689204226"}, {"text": "RT @Las2Orillas: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803322013999106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Las2Orillas", "id": "1450133648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 133, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:51:53.000Z", "author_id": "286185360", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174803076395491328"}], "id": "1174803322013999106"}, {"text": "\"o amor entre um psicopata\ud83d\ude08 e uma suicida\ud83d\udd2a \u00e9 o mais verdadeiro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nEle mataria\ud83d\udd2b por ela e ela morreria\u26b0 por ele\" https://t.co/agblZZyYYl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803283980029952"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/agblZZyYYl", "expanded_url": "https://t.co/agblZZyYYl", "display_url": "t.co/agblZZyYYl"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:51:44.000Z", "author_id": "731859870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174803283980029952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OM0D2h5or5", "expanded_url": "https://twitter.com/Telemetro/status/1174803279542403072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM0D2h5or5", "media_key": "7_1174803147463831554"}]}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. @tripleplaypanama. @treporta https://t.co/OM0D2h5or5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803279542403072"], "created_at": "2019-09-19T21:51:43.000Z", "author_id": "50091650", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "id": "1174803279542403072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803225276551168"], "created_at": "2019-09-19T21:51:30.000Z", "author_id": "1020855791211999233", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174803225276551168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803223263305730"], "created_at": "2019-09-19T21:51:29.000Z", "author_id": "3135069436", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803223263305730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Deacon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Falk"}]}, "text": "Mano, Deacon estrupou e matou a pr\u00f3pria filha quando ela tentou fugir, da\u00ed jogou a culpa toda no Falk e ainda encobriu a culpa com a cacha\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 de se estranhar que seja baseado em fatos reais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803202723713025"], "created_at": "2019-09-19T21:51:24.000Z", "author_id": "978722338861699072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174803202723713025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803183325077506"], "created_at": "2019-09-19T21:51:20.000Z", "author_id": "1045263739870728193", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803183325077506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803160524886016"], "created_at": "2019-09-19T21:51:14.000Z", "author_id": "76763949", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803160524886016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803077217607680"], "created_at": "2019-09-19T21:50:55.000Z", "author_id": "1150111796356964352", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803077217607680"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https://t.co/jdfvRiZVl8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803076395491328"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jdfvRiZVl8", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/", "display_url": "las2orillas.co/suicidio-fenom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:50:54.000Z", "author_id": "1450133648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1174803076395491328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803067050582016"], "created_at": "2019-09-19T21:50:52.000Z", "author_id": "1067584183651000321", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803067050582016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803035912101890"], "created_at": "2019-09-19T21:50:45.000Z", "author_id": "739105716", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803035912101890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174803031952695298"], "created_at": "2019-09-19T21:50:44.000Z", "author_id": "361836159", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174803031952695298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174802978823462913"], "created_at": "2019-09-19T21:50:31.000Z", "author_id": "279581125", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174802978823462913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802964860592130"], "created_at": "2019-09-19T21:50:28.000Z", "author_id": "191263548", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802964860592130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802960372682752"], "created_at": "2019-09-19T21:50:27.000Z", "author_id": "1167574139890278401", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802960372682752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802959370092546"], "created_at": "2019-09-19T21:50:26.000Z", "author_id": "127503956", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802959370092546"}, {"text": "a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n tem coragem, mas em breve ter\u00e1. F\u00c9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802939636064257"], "created_at": "2019-09-19T21:50:22.000Z", "author_id": "890752058835554305", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1174802939636064257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802938017062913"], "created_at": "2019-09-19T21:50:21.000Z", "author_id": "1151790516343857152", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802938017062913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802852772012032"], "created_at": "2019-09-19T21:50:01.000Z", "author_id": "341194473", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802852772012032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802847239745537"], "created_at": "2019-09-19T21:50:00.000Z", "author_id": "1147378992695169025", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802847239745537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802806013870080"], "created_at": "2019-09-19T21:49:50.000Z", "author_id": "1089518136385261574", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802806013870080"}, {"text": "L'apallissaven perqu\u00e8 es portava malament. Els seus pares estaven conven\u00e7uts de qu\u00e8 ells es portaven b\u00e9. Enteneu?\n\nUn nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares via: @elcasocat https://t.co/rRxuy6nQFv", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174802803832889344"], "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/rRxuy6nQFv", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:49:49.000Z", "author_id": "2522089556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174802803832889344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174802800326242304"], "created_at": "2019-09-19T21:49:49.000Z", "author_id": "2340100049", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "id": "1174802800326242304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802784987824128"], "created_at": "2019-09-19T21:49:45.000Z", "author_id": "187231652", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802784987824128"}, {"text": "UMANIT\u00c0 SUICIDA\n\nE\n\nPOLITICI IGNORANTI ED IRRESPONSABILI.\n\nhttps://t.co/UvznBN8i3g", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174802730122174464"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UvznBN8i3g", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/green/infografica/allarme-clima-l-aumento-della-temperatura-globale_1002749-2019.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/green/infograf\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:49:32.000Z", "author_id": "190982868", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174802730122174464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.7121, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/Khdr6USnJJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2mjrlSz", "display_url": "bit.ly/2mjrlSz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SUCESOS"}]}, "text": "#SUCESOS POR EL MOMENTO, LA CAUSA POR LA TOM\u00d3 ESA DECISI\u00d3N ES DESCONOCIDA POR LAS AUTORIDADES\n\nUn hecho terror\u00edfico: hombre mata a su esposa e hijo y despu\u00e9s se suicida en Soyapango\nhttps://t.co/Khdr6USnJJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174802721532252160"], "created_at": "2019-09-19T21:49:30.000Z", "author_id": "2792707770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174802721532252160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802693539422208"], "created_at": "2019-09-19T21:49:23.000Z", "author_id": "1023562542059347970", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802693539422208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802626229276672"], "created_at": "2019-09-19T21:49:07.000Z", "author_id": "1151869987226816512", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802626229276672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802571770388480"], "created_at": "2019-09-19T21:48:54.000Z", "author_id": "1054074755161247745", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802571770388480"}, {"text": "o amor de um psicopata e uma suicida \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\u263a\ud83d\ude0c\ud83d\ude37\ud83d\ude2d\ud83d\ude4c\ud83d\ude01\ud83c\udf6a\ud83d\udc99\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4d\u263a\ud83d\ude2d\ud83d\ude0c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude23\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\ude09\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\udc99\ud83d\udd25 https://t.co/TXocCdZqfz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802562958143488"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TXocCdZqfz", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:48:52.000Z", "author_id": "709847700607508485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174693726247108608"}], "id": "1174802562958143488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802554171154433"], "created_at": "2019-09-19T21:48:50.000Z", "author_id": "981866866271547393", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802554171154433"}, {"text": "RT @broskki2: Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chist\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174802491562766337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "broskki2", "id": "762847868780548096"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:48:35.000Z", "author_id": "1020482107011944448", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174787112501239811"}], "id": "1174802491562766337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802467168669696"], "created_at": "2019-09-19T21:48:29.000Z", "author_id": "1105293327010803712", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802467168669696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "@felipeneto Ilus\u00e3o suicida \u00e9 ler o livro de Olavo de Carvalho", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174802422541225984"], "created_at": "2019-09-19T21:48:18.000Z", "author_id": "47942020", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174800153804496897"}], "id": "1174802422541225984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9289, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Ww5FNaSaNT", "expanded_url": "https://twitter.com/kingholland/status/1174802377200869382/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ww5FNaSaNT", "media_key": "3_1174802374852063233"}]}, "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida na tela quente pqp a Globo se matando dnv https://t.co/Ww5FNaSaNT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802377200869382"], "created_at": "2019-09-19T21:48:08.000Z", "author_id": "1051326613638578176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174802377200869382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802299371347968"], "created_at": "2019-09-19T21:47:49.000Z", "author_id": "1132332387893993474", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802299371347968"}, {"text": "eu amo q to discutindo fetiches com uma rad e ngm se matou ainda nessa discuss\u00e3o\n\ninclusive mt saud\u00e1vel\nte amo amg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802289690841094"], "created_at": "2019-09-19T21:47:47.000Z", "author_id": "172133241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174802289690841094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802244757327872"], "created_at": "2019-09-19T21:47:36.000Z", "author_id": "957350778527715330", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802244757327872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7951, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RenzoVaccarezza", "id": "131357666"}]}, "text": "RT @RenzoVaccarezza: El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174802233453678593"], "created_at": "2019-09-19T21:47:33.000Z", "author_id": "3588291557", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174502937663627265"}], "id": "1174802233453678593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802230689636352"], "created_at": "2019-09-19T21:47:33.000Z", "author_id": "948950374584668161", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802230689636352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802175136063488"], "created_at": "2019-09-19T21:47:19.000Z", "author_id": "330943688", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802175136063488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802167141720070"], "created_at": "2019-09-19T21:47:18.000Z", "author_id": "89269702", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802167141720070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802165946343424"], "created_at": "2019-09-19T21:47:17.000Z", "author_id": "1071815127509463040", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802165946343424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802089312235520"], "created_at": "2019-09-19T21:46:59.000Z", "author_id": "3442587436", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174802089312235520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801974287577088"], "created_at": "2019-09-19T21:46:32.000Z", "author_id": "3262185299", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801974287577088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801945686675456"], "created_at": "2019-09-19T21:46:25.000Z", "author_id": "58301615", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801945686675456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801933237968897"], "created_at": "2019-09-19T21:46:22.000Z", "author_id": "200643099", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801933237968897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801927303049217"], "created_at": "2019-09-19T21:46:20.000Z", "author_id": "982768103892422656", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801927303049217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801898668515328"], "created_at": "2019-09-19T21:46:14.000Z", "author_id": "776805785858936832", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801898668515328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}]}, "text": "RT @cmgorriaran: \u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801859556663296"], "created_at": "2019-09-19T21:46:04.000Z", "author_id": "2156665356", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174786270343704576"}], "id": "1174801859556663296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801834332098560"], "created_at": "2019-09-19T21:45:58.000Z", "author_id": "1087572073", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801834332098560"}, {"text": "mds eu to muito em choque\no meu dentista se suicidou hj????? velho pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801833698713601"], "created_at": "2019-09-19T21:45:58.000Z", "author_id": "3091520501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1174801833698713601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801828480999432"], "created_at": "2019-09-19T21:45:57.000Z", "author_id": "1120670794718351360", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801828480999432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801806905548800"], "created_at": "2019-09-19T21:45:52.000Z", "author_id": "856220193567236096", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801806905548800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801762739523584"], "created_at": "2019-09-19T21:45:41.000Z", "author_id": "797741431611858948", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801762739523584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801761543974912"], "created_at": "2019-09-19T21:45:41.000Z", "author_id": "779745575394742272", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174801761543974912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801759870566403"], "created_at": "2019-09-19T21:45:40.000Z", "author_id": "2403367689", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801759870566403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801740862054400"], "created_at": "2019-09-19T21:45:36.000Z", "author_id": "348455963", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801740862054400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801737871441920"], "created_at": "2019-09-19T21:45:35.000Z", "author_id": "985240573626978305", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801737871441920"}, {"text": "En cualquier momento vuelvo a mi cuaderno suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801702324584448"], "created_at": "2019-09-19T21:45:27.000Z", "author_id": "1653051115", "in_reply_to_user_id": "1653051115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174801635022950401"}], "id": "1174801702324584448"}, {"text": "pakerando um mlk q eh quieto igual eu hj ficamo eu e ele um do lado do outro em silencio durante o trajeto o amor entre um psicopata e uma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801691327311877"], "created_at": "2019-09-19T21:45:24.000Z", "author_id": "1020554597537075201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1174801691327311877"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801687690829826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:45:23.000Z", "author_id": "3318340041", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174801687690829826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801648453115904"], "created_at": "2019-09-19T21:45:14.000Z", "author_id": "1098274736373710848", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801648453115904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "chico mendes"}]}, "text": "mano e o cara que se enforcou no chico mendes enquanto a gente tava l\u00e1??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801638307094528"], "created_at": "2019-09-19T21:45:11.000Z", "author_id": "2259193682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1174801638307094528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}]}, "text": "RT @aspo_sevilla: Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801635090022405"], "created_at": "2019-09-19T21:45:11.000Z", "author_id": "421229385", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174799608083636228"}], "id": "1174801635090022405"}, {"text": "El extra\u00f1o caso del canibalismo sexual y la reproducci\u00f3n suicida https://t.co/0YG2dEfTRc v\u00eda @Tecnoxplora", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801617582985216"], "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 105, "username": "TecnoXplora", "id": "1701380982"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/0YG2dEfTRc", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/tecnologia-tecnoxplora/ciencia/divulgacion/extrano-caso-canibalismo-sexual-reproduccion-suicida_201905295d2ddef20cf271fbb8fdab88.html", "display_url": "lasexta.com/tecnologia-tec\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:45:07.000Z", "author_id": "1123705172524445697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174801617582985216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801597194493953"], "created_at": "2019-09-19T21:45:02.000Z", "author_id": "66429482", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801597194493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801596489830400"], "created_at": "2019-09-19T21:45:02.000Z", "author_id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801596489830400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801565967966214"], "created_at": "2019-09-19T21:44:54.000Z", "author_id": "296983816", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174801565967966214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801541154463746"], "created_at": "2019-09-19T21:44:48.000Z", "author_id": "2970604204", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174801541154463746"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801537207590912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:44:47.000Z", "author_id": "1156941658451271687", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174801537207590912"}, {"text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801491149897732"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:44:36.000Z", "author_id": "1656140066", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174801491149897732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801491112210435"], "created_at": "2019-09-19T21:44:36.000Z", "author_id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801491112210435"}, {"text": "@MNU13864911 @diariosevilla Igualdad cuando ser\u00e1 real dec\u00edas??? Tambi\u00e9n es cuando una mujer se suicida con un hijo en brazos a cuando lo hace un hombre no???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801483268796416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MNU13864911", "id": "1074249588196995072"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:44:35.000Z", "author_id": "1915045957", "in_reply_to_user_id": "1074249588196995072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174799794474299392"}], "id": "1174801483268796416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801476964757506"], "created_at": "2019-09-19T21:44:33.000Z", "author_id": "1027726273127305218", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801476964757506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801454609174534"], "created_at": "2019-09-19T21:44:28.000Z", "author_id": "2174832672", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801454609174534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801408480202752"], "created_at": "2019-09-19T21:44:17.000Z", "author_id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801408480202752"}, {"text": "RT @SebasMRod: Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801393842106368"], "created_at": "2019-09-19T21:44:13.000Z", "author_id": "157908700", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174790182496849920"}], "id": "1174801393842106368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801371364757509"], "created_at": "2019-09-19T21:44:08.000Z", "author_id": "187894480", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801371364757509"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801337634230272"], "created_at": "2019-09-19T21:44:00.000Z", "author_id": "1112489916901007368", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801337634230272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801326976450562"], "created_at": "2019-09-19T21:43:57.000Z", "author_id": "192992008", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801326976450562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801187058663425"], "created_at": "2019-09-19T21:43:24.000Z", "author_id": "2946496378", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801187058663425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801126828457985"], "created_at": "2019-09-19T21:43:10.000Z", "author_id": "479601277", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801126828457985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "JanetSanchezAl", "id": "262268308"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "moisesguiap", "id": "2292037112"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "jacastrobravo", "id": "771725029377773568"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "text": "@contigobancada @SalvadorHeresi @JanetSanchezAl @moisesguiap @gilbertvioleta @jacastrobravo @ernestoam21 un f\u00e9rreo defensor de la organizaci\u00f3n fujiaprista. \n@wilbermedinab un aprista defensor del corrupto suicida alan Garc\u00eda.\nQuieren que el Per\u00fa  sea manejado y controlado por corruptos  y organizaci\u00f3n  como el fujiaprismo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801116799918086"], "created_at": "2019-09-19T21:43:07.000Z", "author_id": "3908249595", "in_reply_to_user_id": "1153686258297835522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174738235559428096"}], "id": "1174801116799918086"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801076131905536"], "created_at": "2019-09-19T21:42:57.000Z", "author_id": "1134933773882204160", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174801076131905536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174801060097069056"], "created_at": "2019-09-19T21:42:54.000Z", "author_id": "3383915788", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174801060097069056"}, {"text": "Por qu\u00e9 hijueputas son as\u00ed? Lo que menos le interesa a un suicida es tener la aprobaci\u00f3n de ning\u00fan malparido, no sean insensibles ante esta realidad tan triste y jodida. https://t.co/yD8m8ZEBiA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174800995521650689"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/yD8m8ZEBiA", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:42:38.000Z", "author_id": "2206580224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174800995521650689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174800923870269441"], "created_at": "2019-09-19T21:42:21.000Z", "author_id": "1078272446468419585", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "id": "1174800923870269441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174800888822677505"], "created_at": "2019-09-19T21:42:13.000Z", "author_id": "913088661696258048", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174800888822677505"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1085903826111074304", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 161, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}, "username": "LciaCoelho9", "name": "L\u00facia Coelho"}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "location": "Brasil", "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "2275802873", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 186, "tweet_count": 38879, "listed_count": 10}, "username": "libresdesde1980", "name": "sinvalores"}, {"verified": true, "id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa"}, {"verified": false, "id": "1076720902614724608", "public_metrics": {"followers_count": 11354, "following_count": 1178, "tweet_count": 14022, "listed_count": 20}, "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "username": "VoxBadalona_", "name": "VOX Badalona"}, {"verified": false, "id": "1131647164889862144", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "username": "ironassis", "name": "Ironassis"}, {"verified": false, "id": "924768118207143938", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 6290, "tweet_count": 71296, "listed_count": 0}, "username": "AnaCris53727087", "name": "Ana Cristina"}, {"verified": false, "id": "317300145", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 483, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "SauloArraes", "name": "S.A.S.J\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "400757669", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 588, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "_Ansodi_", "name": "Ansodi"}, {"verified": false, "id": "349267003", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz"}, {"verified": false, "id": "2263460684", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 792, "tweet_count": 45689, "listed_count": 1}, "location": "Mosquera, Colombia", "username": "Smallcalzona00", "name": "Polacho"}, {"verified": false, "id": "2584694648", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "location": "Reino de Genovia ", "username": "_ItsTorn", "name": "Marlon."}, {"verified": false, "id": "1132855560586633221", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6668, "tweet_count": 48229, "listed_count": 0}, "location": "Antenado no Brasil", "username": "WELLINTONARO", "name": "Welliton Santos"}, {"verified": false, "id": "54175833", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 2337, "tweet_count": 274064, "listed_count": 23}, "location": "Paris, IL", "username": "afrvet", "name": "afrvet"}, {"verified": false, "id": "969014934", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 765, "tweet_count": 25646, "listed_count": 4}, "location": "Tucum\u00e1n- Argentina ", "username": "CandeAcostaa", "name": "Cande \ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "87988021", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 1201, "tweet_count": 187395, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Registh", "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1023547030289965057", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 734, "tweet_count": 25456, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro ", "username": "CrisSilva567", "name": "Cris \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "3070072750", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}, "username": "tidalindaxyn", "name": "tida. \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "763200851079028737", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 292, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "location": "anything could happen", "username": "agustinriera_", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "1150130924065046528", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 204, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "username": "DaviJordo4", "name": "Davi Jord\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "949435412958806017", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 129, "tweet_count": 8884, "listed_count": 0}, "username": "Herculano761", "name": "Netuno"}, {"verified": false, "id": "908554813079560194", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 175, "tweet_count": 3858, "listed_count": 1}, "username": "pirucano", "name": "#DuroConLosChairos"}, {"verified": false, "id": "1077169598", "public_metrics": {"followers_count": 35988, "following_count": 4, "tweet_count": 70720, "listed_count": 117}, "location": "Guatemala", "username": "aldiagt", "name": "al d\u00eda"}, {"verified": false, "id": "193050457", "public_metrics": {"followers_count": 396455, "following_count": 4, "tweet_count": 174468, "listed_count": 946}, "location": "Guatemala", "username": "elsiglogt", "name": "El Siglo"}, {"verified": false, "id": "878267152612159488", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 611, "tweet_count": 93001, "listed_count": 0}, "username": "DiegoBa29096481", "name": "Diego barba"}, {"verified": false, "id": "1024641305727692801", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 523, "tweet_count": 45607, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Andreze2005", "name": "AndrePereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "897058363284041728", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 3872, "tweet_count": 45679, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leandrolemosbr1", "name": "L Lemos CRF"}, {"verified": false, "id": "414054458", "public_metrics": {"followers_count": 11152, "following_count": 1621, "tweet_count": 104126, "listed_count": 116}, "location": "Genova", "username": "LiguriaNotizie", "name": "Liguria Notizie"}, {"verified": false, "id": "50949025", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 253, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "location": "Republica Dominicana", "username": "luideito", "name": "Luis M de O"}, {"verified": false, "id": "1108778669479260161", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 3866, "tweet_count": 25243, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte/MG.", "username": "MarceloDiamant3", "name": "Marcelo Diamantino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddff\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "766694249190555648", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 380, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "location": "Imbituba, Brasil", "username": "RobertaPFrnands", "name": "Roberta Fernandes"}, {"verified": false, "id": "1124538345730859008", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 253, "tweet_count": 17139, "listed_count": 0}, "username": "juliana82835921", "name": "juliana #SouBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "718384525211017218", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 208, "tweet_count": 41515, "listed_count": 0}, "username": "rosinha_dio", "name": "RDiodato"}, {"verified": false, "id": "64326537", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 3684, "tweet_count": 42911, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mauroneves", "name": "Mauro Neves"}, {"verified": false, "id": "1154992099995070464", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 245, "tweet_count": 5780, "listed_count": 2}, "location": "notoi.", "username": "vormirgirl", "name": "\ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf3."}, {"verified": false, "id": "1173781222402789376", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 207, "tweet_count": 2104, "listed_count": 1}, "location": "\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\udcb7\ud835\udcce #\u20de\u200d \u200d\ud835\ude71\ud835\ude70\ud835\ude71\ud835\ude88\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude7d ", "username": "N0TAWEAPON", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "807015926365241344", "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 5920, "tweet_count": 91111, "listed_count": 2}, "username": "noticulas", "name": "Ketal Todo"}, {"verified": false, "id": "81629449", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MoisesAlvaro_", "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "1053394231753170952", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 293, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "username": "rorotrindade", "name": "Ros\u00e2ngela Trindade"}, {"verified": false, "id": "357765760", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 283521, "listed_count": 21}, "location": "Brasil Rio de Janeiro", "username": "maryzina", "name": "zafedriano"}, {"verified": false, "id": "3021544211", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1217, "tweet_count": 76309, "listed_count": 1}, "username": "VMartinezManuel", "name": "Manuel V. Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "1010618399653875712", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 147, "tweet_count": 2957, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "HoffNayar", "name": "Debora Nayar Hoff"}, {"verified": true, "id": "20242549", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}, "location": "Brasil", "username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque"}, {"verified": false, "id": "122526068", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 323, "tweet_count": 13637, "listed_count": 1}, "location": "El Retiro", "username": "dlema65", "name": "Daniel Lema"}, {"verified": false, "id": "48190556", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1217, "tweet_count": 63258, "listed_count": 22}, "location": "Antioquia, Colombia", "username": "edusoff", "name": "Eduardo Soffia Lacouture"}, {"verified": false, "id": "1245174769", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1993, "tweet_count": 50409, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JBJesusS", "name": "JB"}, {"verified": false, "id": "3103322205", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 550, "tweet_count": 39468, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "marlborinhoice", "name": "Alasca"}, {"verified": false, "id": "1371818780", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 491, "tweet_count": 11508, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "heloisahelenaan", "name": "Heloisa Helena Andrade"}, {"verified": false, "id": "1167164630596227072", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 113, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}, "username": "cintia_danzi", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ROB\u00d4 PELO BRASIL"}, {"verified": false, "id": "2510988588", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 437, "tweet_count": 89017, "listed_count": 7}, "username": "davruros", "name": "David Ruiz Rosillo"}, {"verified": false, "id": "1096413146703642624", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 388, "tweet_count": 5768, "listed_count": 0}, "username": "BrbaraK3", "name": "B\u00e1rbara K."}, {"verified": false, "id": "1103826699526070272", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 149, "tweet_count": 15661, "listed_count": 1}, "username": "TniaMariaXavie2", "name": "T\u00e2nia Maria Xavier"}, {"verified": false, "id": "803018526583824384", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 138, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 Arraijan", "username": "guayacanterraza", "name": "La Terraza del guayacan"}, {"verified": true, "id": "50091650", "public_metrics": {"followers_count": 892965, "following_count": 1056, "tweet_count": 233591, "listed_count": 1845}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Telemetro", "name": "Telemetro"}, {"verified": false, "id": "943292069916958726", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1499, "tweet_count": 23766, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "MiltonBrito18", "name": "Milton"}, {"verified": false, "id": "260069000", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1364, "tweet_count": 4019, "listed_count": 2}, "username": "Andrestrepo8", "name": "Andres E Restrepo M"}, {"verified": false, "id": "234559948", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Un_Tal_Cioran", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "895779955153522688", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 4058, "tweet_count": 50015, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "RenataElectraS", "name": "Renata PS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "749790630", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1123, "tweet_count": 151577, "listed_count": 75}, "location": "Guaymas, Sonora", "username": "laquemanda901", "name": "La Que Manda 90.1FM"}, {"verified": false, "id": "248874532", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 3171, "tweet_count": 171346, "listed_count": 14}, "location": "Caruaru, Pernambuco", "username": "macedolei", "name": "A trombeta ! 27.08.70"}, {"verified": false, "id": "1103772841382760448", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 179, "tweet_count": 3477, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RebecaMony", "name": "Mony Rebeca"}, {"verified": false, "id": "328333613", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 273, "tweet_count": 9940, "listed_count": 2}, "username": "ZantFreitas", "name": "ZF"}, {"verified": false, "id": "156965455", "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 5727, "tweet_count": 427213, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "wihernan", "name": "WIL"}, {"verified": false, "id": "1103662782061391873", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 7397, "tweet_count": 97141, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ce21h", "name": "Cesar Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "188006788", "public_metrics": {"followers_count": 17648, "following_count": 15413, "tweet_count": 72829, "listed_count": 25}, "username": "semritalina", "name": "\ud83d\udea9O Brasil..."}, {"verified": true, "id": "266649726", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman"}, {"verified": false, "id": "237019028", "public_metrics": {"followers_count": 6991, "following_count": 6595, "tweet_count": 359039, "listed_count": 5}, "location": "Porto, Portugal", "username": "MarciaP_RJ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcia #B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "37467514", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 0, "tweet_count": 74464, "listed_count": 10}, "location": "Palm Beach, FL", "username": "podderlands", "name": "Anna Podder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1043307538865901568", "public_metrics": {"followers_count": 7244, "following_count": 7238, "tweet_count": 81698, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "ericoroliveira", "name": "ericoroliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "194327900", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 3369, "tweet_count": 15805, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "AxSebastian", "name": "Ax Sebastian"}, {"verified": false, "id": "982335649557737474", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 998, "tweet_count": 20612, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "LizbethMuozSin1", "name": "@LizbethMu\u00f1ozSingh"}, {"verified": false, "id": "1166869943922675714", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 332, "tweet_count": 11186, "listed_count": 0}, "username": "RenataR61165211", "name": "Renata Ribeiro \ud83e\uddc2\ud83d\udc38"}, {"verified": false, "id": "246026520", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 879, "tweet_count": 23317, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mamanininha", "name": "Helenice Franklin"}, {"verified": false, "id": "33198895", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1216, "tweet_count": 19006, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte/Brasil", "username": "Renatadoliveira", "name": "Renata Oliveira"}, {"verified": true, "id": "81436762", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "username": "raullsantiago", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd"}, {"verified": false, "id": "1104268549", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 2405, "tweet_count": 47225, "listed_count": 1}, "location": "SP ", "username": "victortannus1", "name": "victor tannus"}, {"verified": false, "id": "1108801686318006273", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 191, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "location": "Azuqueca de Henares, Espa\u00f1a", "username": "davinia_silva", "name": "Davinia Silva"}, {"verified": false, "id": "4098872656", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 585, "tweet_count": 42075, "listed_count": 0}, "username": "geane_beatriz", "name": "Geane Silva"}, {"verified": false, "id": "589496647", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 708, "tweet_count": 40041, "listed_count": 5}, "location": "Caliyork ", "username": "_paulaene_", "name": "soy una piedra halloweenesca \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "173536054", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4961, "tweet_count": 88981, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "JSCobos", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1139141297581809664", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 305, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "location": "Mi Espa\u00f1a", "username": "LeopoldoAlas0", "name": "Km 0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2618\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1140837573079818240", "public_metrics": {"followers_count": 5380, "following_count": 5137, "tweet_count": 84464, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "AssisT_styx", "name": "Assis, PhD\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1165050664277434370", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 557, "tweet_count": 20514, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "_maviferreira_", "name": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3865651882", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1569, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "location": "Bogota, Colombia", "username": "_Juanoooooo_", "name": "J U A N O \u2693"}, {"verified": false, "id": "1267196395", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 533, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mpbs_sheila", "name": "Sheila Sampaio"}, {"verified": false, "id": "111478396", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 3111, "tweet_count": 139445, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Dellaum", "name": "Del\u00e3o aka Topogigio"}, {"verified": false, "id": "49631017", "public_metrics": {"followers_count": 6058, "following_count": 5484, "tweet_count": 844935, "listed_count": 57}, "location": "Washington, USA", "username": "PAULOPARMM", "name": "PAULO MIRANDA"}, {"verified": false, "id": "163263539", "public_metrics": {"followers_count": 13197, "following_count": 9685, "tweet_count": 386034, "listed_count": 226}, "location": "CARACAS-VENEZUELA", "username": "CARCREY", "name": "Carlos Benjamin"}, {"verified": false, "id": "88235133", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "location": "caracas Venezuela", "username": "brachada", "name": "Elias Bracho"}, {"verified": false, "id": "495460873", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 823, "tweet_count": 134651, "listed_count": 1}, "location": "sao paulo", "username": "joseopiniao", "name": "laercio...."}, {"verified": false, "id": "68805657", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 272, "tweet_count": 86496, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "username": "astronatlas", "name": "Laza \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "366215610", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 181, "tweet_count": 14183, "listed_count": 0}, "username": "jf_victorhugo", "name": "Z\u00e9 Direitoso"}, {"verified": false, "id": "47650393", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237897, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "drica_salam", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)"}, {"verified": false, "id": "1051221199966138368", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 45, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "username": "AraosCarrizo", "name": "Cecilia Araos Carrizo"}, {"verified": false, "id": "131357666", "public_metrics": {"followers_count": 33162, "following_count": 9799, "tweet_count": 74282, "listed_count": 124}, "location": "33\u00b002'26.6\"S 71\u00b037'34.8\"W", "username": "RenzoVaccarezza", "name": "Renzo Vaccarezza"}, {"verified": false, "id": "1083293860896407553", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1409, "tweet_count": 50314, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LucimarAssumpo1", "name": "Lucimar Assump\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83e\udd1b\ud83d\uded0"}, {"verified": false, "id": "2349158425", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 612, "tweet_count": 28737, "listed_count": 40}, "username": "moonlightxnc", "name": "Nicole \u2740 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "56487165", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "rob_canani", "name": "Golden Lion"}, {"verified": false, "id": "914673133533171712", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 168, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "MarquesUllisses", "name": "Ullisses Marques"}, {"verified": false, "id": "703520641", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1094, "tweet_count": 8093, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "toyniahi", "name": "...EDSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4e\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "266813189", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 2588, "tweet_count": 61106, "listed_count": 29}, "location": "Torremolinos, Espa\u00f1a", "username": "Cescbaez", "name": "Cesc B\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "216328136", "public_metrics": {"followers_count": 59395, "following_count": 27830, "tweet_count": 249229, "listed_count": 707}, "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "cmgorriaran", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "2996979797", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 191, "tweet_count": 520654, "listed_count": 26}, "location": "Montreal", "username": "yyz_perez", "name": "CPersa"}, {"verified": false, "id": "1139657050856873990", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 564, "tweet_count": 23802, "listed_count": 13}, "location": "rumours, track 2", "username": "martellxs", "name": "ninah."}, {"verified": false, "id": "960578839465295873", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "location": "Westeros", "username": "fabwiano", "name": "Fabianyra"}, {"verified": false, "id": "181963540", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 693, "tweet_count": 20556, "listed_count": 0}, "location": "Uberlandia MG", "username": "_luizao_", "name": "Luizao"}, {"verified": false, "id": "150538880", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1784, "tweet_count": 16003, "listed_count": 9}, "location": "El Empalme", "username": "WilsonCela", "name": "Wilson Humberto Cela"}, {"verified": false, "id": "291958711", "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 5780, "tweet_count": 48318, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "RenataArgollo", "name": "Renata 2A\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ComOMITOate2026"}, {"verified": false, "id": "907284596", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 442, "tweet_count": 15543, "listed_count": 0}, "location": "SANTA ANA", "username": "MIGUELF29551113", "name": "MIGUEL FUENTES"}, {"verified": false, "id": "899279340369846272", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1046, "tweet_count": 15282, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "SEUMarcell", "name": "Mmarcell\ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "1545782521", "public_metrics": {"followers_count": 7236, "following_count": 7959, "tweet_count": 359648, "listed_count": 0}, "username": "Lou_novak", "name": "Lou Novak \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1077564644598915072", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 858, "tweet_count": 15825, "listed_count": 0}, "username": "Luan44800231", "name": "Luan"}, {"verified": false, "id": "97252885", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 331, "tweet_count": 36942, "listed_count": 3}, "username": "Tacitabh", "name": "Tacita"}, {"verified": false, "id": "2894037100", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 622, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "joaobernardina", "name": "Jo\u00e3o Carlos Seidel"}, {"verified": false, "id": "939959316362289153", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 922, "tweet_count": 38778, "listed_count": 0}, "username": "LadyFeReal", "name": "Lady Fe"}, {"verified": false, "id": "1005084758819463168", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1045, "tweet_count": 8079, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "h3rmanad3lavida", "name": "\ud83d\udc1dLa chiqui\ud83d\udc83\ud83c\udfa1\ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "319280902", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias"}, {"verified": false, "id": "1168229867747446785", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 4101, "tweet_count": 10482, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "torres_damar", "name": "DamarTerena\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "247506940", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 858, "tweet_count": 56166, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz-Ma", "username": "Sandaimevasco", "name": "EDIONE"}, {"verified": false, "id": "131820904", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4746, "tweet_count": 78280, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "LaPunticaNaMa", "name": "\ud83c\udfb6 Juan de los Palotes \ud83c\udfb6"}, {"verified": false, "id": "58920414", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1369, "tweet_count": 41755, "listed_count": 1}, "location": "Miami - Panama", "username": "alvaro_antonio_", "name": "Alvaro Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1044508731571154945", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 988, "tweet_count": 32567, "listed_count": 0}, "location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "_Ragstorn", "name": "Ragstorn"}, {"verified": false, "id": "69635446", "public_metrics": {"followers_count": 2550, "following_count": 1066, "tweet_count": 80642, "listed_count": 28}, "location": "Espanha", "username": "maobogo77a", "name": "Mauricio Rubio F."}, {"verified": false, "id": "723147737731076096", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2468, "tweet_count": 89637, "listed_count": 1}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "RSantos53", "name": "Regina Dos Santos #trapinho na cara n\u00e3o !"}, {"verified": false, "id": "712678868495306752", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2021, "tweet_count": 23729, "listed_count": 2}, "username": "OliveiraMa5", "name": "Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1081504224226275328", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3 - SC", "username": "RibeiroWylton", "name": "Wylton Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "1096837388087844864", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1061, "tweet_count": 17581, "listed_count": 0}, "username": "NovaEra40004278", "name": "NovaEra"}, {"verified": false, "id": "3991325956", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 352, "tweet_count": 40805, "listed_count": 0}, "location": "donde su madre ", "username": "SeMaRo6", "name": "Sebasti\u00e1n Joestar"}, {"verified": false, "id": "1004346425193398273", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "neoluna__", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "1042429148852043778", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 2782, "tweet_count": 22362, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "GRedighieri", "name": "Direita, volver !!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\u271d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "244208413", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1483, "tweet_count": 16289, "listed_count": 0}, "location": "ABC - SP", "username": "gouvs928", "name": "Wilson Gouvea. #FechadoComBolsonaro22ate2026"}, {"verified": false, "id": "1078304171391098880", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 280, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Lucas66882472", "name": "Lucas Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "895712893332668416", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 371, "tweet_count": 4857, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tatimunhoz1", "name": "Tati Munhoz"}, {"verified": false, "id": "1057005580819275776", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 325, "tweet_count": 10181, "listed_count": 0}, "location": "Brusque, Brasil", "username": "GauGlaucio", "name": "GlaucioGau"}, {"verified": false, "id": "1055223631331115008", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 94, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "YoVoX2", "name": "JavierMorenoCassy"}, {"verified": false, "id": "381603359", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 44, "tweet_count": 2469, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "miltonlanbr", "name": "Milton Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "1148304731758088197", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 931, "tweet_count": 24892, "listed_count": 1}, "username": "Adario18", "name": "AdariodaMata"}, {"verified": false, "id": "606049877", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 3391, "tweet_count": 239848, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ALBERANiBAL9005", "name": "Alber Avenda\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "825074170191032320", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Pelicolombianas", "name": "El T\u00edo Pelis"}, {"verified": false, "id": "1007370128", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 4467, "tweet_count": 263759, "listed_count": 22}, "username": "JJGrijander", "name": "JJ Grijander\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1000388273792045056", "public_metrics": {"followers_count": 32106, "following_count": 24697, "tweet_count": 160277, "listed_count": 8}, "location": "Panama panama", "username": "JuliaMe75489206", "name": "Brasileira juli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1554082604", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 5002, "tweet_count": 137826, "listed_count": 7}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "username": "caiozitox_", "name": "caiozito! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "311463897", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1298, "tweet_count": 36488, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lucianondr", "name": "luciano A."}, {"verified": false, "id": "951627731200102400", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 576, "tweet_count": 42632, "listed_count": 0}, "location": "ericeira ", "username": "beatrizsssg", "name": "mackenzie"}, {"verified": false, "id": "2434030657", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 262, "tweet_count": 82120, "listed_count": 1}, "username": "inescostaf", "name": "In\u00eas"}, {"verified": false, "id": "54035352", "public_metrics": {"followers_count": 14146, "following_count": 9593, "tweet_count": 140863, "listed_count": 33}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "elmotorpsico", "name": "Fabian"}, {"verified": false, "id": "359050261", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 381, "tweet_count": 67338, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "Johana_Cv", "name": "KellyJo."}, {"verified": false, "id": "2377469058", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1066, "tweet_count": 56528, "listed_count": 1}, "location": "INTJ", "username": "TellDRACARYS", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc90 Team Black \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2752157753", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 3348, "tweet_count": 54931, "listed_count": 0}, "username": "cleibelarmino", "name": "Belo \ud83d\udec3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro 22"}, {"verified": false, "id": "92795008", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1104, "tweet_count": 25315, "listed_count": 7}, "location": "rio de janeiro", "username": "cidakapa", "name": "maria aparecida"}, {"verified": false, "id": "1159856595968430081", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 535, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "AntonioLivio13", "name": "Antonio Livio"}, {"verified": false, "id": "1052309323211309057", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 0, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "Carlosarassis", "name": "Carlos Assis"}, {"verified": false, "id": "1161402500601319424", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 288, "tweet_count": 18351, "listed_count": 0}, "username": "thiagogbot", "name": "Thiago Botelho"}, {"verified": false, "id": "978674231998369793", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 4883, "tweet_count": 47483, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "FernandaGondi15", "name": "Fef\u00e9 Cearense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "222658651", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}, "username": "saboreslanches", "name": "strogonoff de 1\u20e33\u20e3 cogumelos"}, {"verified": false, "id": "945395697272147970", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "location": "Lima. Peru", "username": "chicomendes44", "name": "Blue"}, {"verified": false, "id": "3351423815", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 329, "tweet_count": 12059, "listed_count": 0}, "username": "LaloMundaca", "name": "VictorEduardoMundaca"}, {"verified": false, "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "username": "neusamfernandes", "name": "Neusa Fernandes"}, {"verified": false, "id": "760452314", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 512, "tweet_count": 13524, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "GRISMERISABELPE", "name": "GRISMER ISABEL PE\u00d1A"}, {"verified": true, "id": "45013575", "public_metrics": {"followers_count": 2078244, "following_count": 349, "tweet_count": 1408259, "listed_count": 11800}, "location": "Caracas", "username": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV"}, {"verified": false, "id": "1272005952", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 260, "tweet_count": 10660, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "aaroncamarasa", "name": "Aaron\ud83e\udd6d"}, {"verified": false, "id": "2743560938", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1558, "tweet_count": 7323, "listed_count": 1}, "username": "alvarenga5471", "name": "totalmente \u00e1spero \ud83d\udc80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u271d\ufe0f\ud83d\ude94\ud83d\udcda\ud83c\udf7b\ud83d\udc2e\ud83e\udd16"}, {"verified": false, "id": "4204797339", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 254, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "location": "Bom Despacho, Brasil", "username": "sarahazvd__", "name": "Sarah com s de sem servi\u00e7o"}, {"verified": false, "id": "1003290987790249986", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 469, "tweet_count": 20297, "listed_count": 1}, "username": "eeitalis", "name": "lis \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "574891185", "public_metrics": {"followers_count": 9366, "following_count": 9419, "tweet_count": 33416, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jorge_pequeno", "name": "natanael jorge \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#Lula 13"}, {"verified": false, "id": "4866757319", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 655, "tweet_count": 10640, "listed_count": 5}, "location": "En el mundo", "username": "__NONINA__", "name": "ABCDELFUTBOL"}, {"verified": false, "id": "1135571431193010178", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 98, "tweet_count": 1154, "listed_count": 0}, "username": "Fabiano10794718", "name": "Fabiano"}, {"verified": false, "id": "885339870029283328", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 813, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "Cleo_Abreu", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cl\u00e9o"}, {"verified": false, "id": "123590008", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1899, "tweet_count": 55928, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rapunzel1996", "name": "Valdir"}, {"verified": false, "id": "954866585675730944", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 333, "tweet_count": 2991, "listed_count": 1}, "username": "mariisdead", "name": "mari (:("}, {"verified": false, "id": "1148664580182163456", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 266, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "location": "eng/esp", "username": "yunmenglottus", "name": "Miau \u273f"}, {"verified": false, "id": "1163986594975682560", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 467, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "CarlosP04541844", "name": "Carlos Santos Neves"}, {"verified": false, "id": "981613411455963137", "public_metrics": {"followers_count": 9225, "following_count": 9466, "tweet_count": 84352, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "AdeleNascAl", "name": "Albuquerque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"verified": false, "id": "1130440824058204160", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 311, "tweet_count": 23319, "listed_count": 0}, "username": "DouradosDm", "name": "dm dourados"}, {"verified": false, "id": "1115262801558343681", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 324, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "EDUARDO86137483", "name": "Rancho EP"}, {"verified": false, "id": "879893306", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 309, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "socalves29", "name": "Sonia Alves"}, {"verified": false, "id": "83096847", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2379, "tweet_count": 82348, "listed_count": 3}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "DalvaPhagundes", "name": "Dalva Fagundes"}, {"verified": false, "id": "894165472454864898", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 984, "tweet_count": 23518, "listed_count": 1}, "username": "alemanrivs", "name": "Jose Aleman"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1120717412922462214", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 467, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}, "username": "ABJFreitas", "name": "AJBF"}, {"verified": false, "id": "1120686887088414720", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "username": "Sheila02468349", "name": "Sheila, crist\u00e3 conservadora"}, {"verified": false, "id": "472361456", "public_metrics": {"followers_count": 7677, "following_count": 8394, "tweet_count": 33121, "listed_count": 2}, "username": "cristinamic6", "name": "Cristina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "801469830696202240", "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 3970, "tweet_count": 58820, "listed_count": 2}, "location": "Peru\u00edbe, Brasil", "username": "MarleneArditti", "name": "Marlene Arditti Bolsonaro nosso melhor"}, {"verified": false, "id": "199432240", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 354, "tweet_count": 23307, "listed_count": 3}, "username": "kikodeleon6699", "name": "kiko"}, {"verified": false, "id": "1041904079721689088", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1556, "tweet_count": 88421, "listed_count": 0}, "username": "edsongo03995606", "name": "Edson Gomes"}, {"verified": false, "id": "33382415", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1491, "tweet_count": 7602, "listed_count": 0}, "username": "Luciana_dm", "name": "Mulher do Cais\ud83c\udff4\ud83c\udf3b\ud83d\udea9"}, {"verified": true, "id": "799260530", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"verified": false, "id": "4855635058", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 339, "tweet_count": 42166, "listed_count": 2}, "location": "salvador, salva nada", "username": "docevampirinho", "name": "(\u31cf(\u2022\u0300\u1d65\u1d65\u2022\u0301)\u30ce)"}, {"verified": false, "id": "2960181935", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 4408, "tweet_count": 84351, "listed_count": 0}, "location": "USA - Natal ", "username": "ArleanAndrei", "name": "Arlean Andrei"}, {"verified": false, "id": "894360375055044608", "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 12404, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Alltemir7", "name": "Alltemir"}, {"verified": false, "id": "1021208804351008768", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 854, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}, "username": "Dennyzinho2", "name": "DENNYS.."}, {"verified": false, "id": "3290367153", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}, "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "username": "pretcchaca", "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1000731864267657217", "public_metrics": {"followers_count": 2272, "following_count": 3890, "tweet_count": 9377, "listed_count": 0}, "username": "Attmou38", "name": "conservador38 15/03 EU VOU!!!"}, {"verified": false, "id": "4872408749", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 38, "tweet_count": 4413, "listed_count": 15}, "location": "el sol del antedia", "username": "EditoraSalvaje", "name": "Poes\u00eda Salvaje \u30df Apoyo Mutuo"}, {"verified": false, "id": "1067809227866034177", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 894, "tweet_count": 7367, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "DalvaGonalvesG1", "name": "Dalva Gon\u00e7alves Gomes"}, {"verified": false, "id": "586639082", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 0, "tweet_count": 53566, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "oibafrc", "name": "F\u00e1bio R Costa"}, {"verified": false, "id": "420086250", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 302, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "STRANDsurf", "name": "Jardel Welson"}, {"verified": false, "id": "1056675901071597569", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2380, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PedroAccio1", "name": "Pedro"}, {"verified": false, "id": "1611171120", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 453, "tweet_count": 6104, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "SAMYKU_", "name": "Sandra Milena Currea"}, {"verified": true, "id": "1450133648", "public_metrics": {"followers_count": 298795, "following_count": 1037, "tweet_count": 142207, "listed_count": 1040}, "username": "Las2Orillas", "name": "Las2orillas"}, {"verified": false, "id": "457975609", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 101, "tweet_count": 13878, "listed_count": 0}, "username": "edson_alive", "name": "Edson"}, {"verified": false, "id": "3290577736", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 969, "tweet_count": 150645, "listed_count": 16}, "location": "Sub\u00farbio nas bandas de Lisboa", "username": "dam_ocu", "name": "Di/ogo"}, {"verified": false, "id": "1102939920249823233", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 225, "tweet_count": 6848, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VeronicaSilvaA9", "name": "V&ronic@"}, {"verified": false, "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "name": "Mejores Videos"}, {"verified": false, "id": "945787146908176384", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 556, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "username": "SilviaR070971", "name": "Silvia MB"}, {"verified": false, "id": "3384512415", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1546, "tweet_count": 33907, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Guilherme2702", "name": "Paulo Guilherme"}, {"verified": false, "id": "173851898", "public_metrics": {"followers_count": 32612, "following_count": 35630, "tweet_count": 559966, "listed_count": 234}, "location": "Manaus - AM", "username": "fitzca", "name": "Fitzcarraldo \u00c7ilva Alien Rob\u00f4 Miliciano"}, {"verified": false, "id": "198590247", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 229, "tweet_count": 9279, "listed_count": 12}, "username": "SANTAGUERRERO", "name": "SANTA GUERRERO PE\u00d1A"}, {"verified": false, "id": "2153560974", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 62, "tweet_count": 743, "listed_count": 3}, "location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "username": "CECyTEC_Agujita", "name": "CECyTEC AGUJITA"}, {"verified": false, "id": "986878524853227520", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 748, "tweet_count": 77540, "listed_count": 0}, "username": "MiguelR44530958", "name": "Miguel Ramos"}, {"verified": false, "id": "2712692609", "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 4235, "tweet_count": 643739, "listed_count": 16}, "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "username": "ArtInovar", "name": "Jose Carlos Castro"}, {"verified": false, "id": "2196280255", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 104, "tweet_count": 13234, "listed_count": 0}, "username": "rvasques33", "name": "rubens vasques"}, {"verified": false, "id": "425733058", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 872, "tweet_count": 9269, "listed_count": 31}, "location": "Madrid", "username": "masquepalabrasM", "name": "Colectivo Masquepalabras"}, {"verified": false, "id": "160616738", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 525, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}, "location": " Caracas Venezuela ", "username": "petare67", "name": "Abraham Burgos \ud83d\ude0d\ud83d\ude18"}, {"verified": false, "id": "456794006", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 123, "tweet_count": 7281, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "67tdgjorge", "name": "Jorge Teixeira de G."}, {"verified": false, "id": "2997799830", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 250, "tweet_count": 12973, "listed_count": 0}, "username": "morennommmari", "name": "Mari \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "165260499", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 5600, "tweet_count": 38074, "listed_count": 2}, "location": "Aquidauana / MS", "username": "ImagemNet", "name": "MarcioMelo"}, {"verified": false, "id": "49888215", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 852, "tweet_count": 108143, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "helloisamg", "name": "Helloisa"}, {"verified": false, "id": "1476607639", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 686, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nazcavalcanti", "name": "Nazareth Cavalcanti"}, {"verified": false, "id": "631984663", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 45, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "GabrielCS4599", "name": "Gabriel Carneiro"}, {"verified": false, "id": "816371513565806599", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67381, "listed_count": 0}, "username": "Characato22", "name": "Marco Ramos"}, {"verified": false, "id": "343780874", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 907, "tweet_count": 120532, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "FernandaCharris", "name": "F"}, {"verified": false, "id": "762847868780548096", "public_metrics": {"followers_count": 7661, "following_count": 5718, "tweet_count": 17831, "listed_count": 10}, "location": "El Cairo, Egipto", "username": "broskki2", "name": "Pirlo."}, {"verified": false, "id": "57185536", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 4303, "tweet_count": 143229, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "edmundocalmon", "name": "Edmundo Calmon"}, {"verified": false, "id": "1147518776650403848", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 205, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "username": "JoseRob33063801", "name": "Jose Roberto"}, {"verified": false, "id": "1017927086223306752", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 550, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}, "username": "MichaelJ4M35", "name": "Michael\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "43028854", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 56, "tweet_count": 11170, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "OdinGRNGD", "name": "Odin RNGD"}, {"verified": false, "id": "2785282860", "public_metrics": {"followers_count": 218302, "following_count": 941, "tweet_count": 20834, "listed_count": 175}, "location": "Nicaragua", "username": "FunesCartagena", "name": "Mauricio Funes"}, {"verified": false, "id": "2734750921", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 188, "tweet_count": 6251, "listed_count": 0}, "location": "San Cristobal/Tachira", "username": "NellyGarcia1702", "name": "Nelly Garcia C"}, {"verified": false, "id": "868277839", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 3111, "tweet_count": 111946, "listed_count": 6}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "MLauramcamp", "name": "Maria Laura"}, {"verified": false, "id": "394359278", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 1751, "tweet_count": 658834, "listed_count": 1}, "username": "pedros52", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Don Rosato\u00ae \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\udde7"}, {"verified": true, "id": "326849708", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757477, "listed_count": 1250}, "location": "#Panam\u00e1", "username": "TReporta", "name": "Telemetro Reporta"}, {"verified": false, "id": "71344640", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 467, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Oliveiraah_1", "name": "Paulo Rossini"}, {"verified": false, "id": "2526008928", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 66, "tweet_count": 8458, "listed_count": 9}, "location": "chiriqui-panama", "username": "_castrellon22", "name": "Rodriguez Castrell\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1442153047", "public_metrics": {"followers_count": 24657, "following_count": 16462, "tweet_count": 88725, "listed_count": 129}, "location": "sp", "username": "ourswiftaylor", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "1008567187588538369", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 243, "tweet_count": 13013, "listed_count": 0}, "username": "JorgeOl66886623", "name": "J.Olivo"}, {"verified": false, "id": "208263476", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 742, "tweet_count": 633, "listed_count": 26}, "location": "London", "username": "DairoVargas", "name": "Dairo Vargas"}, {"verified": true, "id": "66571267", "public_metrics": {"followers_count": 122119, "following_count": 1184, "tweet_count": 14410, "listed_count": 557}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "UniJaveriana", "name": "Pontificia Universidad Javeriana"}, {"verified": false, "id": "3316137275", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 718, "tweet_count": 10321, "listed_count": 6}, "location": "Gran Canaria, Canarias", "username": "Y3rY3k", "name": "Y3rY3k"}, {"verified": false, "id": "2601264711", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3037, "tweet_count": 25522, "listed_count": 0}, "username": "Catzaid", "name": "Zaid Leonardo "}, {"verified": false, "id": "1146362036", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1163, "tweet_count": 21347, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "BrasildeAnil", "name": "Paulo Souza"}, {"verified": false, "id": "70288691", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 621, "tweet_count": 43561, "listed_count": 16}, "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios RJ", "username": "Kaka_onnet", "name": "Kak\u00e1 Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 2}, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat"}, {"verified": false, "id": "2216119945", "public_metrics": {"followers_count": 15580, "following_count": 1534, "tweet_count": 12492, "listed_count": 49}, "location": "Cajamarca / Lima", "username": "LaSandunga7", "name": "Sandra Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1367941184", "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 5298, "tweet_count": 184800, "listed_count": 2}, "username": "AVasquesv", "name": "Ana Vasques"}, {"verified": false, "id": "1906340161", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 4983, "tweet_count": 87659, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "NunesRico", "name": "\u211e\u2139\ufe0e\u00a2\u2205 N\u222a\u20a6\u2107$ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "596966973", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 594, "tweet_count": 3622, "listed_count": 1}, "location": "Natal-RN", "username": "lucialicio", "name": "Lucio Ferreira"}, {"verified": false, "id": "2835226101", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1508, "tweet_count": 58244, "listed_count": 1}, "username": "MRIOLEVY1", "name": "M\u00c1RIO LEVY"}, {"verified": false, "id": "2285591037", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4169, "tweet_count": 29012, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "NerulioJ", "name": "E conhecereis a verdade \u00e9 ela vos libertar\u00e1."}, {"verified": false, "id": "2259193682", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 841, "tweet_count": 24756, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "username": "fuckyouvitoria", "name": "nerdola gostosa"}, {"verified": false, "id": "2987687416", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 324, "tweet_count": 38186, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gabrielle_magri", "name": "gabi"}, {"verified": false, "id": "262971303", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 2335, "tweet_count": 44703, "listed_count": 2}, "location": "Casigua El Cubo, Venezuela", "username": "gatopipos", "name": "Leonardo Sanchez V"}, {"verified": false, "id": "1162579785534640128", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 78, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "username": "GilCoutinho4", "name": "Gil Coutinho"}, {"verified": false, "id": "381878706", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 114, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "username": "CastroYuris", "name": "YG"}, {"verified": false, "id": "222319346", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1774, "tweet_count": 25788, "listed_count": 1}, "username": "marbellac512", "name": "Marbella \u2728"}, {"verified": false, "id": "3866105302", "public_metrics": {"followers_count": 20681, "following_count": 10828, "tweet_count": 5790, "listed_count": 47}, "location": "Cali, Colombia", "username": "peliculafacundo", "name": "Facundo Cabral"}, {"verified": false, "id": "802289091853348864", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 993, "tweet_count": 50360, "listed_count": 0}, "username": "mariachavelaruz", "name": "Maria Chavela Ruiz"}, {"verified": false, "id": "910868401832235009", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 574, "tweet_count": 23192, "listed_count": 0}, "location": "Governador Celso Ramos, Brasil", "username": "JaimeJacobdeSo1", "name": "Jaime Jacob de Souza"}, {"verified": false, "id": "701434786418655233", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 3135, "tweet_count": 221830, "listed_count": 6}, "username": "Giralda56", "name": "Giralda"}, {"verified": false, "id": "1335436776", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89492, "listed_count": 175}, "location": "Sevilla ", "username": "aspo_sevilla", "name": "Aspose"}, {"verified": false, "id": "1117506505601896449", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 871, "tweet_count": 137386, "listed_count": 1}, "username": "SinPerdn4", "name": "SinPerd\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1024766151564374019", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 691, "tweet_count": 35139, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MuriloNuud", "name": "Murilo Nuud"}, {"verified": false, "id": "543781232", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 4879, "tweet_count": 179214, "listed_count": 6}, "username": "majolonog", "name": "majolonog"}, {"verified": false, "id": "1045094056265691136", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 570, "tweet_count": 46480, "listed_count": 2}, "username": "cintiagarciaL", "name": "C\u00edntia Garcia"}, {"verified": false, "id": "258987784", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 375, "tweet_count": 43740, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "_jrfje", "name": "\u00c9 13! \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1026975640162062341", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 263, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "username": "de_edvam", "name": "EDVAM MUNIZ DE ALBUQUERQUE"}, {"verified": false, "id": "842825259036360704", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 305, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "mqs_t", "name": "Talita Marques"}, {"verified": false, "id": "243046600", "public_metrics": {"followers_count": 6210, "following_count": 5882, "tweet_count": 355106, "listed_count": 2}, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "ramosdopiaty", "name": "Lucianne Dopiaty \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2874515357", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 852, "tweet_count": 23793, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "Carioca_da_Gema", "name": "Darcy S Filho"}, {"verified": false, "id": "30324806", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1886, "tweet_count": 81770, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "LeOliveira017", "name": "Leandro Oliveira"}, {"verified": false, "id": "956612385288130562", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 849, "tweet_count": 18655, "listed_count": 0}, "username": "RPEL_RP", "name": "RPel"}, {"verified": false, "id": "1053003526052474881", "public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 17598, "tweet_count": 68134, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EliseteAraujoOl", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida"}, {"verified": false, "id": "905801969733906433", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 224, "tweet_count": 14855, "listed_count": 0}, "location": "Vasco", "username": "crvg_karolzinha", "name": "f\u00fatil"}, {"verified": false, "id": "76384375", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 962, "tweet_count": 26772, "listed_count": 0}, "username": "ErnaniPires", "name": "Ernani Pires"}, {"verified": false, "id": "1163087459414171648", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2075, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}, "username": "azelixo", "name": "Marcelo BolsoGuedes.38"}, {"verified": false, "id": "1103612028768452608", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 64, "tweet_count": 13226, "listed_count": 0}, "username": "ConservadorDm", "name": "Dorival"}, {"verified": false, "id": "1114853232600408064", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 423, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}, "username": "RafaelMsSl", "name": "Rafael Santos"}, {"verified": false, "id": "1107049426265223169", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 445, "tweet_count": 30158, "listed_count": 0}, "username": "RenanDeSNunes1", "name": "Renan De S\u00e1 Nunes"}, {"verified": false, "id": "54183938", "public_metrics": {"followers_count": 7170, "following_count": 7885, "tweet_count": 338764, "listed_count": 1}, "username": "KeliVeronezi", "name": "Keli \ud83d\ude4f\u2618\ufe0f\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "1156664419109298176", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 905, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "username": "AlmeidaDylla", "name": "DyllaDireita"}, {"verified": false, "id": "96659872", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2323, "tweet_count": 26245, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "ozstripper", "name": "\ud83d\udd3b Oz rojas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1110274574166437888", "public_metrics": {"followers_count": 12557, "following_count": 13812, "tweet_count": 158402, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "MarciaSAlmeida", "name": "M\u00e1rcia Silveira"}, {"verified": false, "id": "4087376896", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1525, "tweet_count": 15795, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Tocantins", "username": "gaby_maiac", "name": "ESGOTADA"}, {"verified": false, "id": "142924858", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 258, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}, "username": "martin19bernabe", "name": "Politic\u00f3logo al Habla"}, {"verified": false, "id": "281769300", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"verified": false, "id": "725095027790237697", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1092, "tweet_count": 421, "listed_count": 2}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "chemyyy", "name": "Jos\u00e9 Miguel Herrera C\u00e1rdenas"}, {"verified": false, "id": "63848991", "public_metrics": {"followers_count": 8486, "following_count": 2641, "tweet_count": 251400, "listed_count": 75}, "location": "Cd. Juarez / Chih", "username": "netnoticiasmx", "name": "netnoticias.mx"}, {"verified": false, "id": "757011538897166336", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 352, "tweet_count": 7690, "listed_count": 1}, "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "username": "davidstam32", "name": "David F. dos Santos"}, {"verified": false, "id": "168793539", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2614, "tweet_count": 32024, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ernestoriosr", "name": "Ernesto R\u00edos"}, {"verified": false, "id": "21121637", "public_metrics": {"followers_count": 81398, "following_count": 3971, "tweet_count": 230027, "listed_count": 1390}, "location": "MAD/SCL/ZOS", "username": "cultrun", "name": "John M\u00fcller"}, {"verified": false, "id": "382113228", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1348, "tweet_count": 44162, "listed_count": 0}, "username": "TitoLourenco", "name": "Luto Vasco"}, {"verified": false, "id": "1139299741098008576", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 86, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "Ronaldo1970Nona", "name": "Ronny"}, {"verified": false, "id": "1072673336050749441", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 92, "tweet_count": 6975, "listed_count": 0}, "username": "Cjesus99852477", "name": "Cjesus"}, {"verified": false, "id": "1626032274", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1329, "tweet_count": 11719, "listed_count": 2}, "username": "FeIIini", "name": "\u2b1c\ud83d\udfe5\u2b1c"}, {"verified": false, "id": "289692078", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 145, "tweet_count": 44634, "listed_count": 5}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "salethsantos", "name": "Maria Salete Santos"}, {"verified": false, "id": "1044660705620889605", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 3427, "tweet_count": 226292, "listed_count": 2}, "username": "adriana_foltran", "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "420036513", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 170, "tweet_count": 24997, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "Lilian_Lopez__", "name": "Ivonne L\u00f3pez\u2661"}, {"verified": false, "id": "308821410", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 246, "tweet_count": 28841, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "vivianjmesa", "name": "Vivian Mesa"}, {"verified": false, "id": "878995178853412864", "public_metrics": {"followers_count": 21025, "following_count": 23117, "tweet_count": 259539, "listed_count": 4}, "location": "Tierra Fertil de Chilenos", "username": "PorOtto_Chileno", "name": "PorOtto Chileno"}, {"verified": false, "id": "978386071976366082", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "username": "alexitimico1", "name": "alexitimico"}, {"verified": false, "id": "2430918517", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 482, "tweet_count": 150016, "listed_count": 22}, "username": "mamoneos", "name": "EyjafJARLB\u00f6tkull"}, {"verified": false, "id": "882615847109480449", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1172, "tweet_count": 69421, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "r_calgaro", "name": "RAFAEL CALGARO"}, {"verified": false, "id": "787409654812999680", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 3670, "tweet_count": 20610, "listed_count": 1}, "location": "Pato Branco - Paran\u00e1", "username": "OzielCosta_", "name": "Oziel Costa"}, {"verified": false, "id": "22487412", "public_metrics": {"followers_count": 175217, "following_count": 1017, "tweet_count": 330878, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "radio102nueve", "name": "Peri\u00f3dico Digital 102nueve - ES"}, {"verified": false, "id": "1054911624270749698", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 646, "tweet_count": 1960, "listed_count": 0}, "username": "JosySil11902115", "name": "Josy Silva"}, {"verified": false, "id": "109606551", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 315, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Ara\u00e7atuba", "username": "lucilagasparini", "name": "lucilalg"}, {"verified": false, "id": "1112926731055386624", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 160, "tweet_count": 34712, "listed_count": 4}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "kxvmx1", "name": "k x r y n"}, {"verified": false, "id": "872171452547686401", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 4158, "tweet_count": 161624, "listed_count": 0}, "username": "hokagedewestero", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd8f\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd91\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e"}, {"verified": false, "id": "959526874660687872", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 5003, "tweet_count": 167819, "listed_count": 4}, "location": "Barreira do Vasco", "username": "AghilasBR", "name": "Farouk Aghilas"}, {"verified": false, "id": "774358082226978816", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1178, "tweet_count": 15362, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba PR", "username": "gggerius", "name": "Nelson.R.Bilobran"}, {"verified": false, "id": "751088091482431488", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3267, "tweet_count": 20272, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "tmarcio269", "name": "M\u00e1rcio Teixeira oficial"}, {"verified": false, "id": "915373010533670912", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1444, "tweet_count": 42880, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "AndresCor91", "name": "Andres cortes"}, {"verified": false, "id": "2612756150", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 2039, "tweet_count": 15745, "listed_count": 0}, "location": "Castanhal, Brasil", "username": "LPF1982", "name": "#Forever Young\ud83c\udfbc"}, {"verified": true, "id": "2279382018", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 978, "tweet_count": 52095, "listed_count": 57}, "location": "Las Vegas, NV", "username": "TelemundoLV", "name": "Telemundo Las Vegas"}, {"verified": false, "id": "1117101083493642241", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 296, "tweet_count": 11079, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "niteroiPatriota", "name": "Agindo Deus, quem impedir\u00e1 ?"}, {"verified": false, "id": "50303183", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 404, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "eameruso", "name": "Eduardo Ameruso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc49\ud83d\udc49"}, {"verified": false, "id": "1000168525145821186", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 522, "tweet_count": 121680, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Juracimoreira2", "name": "Juraci Moreira"}, {"verified": false, "id": "1316546100", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 833, "tweet_count": 26043, "listed_count": 14}, "location": "\ud83d\udd14 ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES", "username": "CabanaDoLeitor", "name": "Cabana do Leitor"}, {"verified": false, "id": "3995796735", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 513, "tweet_count": 79665, "listed_count": 0}, "username": "geraldogoethe", "name": "goetheklaus"}, {"verified": false, "id": "1093833417018486784", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 976, "tweet_count": 22943, "listed_count": 0}, "username": "matinhosflavio", "name": "FLAVIO MATOS"}, {"verified": false, "id": "2732882909", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 3767, "tweet_count": 16989, "listed_count": 5}, "location": "Mara\u00fa  -Bahia", "username": "bilolumi", "name": "Luiz Carlos"}, {"verified": false, "id": "1086391902038122496", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 58, "tweet_count": 9072, "listed_count": 0}, "username": "LeziFrancisca", "name": "Lezi Francisca"}, {"verified": false, "id": "343526565", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 264, "tweet_count": 2210, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cortescorretor", "name": "Milton C\u00f4rtes"}, {"verified": false, "id": "1126668271279853568", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 920, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}, "username": "Marcos12477616", "name": "MarquinhosWashington"}, {"verified": false, "id": "528896680", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 230, "tweet_count": 20589, "listed_count": 6}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "alvareytor21", "name": "\u00c1lvaro Bodel\u00f3n"}, {"verified": true, "id": "67985464", "public_metrics": {"followers_count": 1361676, "following_count": 579, "tweet_count": 14879, "listed_count": 239}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Paugalindo", "name": "Paula Galindo"}, {"verified": false, "id": "991464693008134144", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 717, "tweet_count": 60691, "listed_count": 0}, "username": "joacy_sj", "name": "joacy santos junior"}, {"verified": false, "id": "854913484223639552", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 363, "tweet_count": 32419, "listed_count": 0}, "location": "Zona norte, Porto Alegre\ud83c\udfe0", "username": "a_laurenn3", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc01. \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "890752058835554305", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 0, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}, "username": "vulgojaponesa", "name": "a braba"}, {"verified": false, "id": "1102267472256950279", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1086, "tweet_count": 56986, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BarbieriJm", "name": "JMBarbieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "431771186", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MagdaDJG", "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489"}, {"verified": false, "id": "4045324043", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}, "location": "Madrid y Galicia", "username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro"}, {"verified": false, "id": "86797117", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 931, "tweet_count": 3171, "listed_count": 53}, "location": "Toledo", "username": "perezlucasm", "name": "Miguel A P\u00e9rez Lucas"}, {"verified": true, "id": "3027942849", "public_metrics": {"followers_count": 22309, "following_count": 627, "tweet_count": 71857, "listed_count": 204}, "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "username": "CMM_noticias", "name": "Noticias CMM"}, {"verified": false, "id": "1110272491757453312", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 565, "tweet_count": 29459, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AdolfoL45424085", "name": "DolfoM"}, {"verified": false, "id": "1131238289254563841", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 124, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "location": "Breu Branco, Brasil", "username": "dignosdepenavcs", "name": "EltonJonhy (conservador) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "343002057", "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 6600, "tweet_count": 33196, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema/RJ", "username": "freisiwal", "name": "\ud835\udce6\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb \ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd42 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "886722678383628288", "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 7161, "tweet_count": 107147, "listed_count": 46}, "location": "- Namkook gf - ", "username": "girlmeetsevilxx", "name": "\u231c C o f f e e; \u8d77\u627f\u8f49\u7ed3 \u231f\u2077 \u2022 do Namu\ud83e\udeb4\ud83d\udea9the astronaut"}, {"verified": false, "id": "463304743", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 282, "tweet_count": 165446, "listed_count": 22}, "location": "Panama ", "username": "GM_Navarrete", "name": "Gloria Ma. Navarrete"}, {"verified": false, "id": "71866404", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 0, "tweet_count": 12258, "listed_count": 0}, "username": "jclorentz", "name": "Joviana C. Lorentz"}, {"verified": false, "id": "1143277579325063168", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 2500, "tweet_count": 18911, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "MartaMariaAlv16", "name": "Marta Maria Alves Linhares"}, {"verified": false, "id": "1195273430", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 323, "tweet_count": 10744, "listed_count": 0}, "location": "Itagui, Colombia", "username": "estefanny_ruiz", "name": "Estefanny Ru\u00edz"}, {"verified": false, "id": "154678578", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1950, "tweet_count": 33418, "listed_count": 0}, "location": "Ipameri, Brasil", "username": "Silmar_Dias", "name": "Silmar Dias"}, {"verified": false, "id": "51620073", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 294, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "username": "albino_zanatta", "name": "Albino Zanatta"}, {"verified": false, "id": "61487684", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 2869, "tweet_count": 179039, "listed_count": 8}, "location": "BRASIL", "username": "tonytattoo", "name": "TonyTattoo"}, {"verified": false, "id": "4780532952", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1917, "tweet_count": 123754, "listed_count": 4}, "username": "JoelPsic", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7psic joel Leitte\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1130103361393573888", "public_metrics": {"followers_count": 8140, "following_count": 7809, "tweet_count": 21498, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ChristinaAltm10", "name": "\ud83c\udf3bChrisAltmayer\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAntiesquerda total"}, {"verified": false, "id": "445671436", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 918, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Analkoelho", "name": "Ana."}, {"verified": false, "id": "1009238676495327232", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2295, "tweet_count": 56711, "listed_count": 0}, "location": "Itumbiara - Goi\u00e1s", "username": "G4L4NT4YMES", "name": "Dir\u20acit@ N\u20acw$"}, {"verified": false, "id": "299985031", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1365, "tweet_count": 34371, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "Gabospeed94", "name": "Gabospeed94"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48567, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle"}, {"verified": false, "id": "967144935756582914", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 4835, "tweet_count": 81591, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JGrisolfi", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O ESTOICO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "247859296", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 400, "tweet_count": 27120, "listed_count": 1}, "username": "GUSTALONECHE", "name": "GUSTAVO ECHEVERRIA"}, {"verified": false, "id": "68205225", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 134, "tweet_count": 4892, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo / Brasil", "username": "Wilsondias11", "name": "Wilson Dias"}, {"verified": false, "id": "177219032", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 5001, "tweet_count": 239227, "listed_count": 6}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "username": "asales7", "name": "Admilson Quintino Sales Junior/AQSJR68"}, {"verified": false, "id": "92837754", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 289, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "davidsomoliver", "name": "Davidson Oliveira\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fOCTA \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2502888862", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1006, "tweet_count": 35822, "listed_count": 1}, "username": "DasBoechat", "name": "gracinha boechat"}, {"verified": false, "id": "17942941", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 2083, "tweet_count": 74799, "listed_count": 268}, "location": "Peru", "username": "Malapalabrero", "name": "Luis Torres Montero"}, {"verified": false, "id": "3908249595", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "location": "Lima Metropolitana. ", "username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09"}, {"verified": false, "id": "425243162", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 952, "tweet_count": 12702, "listed_count": 1}, "username": "theirishsun", "name": "brotherboi"}, {"verified": false, "id": "3381706217", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 281, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}, "location": "Planaltina, Brasil", "username": "NoelGarciadosR1", "name": "Pr Noel Garcia dos Reis"}, {"verified": false, "id": "1141053729313103873", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 148, "tweet_count": 101613, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ", "username": "AlanaMattos16", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1050270191823806464", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 221, "tweet_count": 27424, "listed_count": 0}, "username": "lucyaferreyra", "name": "l\u00facia morta"}, {"verified": false, "id": "53215310", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 733, "tweet_count": 51503, "listed_count": 1}, "location": "BH", "username": "herbertgon", "name": "Gl\u00f3ria Eterna de um OCTA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "128056764", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1079, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "noestaSegura", "name": "Mel."}, {"verified": false, "id": "961061481331789824", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "username": "veroreyes_co", "name": "Ver\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "701117370052567041", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 921, "tweet_count": 29650, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "joaoarjr44", "name": "Jo\u00e3o Rodrigues 38 \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "996992624", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 50, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "username": "africacifuentes", "name": "\u00c1frica Cifuentes"}, {"verified": false, "id": "410021858", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 341, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "username": "arvaez", "name": "Julio Daniel Arv\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "2974370991", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 4985, "tweet_count": 87671, "listed_count": 11}, "username": "LAVOZCOHERENTE", "name": "EL CORSO"}, {"verified": false, "id": "1143851580082593792", "public_metrics": {"followers_count": 19508, "following_count": 12770, "tweet_count": 14821, "listed_count": 5}, "username": "Mariade52498122", "name": "@F\u00e1tima\ud83d\ude37\ud83c\udf33\ud83d\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Direita\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"}, {"verified": false, "id": "1074853883967610886", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 237, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "sanjuan2110", "name": "Andreita"}, {"verified": false, "id": "938141335", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1380, "tweet_count": 38496, "listed_count": 7}, "username": "baseizenn", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd9d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u263d"}, {"verified": false, "id": "353408833", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}, "location": "Chelyabinsk, Russia", "username": "YoungCrowley___", "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "2894663133", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 645, "tweet_count": 57826, "listed_count": 0}, "username": "rayfonsecaneto", "name": "Direita unida j\u00e1 mais ser\u00e1 vencida."}, {"verified": false, "id": "3196126330", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 135, "tweet_count": 2601, "listed_count": 2}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "username": "ferrymen_", "name": "hipofrenia"}, {"verified": false, "id": "998357390", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 354, "tweet_count": 21752, "listed_count": 0}, "location": "Po\u00e1, Brasil", "username": "sandro25demarco", "name": "Sandro Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1143503047710191618", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 325, "tweet_count": 32648, "listed_count": 0}, "username": "Freires13", "name": "Freires"}, {"verified": false, "id": "987380846180126720", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 513, "tweet_count": 61163, "listed_count": 0}, "username": "ConservadorLib", "name": "Conservador"}, {"verified": false, "id": "841344280098721792", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 185, "tweet_count": 7331, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "richardjhosep", "name": "Real Visceralista"}, {"verified": false, "id": "272450313", "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 4258, "tweet_count": 144079, "listed_count": 0}, "location": "(De Otro Mundo)", "username": "SebFacundo", "name": "Sebastian Facundo"}, {"verified": false, "id": "1028997507131600901", "public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9154, "tweet_count": 148815, "listed_count": 10}, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12"}, {"verified": false, "id": "74151390", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 341, "tweet_count": 5691, "listed_count": 2}, "location": "Maracana\u00fa - CE", "username": "AlexandreJr2010", "name": "Alexandre J\u00fanior"}, {"verified": false, "id": "201007779", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1026, "tweet_count": 34183, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "I_Rincawesky", "name": "Rincawesky \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"verified": false, "id": "2965756581", "public_metrics": {"followers_count": 5486, "following_count": 6033, "tweet_count": 278708, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CarlosbarbosaA3", "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1096133831508279298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1057, "tweet_count": 9952, "listed_count": 0}, "username": "EvaMelissa18", "name": "Eva Audrey"}, {"verified": false, "id": "954874645227999233", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 597, "tweet_count": 35037, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "um_mujique", "name": "xxx"}, {"verified": false, "id": "1059070365719244801", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 430, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "location": "Sao Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "CannizzaLuiz", "name": "luiz antonio BolsoTrump"}, {"verified": false, "id": "499339012", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 824, "tweet_count": 14552, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "celiareginabach", "name": "celia regina bach"}, {"verified": false, "id": "2875849948", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 236, "tweet_count": 28622, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "Paumendiet", "name": "paula\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "2818551426", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 282, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "L1se3", "name": "Lise"}, {"verified": false, "id": "397728479", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 751, "tweet_count": 12246, "listed_count": 0}, "username": "Max5545", "name": "Anderson Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1161358178807889920", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 60982, "listed_count": 1}, "username": "FranciscoAlcin6", "name": "Francisco Alcino De Sousa"}, {"verified": false, "id": "192246067", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 18071, "tweet_count": 354051, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "username": "AlfSSMartins", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "856499735632465920", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 914, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "username": "Gustavogaonag", "name": "Gustavo Gaona Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1120729146", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 1348, "tweet_count": 21841, "listed_count": 12}, "location": "Always walking a dark road", "username": "GC_Mendoz", "name": "'V' for Vlad Tepes"}, {"verified": false, "id": "1113915784831619088", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2213, "tweet_count": 19200, "listed_count": 1}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "joaomariamariah", "name": "Jo\u00e3o Carlos Maria"}, {"verified": false, "id": "298130367", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 815, "tweet_count": 94136, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "camtobo", "name": "camilo tovar"}, {"verified": false, "id": "1628882934", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 14926, "tweet_count": 197110, "listed_count": 30}, "location": "Bilbao", "username": "jalocu1960", "name": "jalocu1960"}, {"verified": false, "id": "1114118413000105984", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1623, "tweet_count": 5723, "listed_count": 1}, "username": "Andria19674215", "name": "Andr\u00e9ia Martins de Sousa"}, {"verified": false, "id": "1129861141214183425", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1811, "tweet_count": 61994, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AndraHernande20", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Andr\u00e9a Hernandez"}, {"verified": false, "id": "46449348", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1225, "tweet_count": 187497, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lfascencao", "name": "Luiz Fernando\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe0"}, {"verified": false, "id": "1170413219275579392", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Chariel51437337", "name": "Chariel"}, {"verified": false, "id": "828019610305830912", "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 3359, "tweet_count": 12932, "listed_count": 9}, "username": "ciwywland", "name": "noiva do bruninho"}, {"verified": false, "id": "949311882619387905", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 338, "tweet_count": 2359, "listed_count": 3}, "username": "Nego_ed1", "name": "Edy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udde1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "205943558", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 173, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}, "username": "marciaegg", "name": "marciaegg"}, {"verified": false, "id": "1006343199206641664", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 167, "tweet_count": 2001, "listed_count": 0}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "rashellinares", "name": "Rashel Linares \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "550336226", "public_metrics": {"followers_count": 3711144, "following_count": 288, "tweet_count": 77931, "listed_count": 1876}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Guarromantico_", "name": "El Guarrom\u00e1ntico"}, {"verified": false, "id": "155773388", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 254, "tweet_count": 73744, "listed_count": 25}, "location": "Curitiba", "username": "PorraPamplona", "name": "pamplona da massa"}, {"verified": false, "id": "217246435", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1481, "tweet_count": 93869, "listed_count": 1}, "username": "Gomesveloster", "name": "Gomes"}, {"verified": false, "id": "982041970863419392", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1297, "tweet_count": 44204, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "SandraFurtadoD1", "name": "Sandra Furtado vieira"}, {"verified": false, "id": "152983241", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 384, "tweet_count": 9660, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "faverzola", "name": "Fabrizio A Verzola \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "787511951723298816", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1340, "tweet_count": 10008, "listed_count": 3}, "location": "Santos, Brasil", "username": "Mendesculapio", "name": "Dr. Anderson Mendes"}, {"verified": false, "id": "1702431284", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 34521, "listed_count": 6}, "location": "catalunya || AR59", "username": "quierovinito", "name": "chesi \ud83d\udc13"}, {"verified": false, "id": "981478382037815302", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 804, "tweet_count": 15406, "listed_count": 0}, "location": "Aire para la guitarra ", "username": "SimaoSastre", "name": "Simao Sastr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "70507698", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 196, "tweet_count": 33336, "listed_count": 7}, "location": "Panam\u00e1 City", "username": "Carlos_Anel", "name": "Charles A."}, {"verified": false, "id": "597693443", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 4982, "tweet_count": 29710, "listed_count": 0}, "location": "Alfenas", "username": "prattestadeu", "name": "Marcos Tadeu Prattes"}, {"verified": false, "id": "207913735", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 314, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "romedeirosjr", "name": "Roberto Naccarato de Medeiros"}, {"verified": false, "id": "1115160013629198337", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA", "username": "GueriosSoraya", "name": "Soraya Guerios"}, {"verified": false, "id": "412635868", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 269986, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MartinAguirreCM", "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales"}, {"verified": false, "id": "922070491048890368", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 165, "tweet_count": 4601, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Lucmartins07", "name": "Lucas Martins de Azevedo"}, {"verified": false, "id": "946577713", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 181, "tweet_count": 69933, "listed_count": 7}, "location": "Madrid", "username": "renee_erizo", "name": "ren\u00e9e"}, {"verified": false, "id": "300052062", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 5010, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "location": "Colon,panama", "username": "luistroya507", "name": "Luis Troya"}, {"verified": false, "id": "1030196776421220357", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1363, "tweet_count": 50594, "listed_count": 0}, "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "username": "Deny58838180", "name": "Deny"}, {"verified": false, "id": "716665796651573249", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 974, "tweet_count": 32638, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, rs", "username": "_costavalleee", "name": "Michelle"}, {"verified": false, "id": "22179102", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2141, "tweet_count": 15669, "listed_count": 8}, "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "username": "ciro05", "name": "C. V\u00f6n H\u00eals\u00efn A. G+G"}, {"verified": false, "id": "1130102505277411328", "public_metrics": {"followers_count": 11214, "following_count": 11235, "tweet_count": 146127, "listed_count": 0}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "Claudiopastor38", "name": "Claudio Cardoso\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 APB"}, {"verified": false, "id": "104949293", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 83138, "listed_count": 4}, "username": "PParanhosL", "name": "Patrick Paranhos"}, {"verified": false, "id": "1091763582461710337", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 972, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau-SC", "username": "TSpegiorin", "name": "T\u00e2nia Regina Spegiorin"}, {"verified": false, "id": "1053657840349601793", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1584, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "Adicleia1980", "name": "Adicl\u00e9ia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u21aa\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1093933498413604875", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HakimTufi", "name": "Tufi Hakim"}, {"verified": false, "id": "1078800747221917698", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 720, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elianejantalia", "name": "elianejantalia"}, {"verified": false, "id": "286185360", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 176, "tweet_count": 5663, "listed_count": 1}, "username": "seroromero", "name": "oscar romero guevara"}, {"verified": false, "id": "731859870", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 343, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "location": "Ela/dela", "username": "Welikepudding", "name": "Sai da caverna sua puta"}, {"verified": false, "id": "1020855791211999233", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 0, "tweet_count": 18400, "listed_count": 1}, "location": " ela/dela/a || elu/delu/e", "username": "motherdragxns", "name": "\ud835\udc8d"}, {"verified": false, "id": "3135069436", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 717, "tweet_count": 14353, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Aldobhz", "name": "Bhz"}, {"verified": false, "id": "978722338861699072", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 296, "tweet_count": 19321, "listed_count": 3}, "location": "She ! +20", "username": "kthtseok", "name": "Popo astronauta {bh}"}, {"verified": false, "id": "1045263739870728193", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 929, "tweet_count": 22713, "listed_count": 0}, "username": "NeuzaMendes1", "name": "Neuza Mendes"}, {"verified": false, "id": "76763949", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1834, "tweet_count": 15371, "listed_count": 2}, "username": "ecreativo", "name": "Evandro Santos \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1150111796356964352", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 485, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "Ewerton40195336", "name": "Ewerton"}, {"verified": false, "id": "1067584183651000321", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 162, "tweet_count": 23987, "listed_count": 3}, "location": "Santos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "wfaria92", "name": "Wesley Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "739105716", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 920, "tweet_count": 47376, "listed_count": 1}, "username": "Rozoba", "name": "Ronaldo,\ud83d\ude80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a (sem mais..)"}, {"verified": false, "id": "361836159", "public_metrics": {"followers_count": 61902, "following_count": 29258, "tweet_count": 392259, "listed_count": 34}, "location": "Rio Grande do Sul- Brasil", "username": "LeiaRachor", "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "279581125", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 2388, "tweet_count": 33597, "listed_count": 11}, "location": "Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "javisnchez85", "name": "Javi S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "191263548", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1435, "tweet_count": 43394, "listed_count": 3}, "username": "marceloglobocom", "name": "Marcelo Alvinegro"}, {"verified": false, "id": "1167574139890278401", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 127, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "username": "jonh57342672", "name": "jonh"}, {"verified": false, "id": "127503956", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1558, "tweet_count": 44504, "listed_count": 1}, "location": "Australia - Brasil", "username": "michelinecoelho", "name": "Micheline Coelho"}, {"verified": false, "id": "1151790516343857152", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 390, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "location": "Catarinense, Morando no RN", "username": "KukaDEBorba", "name": "Sri. Marco Borba 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "341194473", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 4860, "tweet_count": 89312, "listed_count": 2}, "username": "ThamasB", "name": "Thamas C. Baracho"}, {"verified": false, "id": "1147378992695169025", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 150, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DAB20070547", "name": "Daisy"}, {"verified": false, "id": "1089518136385261574", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 4045, "tweet_count": 35913, "listed_count": 1}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "estrela_josafa", "name": "Josaf\u00e1 Estrela"}, {"verified": false, "id": "2522089556", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1014, "tweet_count": 24047, "listed_count": 0}, "username": "joan_march", "name": "Joan March Zuriguel"}, {"verified": false, "id": "2340100049", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 549, "tweet_count": 62975, "listed_count": 9}, "username": "enacho2", "name": "Eva y Nacho"}, {"verified": false, "id": "187231652", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 5899, "tweet_count": 60749, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "Edison_vander", "name": "Edison V. Campos 100% conservador"}, {"verified": false, "id": "190982868", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1034, "tweet_count": 21687, "listed_count": 9}, "location": "Milano", "username": "HicEstLeo", "name": "Leonardo Modulo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2792707770", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 865, "tweet_count": 102785, "listed_count": 42}, "location": "El Salvador", "username": "croniosv", "name": "Diario Digital Cronio"}, {"verified": false, "id": "1023562542059347970", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 962, "tweet_count": 6577, "listed_count": 0}, "username": "FcsJuiana", "name": "JuianaFCS"}, {"verified": false, "id": "1151869987226816512", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 226, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "CarlosA60850393", "name": "Carlos Almeida"}, {"verified": false, "id": "1054074755161247745", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2350, "tweet_count": 38414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JorgeDe87881828", "name": "Jorge De Paula;;; Deus\u261d\ufe0f de tudo, Deus\u261d\ufe0fde Todos!"}, {"verified": false, "id": "709847700607508485", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 326, "tweet_count": 32065, "listed_count": 0}, "location": "?\u00bf?\u00bf", "username": "Jacktristty", "name": "runaway"}, {"verified": false, "id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"followers_count": 785180, "following_count": 9, "tweet_count": 1219, "listed_count": 619}, "username": "statusdozap", "name": "status malucos do WhatsApp"}, {"verified": false, "id": "981866866271547393", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 255, "tweet_count": 128207, "listed_count": 1}, "location": "Lages-SC", "username": "AugustoEFriedri", "name": "Jo\u00e3o Augusto Elias Friedrich"}, {"verified": false, "id": "1020482107011944448", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 257, "tweet_count": 28406, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "saumetttt", "name": "saumet"}, {"verified": false, "id": "1105293327010803712", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1566, "tweet_count": 41849, "listed_count": 0}, "username": "MSuprir1", "name": "MaoSuprir1"}, {"verified": false, "id": "47942020", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 959, "tweet_count": 28786, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "djalmabmfl", "name": "Dja \ud83d\udd25\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15245510, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1051326613638578176", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2398, "tweet_count": 92139, "listed_count": 17}, "location": "sorriso do tom holland", "username": "andrewhoIIand", "name": "(\u1d00)\u0280\u0442\u043d\u03c5\u0280 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1132332387893993474", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 520, "tweet_count": 38544, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brazil", "username": "HeloRosa3", "name": "Helo Rosa"}, {"verified": false, "id": "172133241", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 584, "tweet_count": 52492, "listed_count": 3}, "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "username": "thesinglesots", "name": "sotero"}, {"verified": false, "id": "957350778527715330", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 564, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "username": "ProfdrJuo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ju\u00f3 Banan\u00e8re #EuApoioBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3588291557", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 333, "tweet_count": 27303, "listed_count": 0}, "username": "mnievesvas", "name": "Marta v\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "948950374584668161", "public_metrics": {"followers_count": 15024, "following_count": 13321, "tweet_count": 80348, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ThalesBH38", "name": "Thales BH"}, {"verified": false, "id": "330943688", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1190, "tweet_count": 43075, "listed_count": 1}, "location": "Ipanema - Rio", "username": "Liabrasi", "name": "@elianatab"}, {"verified": false, "id": "89269702", "public_metrics": {"followers_count": 58546, "following_count": 57464, "tweet_count": 23961, "listed_count": 41}, "location": "Brasil", "username": "artedaironia55", "name": "ODoc.ensa\u00edsta"}, {"verified": false, "id": "1071815127509463040", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 377, "tweet_count": 132295, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza CE", "username": "dradeborasousa", "name": "D\u00e9bora Sousa"}, {"verified": false, "id": "3442587436", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 418, "tweet_count": 3474, "listed_count": 0}, "username": "PaixaoSidney", "name": "Sidney Paix\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "3262185299", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 4691, "tweet_count": 15948, "listed_count": 1}, "username": "Jonathanmalopes", "name": "Jonathan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "58301615", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1773, "tweet_count": 36778, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "lldesouza", "name": "LAERCIO L. DE SOUZA"}, {"verified": false, "id": "200643099", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 481, "tweet_count": 8422, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DiegoKocham", "name": "Diego kocham \u2720"}, {"verified": false, "id": "982768103892422656", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 56, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "username": "LAzevedo64", "name": "Augusto 64"}, {"verified": false, "id": "776805785858936832", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 466, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "jabroque", "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio B Roque"}, {"verified": false, "id": "2156665356", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 475, "tweet_count": 8094, "listed_count": 87}, "username": "CrisLeonCab", "name": "Cristina Leon"}, {"verified": false, "id": "1087572073", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 283, "tweet_count": 31881, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba, Brasil", "username": "SorianeDestro", "name": "Andr\u00e9 Luiz Destro"}, {"verified": false, "id": "3091520501", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1133, "tweet_count": 47134, "listed_count": 2}, "location": "danmei hell \u2022 taylor swift", "username": "xxraava", "name": "sylvanas\u2019s bitch \u2661\u2019s allen walker \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1120670794718351360", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 451, "tweet_count": 25239, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "opropriophill", "name": "Phill - O Bi\u00f3logo do Tuinter"}, {"verified": false, "id": "856220193567236096", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1167, "tweet_count": 41350, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Centauro1700", "name": "Centauro"}, {"verified": false, "id": "797741431611858948", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 404, "tweet_count": 135970, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro,Lisboa,Ericeira", "username": "kelner_eduardo", "name": "Eduardo K."}, {"verified": false, "id": "779745575394742272", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 615, "tweet_count": 44189, "listed_count": 1}, "username": "EdCruzado", "name": "Eduardo Cruzado"}, {"verified": false, "id": "2403367689", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 0, "tweet_count": 46634, "listed_count": 0}, "username": "jfatmatos", "name": "Jo\u00e3o Felipe Matos"}, {"verified": false, "id": "348455963", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1307, "tweet_count": 9825, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza", "username": "MoacirVAraujo", "name": "Moacir Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "985240573626978305", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 666, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}, "username": "Antonio10514029", "name": "Antonio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1653051115", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2313, "tweet_count": 88035, "listed_count": 10}, "location": "Soy de ning\u00fan lugar", "username": "_P4wla", "name": "CHUPAULA"}, {"verified": false, "id": "1020554597537075201", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 228, "tweet_count": 65707, "listed_count": 4}, "location": "g&g ", "username": "givaofrases", "name": "obra cinematografica avenida brasil"}, {"verified": false, "id": "3318340041", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 62, "tweet_count": 54072, "listed_count": 0}, "username": "razorcat20011", "name": "Razorcat"}, {"verified": false, "id": "1098274736373710848", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 409, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "username": "OldTooOld", "name": "Old"}, {"verified": false, "id": "421229385", "public_metrics": {"followers_count": 9527, "following_count": 9429, "tweet_count": 566318, "listed_count": 258}, "location": "con los pies en la tierra. ", "username": "marialilb", "name": "Marian L. Bermejo"}, {"verified": false, "id": "1123705172524445697", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 540, "tweet_count": 25859, "listed_count": 0}, "username": "guinea_sonia", "name": "Sonia Fern\u00e1ndez y Guinea"}, {"verified": false, "id": "66429482", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 991, "tweet_count": 43131, "listed_count": 1}, "location": "Na minha casa", "username": "sisasantos", "name": "Silvana Bolsonaroat\u00e92026"}, {"verified": false, "id": "1141912839650709504", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1361, "tweet_count": 81784, "listed_count": 0}, "username": "Robson_Costa989", "name": "Robson Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1"}, {"verified": false, "id": "296983816", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 452, "tweet_count": 45801, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "ZEvangelista", "name": "zoila de Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "2970604204", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1850, "tweet_count": 100332, "listed_count": 1}, "username": "70db17cd04734c0", "name": "Pedro Garcia"}, {"verified": false, "id": "1156941658451271687", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 109, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "username": "perfildesara", "name": "Sara"}, {"verified": false, "id": "1656140066", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 2356, "tweet_count": 146520, "listed_count": 0}, "username": "DAndrade86", "name": "David Andrade"}, {"verified": false, "id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5579, "tweet_count": 99291, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Kantunes3", "name": "Kantunes. mito neles em 2022"}, {"verified": false, "id": "1915045957", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 904, "tweet_count": 17885, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla", "username": "amruitor34", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "1074249588196995072", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 173, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "MNU13864911", "name": "MNU"}, {"verified": false, "id": "1027726273127305218", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 499, "tweet_count": 21053, "listed_count": 0}, "username": "Niela2931", "name": "Niela\u267b  \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "2174832672", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 93, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "mpboscarol", "name": "MauroB"}, {"verified": false, "id": "1007792437698486272", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}, "username": "UlyssesCarvalho", "name": "Ulysses.carvalho"}, {"verified": false, "id": "157908700", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1481, "tweet_count": 109418, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "R_de_alicantino", "name": "R. de Alicantino."}, {"verified": false, "id": "142117238", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 216, "tweet_count": 76808, "listed_count": 18}, "location": "Nayibe's Town ", "username": "Poco_Ortodoxo", "name": "Sebasti\u00e1n M.\uea00"}, {"verified": false, "id": "187894480", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 206, "tweet_count": 11387, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "danbondBR", "name": "Daniel Bondarenco"}, {"verified": false, "id": "1112489916901007368", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 235, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "Jhigino4", "name": "Jhigino"}, {"verified": false, "id": "192992008", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 205, "tweet_count": 17965, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia-Brasil", "username": "Thatyboop", "name": "Atalaia"}, {"verified": false, "id": "2946496378", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 262, "tweet_count": 2888, "listed_count": 0}, "username": "NiemetzAlex", "name": "alex niemetz"}, {"verified": false, "id": "479601277", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 412, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}, "username": "RhoryelDantas", "name": "Robson Dantas"}, {"verified": false, "id": "1153686258297835522", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 165, "tweet_count": 846, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "SinFloroPeru", "name": "Sin Floro"}, {"verified": false, "id": "1134933773882204160", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 31, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "username": "Reginac48838969", "name": "Reginaceli"}, {"verified": false, "id": "3383915788", "public_metrics": {"followers_count": 3423, "following_count": 4264, "tweet_count": 89623, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nerd1984", "name": "Anna"}, {"verified": false, "id": "2206580224", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 847, "tweet_count": 68935, "listed_count": 10}, "username": "HeyKaren96", "name": "\u274c H E Y K A R E N\u274c"}, {"verified": false, "id": "1078272446468419585", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 5001, "tweet_count": 89061, "listed_count": 0}, "location": "Sumidouro, Brasil", "username": "Nailton31352715", "name": "Lula 13 no Segundo Turno"}, {"verified": false, "id": "913088661696258048", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 653, "tweet_count": 942, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MauroFSantos75", "name": "Mauro Fabr\u00edcio Santos"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "author_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "author_id": "1138406986582806529", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "id": "1174669599645872128"}, {"text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "author_id": "349267003", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "id": "1174662216454459392"}, {"text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "author_id": "2584694648", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "id": "1174765032766418944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "RodrigoDdeV13", "id": "1111965626"}]}, "text": "@europapress @RodrigoDdeV13 Lo de \"intrafamiliar\" o no da igual.\nTodos los asesinatos se deben juzgar por igual.\nNo pongamos cascabeles a la justicia.\nUn asesinato es delito de m\u00e1xima gravedad.\nVOX debe contenerse en sus declaraciones, no somos votantes sin condiciones.\nTodos los asesinos en presidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174808302158536704"], "created_at": "2019-09-19T22:11:40.000Z", "author_id": "54175833", "in_reply_to_user_id": "121385551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174727779356741634"}], "id": "1174808302158536704"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "author_id": "3070072750", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "id": "1174392398472011776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/X1dn3Yz2LN", "expanded_url": "https://aldia.com.gt/2019/09/19/un-suicida-salta-de-un-puente-en-ee-uu-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "aldia.com.gt/2019/09/19/un-\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yL6MOh1Upt", "expanded_url": "https://twitter.com/aldiagt/status/1174812913581740033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL6MOh1Upt", "media_key": "3_1174781893738450946"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}]}, "text": "#Viral Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo\nhttps://t.co/X1dn3Yz2LN https://t.co/yL6MOh1Upt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174812913581740033"], "created_at": "2019-09-19T22:30:00.000Z", "author_id": "1077169598", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1174812913581740033"}, {"text": "@vormirgirl https://t.co/UtpjfpPljD", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1174813281682243584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vormirgirl", "id": "1154992099995070464"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/UtpjfpPljD", "expanded_url": "https://twitter.com/mischiefwidow/status/1174813281682243584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtpjfpPljD", "media_key": "3_1174813279635460096"}]}, "created_at": "2019-09-19T22:31:27.000Z", "author_id": "1173781222402789376", "in_reply_to_user_id": "1154992099995070464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174802244107145216"}], "id": "1174813281682243584"}, {"text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "author_id": "81629449", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "id": "1174772909073731584"}, {"text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "author_id": "20242549", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "id": "1174298072756740096"}, {"text": "@afrodita85175 @andreajaramil14 @metrodemedellin Debi\u00f3 pegarse un tiro o colgarse o cortarse las venas o tomarse un raticida en su casa, no tirarse en los rieles del metro, perjudicando a l ciudad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174769476325318657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "afrodita85175", "id": "796076296904249345"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "andreajaramil14", "id": "399806229"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "metrodemedellin", "id": "3034916907"}]}, "created_at": "2019-09-19T19:37:23.000Z", "author_id": "48190556", "in_reply_to_user_id": "796076296904249345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174768653977305089"}], "id": "1174769476325318657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 91, "end": 118, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 215, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OM0D2h5or5", "expanded_url": "https://twitter.com/Telemetro/status/1174803279542403072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OM0D2h5or5", "media_key": "7_1174803147463831554"}]}, "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u00a1Deporte rey!\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. @tripleplaypanama. @treporta https://t.co/OM0D2h5or5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803279542403072"], "created_at": "2019-09-19T21:51:43.000Z", "author_id": "50091650", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "id": "1174803279542403072"}, {"text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "author_id": "234559948", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "id": "1174811923927445505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "author_id": "266649726", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "id": "1174291995126304768"}, {"text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "author_id": "81436762", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "id": "1174810063908823040"}, {"text": "El suicidio deber\u00eda ser algo privado...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728714023841792"], "created_at": "2019-09-19T16:55:25.000Z", "author_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 31, "like_count": 18, "quote_count": 33}, "id": "1174728714023841792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "author_id": "88235133", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1174494356012765184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.3848, "type": "Other", "normalized_text": "Legaci\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8066, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Amunategui"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930784952321"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v2mU3g2yhs", "expanded_url": "https://twitter.com/RenzoVaccarezza/status/1174502937663627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2mU3g2yhs", "media_key": "3_1174502930793336832"}]}, "text": "El 19 de septiembre de 1891 Jos\u00e9 Manuel Balmaceda se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina (ubicada en calle Amunategui). https://t.co/v2mU3g2yhs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174502937663627265"], "created_at": "2019-09-19T01:58:16.000Z", "author_id": "131357666", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 4}, "id": "1174502937663627265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar MUC"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "text": "@ManuelA20606470 @meiermq Pero te falt\u00f3 el contraste con Alan. En cambio Alan Garc\u00eda, alias, caballo loco, ser\u00e1 recordado siempre por... \ud83d\ude05\n1) Corrupto y ladr\u00f3n \n2) leche ENCI\n3) Suicida\n4) La crisis m\u00e1s alta en la historia del Per\u00fa\n5) La patadita\n6) El teteo\n7) D\u00f3lar MUC\n8) Todas las anteriores", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174690299752386561"], "created_at": "2019-09-19T14:22:46.000Z", "author_id": "56487165", "in_reply_to_user_id": "1056979574087737346", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174650765199249408"}], "id": "1174690299752386561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1174781990236766208", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}, "text": "\u00bfY si cre\u00eda que en el caso de la madre suicida hab\u00eda que hacer algo, por qu\u00e9 no lo hizo Vox? \u00bfY desde cuando los asesinados son de derechas o izquierdas, y eso decide la reacci\u00f3n? Puro sectarismo enfermizo. Cada vez lo pon\u00e9is peor. https://t.co/RIo2Zn7Fp5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174786270343704576"], "created_at": "2019-09-19T20:44:07.000Z", "author_id": "216328136", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174781990236766208"}], "id": "1174786270343704576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "author_id": "960578839465295873", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "id": "1174782283716448256"}, {"text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "author_id": "319280902", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "id": "1174776501360893954"}, {"text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "author_id": "1004346425193398273", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "id": "1174763453917093888"}, {"text": "@LupeMohawk El que pregunt\u00f3 no estaba preocupado por el suicida sino por el reguero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174794809124540421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LupeMohawk", "id": "68027704"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:18:03.000Z", "author_id": "825074170191032320", "in_reply_to_user_id": "68027704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794204503056384"}], "id": "1174794809124540421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.6278, "type": "Organization", "normalized_text": "CORINTHIANS"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.489, "type": "Organization", "normalized_text": "VTNC"}]}, "text": "O que mais me deixa puto com esse time, \u00e9 a acomoda\u00e7\u00e3o de alguns jogadores, parecem que t\u00e3o jogando por um clube qualquer e n\u00e3o um do tamanho e press\u00e3o que \u00e9 o CORINTHIANS.\n\nPior de tudo isso, \u00e9 ver o t\u00e9cnico botando a culpa em jogadores jovens e tirando o dele da reta, VTNC!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174809703580200961"], "created_at": "2019-09-19T22:17:14.000Z", "author_id": "1554082604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174809703580200961"}, {"text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "author_id": "825074170191032320", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "id": "1174793642382413829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "text": "@PCaterianoB Seguro que Alan est\u00e1 detr\u00e1s de todo esto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173476382778843136"], "created_at": "2019-09-16T05:59:06.000Z", "author_id": "3351423815", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433500969656325"}], "id": "1173476382778843136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Zabul"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/10ntylNVKP", "expanded_url": "http://bit.ly/2LAjhae", "display_url": "bit.ly/2LAjhae"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/155aGGiznn", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1174681044773027840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/155aGGiznn", "media_key": "3_1174590861029625856"}]}, "text": "Un atentado suicida frente a un hospital de la provincia de Zabul, en el sur de Afganist\u00e1n, caus\u00f3 20 muertos y m\u00e1s de 90 heridos https://t.co/10ntylNVKP https://t.co/155aGGiznn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174681044773027840"], "created_at": "2019-09-19T13:46:00.000Z", "author_id": "45013575", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "id": "1174681044773027840"}, {"text": "o menino simplesmente se matou pelos coment\u00e1rios das pessoas e mesmo depois disso tem gente agradecendo a morte dele, as pessoas s\u00e3o um lixo mesmo", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "bdc54cf670394c1e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1174809214553866240"], "created_at": "2019-09-19T22:15:18.000Z", "author_id": "1003290987790249986", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1174809214553866240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "En twitter me siento bien pro con el ingl\u00e9s y luego llego a la escuela y saco 7 en ingl\u00e9s *c suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174775187130028032"], "created_at": "2019-09-19T20:00:05.000Z", "author_id": "1148664580182163456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174775187130028032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "id": "1174445601100128258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"], "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "author_id": "799260530", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "id": "1174507816436031489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}]}, "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"], "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z", "author_id": "3290367153", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1174778790536499202"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. En el 2015 se suicidaron 5.6 colombianos al d\u00eda. #NotaCiudadana https://t.co/jdfvRiZVl8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803076395491328"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jdfvRiZVl8", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/", "display_url": "las2orillas.co/suicidio-fenom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.las2orillas.co/suicidio-fenomeno-alza/"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "NotaCiudadana"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:50:54.000Z", "author_id": "1450133648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1174803076395491328"}, {"text": "\ud83e\udd21\ud83d\udd2b", "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1174809094252896257"], "created_at": "2019-09-19T22:14:49.000Z", "author_id": "3290577736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174809094252896257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002848184639488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002856606801920"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002874147381248"}]}, "text": "Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida la gente\" a nuestros alumnos del @CECyTEC_Agujita. https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174002885350371328"], "created_at": "2019-09-17T16:51:14.000Z", "author_id": "2153560974", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1174002885350371328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "del oro"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5827, "type": "Organization", "normalized_text": "bcv"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "odebrechet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "petare67", "id": "160616738"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "endercriollo2", "id": "849385073254301700"}]}, "text": "@petare67 @endercriollo2 Te falt\u00f3 el robo del oro en las b\u00f3vedas del bcv, de las comisiones por las obras inconclusas contratadas con odebrechet, del los recursos aprobados para hospitales que nunca llegaron, de las empresas expropiadas que producen es risa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174482204921073664"], "created_at": "2019-09-19T00:35:53.000Z", "author_id": "456794006", "in_reply_to_user_id": "160616738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174465138042331136"}], "id": "1174482204921073664"}, {"text": "Cad vez que leo que alguien se  suicida pienso si, todav\u00eda hay gente que cree que las cuestiones de salud mental son un chiste.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174787112501239811"], "created_at": "2019-09-19T20:47:28.000Z", "author_id": "762847868780548096", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1174787112501239811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.357, "type": "Other", "normalized_text": "Chaparral"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.3698, "type": "Organization", "normalized_text": "CEL"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "sanchezceren", "id": "148776931"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RJ41QHHLt2", "expanded_url": "https://twitter.com/FunesCartagena/status/1174019225813471232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJ41QHHLt2", "media_key": "3_1174019218381168640"}]}, "text": "Si El Chaparral cuesta m\u00e1s de $700 millones esa es responsabilidad de CEL bajo el gobierno de @sanchezceren que volvi\u00f3 a licitar el proyecto. A m\u00ed que no me metan en ese entuerto que no fu\u00ed yo qui\u00e9n negoci\u00f3 con la empresa que tiene parada la obra. Nayib no tiene de qu\u00e9 acusarme https://t.co/RJ41QHHLt2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174019225813471232"], "created_at": "2019-09-17T17:56:10.000Z", "author_id": "2785282860", "in_reply_to_user_id": "2785282860", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 207, "like_count": 113, "quote_count": 31}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019216950857729"}], "id": "1174019225813471232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}]}, "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"], "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "author_id": "326849708", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "id": "1174769466246389760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6658, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}, {"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Rosana Cueva"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Novoa"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Schulz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "text": "@PCaterianoB Panorama, Rosana Cueva, Karina Novoa .... tienen coraz\u00f3n naranja !!!\nEs el canal del recordado Schulz, q se puede esperar !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173438013738643456"], "created_at": "2019-09-16T03:26:38.000Z", "author_id": "1008567187588538369", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173433500969656325"}], "id": "1173438013738643456"}, {"text": "Nuevo comunicado. https://t.co/dGCFsgtAlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174740434201075713"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/dGCFsgtAlo", "expanded_url": "https://twitter.com/UniJaveriana/status/1174740434201075713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dGCFsgtAlo", "media_key": "3_1174740422356344833"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:41:59.000Z", "author_id": "66571267", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 72, "like_count": 836, "quote_count": 76}, "id": "1174740434201075713"}, {"text": "Este pat\u00edn es profesor de psicolog\u00eda de la @USMP_oficial. Y acusa de senderistas a estudiantes por bailar huayno. Y llama a que les metan bala. As\u00ed, de frente.\n\nIncre\u00edble que la @USMP_oficial se haga la ciega y siga d\u00e1ndole aulas https://t.co/Sxy9zRkBnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174714242714542080"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 56, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Sxy9zRkBnh", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSandunga7/status/1174714242714542080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sxy9zRkBnh", "media_key": "3_1174714229502435329"}]}, "created_at": "2019-09-19T15:57:55.000Z", "author_id": "2216119945", "public_metrics": {"retweet_count": 954, "reply_count": 204, "like_count": 1615, "quote_count": 118}, "id": "1174714242714542080"}, {"text": "\"Todav\u00eda no puedo entender que la familia no sea la Humanidad y cada d\u00eda estoy m\u00e1s seguro que la gente se suicida en lo que no ama, es decir, con la irrealidad.\nNo pondr\u00eda jam\u00e1s un solo minuto de mi vida en manos de los pol\u00edticos, y creo que la patria es la Tierra\" #FacundoCabral", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174804583836803073"], "created_at": "2019-09-19T21:56:54.000Z", "author_id": "3866105302", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1174804583836803073", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "FacundoCabral"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Z5tsinkpvD", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/376959\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3769599/0/20-muertos-90-heridos-atentado-hospital-afganistan/#ASPOSE"}]}, "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos en un atentado suicida con un cami\u00f3n bomba contra un hospital en Afganist\u00e1n https://t.co/Z5tsinkpvD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174799608083636228"], "created_at": "2019-09-19T21:37:07.000Z", "author_id": "1335436776", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1174799608083636228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "author_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Bolognesi"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "text": "Vamos rectificar este tuit: Bolognesi muri\u00f3 de un culatazo tras ser herido de bala. Hay fuentes que dicen que muri\u00f3 de un balazo. Sus soldados le defendieron, herido, hasta el final. El suicida fue el coronel Alfonso Ugarte, que salt\u00f3 desde el Morro en su cabalgadura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174767180539400192"], "created_at": "2019-09-19T19:28:16.000Z", "author_id": "21121637", "in_reply_to_user_id": "21121637", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174756819299962880"}], "id": "1174767180539400192"}, {"text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes suicida/depresivo y necesitas de un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174734977575075849"], "created_at": "2019-09-19T17:20:18.000Z", "author_id": "308821410", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1174734977575075849"}, {"text": "Luego desfila el partido socialista arrastrando el cadaver del borracho suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174768908034854914"], "created_at": "2019-09-19T19:35:08.000Z", "author_id": "978386071976366082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "id": "1174768908034854914"}, {"text": "Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de una verdad \"peligrosa\" -e inc\u00f3moda- como todas las verdades: El mundo de los hombres solo provoca asco.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174806465107963904"], "created_at": "2019-09-19T22:04:22.000Z", "author_id": "234559948", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1174806465107963904"}, {"text": "a dona desse perfil se encontra triste e com vontade de desistir de tudo e s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pq \u00e9 uma idiota e n tem coragem, mas em breve ter\u00e1. F\u00c9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174802939636064257"], "created_at": "2019-09-19T21:50:22.000Z", "author_id": "890752058835554305", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1174802939636064257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}]}, "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"], "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "author_id": "4045324043", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1173488271164395522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6587, "type": "Other", "normalized_text": "CLMDespierta"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz Vallejo"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "sescamtoledo", "id": "2314398240"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "HNParaplejicos", "id": "1361371556"}, {"start": 249, "end": 257, "username": "uclm_es", "id": "123471479"}, {"start": 258, "end": 272, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/KxDabrkg5U", "expanded_url": "https://twitter.com/CMM_noticias/status/1174584201728942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KxDabrkg5U", "media_key": "3_1174584196624523264"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 26, "tag": "CLMDespierta"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "Toledo"}]}, "text": "Charlamos en #CLMDespierta con Beatriz Vallejo, psic\u00f3loga de salud mental del @sescamtoledo y Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez  de Comunicaci\u00f3n  @HNParaplejicos sobre el curso \"Prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conducta suicida\" que se celebra estos d\u00edas en #Toledo . @uclm_es @Tel_Esperanza https://t.co/KxDabrkg5U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174584201728942080"], "created_at": "2019-09-19T07:21:11.000Z", "author_id": "3027942849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1174584201728942080"}, {"text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 142", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174652556137652224"], "created_at": "2019-09-19T11:52:48.000Z", "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 8, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "id": "1174652556137652224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 223, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "JanetSanchezAl", "id": "262268308"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "moisesguiap", "id": "2292037112"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "jacastrobravo", "id": "771725029377773568"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}]}, "text": "@contigobancada @SalvadorHeresi @JanetSanchezAl @moisesguiap @gilbertvioleta @jacastrobravo @ernestoam21 un f\u00e9rreo defensor de la organizaci\u00f3n fujiaprista. \n@wilbermedinab un aprista defensor del corrupto suicida alan Garc\u00eda.\nQuieren que el Per\u00fa  sea manejado y controlado por corruptos  y organizaci\u00f3n  como el fujiaprismo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801116799918086"], "created_at": "2019-09-19T21:43:07.000Z", "author_id": "3908249595", "in_reply_to_user_id": "1153686258297835522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174738235559428096"}], "id": "1174801116799918086"}, {"text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"], "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "author_id": "961061481331789824", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "id": "1174728744344391680"}, {"text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "author_id": "353408833", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "id": "1174796944960630784"}, {"text": "@_Neekee_ @RubeusScamander @winaloco @dontcallmeblah @g1 Sim e quase todos eles acontecem em zonas que s\u00e3o proibidas o porte de armas, mas adivinhem? Criminosos n\u00e3o respeitam a lei! Vcs acham q \u00e9 coincid\u00eancia, tiroteio em escola, shopping, igreja?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174804033648963587"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Neekee_", "id": "942611032731717632"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "winaloco", "id": "365777605"}, {"start": 53, "end": 56, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:54:43.000Z", "author_id": "74151390", "in_reply_to_user_id": "942611032731717632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174799862120013825"}], "id": "1174804033648963587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4727, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Se suicida una persona en la universidad Javeriana y la duda de un tipejo es por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico, porque varias personas quedaron traumadas al presenciar el hecho y adem\u00e1s argumenta que 'el suicidio deber\u00eda ser \u00edntimo.'\n\u00bfPero qu\u00e9 vergas?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745479067951105"], "created_at": "2019-09-19T18:02:02.000Z", "author_id": "1120729146", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "id": "1174745479067951105"}, {"text": "@Chariel51437337 @WillCJ0 @RaynerCarvalho @XboxOpressor sim.", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1174369322476679168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chariel51437337", "id": "1170413219275579392"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "WillCJ0", "id": "1031263646163390464"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "RaynerCarvalho", "id": "32998149"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "created_at": "2019-09-18T17:07:19.000Z", "author_id": "828019610305830912", "in_reply_to_user_id": "1170413219275579392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174150144863997952"}], "id": "1174369322476679168"}, {"text": "Me caga la gente que publica \u201cme estoy apagando y nadie se da cuenta\u201d. Wey, \u00bfnosotros qu\u00e9 somos? \u00bfelectricistas o qu\u00e9 pedo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174797844718342145"], "created_at": "2019-09-19T21:30:07.000Z", "author_id": "550336226", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 6, "like_count": 1048, "quote_count": 23}, "id": "1174797844718342145"}, {"text": "https://t.co/oA7N8asDry", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174693726247108608"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693637621465090"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693663991111680"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693696836702209"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/oA7N8asDry", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1174693726247108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oA7N8asDry", "media_key": "3_1174693710166155264"}]}, "created_at": "2019-09-19T14:36:23.000Z", "author_id": "1171178493348057088", "public_metrics": {"retweet_count": 2103, "reply_count": 341, "like_count": 8533, "quote_count": 958}, "id": "1174693726247108608"}, {"text": "No puedo m\u00e1s :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174801635022950401"], "created_at": "2019-09-19T21:45:11.000Z", "author_id": "1653051115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1174801635022950401"}, {"text": "@amruitor34 @diariosevilla Hombre igualdad cuando sea real, mientras abra que luchar por ella. Y por cierto, hace unos d\u00edas este peri\u00f3dico public\u00f3 un titular similar sobre lo de pamplona.. de verg\u00fcenza.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174799794474299392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "amruitor34", "id": "1915045957"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:37:52.000Z", "author_id": "1074249588196995072", "in_reply_to_user_id": "1915045957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174798690747330560"}], "id": "1174799794474299392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "Javerianos"}]}, "text": "Vaya. Entonces hay Javerianos contrariados y pregunt\u00e1ndose por qu\u00e9 hay gente que se suicida en p\u00fablico... \n\nAhora hasta para matarse hay que preguntar de qu\u00e9 forma les parece bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174790182496849920"], "created_at": "2019-09-19T20:59:40.000Z", "author_id": "142117238", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1174790182496849920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "text": "Se suicid\u00f3 alguien en mi universidad, la Javeriana, y el profesor de la clase de 11 am qued\u00f3 traumado porque vio todo cuando \u00e9l sal\u00eda de la oficina rumbo al sal\u00f3n.\n\nLa pregunta es \u00bfpor qu\u00e9 alguien har\u00eda eso en p\u00fablico?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174725970135269377"], "created_at": "2019-09-19T16:44:31.000Z", "author_id": "173536054", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 321, "like_count": 219, "quote_count": 450}, "id": "1174725970135269377"}], "places": [{"full_name": "Lisboa, Portugal", "id": "c1430b24da8e9229"}, {"full_name": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, {"full_name": "Bom Despacho, Brasil", "id": "bdc54cf670394c1e"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174807483900207104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174807483900207104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174807483900207104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904034644223545348", "value": "904034644223545348", "detail": "User has been suspended: [904034644223545348].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174809497187041281", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174809497187041281", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174809497187041281].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "340356138", "value": "340356138", "detail": "User has been suspended: [340356138].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174809431504236545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174809431504236545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174809431504236545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174806032402530304", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174806032402530304", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174806032402530304].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150671507162619910", "value": "1150671507162619910", "detail": "User has been suspended: [1150671507162619910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174650467575566336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174650467575566336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174650467575566336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174765158780088321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174765158780088321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174765158780088321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174800153804496897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174800153804496897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174800153804496897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174738235559428096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174738235559428096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174738235559428096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174814726171312129", "oldest_id": "1174800888822677505", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601rxoaimykfx852srzxz1irtrx"}}