{"data": [{"created_at": "2019-10-09T19:26:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1182014579301216262"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1182014579301216262", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156053978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:26:48.000Z", "lang": "es", "text": "@JuanchiEgido18 Es culpa del entrenador. A un tipo que no tiene ritmo futbol\u00edstico, lo pones contra una selecci\u00f3n que es potencia y tiene a tipos como Brandt, Gnabry que te matan en cambio de ritmo y velocidad. Adem\u00e1s juega con una l\u00ednea adelantada y con Paredes que no siente la marca. Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182014569474088960"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Brandt"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Gnabry"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Paredes"}]}, "in_reply_to_user_id": "965263987", "id": "1182014569474088960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254229183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182013107511713792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "chilhavisto"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:26:33.000Z", "lang": "it", "text": "Attilio aveva bisogno di un corso da suicida. \n#chilhavisto", "edit_history_tweet_ids": ["1182014507260010501"], "id": "1182014507260010501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "948662142"}, {"created_at": "2019-10-09T19:26:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182014505355755521"], "id": "1182014505355755521", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375230138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:26:25.000Z", "lang": "it", "text": "@Mgu510 Un omicida forse suicida braccato da un ecologista in bici", "edit_history_tweet_ids": ["1182014472736690176"], "in_reply_to_user_id": "740626634882093056", "id": "1182014472736690176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594725434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182014049560780805"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "ES EL RETO SUICIDA :'V https://t.co/s6HIVoqr18", "edit_history_tweet_ids": ["1182014462250950656"], "id": "1182014462250950656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "879146546637484032", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/s6HIVoqr18", "expanded_url": "https://t.co/s6HIVoqr18", "display_url": "t.co/s6HIVoqr18"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:26:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182014448938213377"], "id": "1182014448938213377", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243185435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182014268079837184"], "id": "1182014268079837184", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3358558185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:24:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013964655501312"], "id": "1182013964655501312", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038869000648892417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:23:47.000Z", "lang": "es", "text": "@esquinabaja Ah ya, pero nunca peor que el ladr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182013807629090816"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1182013807629090816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124347826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181712570643865601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013761802166272"], "id": "1182013761802166272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031615917212483585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013672195084291"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}]}, "id": "1182013672195084291", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213698201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653236366753792"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:22:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182013557212401665"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182013557212401665", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809771143058063360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:21:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013198653898752"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182013198653898752", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831317079429115905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3071, "type": "Place", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:20:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XHespanol: #URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013039488458752"], "id": "1182013039488458752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51152434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182010798580944896"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:20:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182013038196604933"], "id": "1182013038196604933", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098835922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:20:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182012877445709825"], "id": "1182012877445709825", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040642988647612417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:20:03.000Z", "lang": "es", "text": "Nada m\u00e1s la gente suicida come papaya por gusto.", "edit_history_tweet_ids": ["1182012870952914945"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "papaya"}]}, "id": "1182012870952914945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "130736094"}, {"created_at": "2019-10-09T19:19:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@amparocastro61 Ser\u00e1 q se suicida O se va pa Argentina?", "edit_history_tweet_ids": ["1182012722529132544"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amparocastro61", "id": "1262966228"}]}, "in_reply_to_user_id": "1262966228", "id": "1182012722529132544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2852500134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181997677019578369"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:19:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182012710017552384"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182012710017552384", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985680727260921860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:18:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182012570665967616"], "id": "1182012570665967616", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13494262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:18:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182012494451224577"], "id": "1182012494451224577", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993298858296971264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:18:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182012391195848705"], "id": "1182012391195848705", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500267556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182012376763240448"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182012376763240448", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:17:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@gmgsvader @JMTrevisan E digo mais, Batman j\u00e1 virou vampiro nos quadrinhos e nem por isso o povo fica exigindo que essa vers\u00e3o seja \"c\u00e2none\". Matou ou n\u00e3o matou? Se isso realmente importasse ainda estar\u00edamos l\u00e1, sentados olhando pra esse \u00faltimo quadrinho. Vida que segue.", "edit_history_tweet_ids": ["1182012220047269889"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gmgsvader", "id": "46313335"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "JMTrevisan", "id": "45706246"}]}, "in_reply_to_user_id": "46313335", "id": "1182012220047269889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160739178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181936816661962752"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 141, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/2pJTydyhyO", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1181948120785149958", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando um governo n\u00e3o precisa de oposi\u00e7\u00e3o pra fazer barulho, d\u00e1 nisso. Governo suicida, taca fogo em si mesmo. #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/2pJTydyhyO", "edit_history_tweet_ids": ["1182012168943915008"], "id": "1182012168943915008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423345239", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181948120785149958"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182012123045662722"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182012123045662722", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:16:37.000Z", "lang": "es", "text": "Pinches morros bien intensos con el punk suicida jajajaja https://t.co/LUNtXcghOb", "edit_history_tweet_ids": ["1182012004686450688"], "id": "1182012004686450688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635986857", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/LUNtXcghOb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1844728928/posts/10211299950374913/", "display_url": "facebook.com/1844728928/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:14:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@apyus Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma esp\u00e9cie de \"cura gay\" \u00e0s avessas.\n\nO clima seria naturalmente pesado. De \u00faltima hora tentaram montar um arco-\u00edris...", "edit_history_tweet_ids": ["1182011559092084737"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1182011559092084737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339946423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008731699208192"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "BajateAlberto"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "BajateAlberto"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MdJmVQoNJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/monicafargioni/status/1182010691298975744", "display_url": "twitter.com/monicafargioni\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:14:48.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando uno es esclavo de sus palabras, se suicida. \n#BajateAlberto https://t.co/MdJmVQoNJZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182011547033460736"], "id": "1182011547033460736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1570910438", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182010691298975744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:13:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sckmach6: O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182011335867076608"], "id": "1182011335867076608", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011758394695454720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181924481809424385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sckmach6", "id": "975200070541946880"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "@clarasolveyra @mai_teacher_ Es joda , que pa\u00eds suicida lpmqlp", "edit_history_tweet_ids": ["1182011309971443712"], "in_reply_to_user_id": "1281549774", "id": "1182011309971443712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "127993057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008239921205248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clarasolveyra", "id": "1281549774"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "mai_teacher_", "id": "480882605"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3071, "type": "Place", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:13:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XHespanol: #URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182011118513983488"], "id": "1182011118513983488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603220613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182010798580944896"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:13:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182011102105948161"], "id": "1182011102105948161", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938147570643357696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:12:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182011012788170752"], "id": "1182011012788170752", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070722875286609921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fernossauro @abacaxinagrelha Se tu inverter as palavras sua semana fica mt boa\nSemana me matou de ri", "edit_history_tweet_ids": ["1182010936061771777"], "in_reply_to_user_id": "971887088651198470", "id": "1182010936061771777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153677008955760640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181934264860004352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fernossauro", "id": "971887088651198470"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "abacaxinagrelha", "id": "106105172"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "@ilourr @fancychani @Freyytm ALguien me explica como csm una publicaci\u00f3n suicida se transforma en un perro intenso?", "edit_history_tweet_ids": ["1182010893355405312"], "in_reply_to_user_id": "1106749865248346112", "id": "1182010893355405312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1106749865248346112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181860370513846272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ilourr", "id": "1462187325262340098"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "fancychani", "id": "883040497262055425"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:12:06.000Z", "lang": "es", "text": "@absurddheces He de reconocer que con el que mas me identifico de rollo es el de escuadron suicida, Jared... peeeero ojito a Joaquin y su papelon... espero que de Oscar, y los otros dos pues muy miticos, han sabido elegir los actores bien para Jocker siempre", "edit_history_tweet_ids": ["1182010870899073029"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Jocker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "absurddheces", "id": "870710711759937542"}]}, "in_reply_to_user_id": "870710711759937542", "id": "1182010870899073029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399331450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181848057870258176"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/WpOW3xyaEf", "expanded_url": "http://xhne.ws/FfEPj", "display_url": "xhne.ws/FfEPj"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Q5iT63tFTd", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1182010798580944896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5iT63tFTd", "media_key": "16_1182009066429784065"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "#URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dice su familia. https://t.co/WpOW3xyaEf https://t.co/Q5iT63tFTd", "edit_history_tweet_ids": ["1182010798580944896"], "id": "1182010798580944896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722950850"}, {"created_at": "2019-10-09T19:11:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182010717077147648"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182010717077147648", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305822071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:11:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182010638438154240"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182010638438154240", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144636309715259393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude0d Punk suicida Alv!!!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0eM\u00e1s ni\u00f1os punk. https://t.co/a0WqHMI6M4", "edit_history_tweet_ids": ["1182010572977709062"], "id": "1182010572977709062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313021019", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/a0WqHMI6M4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001224085063/posts/2710892058961570/", "display_url": "facebook.com/10000122408506\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:10:10.000Z", "lang": "pt", "text": "tirou a pr\u00f3pria vida n\u00e3o por n\u00e3o querer mais viver, mas sim por n\u00e3o querer mais sofrer e por n\u00e3o suportar aquela dor emocional\ne eu penso que comigo vai ser a mesma coisa. eu n\u00e3o vou mais suportar isso tudo e vou acabar me matando", "edit_history_tweet_ids": ["1182010383160229888"], "in_reply_to_user_id": "849463449063231488", "id": "1182010383160229888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849463449063231488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182010015395254272"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:09:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182010246375641089"], "id": "1182010246375641089", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150436650448773123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:09:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@Fernanda_nunex @mrsdalla Sdds amada???\nSe aquilo n\u00e3o me matou nada mais me mata na moral", "edit_history_tweet_ids": ["1182010191631527936"], "in_reply_to_user_id": "3960224115", "id": "1182010191631527936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1862266249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009898558734338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernanda_nunex", "id": "3960224115"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mrsdalla", "id": "322343882"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:09:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182010109234425856"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182010109234425856", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717403372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:08:43.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje uma amiga da minha m\u00e3e veio me dar e falou v\u00e1rias coisas, falou p eu parar de me machucar, que ela j\u00e1 tentou se matar, que a m\u00e3e dela se suicidou quando ela era crian\u00e7a\neu fiquei com pena dela e de tudo que aconteceu, mas eu entendo a dor q a m\u00e3e dela sentia e sei q ela (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1182010015395254272"], "id": "1182010015395254272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849463449063231488"}, {"created_at": "2019-10-09T19:08:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cuentoexpres: Suicida\n\nRodolfo estaba triste desde que se fue su compa\u00f1ero y, \u00faltimamente, miraba como distra\u00eddo. Un d\u00eda decidi\u00f3 colgar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182009932276801538"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cuentoexpres", "id": "270089540"}]}, "id": "1182009932276801538", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297884172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181985340841762821"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:08:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carmendeate1: @PeruanoComunica TUBINO Y DELCASTILLO Y LOS LACRAS FUJIAPRISTAS DAN VERGUENZA!!! TANTO BRINCO POR EL SUICIDA AG Q AL VERS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182009913192718342"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "TUBINO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carmendeate1", "id": "887693291298455553"}]}, "id": "1182009913192718342", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1127758472316166146"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/2jeevzDeDS", "edit_history_tweet_ids": ["1182009734930604032"], "id": "1182009734930604032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128637538", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/2jeevzDeDS", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:07:30.000Z", "lang": "es", "text": "Rockera alcoh\u00f3lica suicida mal. https://t.co/c1CKPdQT3c", "edit_history_tweet_ids": ["1182009710762958848"], "id": "1182009710762958848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "42988696", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/c1CKPdQT3c", "expanded_url": "https://twitter.com/soysori/status/1182009710762958848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c1CKPdQT3c", "media_key": "3_1182009682371780608"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:06:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182009549680713728"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182009549680713728", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2500429327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:06:15.000Z", "lang": "es", "text": "Felicitaciones!!! Y  por favor, publica que no eres suicida!!!! https://t.co/OeQsii0KgW", "edit_history_tweet_ids": ["1182009395204493312"], "id": "1182009395204493312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1471726465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181919498607169536"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OeQsii0KgW", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1181919498607169536", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:06:02.000Z", "lang": "es", "text": "El \u00fanico arquero suicida lo tenemos nosotros parece", "edit_history_tweet_ids": ["1182009341576175616"], "id": "1182009341576175616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757611163282706432"}, {"created_at": "2019-10-09T19:05:50.000Z", "lang": "es", "text": "Peleas de \"familias sicilianas\", solo falta el suicida, Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\n\"M\u00e1rtir de la democracia\"?, jajajajaja. https://t.co/O5ZDMHjSbR", "edit_history_tweet_ids": ["1182009293274525697"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/O5ZDMHjSbR", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1181925151778181125", "display_url": "twitter.com/TrujiYo/status\u2026"}]}, "id": "1182009293274525697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181925151778181125"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:05:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1182009221908504576"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1182009221908504576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205572384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:05:20.000Z", "lang": "es", "text": "@delpor1 Gordinfl\u00f3n @ereynaabogado  aprendi\u00f3 los vicios d su bipolar excliente, el suicida panz\u00f3n korrupto...y se fum\u00f3 un troncho....El alanismo no sacar\u00e1 ni una curul, perder\u00e1 inscripci\u00f3n y x fin desaparecer\u00e1 d la vida pol\u00edtica. Son \"walking deads\"....", "edit_history_tweet_ids": ["1182009165004169216"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Gordinfl\u00f3n"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5688, "type": "Other", "normalized_text": "deads"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "124608173", "id": "1182009165004169216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181998366034669568"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:05:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@IgorLTavares Tudo que aconteceu foi pq a Sina matou a Moira naquela vida, \u00e9 um absurdo que estejam proibindo ela de renascer - e negando o direito da M\u00edstica de ser feliz. \n\nQuero M\u00edstica ca\u00e7ando a Moira e amea\u00e7ando outro reboot se n\u00e3o trouxerem a Sina logo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182009125699559424"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Sina"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "Moira"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Sina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IgorLTavares", "id": "189584079"}]}, "in_reply_to_user_id": "189584079", "id": "1182009125699559424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840385741087735809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008538387927040"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:04:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1182009050772447235"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1182009050772447235", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926258275640897537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:04:23.000Z", "lang": "es", "text": "@joselo_cooper D\u00e9jala en paz que por estas cosas hay gente que se mata o se suicida!! \ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182008927078227969"], "in_reply_to_user_id": "83270962", "id": "1182008927078227969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "129417739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181971417237114881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joselo_cooper", "id": "83270962"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludMentalRM: El Psiquiatra Jes\u00fas Mesones, Vicepresidente de Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia, recuerda que cada 40 segundos se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008918098219013"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mesones"}, {"start": 66, "end": 98, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SaludMentalRM", "id": "1949998050"}]}, "id": "1182008918098219013", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119966769999904769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181892876101390336"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008916915445762"], "id": "1182008916915445762", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026323887112564742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008698312560640"], "id": "1182008698312560640", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255306593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:03:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008621842014209"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1182008621842014209", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4078514302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:02:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O foda mesmo no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o Will Smith", "edit_history_tweet_ids": ["1182008531140169728"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1182008531140169728", "geo": {"place_id": "9e88a2253c9ed08d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550836941"}, {"created_at": "2019-10-09T19:02:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008470993870851"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1182008470993870851", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:02:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@turnerjxnas Quando a minha fez isso com medo que eu me enchesse de rem\u00e9dio ela mesma quase me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1182008447170224128"], "in_reply_to_user_id": "1149407596098576386", "id": "1182008447170224128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156377132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182007604165382144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: \u00a1'El Marro' se queda solo! Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0k\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008303972425728"], "id": "1182008303972425728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570888418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182003134668914688"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:01:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182008303519485952"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182008303519485952", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889983361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:59:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MTejadaC: El psicoanalista y pastor Jorge A. Le\u00f3n (Le\u00f3n, 2005) considera que toda persona depresiva es un suicida en potencia. PONGAMOS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007758624890881"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge A. Le\u00f3n"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7637, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MTejadaC", "id": "41675750"}]}, "id": "1182007758624890881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053443768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326461459980289"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@danibacedo @sanzio_carvalho At\u00e9 quem matou os pais tem direitos,  porque n\u00e3o o goleiro Bruno? V\u00e3o para a cadeia para se regenerar, n\u00e3o \u00e9 assim a ressocializa\u00e7\u00e3o? Ser\u00e3o eternos marginais? Que ele aprenda e lamento profundamente o que ele fez.", "edit_history_tweet_ids": ["1182007711942283266"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danibacedo", "id": "201718418"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanzio_carvalho", "id": "715944791939354624"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112641271422767104", "id": "1182007711942283266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112641271422767104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973319891013632"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:59:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007627359936513"], "id": "1182007627359936513", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17707845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "@luiz_ing rata suicida, \u00bfno ser\u00e1 una del congreso disuelto? https://t.co/k5iMsSH3I5", "edit_history_tweet_ids": ["1182007600323420161"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5498, "type": "Other", "normalized_text": "rata"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/k5iMsSH3I5", "expanded_url": "https://twitter.com/dgonzaor/status/1182007600323420161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5iMsSH3I5", "media_key": "16_1182007591490207744"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luiz_ing", "id": "213066422"}]}, "in_reply_to_user_id": "213066422", "id": "1182007600323420161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830568850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182001041941913601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007531427762184"], "id": "1182007531427762184", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786218731798233088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:58:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agencia_Andina: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007519650160640"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "id": "1182007519650160640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513456561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988696645607426"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007462922203136"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182007462922203136", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937633351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:56:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cuentoexpres: Suicida\n\nRodolfo estaba triste desde que se fue su compa\u00f1ero y, \u00faltimamente, miraba como distra\u00eddo. Un d\u00eda decidi\u00f3 colgar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182007035476480000"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cuentoexpres", "id": "270089540"}]}, "id": "1182007035476480000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913668354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181985340841762821"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:56:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006920292585472"], "id": "1182006920292585472", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416490220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:56:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006901397168128"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1182006901397168128", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:56:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006818018643970"], "id": "1182006818018643970", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290573393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "@dardogasparre Le tom\u00f3 un s\u00edndrome suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182006654574964741"], "in_reply_to_user_id": "161838613", "id": "1182006654574964741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542994317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181960001658769409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006650254872576"], "id": "1182006650254872576", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56865335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:54:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006375678918656"], "id": "1182006375678918656", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353792931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "Un alcalde suicida. https://t.co/ftmKDqrdkN", "edit_history_tweet_ids": ["1182006330602602496"], "id": "1182006330602602496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587470298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181997979974148096"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ftmKDqrdkN", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1181997979974148096", "display_url": "twitter.com/RTultimahora/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:53:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006267327463429"], "id": "1182006267327463429", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187612425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:53:13.000Z", "lang": "it", "text": "@Sara_Uffa @_Starrynight02 @FrancescaTheory @psychoqzzu Ma \u00e8 la stessa cosa per Romeo e Giulietta, non \u00e8 che se la citi in classe mezza classe si suicida, in pi\u00f9 un qualsiasi ragazzo potrebbe comunque cercare su internet o vedere il film con Leonardo e uccidersi lo stesso.", "edit_history_tweet_ids": ["1182006115367870464"], "in_reply_to_user_id": "601151772", "id": "1182006115367870464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2962219487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182000226313396224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sara_Uffa", "id": "601151772"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "_Starrynight02", "id": "1146407868293373952"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:53:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182006071029833728"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "id": "1182006071029833728", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762636853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:52:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182005812346179585"], "id": "1182005812346179585", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798270259295821824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182005740443246592"], "id": "1182005740443246592", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3722438056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:51:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182005690933612547"], "id": "1182005690933612547", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709151966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 119, "tag": "joker"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "batmanfamily"}, {"start": 134, "end": 141, "tag": "batman"}, {"start": 142, "end": 148, "tag": "jared"}, {"start": 149, "end": 154, "tag": "leto"}, {"start": 155, "end": 165, "tag": "jaredleto"}, {"start": 166, "end": 184, "tag": "jokersuicidesquad"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 199, "end": 216, "tag": "escuadronsuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7499, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.5981, "type": "Person", "normalized_text": "jaredleto"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/gmV53FhLtB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3aHux8Hqrq/?igshid=veclexnvuenp", "display_url": "instagram.com/p/B3aHux8Hqrq/\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:50:47.000Z", "lang": "es", "text": "En mi opini\u00f3n el Joker que menos me ha gustado del escuadr\u00f3n suicida, interpretado por Jared Leto (@jaredleto )\n\n#joker #batmanfamily #batman #jared #leto #jaredleto #jokersuicidesquad #suicidesquad #escuadronsuicida\u2026 https://t.co/gmV53FhLtB", "edit_history_tweet_ids": ["1182005502500315138"], "id": "1182005502500315138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876258193"}, {"created_at": "2019-10-09T18:50:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Aime_1: Se\u00f1ores ya dejen de divulgar ese video, ahorita el pana se suicida de una depresi\u00f3n \n\nDiosito perd\u00f3nanos \ud83d\ude23 https://t.co/xZpiKj5\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182005463803662336"], "id": "1182005463803662336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081164611196465152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182003553180758016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Aime_1", "id": "93314664"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:50:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182005433772494853"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182005433772494853", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931361650539626496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:48:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182005048475357186"], "id": "1182005048475357186", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870904086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:48:49.000Z", "lang": "pt", "text": "isso \u00e9 rid\u00edculo, esse senhor n\u00e3o roubou nem matou ngm, apenas ta tentando conseguir seu dinheiro atrav\u00e9s do seu suor, mas pra isso a prefeitura e o governo aqui agem r\u00e1pido, mas pra agir contra o soldado que disparou 80 tiros no carro cheio de familiares eles se fazem de cego! https://t.co/qAMlcAEG6b", "edit_history_tweet_ids": ["1182005010420436993"], "id": "1182005010420436993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1707130584", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qAMlcAEG6b", "expanded_url": "https://twitter.com/4rthur_cl/status/1181368676521566216", "display_url": "twitter.com/4rthur_cl/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182004475915046913"], "id": "1182004475915046913", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:45:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182004084997537799"], "id": "1182004084997537799", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090770290924290048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@88CKHN na sua opini\u00e3o ele t\u00e1 melhor que o esquadr\u00e3o suicida?? aa eu vou ver assim que puder \nent\u00e3o acabei nem fazendo direito sjdnjs era mais um rascunho, sabe??", "edit_history_tweet_ids": ["1182004069214412802"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "88CKHN", "id": "3241131281"}]}, "in_reply_to_user_id": "3241131281", "id": "1182004069214412802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704339446821462016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181737503310700544"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DuarteLevy: O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182004051627708416"], "id": "1182004051627708416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296511906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181969500981342211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DuarteLevy", "id": "19136302"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7073, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:44:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: \u00a1'El Marro' se queda solo! Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0k\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182004016865263618"], "id": "1182004016865263618", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180520275605147648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182003134668914688"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "Es mi insta para que puedan ver mi lado careta y no se queden solo con mi parte suicida xdxd https://t.co/X44XoJQXLC", "edit_history_tweet_ids": ["1182004000469729285"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X44XoJQXLC", "expanded_url": "https://twitter.com/lolvmin/status/1179837784548360193", "display_url": "twitter.com/lolvmin/status\u2026"}]}, "id": "1182004000469729285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630743297"}, {"created_at": "2019-10-09T18:44:18.000Z", "lang": "pt", "text": "acho que o mais chocante de todos \u00e9 o mark salling que s\u00f3 morreu porque se matou depois de ser pego com pornografia infantil", "edit_history_tweet_ids": ["1182003871469772800"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "in_reply_to_user_id": "38057175", "id": "1182003871469772800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38057175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181985788625592320"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:43:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mariade56063897: @jairbolsonaro Boa noite Sr presidente  .pena que se agente mata pra se defender  quem sai sendo o bandido  e agente .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182003781032173575"], "id": "1182003781032173575", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51582927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140795049510342663"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariade56063897", "id": "3234201936"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:43:02.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores ya dejen de divulgar ese video, ahorita el pana se suicida de una depresi\u00f3n \n\nDiosito perd\u00f3nanos \ud83d\ude23 https://t.co/xZpiKj55sW", "edit_history_tweet_ids": ["1182003553180758016"], "id": "1182003553180758016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "93314664", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xZpiKj55sW", "expanded_url": "https://twitter.com/SantanaDuran11/status/1182000006062059521", "display_url": "twitter.com/SantanaDuran11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:42:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182003471152750592"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182003471152750592", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324626446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:42:16.000Z", "lang": "es", "text": "@camilin86 @elcomerciocom Camilo y tu le crees todo lo que dice \ud83e\udd23\ud83d\ude02puro despiste . No creo que sea suicida \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1182003362717474816"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camilin86", "id": "106514629"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "in_reply_to_user_id": "106514629", "id": "1182003362717474816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886303557892308992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181993596721008640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TAyT0kJEbM", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/10/8/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-otro-se-suicida-201686.html"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1'El Marro' se queda solo! Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJEbM", "edit_history_tweet_ids": ["1182003134668914688"], "id": "1182003134668914688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IMER_Noticias", "id": "35938292"}, {"start": 119, "end": 123, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IMER_Noticias: \u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182003133888831489"], "id": "1182003133888831489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938249796346941440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982653400137729"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:41:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182003116436332549"], "id": "1182003116436332549", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062825649969287168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:40:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182002844943224832"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1182002844943224832", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207096826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:40:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@startupdareal Pensei que romantizar o relacionamento do coringa com a Harley Quinn em esquadr\u00e3o suicida era o fim do po\u00e7o. O coach sempre consegue achar um al\u00e7ap\u00e3o para ir mais fundo", "edit_history_tweet_ids": ["1182002799321784321"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "in_reply_to_user_id": "932675351913926656", "id": "1182002799321784321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311674029", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181932019439325196"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "Una psic\u00f3pata inmoral, algo neur\u00f3tica, algo llorona, algo suicida, algo poeta. https://t.co/iZFjCQaoF4", "edit_history_tweet_ids": ["1182002624788385793"], "id": "1182002624788385793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "254728611", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/iZFjCQaoF4", "expanded_url": "https://twitter.com/noseqponerjiji/status/1181778533082914816", "display_url": "twitter.com/noseqponerjiji\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "justicaporflavio"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "justicaporflavio"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/cQ0dpt3F6x", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosaabarros/status/1182002305761198080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cQ0dpt3F6x", "media_key": "3_1182002288325513222"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:38:04.000Z", "lang": "pt", "text": "A #justicaporflavio se desdobra em duas vertentes: uma criminal para saber quem matou e outra pol\u00edtico administrativa para saber se houve uso de bens e agentes p\u00fablicos no caso. https://t.co/cQ0dpt3F6x", "edit_history_tweet_ids": ["1182002305761198080"], "id": "1182002305761198080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "155623535"}, {"created_at": "2019-10-09T18:37:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182002114400329728"], "id": "1182002114400329728", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005588244225019904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:37:16.000Z", "lang": "pt", "text": "mas o problema t\u00e1 realmente em um cara se fantasiar de jesus e fazer uma piada com uma religi\u00e3o que no passado ca\u00e7ou e matou mulheres e mais uma porrada de gente s\u00f3 por essa gente n\u00e3o ter a mesma cren\u00e7a\naham", "edit_history_tweet_ids": ["1182002102605885441"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "457637742", "id": "1182002102605885441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457637742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182001668197629952"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1182001835600539648"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1182001835600539648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143374502392410112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:36:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSRD: Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182001820253741057"], "id": "1182001820253741057", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997944968482818"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "OPSOMSRD", "id": "1171448566767767553"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:35:46.000Z", "lang": "en", "text": "@paulhnrq suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182001725101744128"], "in_reply_to_user_id": "2757801466", "id": "1182001725101744128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2444835856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182001383500914688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulhnrq", "id": "2757801466"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:35:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182001627433242626"], "id": "1182001627433242626", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819341597276045312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:35:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cEl pueblo que conf\u00eda su subsistencia a un solo producto, se suicida\u201d.\n\nLas venas abiertas de Am\u00e9rica Latina.", "edit_history_tweet_ids": ["1182001577776820226"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}]}, "id": "1182001577776820226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43131511"}, {"created_at": "2019-10-09T18:35:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182001575751032832"], "id": "1182001575751032832", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3718673056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:34:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182001397807628288"], "id": "1182001397807628288", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651409288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182001290890665984"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182001290890665984", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334217382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:32:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1182000802896007170"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1182000802896007170", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149821862928691200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "frases"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "esquadraoSuicida"}, {"start": 81, "end": 86, "tag": "amor"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "filmes"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/zRSwntxVKP", "expanded_url": "https://pt.quizur.com/trivia/esquadrao-suicida-quem-disse-essa-frase-eYMe?r=12", "display_url": "pt.quizur.com/trivia/esquadr\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ySTNpEzQ71", "expanded_url": "https://twitter.com/delari800/status/1182000759271038976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ySTNpEzQ71", "media_key": "16_1182000733727711232"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "Quizur_PT", "id": "2998606221"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:31:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tirei: Parab\u00e9ns!!!! E voc\u00ea? https://t.co/zRSwntxVKP #frases #esquadraoSuicida #amor #filmes via @Quizur_PT https://t.co/ySTNpEzQ71", "edit_history_tweet_ids": ["1182000759271038976"], "id": "1182000759271038976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2581173434"}, {"created_at": "2019-10-09T18:31:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182000647224401925"], "id": "1182000647224401925", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965442684344328193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "Vaya acuerdo suicida ese de juntar nuestras almas por \u00faltima vez... Ese de ser nuevamente uno, aun sabiendo que jam\u00e1s lo volver\u00edamos a ser... \ud83d\udcab", "edit_history_tweet_ids": ["1182000563053121537"], "id": "1182000563053121537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98552804"}, {"created_at": "2019-10-09T18:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182000489820540929"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1182000489820540929", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117551720882692096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:50.000Z", "lang": "it", "text": "@Juve_Centric \u00c8 una mid per me.. storia divisa tra due stagioni. Le paranoie e manie suicida a me piacciono tanto, il personaggio \u00e8 completamente sull\u2019orlo del baratro...", "edit_history_tweet_ids": ["1182000231812157441"], "in_reply_to_user_id": "1113321305699422208", "id": "1182000231812157441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834902619831271424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181998338616508417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juve_Centric", "id": "1113321305699422208"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182000189189623808"], "id": "1182000189189623808", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936663512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "edit_history_tweet_ids": ["1182000158608891907"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1182000158608891907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832761344076238848"}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:14.000Z", "lang": "pt", "text": "minha cunhada matou um escorpi\u00e3o no banheiro delakkkkkk vai tnc tomara que meu irm\u00e3o se mude de l\u00e1 antes de eu e minha m\u00e3e ir pra l\u00e1 pqp  https://t.co/G8OWgriHkI", "edit_history_tweet_ids": ["1182000083002413062"], "id": "1182000083002413062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734431133992116224", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/G8OWgriHkI", "expanded_url": "https://twitter.com/imjaeburm/status/1167988692524228609/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8OWgriHkI", "media_key": "7_1167986825417449472"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:12.000Z", "lang": "es", "text": "Pegar\u00eda que alg\u00fan loco suicida un d\u00eda entre al parlamento y haga volar todo por los aires y se vayan al m\u00e1s all\u00e1 todas esas escorias ratas de mierda. https://t.co/mBMk3Be1zH", "edit_history_tweet_ids": ["1182000074374684673"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6036, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mBMk3Be1zH", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1181995735253954561", "display_url": "twitter.com/ABCDigital/sta\u2026"}]}, "id": "1182000074374684673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "242296244", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181995735253954561"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:27:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181999715484884993"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181999715484884993", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818533320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RevistaISTOE: L\u00facio Roberto Queiroz Silva se escondeu em uma propriedade rural\n\nhttps://t.co/BLW0vRE0Nc", "edit_history_tweet_ids": ["1181999699831775232"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 44, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BLW0vRE0Nc", "expanded_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/", "display_url": "istoe.com.br/pm-que-matou-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "id": "1181999699831775232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181985207311831040"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:27:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1181999543493091328"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1181999543493091328", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744926851370360832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:27:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999538455883776"], "id": "1181999538455883776", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959439573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Xunta: \u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999497129418752"], "id": "1181999497129418752", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1320357223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181999022896234496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Xunta", "id": "176767978"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:41.000Z", "lang": "es", "text": "Totalmente... Mi Patricia es la suicida y mi Mar\u00eda es la motivacional jajajajaja... Patricia tiene la luz casi siempre jajajajaja... https://t.co/nkaQXb5CDW", "edit_history_tweet_ids": ["1181999438920916992"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nkaQXb5CDW", "expanded_url": "https://t.co/nkaQXb5CDW", "display_url": "t.co/nkaQXb5CDW"}]}, "id": "1181999438920916992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66896668"}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181999421648756737"], "id": "1181999421648756737", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705111646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999396910751744"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181999396910751744", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pietrorami1910: Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999338572144640"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.3929, "type": "Other", "normalized_text": "Chapul\u00edn Colorado"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.4567, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1181999338572144640", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071179453321216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667333678477313"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999291956699136"], "id": "1181999291956699136", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4905220899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:25:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: @hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181999130505338881"], "id": "1181999130505338881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586724445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181592735112974336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:25:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias Se o pr\u00eamio tivesse sido dado \u00e0 um certo funkeiro espancador de gr\u00e1vida  (e suicida ), ele j5teria assinado, feito live, arminha, talkey e toda a tosquice que lhe \u00e9 pertinente.", "edit_history_tweet_ids": ["1181999096623779841"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "arminha"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "talkey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1181999096623779841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3008130959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181995822667517960"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n precoz\n\u2795sensibilizaci\u00f3n e concienciaci\u00f3n\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituci\u00f3ns e axentes implicados\nhttps://t.co/uCqaUhwAHW https://t.co/4ZbSPntnOC", "edit_history_tweet_ids": ["1181999022896234496"], "id": "1181999022896234496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "176767978", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uCqaUhwAHW", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-suicidio-comunidade", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4ZbSPntnOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta/status/1181999022896234496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZbSPntnOC", "media_key": "3_1181999021143085062"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:24:49.000Z", "lang": "en", "text": "@agencia_andina your Tweet was quoted in an article by @Agencia_Andina  https://t.co/IxRHfLdtSB", "edit_history_tweet_ids": ["1181998968127004684"], "in_reply_to_user_id": "40933920", "id": "1181998968127004684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069279631", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181941384980439040"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IxRHfLdtSB", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:24:25.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o su\u00edcida......... vale a pena?", "edit_history_tweet_ids": ["1181998870781403136"], "id": "1181998870781403136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116075173"}, {"created_at": "2019-10-09T18:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@andrecmirandaa Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pomba suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181998578107113472"], "in_reply_to_user_id": "1055320022", "id": "1181998578107113472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018537608694157313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181998239521918978"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "@NavaIpijo No es falso, es un g\u00e9nero real, ya te lo he dicho.\n\nDe 11 a\u00f1os a hace 1 a\u00f1o en pr\u00e1ctica sequ\u00eda salvo el de Escuadr\u00f3n Suicida se le llama reconocimiento.\n\nSpider-Man ha ganado el mejor DE ANIMACI\u00d3N. No estaba en el de mejor pel\u00edcula en general, por eso de manipular informaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1181998533957898242"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 134, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Spider-Man"}]}, "in_reply_to_user_id": "801428644300197888", "id": "1181998533957898242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915630571904229378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990554692980736"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:22:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181998465498435587"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181998465498435587", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151628762766807041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:22:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181998375392157697"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181998375392157697", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4739685022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:22:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181998363752964097"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181998363752964097", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53125435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Si la escucha mi profe de literatura, se suicida por como Lee. \nQui\u00e9n  te  daba clases de teatro, Sebasti\u00e1n estevanez! https://t.co/PfzNuDiGUu", "edit_history_tweet_ids": ["1181998263341326339"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n estevanez"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/PfzNuDiGUu", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaBeautyok/status/1181996132366454790", "display_url": "twitter.com/AnitaBeautyok/\u2026"}]}, "id": "1181998263341326339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931671259628359682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181996132366454790"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:21:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1181998254134906881"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1181998254134906881", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265361730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:21:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181998226746085377"], "id": "1181998226746085377", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937521574407794688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carlos_G_P_: Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Fr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181998210400837632"], "id": "1181998210400837632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304265969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982930769457152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_G_P_", "id": "309293727"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:21:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181998207435452416"], "id": "1181998207435452416", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4498533382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "En Tecom\u00e1n, localizan a hombre decapitado y otro se suicida https://t.co/MleA1sfRKp https://t.co/OlT09KDE5K", "edit_history_tweet_ids": ["1181998021392793600"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MleA1sfRKp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFrhyQ", "display_url": "dlvr.it/RFrhyQ"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/OlT09KDE5K", "expanded_url": "https://twitter.com/AFmedios/status/1181998021392793600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlT09KDE5K", "media_key": "3_1181998020201607168"}]}, "id": "1181998021392793600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43926196"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "id": "1181997944968482818", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448566767767553"}, {"created_at": "2019-10-09T18:20:01.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLlama, habla. El 061 escucha\u201d programa para la mejora de la atenci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\u2611\ufe0factuaci\u00f3n para la detecci\u00f3n precoz \n\u2795sensibilizaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n social\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituciones y agentes implicados\nhttps://t.co/HCsJHIq1a2 https://t.co/5KIdgN8aWf", "edit_history_tweet_ids": ["1181997761811664896"], "id": "1181997761811664896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064851215606038528", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HCsJHIq1a2", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-del-suicidio-comunidad", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/5KIdgN8aWf", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta_c/status/1181997761811664896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5KIdgN8aWf", "media_key": "3_1181997760427565065"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:19:48.000Z", "lang": "es", "text": "@eldengue @crisonava @ArturoUriza Estos comentarios pueden triggerear a un suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181997707931656192"], "in_reply_to_user_id": "19274907", "id": "1181997707931656192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27579603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984617865388033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eldengue", "id": "19274907"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "crisonava", "id": "48520664"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "ArturoUriza", "id": "20526508"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "@LordbzB Cualquier cosa es mejor que escuadr\u00f3n suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1181997678386978816"], "in_reply_to_user_id": "340310339", "id": "1181997678386978816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370395361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181995288300576768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LordbzB", "id": "340310339"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:19:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181997656391983105"], "id": "1181997656391983105", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:19:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1181997637156790272"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7083, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "id": "1181997637156790272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169537459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181997580768686081"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:19:18.000Z", "lang": "es", "text": "El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1181997580768686081"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "Marro"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}]}, "id": "1181997580768686081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-09T18:18:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181997348915990529"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181997348915990529", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028112170385588224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus Ya tenemos la reencarnaci\u00f3n del corrupto/suicida Alan Garc\u00eda .......ahora solo queda soportarlo .", "edit_history_tweet_ids": ["1181997329185771520"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181997329185771520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912886065836392448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:17:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181997230993092610"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181997230993092610", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110328903485272064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:17:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheLastFabeo @Pernetinha1 @BootlegAssis E como o elefante se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1181997213892919298"], "in_reply_to_user_id": "71121742", "id": "1181997213892919298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181997029339340800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheLastFabeo", "id": "71121742"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "BootlegAssis", "id": "1141390412940288000"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:17:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181997206024400896"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181997206024400896", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941231300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:17:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181997174919499778"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181997174919499778", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836812688521060354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:16:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996927245836288"], "id": "1181996927245836288", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103373887579013120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "8 anos ap\u00f3s a morte de Ledger e o primeiro Oscar para a franquia, Coringa voltou as telas em Esquadr\u00e3o Suicida\n\nDessa vez o escolhido era Jared Leto https://t.co/7n31K7yHCu", "edit_history_tweet_ids": ["1181996909080252417"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7n31K7yHCu", "expanded_url": "https://twitter.com/thaismdecastro/status/1181996909080252417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n31K7yHCu", "media_key": "3_1181996900125425666"}]}, "in_reply_to_user_id": "3083152537", "id": "1181996909080252417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3083152537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181993861561933824"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996897126486017"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181996897126486017", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196410403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:15:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996680222298112"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181996680222298112", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52910613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:15:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996652791504899"], "id": "1181996652791504899", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324909238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:15:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996535535550466"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "id": "1181996535535550466", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954869107379396610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:14:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996359433490432"], "id": "1181996359433490432", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171594705567649792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:13:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @liligcancun: Un M\u00e9xico donde ser honesto, no sea un acto suicida .... !!! https://t.co/J4YvkuG453", "edit_history_tweet_ids": ["1181996215275122689"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/J4YvkuG453", "expanded_url": "https://twitter.com/eligonzalezhz/status/1181618008483074049", "display_url": "twitter.com/eligonzalezhz/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "liligcancun", "id": "97319351"}]}, "id": "1181996215275122689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618275238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622833144836098"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:13:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181996129262723072"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181996129262723072", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901988901375660032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:13:20.000Z", "lang": "es", "text": "@LunaRobello Jjjajajaja el suicida Arguello", "edit_history_tweet_ids": ["1181996079421755400"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6595, "type": "Person", "normalized_text": "Arguello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LunaRobello", "id": "1038400412"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038400412", "id": "1181996079421755400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971874523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181992681586806789"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 136, "tag": "IDPAC"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "IDPAC"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LCnWlFypaA", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1181995982390734848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCnWlFypaA", "media_key": "3_1181995977928069120"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "BogotaParticipa", "id": "85905016"}, {"start": 154, "end": 165, "username": "SePuedeSer", "id": "949761751"}, {"start": 200, "end": 212, "username": "GMT_Agencia", "id": "286471066"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:12:57.000Z", "lang": "es", "text": "ESTA NOCHE 8:00pm @teatroaronna CLUB SUICIDA BUSCA de @3DProducciones1  Iniciativa ganadora de la convocatoria Uno+Uno= Todos del #IDPAC @BogotaParticipa @SePuedeSer \nM\u00e1s info https://t.co/qr0yNiWoJn @GMT_Agencia https://t.co/LCnWlFypaA", "edit_history_tweet_ids": ["1181995982390734848"], "id": "1181995982390734848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "139824862"}, {"created_at": "2019-10-09T18:12:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995981598085126"], "id": "1181995981598085126", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899119172382318592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:12:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995917118971904"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}]}, "id": "1181995917118971904", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58813393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:12:27.000Z", "lang": "pt", "text": "a vdd \u00e9 que fazer meme com qlqr coisa q matou pessoas, como nazismo, chernobyl, doen\u00e7as s\u00e9rias etc. n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado e FODASE se \u00e9 \"s\u00d3 PiAdA\", vai tomar no cu isso sim", "edit_history_tweet_ids": ["1181995859069853702"], "id": "1181995859069853702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057775386841485312"}, {"created_at": "2019-10-09T18:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995584603017216"], "id": "1181995584603017216", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805107734861516800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:11:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995584309338113"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181995584309338113", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365343322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995210815016968"], "id": "1181995210815016968", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045594596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:46.000Z", "lang": "es", "text": "@salvemosmagdale @JorgeDCG har\u00eda lo mismo que el suicida? \ud83e\udd13", "edit_history_tweet_ids": ["1181995181891031040"], "in_reply_to_user_id": "1425522733", "id": "1181995181891031040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080131329914748928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181661787709530112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995180448210945"], "id": "1181995180448210945", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059183631787347968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carlos_G_P_: Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Fr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995151318769676"], "id": "1181995151318769676", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986151025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982930769457152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_G_P_", "id": "309293727"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995099472961537"], "id": "1181995099472961537", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074378367355576320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995090811727872"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181995090811727872", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107806679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ops_Paraguay: \ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181995014802563072"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "id": "1181995014802563072", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448566767767553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181992070216605703"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "@PidgeyGordo Ya que @LeroyJelkins y @PidgeyGordo son los \u00fanicos que me contestan, hagamos un pacto suicida weee, como en la pel\u00edcula esa donde los japos se matan todos al tiempo", "edit_history_tweet_ids": ["1181995013623996416"], "in_reply_to_user_id": "768268091109347332", "id": "1181995013623996416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958858956", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181989454015283201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PidgeyGordo", "id": "768268091109347332"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "PidgeyGordo", "id": "768268091109347332"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:08:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181994981566898176"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181994981566898176", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045887469143691264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:08:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181994980056932352"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181994980056932352", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759469175551193093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:08:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994835508711426"], "id": "1181994835508711426", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765027401491415040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:08:15.000Z", "lang": "es", "text": "Todo el mundo sabe que t\u00fa y yo somos arte suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181994799974551553"], "id": "1181994799974551553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987500810"}, {"created_at": "2019-10-09T18:08:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@kabumesports Meu cachorro ouviu essa m\u00fasica e depois se matou se jogando da ponte, prende o seu na coleira para q ele n\u00e3o se mate", "edit_history_tweet_ids": ["1181994775693742081"], "in_reply_to_user_id": "2432077394", "id": "1181994775693742081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178438321913188358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990776412262400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kabumesports", "id": "2432077394"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:07:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994669615517697"], "id": "1181994669615517697", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954050930701414402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:07:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181994631153799168"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181994631153799168", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891008704224653313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "@gabrielaa_rb Tengo entendido que la depresi\u00f3n en s\u00ed se instaura/intensifica en invierno y la gente se suicida en primavera simplemente porque en invierno no tienen nisiquiera la suficiente energ\u00eda para hacerlo", "edit_history_tweet_ids": ["1181994561406750721"], "in_reply_to_user_id": "105562153", "id": "1181994561406750721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "470309881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973058539667456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielaa_rb", "id": "724961556296032260"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994543941591040"], "id": "1181994543941591040", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444925817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:06:42.000Z", "lang": "es", "text": "me va a explotar la cabeza con todo lo que estoy estudiando y encima me faltan otras 3 materias m\u00e1s sumado a un oral y una cartulina explicada. Alguien me suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1181994410369794048"], "id": "1181994410369794048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951874118156210176"}, {"created_at": "2019-10-09T18:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida te https://t.co/bkMOMnuSi4", "edit_history_tweet_ids": ["1181994181499260928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bkMOMnuSi4", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardobalanc1/status/1181688122230415361", "display_url": "twitter.com/bernardobalanc\u2026"}]}, "id": "1181994181499260928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1122852901267832833"}, {"created_at": "2019-10-09T18:05:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "edit_history_tweet_ids": ["1181994159953063937"], "id": "1181994159953063937", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910498398612094976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:05:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994105146138625"], "id": "1181994105146138625", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802692982637989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:05:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994075697885189"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181994075697885189", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181994054378229762"], "id": "1181994054378229762", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35276042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:04:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993889311416322"], "id": "1181993889311416322", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414785227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:04:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993844021321728"], "id": "1181993844021321728", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129846505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:04:23.000Z", "lang": "es", "text": "@nescu_xd se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181993828531789824"], "in_reply_to_user_id": "1014834410733146117", "id": "1181993828531789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "437834642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181724731545997312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nescu_xd", "id": "1014834410733146117"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:04:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993763511705602"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181993763511705602", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22735093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993597052313600"], "id": "1181993597052313600", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983997460732407809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:03:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181993525740785665"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181993525740785665", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423196954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:03:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181993515984793600"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "id": "1181993515984793600", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711275127493758976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:03:08.000Z", "lang": "es", "text": "@mariososa29's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1181993513229197315"], "id": "1181993513229197315", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339456008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:02:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993395973218304"], "id": "1181993395973218304", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964578922166763525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:02:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carlos_G_P_: Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Fr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993336783200260"], "id": "1181993336783200260", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50134116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982930769457152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Carlos_G_P_", "id": "309293727"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181993315295776768"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181993315295776768", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013420448904867843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:01:57.000Z", "lang": "es", "text": "Alertan por alta prevalencia en adolescentes y j\u00f3venes Un estilo de vida saludable contribuye a evitar esas ideas Ciudad de M\u00e9xico. Octubre 08\u2019 2019. (Ntx).- El director del Centro de Investigaciones en Sistema... https://t.co/mnQsnYSo6F", "edit_history_tweet_ids": ["1181993214527627264"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.543, "type": "Place", "normalized_text": "de M\u00e9xico"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4465, "type": "Place", "normalized_text": "Ntx"}, {"start": 181, "end": 198, "probability": 0.3258, "type": "Organization", "normalized_text": "de Investigaciones"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/mnQsnYSo6F", "expanded_url": "http://verticediario.com/cada-40-segundos-un-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "verticediario.com/cada-40-segund\u2026"}]}, "id": "1181993214527627264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128115339072552962"}, {"created_at": "2019-10-09T18:01:39.000Z", "lang": "pt", "text": "nego n tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o grave eh o pai matar a filha..\n\nfoda-se se eh no jogo mas. matou", "edit_history_tweet_ids": ["1181993139105681408"], "id": "1181993139105681408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076146945205383170"}, {"created_at": "2019-10-09T18:01:36.000Z", "lang": "es", "text": "@lindabran1 @ALEX_CEDENO_R Codicia est\u00fapida y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181993128192102402"], "in_reply_to_user_id": "506405341", "id": "1181993128192102402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325123038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181989379734200320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lindabran1", "id": "506405341"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ALEX_CEDENO_R", "id": "404435063"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IMER_Noticias", "id": "35938292"}, {"start": 119, "end": 123, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:01:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IMER_Noticias: \u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181993035443458049"], "id": "1181993035443458049", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94006439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181982653400137729"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:00:34.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 ela se enforcou, anjinho :/ https://t.co/Dn0lyMczuE", "edit_history_tweet_ids": ["1181992868967260161"], "id": "1181992868967260161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941793223512612864", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Dn0lyMczuE", "expanded_url": "https://curiouscat.me/woniecoffe/post/1000659463?t=1570644034", "display_url": "curiouscat.me/woniecoffe/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:00:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181992822590902272"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181992822590902272", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16070733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181992673911201792"], "id": "1181992673911201792", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4787334861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:59:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora o Ivar se passou, matou p vidente que n faz nada p ngm", "edit_history_tweet_ids": ["1181992657356296198"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}]}, "id": "1181992657356296198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "291860657"}, {"created_at": "2019-10-09T17:59:02.000Z", "lang": "es", "text": "@El_buen_abogado S\u00edii, se necesitan huevos o ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181992480075665408"], "in_reply_to_user_id": "734502734582284289", "id": "1181992480075665408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855445768773283840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181949258062336004"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_buen_abogado", "id": "734502734582284289"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "estoy en el decanato y esto se puede considerar un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181992476837629952"], "id": "1181992476837629952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "80739933"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "Filipofest"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "Filipos"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Filipofest"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eladioillan9", "id": "212524568"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:58:09.000Z", "lang": "es", "text": "@eladioillan9 El 23 de octubre un servidor se suicida en Filipos, as\u00ed que se me ha ocurrido llamarlo #Filipofest", "edit_history_tweet_ids": ["1181992259367161857"], "in_reply_to_user_id": "212524568", "id": "1181992259367161857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148024219235704833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181992043024982017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"], "id": "1181992070216605703", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821"}, {"created_at": "2019-10-09T17:57:05.000Z", "lang": "es", "text": "Una causa sugerida relevante es que las cogniciones disfuncionales relacionadas con la auto-valoraci\u00f3n y con la evaluaciones de los estresores con predictores para la conducta suicida futura. (Klonsky 2015)", "edit_history_tweet_ids": ["1181991988725452803"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 204, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Klonsky 2015"}]}, "in_reply_to_user_id": "105624613", "id": "1181991988725452803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105624613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181991988016685056"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:56:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181991871385460738"], "id": "1181991871385460738", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273416268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181991829585190913"], "id": "1181991829585190913", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987450436385943558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:55:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto Certo Felipe, vc n\u00e3o acredita, mas que mal de vdd uma pessoa pode fazer enquanto acredita em astrologia? Eu n\u00e3o vi nenhum ditador usando astrologia para justificar seus preceitos e nem um assassino dizer que matou algu\u00e9m por ser ariano. Voc\u00ea ca\u00e7a astrologia como se fosse um mal.", "edit_history_tweet_ids": ["1181991693513568256"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1181991693513568256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "1666628425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990311901487104"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita\nSi bu ka kre colabora\nEnt\u00e3o nha mano \u00e9 midjor desvia", "edit_history_tweet_ids": ["1181991529105301505"], "id": "1181991529105301505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000001533264715776"}, {"created_at": "2019-10-09T17:54:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181991463862837249"], "id": "1181991463862837249", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933907630849916928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:54:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181991259524730880"], "id": "1181991259524730880", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752927148835540992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:53:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181991169372381186"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181991169372381186", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033894968857960448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:52:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181990911338860544"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181990911338860544", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963762533667606528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "@Xileone Possible partidario del cobarde suicida, o recoge taper llenos de la sra\n KK.", "edit_history_tweet_ids": ["1181990168913252352"], "in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1181990168913252352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181990095697727489"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181990095697727489", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:49:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181990066752819200"], "id": "1181990066752819200", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033033609886752769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:48:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181989738888269824"], "id": "1181989738888269824", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969984283103367170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:47:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989664409952256"], "id": "1181989664409952256", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205808041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:47:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@cyberdykee amiga mas esquadr\u00e3o suicida, liga da justi\u00e7a, superman, etc eu achei horr\u00edveis. eu sei que tem uma pegada mais obscura e real que a marvel nos filmes, mas eu achei que num momento eles tavam tentando imitar a marvel e ficou um lixo kkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1181989623993647104"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "justi\u00e7a"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.6335, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.4763, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cyberdykee", "id": "973771958625226753"}]}, "in_reply_to_user_id": "973771958625226753", "id": "1181989623993647104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48810936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181987648212217856"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:47:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989613394677760"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1181989613394677760", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47790782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "@StarTrance1 Suicida? No caer\u00e1 esa breva... \n\nhttps://t.co/Nr12IUHY4E", "edit_history_tweet_ids": ["1181989576094691328"], "in_reply_to_user_id": "745248542973886465", "id": "1181989576094691328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876506639226064898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181926444227862528"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Nr12IUHY4E", "expanded_url": "http://baricocha.blogcindario.com", "display_url": "baricocha.blogcindario.com", "status": 200, "title": "Cuaderno \"Gran Jefe\"", "description": "Viernes, 18 de diciembre de 2020 El cual era tan progre que en vez de escribirle la tradicional carta a Los Reyes Magos y Papa Noel lo hacia a las Reinas magicas y Mama Noelia...fuigggggggggg...Hijo de pogres el cual le pidio a los reyes una bicicleta rosa para que no se la dejasen coger a la hermana...fuigggggggggg...para la tercera ola de la pandemia estuvo por cambiar el tipico abeto con adornos navide \u00f1 os por un cipres con crespones negros...fuigggggggggg...Juan Carlos Campo: \"Juancar\" para [...]", "unwound_url": "http://baricocha.blogcindario.com"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StarTrance1", "id": "1229145508289052677"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181989404434468868"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181989404434468868", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047175425498206208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "Podr\u00e9 entrenar box dos veces al d\u00eda? Acompa\u00f1enme en este viaje suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181989375317614594"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "box"}]}, "id": "1181989375317614594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119961587"}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:32.000Z", "lang": "it", "text": "Grazie @mthrfckrMC perch\u00e9 alla domanda \u201cQuale pittore \u00e8 morto suicida?\u201d ho avuto un flash... \n\u201cSono pazzo, mica Van Gogh!\u201d\nRisposta esatta! \ud83c\udf89", "edit_history_tweet_ids": ["1181989335295516675"], "id": "1181989335295516675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "313438790", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 18, "username": "mthrfckrMC", "id": "288043658"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989297282519041"], "id": "1181989297282519041", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080701478900240384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:46:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989294178816003"], "id": "1181989294178816003", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764508150229766144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989214507995138"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181989214507995138", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759081868255956992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agencia_Andina: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989173386870787"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "id": "1181989173386870787", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736670159365099525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988696645607426"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989140675604481"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181989140675604481", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41903639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181989123361558529"], "id": "1181989123361558529", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073996968547024896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989054436519936"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181989054436519936", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324040151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181989049860534273"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181989049860534273", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49524239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:45:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agencia_Andina: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988990955790337"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "id": "1181988990955790337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73971595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988696645607426"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988808562282496"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181988808562282496", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45346222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988790459613184"], "id": "1181988790459613184", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960654140694253574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "@NavaIpijo Desde hace 11 a\u00f1os, ha habido m\u00e1s \u00d3scar aparte del de Escuadr\u00f3n Suicida, Black Panther y Un Nuevo Universo?\n\nTe lo digo yo, NO.\n\nA ese per\u00edodo de sequ\u00eda le llamas reconocimiento al g\u00e9nero.\n\nDe verdad, me haces dudar cada vez m\u00e1s que tengas idea del cine.", "edit_history_tweet_ids": ["1181988776886845440"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Un Nuevo Universo"}]}, "in_reply_to_user_id": "801428644300197888", "id": "1181988776886845440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915630571904229378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181980775736119298"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988714354008065"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181988714354008065", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718077558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes https://t.co/Y5VftzDT9d https://t.co/gkRysEe0KT", "edit_history_tweet_ids": ["1181988696645607426"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Y5VftzDT9d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LZ0YvK", "display_url": "bit.ly/2LZ0YvK"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/gkRysEe0KT", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1181988696645607426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkRysEe0KT", "media_key": "3_1181980915360247808"}]}, "id": "1181988696645607426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40933920"}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carapanarana: Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988689997684741"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carapanarana", "id": "14203427"}]}, "id": "1181988689997684741", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56819028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181988580811522048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988583047155715"], "id": "1181988583047155715", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086587533729939456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I", "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}]}, "id": "1181988580811522048", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "author_id": "14203427"}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@iasmims_ \u00danico filme ruim dele q j\u00e1 vi foi Esqudrao suicida. Todos os outros amei, Jared no elenco era garantia de filme bom", "edit_history_tweet_ids": ["1181988509915242499"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Esqudrao"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "68235432", "id": "1181988509915242499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344445817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181937280128344078"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:09.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en su casa de colonia Antorchista https://t.co/tpPw3X3WtF", "edit_history_tweet_ids": ["1181988485902696448"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.5674, "type": "Place", "normalized_text": "Antorchista"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/tpPw3X3WtF", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/regional/se-suicida-en-su-casa-de-colonia-antorchista/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/regional/se-su\u2026"}]}, "id": "1181988485902696448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144358667"}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:55.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988425450344454"], "id": "1181988425450344454", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723862940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988401823850497"], "id": "1181988401823850497", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213223691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988350246428672"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}]}, "id": "1181988350246428672", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159743790195908608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181988320827461632"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "id": "1181988320827461632", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "7496912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "@tema0902 @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso @MartinVizcarraC El apra nunca muere... se suicida!!! https://t.co/86pdIoFXnw", "edit_history_tweet_ids": ["1181988316243210240"], "in_reply_to_user_id": "560309409", "id": "1181988316243210240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1059301067215773696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858017505087488"}], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/86pdIoFXnw", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1181988316243210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86pdIoFXnw", "media_key": "3_1181988308643205121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181988302645280768"], "id": "1181988302645280768", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854993210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:42:02.000Z", "lang": "es", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "edit_history_tweet_ids": ["1181988202984476678"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "id": "1181988202984476678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3288602728"}, {"created_at": "2019-10-09T17:41:48.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00e9 de mim ou a mulher atr\u00e1s dela matou se a rir no fim https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "edit_history_tweet_ids": ["1181988144989835269"], "id": "1181988144989835269", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "1105877619222945792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181675520456630272"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1ZIaVoEZTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272", "display_url": "twitter.com/MarcoDi2119110\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "@hannahmrazek Puedo ser suicida pero siempre del lado de pueblo trabajador", "edit_history_tweet_ids": ["1181987907747422209"], "in_reply_to_user_id": "426576338", "id": "1181987907747422209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1090751448491671552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984709124984832"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:40:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181987870397157378"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181987870397157378", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779275329915523072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:40:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o acredito que o Adilson vai escalar o Galhardo de novo no ataque. Cara, n\u00e3o d\u00e1 certo, n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 q ele se sente a vontade de jogar. No jogo passado, matou o cara em campo. Pq \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil um t\u00e9cnico fazer o simples?", "edit_history_tweet_ids": ["1181987692827070466"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}]}, "id": "1181987692827070466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888191177924784128"}, {"created_at": "2019-10-09T17:40:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181987691631644677"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181987691631644677", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073636509444644864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:39:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181987582944698374"], "id": "1181987582944698374", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916324672232357889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181987423749840896"], "id": "1181987423749840896", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164226360136654848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/K4xZ14iNk6", "expanded_url": "http://ow.ly/V48R50wGfj4", "display_url": "ow.ly/V48R50wGfj4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/K4xZ14iNk6 htt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181987402581192704"], "id": "1181987402581192704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169731131471728641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181879515246682113"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181987400358207489"], "id": "1181987400358207489", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256792727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:36:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986850141020171"], "id": "1181986850141020171", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377034175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:36:38.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en su casa de colonia Antorchista-https://t.co/P0uGDEbat6 https://t.co/HKutggKY2h", "edit_history_tweet_ids": ["1181986842167693314"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6331, "type": "Place", "normalized_text": "Antorchista"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/P0uGDEbat6", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/regional/se-suicida-en-su-casa-de-colonia-antorchista/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/regional/se-su\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HKutggKY2h", "expanded_url": "https://twitter.com/sucesosver/status/1181986842167693314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKutggKY2h", "media_key": "3_1181986840573829121"}]}, "id": "1181986842167693314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769881019"}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986671857979402"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1181986671857979402", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443344185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:48.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus Hab\u00eda un gordo suicida que hablaba lo mismo antes de su triste final, h\u00e1gase ver se\u00f1or. Me das penita.", "edit_history_tweet_ids": ["1181986633199095810"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1181986633199095810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906739207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957883837202432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181986557084999685"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181986557084999685", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899053114900320257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:25.000Z", "lang": "pt", "text": "\u2026 Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,", "edit_history_tweet_ids": ["1181986538659426307"], "id": "1181986538659426307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717102432283701248"}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "@ANTIROJO2019 @Mauriciomulder @Jesuine @IuliusAlfonsus 20 a\u00f1os de estudio en la casa del pueblo para involucrar a ni\u00f1os en mentiras? Ese es el repugnante @APRA_Oficial tan igual como su \u00faltimo corrupto l\u00edder suicida!!! \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "edit_history_tweet_ids": ["1181986516584816642"], "in_reply_to_user_id": "449323358", "id": "1181986516584816642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000795874858061830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181939434889056260"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ANTIROJO2019", "id": "449323358"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @WillyGrossman: Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986468929122306"], "id": "1181986468929122306", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822522438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181963452748881926"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WillyGrossman", "id": "51635581"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:35:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a Netflix matou o James eu vou fazer um panela\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1181986467847004162"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "id": "1181986467847004162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571434896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986403107909633"], "id": "1181986403107909633", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848014155797942272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:34:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986286648926208"], "id": "1181986286648926208", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052012740787822592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:34:03.000Z", "lang": "es", "text": "@RobertoLopezH Y de corte franquista-comunista suicida. Si es que fue un visionario...", "edit_history_tweet_ids": ["1181986192163770369"], "in_reply_to_user_id": "191638249", "id": "1181986192163770369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4803694888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181985578293833735"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoLopezH", "id": "191638249"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:33:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @_Orden_fenix_: En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986164493844480"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Orden_fenix_", "id": "959262746784206853"}]}, "id": "1181986164493844480", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907428024496394240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984873885687808"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ericaadaniela: e a uma semana atr\u00e1s matou se uma de 43, e estou no vel\u00f3rio porra meu pqp https://t.co/6vWgKJV5cd", "edit_history_tweet_ids": ["1181986133938454531"], "id": "1181986133938454531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248476341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181978767356547072"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6vWgKJV5cd", "expanded_url": "https://twitter.com/ericaadaniela/status/1181970167305244673", "display_url": "twitter.com/ericaadaniela/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ericaadaniela", "id": "876203351603646470"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:33:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181986102397325312"], "id": "1181986102397325312", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2344428073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.3932, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/WCCMluwV0i", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1181986070059274247/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCCMluwV0i", "media_key": "3_1181986058864660485"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:33:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M) https://t.co/WCCMluwV0i", "edit_history_tweet_ids": ["1181986070059274247"], "id": "1181986070059274247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1179119827665002496"}, {"created_at": "2019-10-09T17:33:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985965289738245"], "id": "1181985965289738245", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241677808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267182447157248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:33:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985957186289664"], "id": "1181985957186289664", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954595434810560517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "2SemanaNCS"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "quer\u00eda desaparecer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "COMECSO", "id": "370765467"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:33:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COMECSO: Jueves 10 | #2SemanaNCS\n\ud83d\udcd5Presentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adole\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985946021089280"], "id": "1181985946021089280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3029302409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181984716628660225"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 51, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 50, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:32:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985736079183872"], "id": "1181985736079183872", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887860002672840704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943860143874048"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dinamicamentemx: [1/2] .@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a Jo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985639639781379"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 90, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "Estatal de Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "id": "1181985639639781379", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181971998118952960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132004274003974"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181985549214769158"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}]}, "id": "1181985549214769158", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951044650281897984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181985488141467648"], "id": "1181985488141467648", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089609763124592641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "@schomenauer @ferres6 @ierrejon @MasPais_Es @MasMadridCM Lo \u00fanico verdadero es la estulticia de una divisi\u00f3n suicida e irresponsable. Las consecuencias las disfrutaremos tod@s, l@s izquierdistas pur@s y l@s impur@s. La derecha, encantada.", "edit_history_tweet_ids": ["1181985430075514881"], "in_reply_to_user_id": "2745734547", "id": "1181985430075514881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165365385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181981213172654080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "schomenauer", "id": "2745734547"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "ferres6", "id": "734410440"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "MasMadridCM", "id": "1083706989589483523"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985426212569088"], "id": "1181985426212569088", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090372463492546560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje o melhor amigo de um amigo meu de inf\u00e2ncia cometeu suic\u00eddio. Um garoto novo, com 19, 20 anos, que tirou a pr\u00f3pria vida em meio a depress\u00e3o. Eu nunca sei o que dizer numa hora dessas, mas sei que precisamos evoluir muito no trato com as doen\u00e7as mentais.", "edit_history_tweet_ids": ["1181985402061803522"], "id": "1181985402061803522", "geo": {"place_id": "f096ee2126f773f3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "318490313"}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:40.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida\n\nRodolfo estaba triste desde que se fue su compa\u00f1ero y, \u00faltimamente, miraba como distra\u00eddo. Un d\u00eda decidi\u00f3 colgarse del aire. Lo encontr\u00e9 muerto fuera de la pecera.", "edit_history_tweet_ids": ["1181985340841762821"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "id": "1181985340841762821", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "270089540"}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985316057604096"], "id": "1181985316057604096", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243046655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985254111956992"], "id": "1181985254111956992", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381736261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Deixa de ser babaca Cal, t\u00e1 ressentidinho pq ela matou uns prateadozinhos \u00e9? Ainda usa a desculpinha que era um soldado recebendo ordens pra se livrar da culpa pelos vermelhos que matou e quer dar li\u00e7\u00e3o de moral, insuport\u00e1vel do crlh", "edit_history_tweet_ids": ["1181985231613640704"], "in_reply_to_user_id": "4167131675", "id": "1181985231613640704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4167131675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984051042947073"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:08.000Z", "lang": "pt", "text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva se escondeu em uma propriedade rural\n\nhttps://t.co/BLW0vRE0Nc", "edit_history_tweet_ids": ["1181985207311831040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BLW0vRE0Nc", "expanded_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/", "display_url": "istoe.com.br/pm-que-matou-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/"}]}, "id": "1181985207311831040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "29913589"}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181985186860474368"], "id": "1181985186860474368", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156442798922641408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:29:55.000Z", "lang": "es", "text": "Me acabo de clavar como 10 pizzetas y estoy por ir al gym a empezar una nueva rutina. Soy suicida nivel 5", "edit_history_tweet_ids": ["1181985152815308801"], "id": "1181985152815308801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424136745"}, {"created_at": "2019-10-09T17:29:11.000Z", "lang": "pt", "text": "acredito que desejar a morte de um cara que matou a mulher, cortou os peda\u00e7os e deu pro cachorro comer n\u00e3o seja pecado. \ne se for foda-se, eu quero \u00e9 pecar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181984969754910727"], "id": "1181984969754910727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2448353891"}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:51.000Z", "lang": "en", "text": "@CarlynMcmxii @Mingo_24 Suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1181984883670949889"], "in_reply_to_user_id": "618532995", "id": "1181984883670949889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618532995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181983728438001664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "mingo_24", "id": "1554674355358969856"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}]}, "id": "1181984873885687808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "959262746784206853"}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano as vezes eu penso em bue cenas tipo \u201cse eu me suicida se os problemas acabavam,mas e se piorarem?\u201dtipo sei l\u00e1 tenho tantas paranoias,minha mente ta dificil", "edit_history_tweet_ids": ["1181984773994090496"], "id": "1181984773994090496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163098889504903168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "2SemanaNCS"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CLAnYxXG3e", "expanded_url": "https://bit.ly/2ouDmWJ", "display_url": "bit.ly/2ouDmWJ"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nCKwau7avj", "expanded_url": "https://twitter.com/COMECSO/status/1181984716628660225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCKwau7avj", "media_key": "3_1181984710509187076"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 152, "username": "UNACAR", "id": "113733465"}, {"start": 165, "end": 172, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jueves 10 | #2SemanaNCS\n\ud83d\udcd5Presentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\u201d\n@UNACAR  #Campeche  @inspmx\n \n\ud83d\udc49https://t.co/CLAnYxXG3e https://t.co/nCKwau7avj", "edit_history_tweet_ids": ["1181984716628660225"], "id": "1181984716628660225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370765467"}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181984684219256836"], "id": "1181984684219256836", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746044587899297792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "Odio leer en el interior se un bar, el ruido me desconcentra y el alcohol me hace creerme un escritor suicida del XIX", "edit_history_tweet_ids": ["1181984466513862656"], "id": "1181984466513862656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1118058922974302209"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "2SemanaNCS"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KwtVjn3OnF", "expanded_url": "https://bit.ly/2VohTeh", "display_url": "bit.ly/2VohTeh"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/dRdF4LK1qr", "expanded_url": "https://twitter.com/COMECSO/status/1181984294392254465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRdF4LK1qr", "media_key": "3_1181984288776036352"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 152, "username": "UNACAR", "id": "113733465"}, {"start": 163, "end": 170, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:26:30.000Z", "lang": "es", "text": "Jueves 10 | #2SemanaNCS\n\ud83d\udcd5Presentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\u201d\n@UNACAR #Campeche @inspmx \n\n\ud83d\udc49https://t.co/KwtVjn3OnF https://t.co/dRdF4LK1qr", "edit_history_tweet_ids": ["1181984294392254465"], "id": "1181984294392254465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370765467"}, {"created_at": "2019-10-09T17:25:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181984066842890240"], "id": "1181984066842890240", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739901087881297921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:25:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Mas se a angel matou o Alex... Como vai ser hein? Ou eu perdi algo? Verdades secretas 2", "edit_history_tweet_ids": ["1181983991068549121"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "id": "1181983991068549121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57192775"}, {"created_at": "2019-10-09T17:25:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983933363294208"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1181983933363294208", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95197063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:24:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983844133670912"], "id": "1181983844133670912", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107448227513675776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:24:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983787179229185"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181983787179229185", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296177265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludMentalRM: El Psiquiatra Jes\u00fas Mesones, Vicepresidente de Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia, recuerda que cada 40 segundos se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983699539234816"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7466, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mesones"}, {"start": 66, "end": 98, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SaludMentalRM", "id": "1949998050"}]}, "id": "1181983699539234816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574471963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181892876101390336"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@raylezo Se \"suicida\" con dos tiros en la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1181983691813330945"], "in_reply_to_user_id": "839753557746253825", "id": "1181983691813330945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "332892159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181983186718474240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "raylezo", "id": "839753557746253825"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:23:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983593259847682"], "id": "1181983593259847682", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2466424771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:23:06.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida Stefano Becchetti, indagato per il fallimento di QuiGroup!: si \u00e8 gettato da un viadotto https://t.co/cs6xuHwH3t", "edit_history_tweet_ids": ["1181983437214900224"], "id": "1181983437214900224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cs6xuHwH3t", "expanded_url": "http://bit.ly/35jOt5B", "display_url": "bit.ly/35jOt5B"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:23:05.000Z", "lang": "it", "text": "Crac Qui!Group: suicida Becchetti, era l'amministratore della Pasticceria Svizzera https://t.co/J8mBoeBeeH", "edit_history_tweet_ids": ["1181983434782183424"], "id": "1181983434782183424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/J8mBoeBeeH", "expanded_url": "http://bit.ly/2OAHQ8P", "display_url": "bit.ly/2OAHQ8P"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:22:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983218389700613"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181983218389700613", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902561357199015937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181983195954401280"], "id": "1181983195954401280", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059234279903973376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 245, "tag": "VesuviusNoSeCierra"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FvnigaKqCw", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/economia/vesuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:21:05.000Z", "lang": "es", "text": "Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Frente a una econom\u00eda suicida que se lucra de nuestra miseria: nacionalizaci\u00f3n y control de la producci\u00f3n #VesuviusNoSeCierra \n\nhttps://t.co/FvnigaKqCw", "edit_history_tweet_ids": ["1181982930769457152"], "id": "1181982930769457152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "309293727"}, {"created_at": "2019-10-09T17:20:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982866202337280"], "id": "1181982866202337280", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147954834517024768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982768563138560"], "id": "1181982768563138560", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307657281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:20:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982766730240000"], "id": "1181982766730240000", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016559678589997058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 123, "end": 152, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E7YUvsLO45", "expanded_url": "http://bit.ly/2nABmfi", "display_url": "bit.ly/2nABmfi"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 104, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco del D\u00eda Mundial de la Salud Mental, difundi\u00f3 un video con informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo aprender a reconocer las se\u00f1ales de alerta de suicidio\n\nhttps://t.co/E7YUvsLO45", "edit_history_tweet_ids": ["1181982653400137729"], "id": "1181982653400137729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35938292"}, {"created_at": "2019-10-09T17:19:57.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ain nossa... meu filho se matou pq tava com depress\u00e3o... a gente n\u00e3o tinha dinheiro pra lev\u00e1-lo num psic\u00f3logo... \"\nImagino agr o n\u00f3 que t\u00e1 na cabe\u00e7a da gadosfera https://t.co/Uo0DVCD12l", "edit_history_tweet_ids": ["1181982646672474112"], "id": "1181982646672474112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164861119", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Uo0DVCD12l", "expanded_url": "https://istoe.com.br/bolsonaro-veta-pl-que-exigia-psicologia-e-assistencia-social-em-escolas-publicas/", "display_url": "istoe.com.br/bolsonaro-veta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:19:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982618562248705"], "id": "1181982618562248705", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975898610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982602556780549"], "id": "1181982602556780549", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011440271404552193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982548202840064"], "id": "1181982548202840064", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169607012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:19:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@TheLucasLange Concordo plenamente, pois se o senhor tivesse o m\u00ednimo de leitura sobre esse cr\u00e1pula, que j\u00e1 matou tantas pessoas e especialmente gays, n\u00e3o o defenderia.\nRecomendo o \"Verdadeiro Che Guevara\" de Humberto Fontova, super barato na Amazon.\nAbra\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181982530536460293"], "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 203, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Verdadeiro Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 224, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Fontova"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8234, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "id": "1181982530536460293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169277608053432320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181980668814925825"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:19:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EfemeridesSV: HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982480615841793"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfemeridesSV", "id": "1044296178"}]}, "id": "1181982480615841793", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017966909680168960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181165780144185344"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "canale5"}, {"start": 148, "end": 160, "tag": "Pomeriggio5"}, {"start": 163, "end": 175, "tag": "noneladurso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ri_Ghetto", "id": "1278858271"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:18:50.000Z", "lang": "it", "text": "@Ri_Ghetto Infatti non capisco questa scelta suicida di #canale5. I reality servivano anche a dare linfa vitale a molti altri programmi della rete. #Pomeriggio5 e #noneladurso per primi. Vedremo...", "edit_history_tweet_ids": ["1181982366472036354"], "in_reply_to_user_id": "1278858271", "id": "1181982366472036354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914825666280947713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181929768633208832"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:18:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982326709985281"], "id": "1181982326709985281", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930551416418111488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:18:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982318891802627"], "id": "1181982318891802627", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043650085480005633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:17:49.000Z", "lang": "it", "text": "Crac Qui! Group, suicida Becchetti https://t.co/2Pd3EOM1kT", "edit_history_tweet_ids": ["1181982110430576640"], "id": "1181982110430576640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/2Pd3EOM1kT", "expanded_url": "http://bit.ly/2or4HsQ", "display_url": "bit.ly/2or4HsQ"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:17:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181982072111583232"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181982072111583232", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099813793457152000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:16:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @programapanico: \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181981872261349376"], "id": "1181981872261349376", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181962297180397574"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/mT4bR7mWkp", "edit_history_tweet_ids": ["1181981830737747968"], "id": "1181981830737747968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296532343", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/mT4bR7mWkp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/10/03/madrid/1570119299_852414.html?ssm=FB_CC&fbclid=IwAR19DlZ62nUm7taUdlZVv53nRN914HhtUJhAr60MqVtkbN1pwfU71Fs-n-c", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/10/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:15:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181981511622561795"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181981511622561795", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175893765493600266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "Si me canse de olvidar fue porque el olvido es la pastilla suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181981315555631104"], "id": "1181981315555631104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229978629"}, {"created_at": "2019-10-09T17:14:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181981189843890176"], "id": "1181981189843890176", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992197221851521024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181981148907479041"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181981148907479041", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024423706091814912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:13:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181981135599001600"], "id": "1181981135599001600", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150076580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181980995807055874"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}]}, "id": "1181980995807055874", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707712094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:13:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181980983727394817"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}]}, "id": "1181980983727394817", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533263430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181980924411559942"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181980924411559942", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315204122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:11:44.000Z", "lang": "es", "text": "@angelcruz9805 @blink182 Por m\u00e1s princesa y suicida que seas, tqm. https://t.co/0dZdieaXoL", "edit_history_tweet_ids": ["1181980575562780672"], "in_reply_to_user_id": "448245798", "id": "1181980575562780672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "293447815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181978472429899777"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0dZdieaXoL", "expanded_url": "https://twitter.com/Robetohme13/status/1181980575562780672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dZdieaXoL", "media_key": "16_1181980563781099520"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "blink182", "id": "6761682"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:11:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CmdoCMS: O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181980545040957442"], "id": "1181980545040957442", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2972999920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181668201199030273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CmdoCMS", "id": "992177466998476800"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:10:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @baladonEve: Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparabl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181980373439455232"], "id": "1181980373439455232", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244009935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181865458565369861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "baladonEve", "id": "815398905911398401"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:09:27.000Z", "lang": "pt", "text": "ana se matou \ud83d\udd92", "edit_history_tweet_ids": ["1181980002436423680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.689, "type": "Other", "normalized_text": "ana"}]}, "id": "1181980002436423680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863615836535361536"}, {"created_at": "2019-10-09T17:09:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979946157330432"], "id": "1181979946157330432", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106053849247305728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:09:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RodrigoRaynner: Pede pro t\u00e9cnico \"aproveitar\" um jogo contra o l\u00edder no Maracan\u00e3 cheio como \"chance\" pro moleke da base.\n\nV\u00e3o ter paci\u00ea\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979916272832514"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RodrigoRaynner", "id": "78437818"}]}, "id": "1181979916272832514", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176554257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181887476484513792"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:07:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Alex_h264 Pues a mi Escuadr\u00f3n Suicida me pareci\u00f3 buena y Letto me gust\u00f3 y no te digo Harley Quinn", "edit_history_tweet_ids": ["1181979629416046595"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Letto"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alex_h264", "id": "255008651"}]}, "in_reply_to_user_id": "255008651", "id": "1181979629416046595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205425166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957769764773888"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979463103455238"], "id": "1181979463103455238", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706576229537869824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @chiqui_avalos: Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979446129168385"], "id": "1181979446129168385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427766124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181728368653426694"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "chiqui_avalos", "id": "599355988"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979375710937089"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181979375710937089", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44234699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:06:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181979295016771585"], "id": "1181979295016771585", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:51.000Z", "lang": "pt", "text": "eu n me canso de esquadr\u00e3o suicida, se eu pudesse assistia todo dia", "edit_history_tweet_ids": ["1181978844099743744"], "id": "1181978844099743744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156342760795975681"}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978840559693824"], "id": "1181978840559693824", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088527088360005633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "e a uma semana atr\u00e1s matou se uma de 43, e estou no vel\u00f3rio porra meu pqp https://t.co/6vWgKJV5cd", "edit_history_tweet_ids": ["1181978767356547072"], "id": "1181978767356547072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "876203351603646470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181970167305244673"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6vWgKJV5cd", "expanded_url": "https://twitter.com/ericaadaniela/status/1181970167305244673", "display_url": "twitter.com/ericaadaniela/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978740227739648"], "id": "1181978740227739648", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039236173938548736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181978713816276993"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181978713816276993", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175722801300410368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:06.000Z", "lang": "es", "text": "Que pesada la gente que se te cuelga en el tel\u00e9fono eh. Cada d\u00eda tengo menos pulgas. Dentro de poco les voy a decir si Tenes ganas de charlar llama al 0800 atenci\u00f3n al suicida y d\u00e9jame trabajar en paz, pelotudes.", "edit_history_tweet_ids": ["1181978658346606592"], "id": "1181978658346606592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "793384016141512704"}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:50.000Z", "lang": "it", "text": "@Fabio_Ocampo40 Pinche loco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181978590646296576"], "in_reply_to_user_id": "1145146839479607296", "id": "1181978590646296576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733400852212244480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181894569815941120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fabio_Ocampo40", "id": "1145146839479607296"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978525059956737"], "id": "1181978525059956737", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356031577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978468868866053"], "id": "1181978468868866053", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169339201718013957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:18.000Z", "lang": "es", "text": "@vvicentelo Dile que no sale Batman, y se suicida! Jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1181978456420020225"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vvicentelo", "id": "225851188"}]}, "in_reply_to_user_id": "225851188", "id": "1181978456420020225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1368415081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181974795379970050"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:11.000Z", "lang": "es", "text": "Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes  https://t.co/TiSs3fG8O2 v\u00eda @Agencia_Andina", "edit_history_tweet_ids": ["1181978426477076481"], "id": "1181978426477076481", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "281776416", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TiSs3fG8O2", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-conducta-suicida-se-presenta-mas-afectados-conflictos-refugiados-o-migrantes-769159.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava!", "edit_history_tweet_ids": ["1181978382751408129"], "id": "1181978382751408129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247502892"}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:57.000Z", "lang": "es", "text": "@MissMirandaL hacemos pacto suicida, si est\u00e1s a gusto", "edit_history_tweet_ids": ["1181978369187106819"], "in_reply_to_user_id": "506148371", "id": "1181978369187106819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "538795843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181771656915759104"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978315651010566"], "id": "1181978315651010566", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072905633140236288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181978261892546560"], "id": "1181978261892546560", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000488425743667201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "eu nunca ganhei flores e acho um presente muito besta, se algu\u00e9m me desse eu iria agredecer o gesto porque sou um amorzinho mas na minha cabe\u00e7a eu ia pensar \"porra beloved o que eu vou fazer com essa merda de flor que tu matou pra me dar\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181978252858085377"], "id": "1181978252858085377", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "851651332943601665"}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181978183580704768"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181978183580704768", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767192117764624385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181978168107950081"], "id": "1181978168107950081", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037347042245394432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977863257559040"], "id": "1181977863257559040", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3848750063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:59:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cDe seguir la pol\u00edtica de recortes en #Brasil, una gran parte de la poblaci\u00f3n podr\u00e1 verse reducida a la condici\u00f3n de pa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977522646454275"], "id": "1181977522646454275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2741911017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181972590488719361"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977504761946114"], "id": "1181977504761946114", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811366593993342982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:59:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@PainhoZe Novamente, voc\u00ea alertar o amigo que, sei l\u00e1, tem tend\u00eancia suicida, em rela\u00e7\u00e3o a um filme \u00e9 diferente de sair em rede social afirmando que pessoas v\u00e3o matar ou morrer por causa de um filme. \u00c9 p\u00e2nico moral.", "edit_history_tweet_ids": ["1181977427997839371"], "in_reply_to_user_id": "4867088392", "id": "1181977427997839371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52815944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181971488389439488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PainhoZe", "id": "4867088392"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:58:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977357172781063"], "id": "1181977357172781063", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786953637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977331482710017"], "id": "1181977331482710017", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128824754197213184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:58:14.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlosBolsonaro apoiadores do presidente: queiroz, frota, mc rea\u00e7a (espancou a mulher e se matou) e esses filhos playboys mimados, violentos e frouxos. sem a arma na m\u00e3o batucam no tatame e choram.", "edit_history_tweet_ids": ["1181977181746020353"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1181977181746020353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125200665482027008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181948259411136512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:57:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181977059901558784"], "id": "1181977059901558784", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:57:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1181977011482451969"], "id": "1181977011482451969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181858219951570944"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oscarleon_abog: LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que cola\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181976908336177159"], "id": "1181976908336177159", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195534890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950942155018240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oscarleon_abog", "id": "718403378804604928"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:56:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@verdadesobreae1 imaginem essa dama manda todos irem pra l\u00e1 e do nada ta l\u00e1 ela que se suicidou uau", "edit_history_tweet_ids": ["1181976717700849664"], "in_reply_to_user_id": "1181592789542457345", "id": "1181976717700849664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181629896025657344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181974144725991424"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:56:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181976715154903040"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "id": "1181976715154903040", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45739338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181976662956822528"], "id": "1181976662956822528", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331819782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:56:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@manubsxx Se matou rindo e dps falou \"mas quem me dera\" KAJSAKAJAKAK", "edit_history_tweet_ids": ["1181976646561210368"], "in_reply_to_user_id": "957027140163252224", "id": "1181976646561210368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890274188388335616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181967487849684993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "manubsxx", "id": "957027140163252224"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Linares"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4113, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "facsa_ucm", "id": "1133834077579239424"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:56:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @facsa_ucm: \ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181976629784072192"], "id": "1181976629784072192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308343561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181973445367750658"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181976585085300738"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181976585085300738", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925395284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:54:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181976201969225731"], "id": "1181976201969225731", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553597928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181976165424254976"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181976165424254976", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94426754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:54:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181976163134115842"], "id": "1181976163134115842", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1609896044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:53:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@gio_fps Deu umas balas no come\u00e7o do jogo, e ele maio xingar eu me chamando de preto, pobre e emocionado que matou 30 pela primeira vez e fico se achando ????????????", "edit_history_tweet_ids": ["1181976091986149378"], "in_reply_to_user_id": "754122038156095489", "id": "1181976091986149378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754122038156095489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181975847957340162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gio_fps", "id": "732736940471164928"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:53:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975894962900992"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181975894962900992", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975633376808961"], "id": "1181975633376808961", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975630646321153"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181975630646321153", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177619539388964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:52:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @miguelastur44: En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975626397425671"], "id": "1181975626397425671", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700111031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181912903038963716"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "miguelastur44", "id": "766642067619581952"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:50:03.000Z", "lang": "es", "text": "Arranca la Carrera de quien se suicida primero \nM\u00ed pap\u00e1 o yo \n\nQue dicen mis tinistasS", "edit_history_tweet_ids": ["1181975119851331585"], "id": "1181975119851331585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053206676"}, {"created_at": "2019-10-09T16:49:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975064876597248"], "id": "1181975064876597248", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800574549246951424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:49:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181975050691530757"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181975050691530757", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2392103190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 132, "tag": "BatmanVSuperman"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M)\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974992965263360"], "id": "1181974992965263360", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171043525141684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181950776689561601"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181974843580977152"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181974843580977152", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811857528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181974637200232448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181974637200232448", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767430610164060161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974631420502016"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181974631420502016", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181974604262367232"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181974604262367232", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257639970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BencomoRusia: Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974603821916160"], "id": "1181974603821916160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139201035052998656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181961814617272322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BencomoRusia", "id": "1536375431301152769"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974598960795648"], "id": "1181974598960795648", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924302515356696577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:47:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974596817494022"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1181974596817494022", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778031831010643968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181947132707790848"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:47:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181974415946461185"], "id": "1181974415946461185", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294859535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:46:32.000Z", "lang": "es", "text": "El colega de trabajo es mi jefe \ud83e\udd23 Lo s\u00e9, soy suicida. https://t.co/bi4VfdUPRV", "edit_history_tweet_ids": ["1181974234094018563"], "id": "1181974234094018563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1718095494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967118973247492"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/bi4VfdUPRV", "expanded_url": "https://twitter.com/linaorde/status/1181967118973247492", "display_url": "twitter.com/linaorde/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:45:59.000Z", "lang": "es", "text": "@Arrowverso La de Escuadr\u00f3n Suicida est\u00e1 tremenda tambi\u00e9n.", "edit_history_tweet_ids": ["1181974098789969920"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "id": "1181974098789969920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074738326605832192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181939001458135043"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:45:50.000Z", "lang": "fr", "text": "@AkiiraKR se suppl\u00e9mentent pas, et le risque sera BEAUCOUP plus grand, \u00e9tant donn\u00e9 qu'un b\u00e9b\u00e9 humain est plus \u00e9thiquement important qu'un chat. D'autre part, tu consid\u00e8res le risque alimentaire du pauvre matou...sans penser \u00e0 la mort certaine du boeuf que l'on choisit de tuer", "edit_history_tweet_ids": ["1181974059539685376"], "in_reply_to_user_id": "938758323687608322", "id": "1181974059539685376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938758323687608322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973717372559361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AkiiraKR", "id": "4133879320"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:45:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181973913238167555"], "id": "1181973913238167555", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110715929044893698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/FOF5JZFWku", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5808091-pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/brasil/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/brasil/2019/10/5808091-pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia#foto=1"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva se escondeu em uma propriedade rural, onde recebeu informa\u00e7\u00f5es de que poderia ser morto. #ODia \n\nhttps://t.co/FOF5JZFWku", "edit_history_tweet_ids": ["1181973848981430274"], "id": "1181973848981430274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "17675497"}, {"created_at": "2019-10-09T16:44:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973830585192448"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1181973830585192448", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19118278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:44:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @2021_peru: Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los ha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973720388251648"], "id": "1181973720388251648", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181893949813714944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:44:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973608014499849"], "id": "1181973608014499849", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055146395081019392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973583498756097"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "id": "1181973583498756097", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876431215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Larissa_vcd Dessa ft a\u00ed s\u00f3 n\u00e3o morreu a Angel, pq a m\u00e3e se matou e ela matou o padrasto rico", "edit_history_tweet_ids": ["1181973571582738434"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Larissa_vcd", "id": "135220976"}]}, "in_reply_to_user_id": "135220976", "id": "1181973571582738434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011652472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973220876046336"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "amCelaya", "id": "90973634"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:43:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amCelaya: #Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/U21p9Ty\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973536681988096"], "id": "1181973536681988096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568679861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181967333184679938"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Tinha 23 anos, tava sofrendo de depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida e tinha acabado um relacionamento, chamei mainha p conversar gaguejando e chorando e contei tudo. Ela riu e disse que me amava enquanto eu continuava a desabar todo catarrento. Depois me ajudou com tudo e to vivo. https://t.co/yVvcy9igjp", "edit_history_tweet_ids": ["1181973512354967553"], "id": "1181973512354967553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "18938098", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/yVvcy9igjp", "expanded_url": "https://twitter.com/ChantFarrar/status/1181044579124043776", "display_url": "twitter.com/ChantFarrar/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181973511176441856"], "id": "1181973511176441856", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712426170827067392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1181973506927534080"], "id": "1181973506927534080", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852701496529563648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Linares"}, {"start": 252, "end": 266, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3116, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 253, "end": 265, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ihAUzuOFXB", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181973445367750658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihAUzuOFXB", "media_key": "3_1181973436526186496"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer, son factores de riesgo suicida en adolescentes maulinos.\n \nResultados preliminares de investigaci\u00f3n de Pablo M\u00e9ndez, acad\u00e9mico #Psicolog\u00edaUCM. https://t.co/ihAUzuOFXB", "edit_history_tweet_ids": ["1181973445367750658"], "id": "1181973445367750658", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:20.000Z", "lang": "es", "text": "Update de LoL: Perd\u00ed una partida ranked ayer. Gan\u00e9 mi l\u00ednea vs un Nasus, tir\u00e9 nexo de torre de top pero mi equipo no ayud\u00f3 a cerrar la partida. Ten\u00eda un jung suicida que s\u00ed hac\u00eda kills pero ning\u00fan objetivo, bot iba s\u00faper mal y el mid s\u00ed iba bien pero igual no buscaba objetivos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181973432541552640"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6009, "type": "Organization", "normalized_text": "Nasus"}]}, "id": "1181973432541552640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308031787"}, {"created_at": "2019-10-09T16:43:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@piobren0 Ai que voc\u00ea se engana... Ela \u00e9 uma galinha preta, matou nazistas enquanto estava na guerra e pisou neles com o Jordan!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1181973373578072064"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piobren0", "id": "922602548476989440"}]}, "in_reply_to_user_id": "922602548476989440", "id": "1181973373578072064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836066598062542848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973086205353984"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:42:59.000Z", "lang": "ca", "text": "@nuriabenaiges \"Es va tirar pel forat de l'escala\" (...) No \u00e9s que tu siguis una mica desastre, \u00e9s que el m\u00f2bil \u00e9s suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1181973342091452417"], "in_reply_to_user_id": "217796009", "id": "1181973342091452417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225339248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181969402578833408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nuriabenaiges", "id": "217796009"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jota_Bosco: @BolsonaroSP E se a m\u00e3e do cara que matou John Lennon tivesse abortado?", "edit_history_tweet_ids": ["1181973276689620992"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Jota_Bosco", "id": "26047901"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1181973276689620992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43330406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181795200810782721"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @arisze27: @exitosape Pla\u00f1idera en el f\u00e9retro  del suicida,ah\u00ed  empez\u00f3 su alucinaci\u00f3n. https://t.co/nEj7fw9gis", "edit_history_tweet_ids": ["1181973248931766274"], "id": "1181973248931766274", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232579139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181943972488454147"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/nEj7fw9gis", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1181943972488454147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEj7fw9gis", "media_key": "3_1181943970064191489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:42:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181973117314519044"], "id": "1181973117314519044", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1701662358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:41:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181972891501518854"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "id": "1181972891501518854", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44163333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:40:25.000Z", "lang": "pt", "text": "No fim, n\u00e3o mostraram ainda o que aconteceu com o Jericho apesar de ter ficado subtendido que o Dick matou ele, o que \u00e9 plaus\u00edvel se vc considerar o momento, mas sem sentido se considerar o fator personalidade Robin/Nightwing (Nightwing trabalha pra pol\u00edcia futuramente c'mon)", "edit_history_tweet_ids": ["1181972694646038532"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Jericho"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 216, "end": 224, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Nightwing"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Nightwing"}]}, "in_reply_to_user_id": "3846715811", "id": "1181972694646038532", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3846715811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181972692691488768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nxTYPHcQa7", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 241, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"\u201cDe seguir la pol\u00edtica de recortes en #Brasil, una gran parte de la poblaci\u00f3n podr\u00e1 verse reducida a la condici\u00f3n de parias. Ser\u00e1 un pueblo ignorante, sin ense\u00f1anza de calidad, y enfermo, por no poder cuidar su salud\u201d. \n\nLee a @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPHcQa7\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181972590488719361"], "id": "1181972590488719361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188772094"}, {"created_at": "2019-10-09T16:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, preferi callar a esta hora de la vida, es lo mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1181972577255907328"], "id": "1181972577255907328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050398406370299905"}], "includes": {"users": [{"location": "mexico", "username": "TigreCeballos", "verified": false, "name": "TigreCeballos", "public_metrics": {"followers_count": 5733, "following_count": 5619, "tweet_count": 601062, "listed_count": 108}, "id": "156053978"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"location": "Ayacucho", "username": "Zuucuuu", "verified": false, "name": "Emiliano", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 595, "tweet_count": 10818, "listed_count": 1}, "id": "1254229183"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "JuanchiEgido", "verified": false, "name": "Juan Ignacio Egido", "public_metrics": {"followers_count": 37104, "following_count": 733, "tweet_count": 47054, "listed_count": 210}, "id": "965263987"}, {"username": "caporix", "verified": false, "name": "Caporix (Cosorix)", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 3393, "tweet_count": 87939, "listed_count": 12}, "id": "948662142"}, {"location": "Ciudadana del mundo", "username": "_thecoconut", "verified": false, "name": "Rani\u00f1a M\u00e1xica \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 179, "tweet_count": 7061, "listed_count": 0}, "id": "375230138"}, {"location": "Galicia", "username": "Xunta", "verified": true, "name": "Xunta de Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 198824, "following_count": 200, "tweet_count": 36907, "listed_count": 965}, "id": "176767978"}, {"location": "reggio emilia italia", "username": "monicamondini", "verified": false, "name": "monica \u00e7a suffit", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 469, "tweet_count": 64799, "listed_count": 6}, "id": "594725434"}, {"username": "OnyxTheCat_", "verified": false, "name": "Diamond \ud83c\udf83 19 days \ud83e\udd94\ud83c\udf3f #SonicFrontiers", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 447, "tweet_count": 47567, "listed_count": 5}, "id": "879146546637484032"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "treplunk86", "verified": false, "name": "desesperancita", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 49, "tweet_count": 17366, "listed_count": 1}, "id": "2243185435"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"location": "Espanha", "username": "walk3rN1", "verified": false, "name": "Pepe Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 725, "tweet_count": 21108, "listed_count": 2}, "id": "3358558185"}, {"username": "miguelastur44", "verified": false, "name": "Miguel Fdez", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 479, "tweet_count": 5558, "listed_count": 1}, "id": "766642067619581952"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "___eskimal", "verified": false, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 94, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "id": "1038869000648892417"}, {"location": "Lima, Per\u00fa.", "username": "DiegoDulanto", "verified": false, "name": "Diego Dulanto", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "id": "124347826"}, {"username": "esquinabaja", "verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "username": "Esther32837485", "verified": false, "name": "@Esther 32837485", "public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 17630, "tweet_count": 375428, "listed_count": 25}, "id": "1031615917212483585"}, {"username": "farasch", "verified": false, "name": "Farasch L. Reyloz", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1656, "tweet_count": 17223, "listed_count": 9}, "id": "213698201"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elpais_foto", "verified": false, "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "id": "87820155"}, {"location": "Cruz Alta, Brasil", "username": "vilani_tainan", "verified": false, "name": "Tainan Vilani", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 510, "tweet_count": 2269, "listed_count": 1}, "id": "809771143058063360"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "PericlesNBA", "verified": false, "name": "New Orleans P\u00e9ricles", "public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "id": "1079214261212250112"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LOrtigasB", "verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "831317079429115905"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"location": "Lima Peru", "username": "conescad", "verified": false, "name": "ace conescad", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2206, "tweet_count": 101953, "listed_count": 19}, "id": "51152434"}, {"location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd", "username": "XHespanol", "verified": true, "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 115992, "following_count": 23, "tweet_count": 101407, "listed_count": 1086}, "id": "722950850"}, {"username": "bambifairy_", "verified": false, "name": "aifos", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 255, "tweet_count": 12923, "listed_count": 5}, "id": "1098835922"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Sale_bustosss", "verified": false, "name": "salu", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 118, "tweet_count": 18304, "listed_count": 0}, "id": "1040642988647612417"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "elenaa_gr", "verified": false, "name": "La Bruja \ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 416, "tweet_count": 15574, "listed_count": 2}, "id": "130736094"}, {"location": "Colombia", "username": "edwin23551085", "verified": false, "name": "Edwin C", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1109, "tweet_count": 2678, "listed_count": 1}, "id": "2852500134"}, {"username": "amparocastro61", "verified": false, "name": "Amparo Castro Echeverri", "public_metrics": {"followers_count": 7449, "following_count": 6852, "tweet_count": 154496, "listed_count": 5}, "id": "1262966228"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "Jotafft", "verified": false, "name": "Jar", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 343, "tweet_count": 13612, "listed_count": 0}, "id": "985680727260921860"}, {"location": "Galicia", "username": "ppdegalicia", "verified": true, "name": "PP de Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 18182, "following_count": 943, "tweet_count": 77792, "listed_count": 260}, "id": "13494262"}, {"location": "Brazil", "username": "dwcwaynes", "verified": false, "name": "hawkgirl", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "id": "993298858296971264"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "Los Angeles, CA", "username": "AleBostero5", "verified": false, "name": "Alee\ud83d\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 343, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "id": "2500267556"}, {"location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "martiolguinn1", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 649, "tweet_count": 18015, "listed_count": 1}, "id": "2150159322"}, {"username": "royriojas", "verified": false, "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888"}, {"location": "Brazil", "username": "Rafael01Sith", "verified": false, "name": "Darth Paul Poor Traaaiiis", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 213, "tweet_count": 9591, "listed_count": 1}, "id": "160739178"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gmgsvader", "verified": false, "name": "Gabriel Souza", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 300, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "id": "46313335"}, {"location": "Brazil", "username": "tereza_boor", "verified": false, "name": "Maria Tereza Boor", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 340, "tweet_count": 3142, "listed_count": 2}, "id": "423345239"}, {"location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "username": "jairmearrependi", "verified": false, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "public_metrics": {"followers_count": 320441, "following_count": 1329, "tweet_count": 88582, "listed_count": 730}, "id": "1053378751189397504"}, {"location": "Callao, Peru", "username": "apterrones", "verified": false, "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "id": "268580914"}, {"username": "ArmandoDuglas", "verified": false, "name": "Armando Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 177, "tweet_count": 7113, "listed_count": 1}, "id": "635986857"}, {"location": "Brasil", "username": "Azinha81", "verified": false, "name": "Liza", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1350, "tweet_count": 7151, "listed_count": 2}, "id": "339946423"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "apyus", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234496, "listed_count": 422}, "id": "14579710"}, {"location": "Oraculo de Delfos-Bs.As. Argen", "username": "MariaMarilo287", "verified": false, "name": "Maria Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3845, "tweet_count": 140675, "listed_count": 10}, "id": "1570910438"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "monicafargioni", "verified": false, "name": "monica fargioni", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 5010, "tweet_count": 69467, "listed_count": 3}, "id": "167592021"}, {"location": "Mogi Mirim, Brasil", "username": "durante_duda", "verified": false, "name": "durante", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 622, "tweet_count": 7277, "listed_count": 0}, "id": "1011758394695454720"}, {"location": "Mogi Gua\u00e7u, Brasil", "username": "sckmach6", "verified": false, "name": "Amanda \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 730, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}, "id": "975200070541946880"}, {"location": "argentina", "username": "tinasolveyra", "verified": false, "name": "agustina solveyra\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 237, "tweet_count": 11467, "listed_count": 1}, "id": "127993057"}, {"location": "Junin, buenos aires", "username": "clarasolveyra", "verified": false, "name": "Clara\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 601, "tweet_count": 21329, "listed_count": 1}, "id": "1281549774"}, {"location": "SP Brasil ", "username": "RobertoZezinho", "verified": false, "name": "Z\u00c9 ROBERTO CPX", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4990, "tweet_count": 122872, "listed_count": 4}, "id": "603220613"}, {"username": "JuliettaCian2", "verified": false, "name": "Julietuk", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 324, "tweet_count": 10451, "listed_count": 1}, "id": "938147570643357696"}, {"username": "aricolla_", "verified": false, "name": "Colli", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 344, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}, "id": "1070722875286609921"}, {"username": "0edulima", "verified": false, "name": "du", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 276, "tweet_count": 3972, "listed_count": 0}, "id": "1153677008955760640"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Fernossauro", "verified": false, "name": "eurotripper", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 702, "tweet_count": 7781, "listed_count": 0}, "id": "971887088651198470"}, {"location": "Estoy contigo, siendo feliz.\ud83e\udd0d", "username": "holadoyascoxd", "verified": false, "name": "\uff26\uff32\uff21\uff2e\u3000\u6c38\u30c0\u30b3\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 53, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "id": "1106749865248346112"}, {"location": "Algun lugar en la bola", "username": "Lilith_Return", "verified": false, "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 478, "tweet_count": 31273, "listed_count": 5}, "id": "2399331450"}, {"location": "El Tigre de Roca", "username": "absurddheces", "verified": false, "name": "caca de vaca", "public_metrics": {"followers_count": 8648, "following_count": 354, "tweet_count": 50087, "listed_count": 56}, "id": "870710711759937542"}, {"username": "JazzNationBr", "verified": false, "name": "Jazz Nation \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5656, "following_count": 1683, "tweet_count": 48224, "listed_count": 43}, "id": "3305822071"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "euruan_andrade", "verified": false, "name": "Ruan", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "1144636309715259393"}, {"username": "edhiron88", "verified": false, "name": "emmanuel duran", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 82, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "313021019"}, {"location": "    \ud83c\udf17", "username": "wedwtch", "verified": false, "name": "liza \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 0, "tweet_count": 14965, "listed_count": 11}, "id": "849463449063231488"}, {"username": "JorgeLuisSaen13", "verified": false, "name": "Jorge Luis Saenz Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 337, "tweet_count": 42474, "listed_count": 0}, "id": "1150436650448773123"}, {"location": "Santa Clara, PE", "username": "irreverenteyq", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "id": "153198729"}, {"location": "florian\u00f3polis-sc", "username": "laricristinny", "verified": false, "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 985, "tweet_count": 11123, "listed_count": 1}, "id": "1862266249"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "username": "Fernanda_nunex", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 183, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "id": "3960224115"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "infernandaaa", "verified": false, "name": "nam \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 3484, "tweet_count": 60811, "listed_count": 3}, "id": "1717403372"}, {"username": "insiraumnick", "verified": false, "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "id": "970533641507016705"}, {"location": "Macondo...\u270c\ufe0f", "username": "MrGaminGrey", "verified": false, "name": "JokerGrey\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1044, "tweet_count": 201907, "listed_count": 18}, "id": "297884172"}, {"username": "cuentoexpres", "verified": false, "name": "cuentos diminutos", "public_metrics": {"followers_count": 10528, "following_count": 1497, "tweet_count": 5283, "listed_count": 160}, "id": "270089540"}, {"location": "Miraflores, Lima.", "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564330, "listed_count": 49}, "id": "3193276859"}, {"username": "carmendeate1", "verified": false, "name": "carmen de ate", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 36, "tweet_count": 10944, "listed_count": 0}, "id": "887693291298455553"}, {"location": "Galicia (Espa\u00f1a)", "username": "CESMGalicia", "verified": false, "name": "CESMGalicia", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 300, "tweet_count": 61264, "listed_count": 27}, "id": "1128637538"}, {"location": "Andalus\u00eda", "username": "soysori", "verified": false, "name": "Sori", "public_metrics": {"followers_count": 15299, "following_count": 1587, "tweet_count": 41570, "listed_count": 107}, "id": "42988696"}, {"username": "GabrielT1802", "verified": false, "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 511, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}, "id": "2500429327"}, {"location": "Santiago", "username": "rossyramirez_g", "verified": false, "name": "Rosa Ramirez G.", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1797, "tweet_count": 21720, "listed_count": 3}, "id": "1471726465"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "public_metrics": {"followers_count": 317705, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "id": "3517444829"}, {"username": "MarRodriguez150", "verified": false, "name": "Mary Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 405, "tweet_count": 244066, "listed_count": 12}, "id": "757611163282706432"}, {"location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890"}, {"location": "Lima", "username": "TrujiYo", "verified": false, "name": "Christopher Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 116075, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "id": "26874991"}, {"username": "Kaiserofl06", "verified": false, "name": "kaiser", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 4995, "tweet_count": 266126, "listed_count": 27}, "id": "205572384"}, {"location": "PERU", "username": "MAURICEVALERIA1", "verified": false, "name": "MAURICE VALERIANO", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612"}, {"location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ObservatorioCiu", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "id": "124608173"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "Chris_Rantin", "verified": false, "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 499, "tweet_count": 89085, "listed_count": 5}, "id": "840385741087735809"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "IgorLTavares", "verified": false, "name": "Igor Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 1884, "tweet_count": 100082, "listed_count": 26}, "id": "189584079"}, {"username": "campitossuber", "verified": false, "name": "Campitoss uber \u232c", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 416, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "id": "926258275640897537"}, {"location": "Tampico", "username": "nestor055", "verified": false, "name": "Nestor Flores", "public_metrics": {"followers_count": 36837, "following_count": 2579, "tweet_count": 22727, "listed_count": 37}, "id": "129417739"}, {"location": "Everywhere ", "username": "joselo_cooper", "verified": false, "name": "Joselo Cooper", "public_metrics": {"followers_count": 33325, "following_count": 1571, "tweet_count": 62702, "listed_count": 41}, "id": "83270962"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Sabah_Yacoubi", "verified": false, "name": "Sabah \u0635\u0628\u0627\u062d \u2764\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 891, "tweet_count": 42543, "listed_count": 22}, "id": "1119966769999904769"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "SaludMentalRM", "verified": false, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 727, "tweet_count": 11820, "listed_count": 45}, "id": "1949998050"}, {"location": "Villa Dolores, C\u00f3rdoba", "username": "oviedoagustinal", "verified": false, "name": "agus", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 627, "tweet_count": 61021, "listed_count": 0}, "id": "1026323887112564742"}, {"location": "Baires", "username": "MalenaCosta_", "verified": false, "name": "Male", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 625, "tweet_count": 58394, "listed_count": 2}, "id": "255306593"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "username": "lucianaccc", "verified": false, "name": "Luciana \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7278, "following_count": 4397, "tweet_count": 119652, "listed_count": 11}, "id": "4078514302"}, {"username": "carapanarana", "verified": false, "name": "Carapan\u00e3 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 98251, "following_count": 2822, "tweet_count": 189023, "listed_count": 490}, "id": "14203427"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "JuVitoria_Alves", "verified": false, "name": "Juh \ud83e\uddd9\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 120, "tweet_count": 31047, "listed_count": 0}, "id": "2550836941"}, {"username": "odio_nao", "verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149010, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"location": "[Ele/Dele]", "username": "problemarcio", "verified": false, "name": "marcinho \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 451, "tweet_count": 55629, "listed_count": 1}, "id": "156377132"}, {"location": "mexico", "username": "darianafesler", "verified": false, "name": "dariana fesler", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2681, "tweet_count": 114399, "listed_count": 20}, "id": "570888418"}, {"username": "ARTUROLOAYZA4", "verified": false, "name": "ARTURO LOLI", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "id": "4889983361"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "MTCCristiano", "verified": false, "name": "Milton Tejada C.", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 522, "tweet_count": 6554, "listed_count": 0}, "id": "1053443768"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "MTejadaC", "verified": false, "name": "Milton Manuel Tejada Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 3670, "following_count": 2399, "tweet_count": 46968, "listed_count": 22}, "id": "41675750"}, {"location": "Queimados, RJ, Brasil", "username": "AnaTeix93440659", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9AnaTeixeira", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 328, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "id": "1112641271422767104"}, {"location": "MILAN, ITALY", "username": "mumorini", "verified": false, "name": "MARIO UMBERTO MORINI", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 208, "tweet_count": 26348, "listed_count": 9}, "id": "17707845"}, {"location": "Rome", "username": "tempoweb", "verified": false, "name": "IL TEMPO", "public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "id": "78567974"}, {"username": "dgonzaor", "verified": false, "name": "Daniel Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 44, "tweet_count": 3320, "listed_count": 0}, "id": "2830568850"}, {"location": "Ciudadela", "username": "BeluAversa1", "verified": false, "name": "\ud835\udd39\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1965, "tweet_count": 22557, "listed_count": 0}, "id": "786218731798233088"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "leonm_eduardo", "verified": false, "name": "Carlos eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 538, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "id": "513456561"}, {"location": "Lima", "username": "Agencia_Andina", "verified": true, "name": "Agencia Andina", "public_metrics": {"followers_count": 746667, "following_count": 1765, "tweet_count": 605379, "listed_count": 2386}, "id": "40933920"}, {"location": "Tacna", "username": "gerloali", "verified": false, "name": "Gerardo Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 337, "tweet_count": 16955, "listed_count": 1}, "id": "937633351"}, {"location": "Le monde des ID\u00c9ES", "username": "SabinaSand", "verified": false, "name": "George Sand", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 61, "tweet_count": 12686, "listed_count": 9}, "id": "913668354"}, {"username": "lauri589", "verified": false, "name": "Lau Leguizamon \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 890, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}, "id": "1416490220"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "theRealTrueVoid", "verified": false, "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "id": "1044401469154349056"}, {"username": "LuciannaPorras", "verified": false, "name": "Lu\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 220, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "id": "3290573393"}, {"username": "MGabyMaschio", "verified": false, "name": "Gabriela Maschio", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 707, "tweet_count": 9377, "listed_count": 0}, "id": "542994317"}, {"location": "Buenos Aires y Montevideo", "username": "dardogasparre", "verified": false, "name": "DardoG", "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}, "id": "161838613"}, {"location": "Lima", "username": "jomardh", "verified": false, "name": "Matin Duran H.", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1525, "tweet_count": 74906, "listed_count": 2}, "id": "56865335"}, {"username": "luzmartinezOk", "verified": false, "name": "luz", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 808, "tweet_count": 39170, "listed_count": 0}, "id": "353792931"}, {"username": "jahernandezsilv", "verified": false, "name": "JorgeHern\u00e1ndezSilva", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1449, "tweet_count": 19652, "listed_count": 1}, "id": "587470298"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "RTultimahora", "verified": false, "name": "RT \u00daltima Hora", "public_metrics": {"followers_count": 382938, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "id": "961925545809281024"}, {"location": "Peru", "username": "eduardo_leon76", "verified": false, "name": "Enrique", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "id": "187612425"}, {"location": "Jap\u00e3o", "username": "2021_peru", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "id": "744867732793896960"}, {"location": "Ovunque", "username": "RememberMyScars", "verified": false, "name": "ARONORA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 0, "tweet_count": 13242, "listed_count": 0}, "id": "2962219487"}, {"location": "Milano", "username": "Sara_Uffa", "verified": false, "name": "Una Sara", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 633, "tweet_count": 8248, "listed_count": 8}, "id": "601151772"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "CLAUSARS", "verified": false, "name": "Claudia \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 419, "tweet_count": 15593, "listed_count": 0}, "id": "762636853"}, {"username": "unhelado", "verified": false, "name": "pau", "public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "id": "164743765"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Henriqu23673678", "verified": false, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "id": "798270259295821824"}, {"username": "Ori_Aylen_", "verified": false, "name": "\u047arii \ud83c\udf87\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 271, "tweet_count": 12888, "listed_count": 1}, "id": "3722438056"}, {"location": "Balcarce, Argentina", "username": "jazminmatias1", "verified": false, "name": "JazminMatiasPugliese", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 870, "tweet_count": 11957, "listed_count": 0}, "id": "709151966"}, {"location": "@pintor_de_humor en Instagram", "username": "Pintor_de_Humor", "verified": false, "name": "Pintor de humor", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 128, "tweet_count": 2280, "listed_count": 4}, "id": "4876258193"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Wadeleon_", "verified": false, "name": "Wade Le\u014dn", "public_metrics": {"followers_count": 7610, "following_count": 1667, "tweet_count": 131090, "listed_count": 2}, "id": "1081164611196465152"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "Aime_1", "verified": false, "name": "Aim\u00e9e \ud83e\uddb7\ud83e\udea5", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 519, "tweet_count": 94082, "listed_count": 21}, "id": "93314664"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "majutaaa", "verified": false, "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 296, "tweet_count": 34610, "listed_count": 0}, "id": "931361650539626496"}, {"location": "Neuqu\u00e9n ", "username": "Sxlenaleyva", "verified": false, "name": "SELENA", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 326, "tweet_count": 24136, "listed_count": 0}, "id": "4870904086"}, {"location": "real madrid cf ", "username": "jhcrf77", "verified": false, "name": "jh", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4833, "tweet_count": 210701, "listed_count": 0}, "id": "1707130584"}, {"location": "Peru", "username": "Santitos84", "verified": false, "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "id": "46392350"}, {"username": "marianferreyra_", "verified": false, "name": "M\u03b1ri\u03b1n", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 404, "tweet_count": 10974, "listed_count": 0}, "id": "1090770290924290048"}, {"location": "OOC +20", "username": "O96SYN", "verified": false, "name": "\uad8c \u2022 \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude59\ud835\ude6e", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1126, "tweet_count": 85969, "listed_count": 14}, "id": "704339446821462016"}, {"location": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1e \u2661", "username": "88CKHN", "verified": false, "name": "\uaddc \ud835\udc0a\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc0d.", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 377, "tweet_count": 72309, "listed_count": 15}, "id": "3241131281"}, {"location": "coimbra", "username": "cmrjpita", "verified": false, "name": "cmrjpita", "public_metrics": {"followers_count": 5334, "following_count": 1745, "tweet_count": 142594, "listed_count": 50}, "id": "296511906"}, {"location": "London/Brussels/Madrid/Lisbon", "username": "DuarteLevy", "verified": false, "name": "Duarte Levy", "public_metrics": {"followers_count": 6178, "following_count": 1096, "tweet_count": 58706, "listed_count": 202}, "id": "19136302"}, {"username": "LeonTemplar", "verified": false, "name": "Leo A", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 786, "tweet_count": 15602, "listed_count": 1}, "id": "1180520275605147648"}, {"username": "chochasanchez", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 178, "tweet_count": 29423, "listed_count": 1}, "id": "630743297"}, {"location": "s\u00e3o paulo", "username": "jotauIia", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 298, "tweet_count": 105960, "listed_count": 46}, "id": "38057175"}, {"username": "jotahal", "verified": false, "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "id": "51582927"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "mariade56063897", "verified": false, "name": "maria de lourdes cam", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "3234201936"}, {"location": "Londrina, Brasil", "username": "turnvatus", "verified": false, "name": "j\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 694, "tweet_count": 13849, "listed_count": 2}, "id": "324626446"}, {"location": "Santo Domingo, Ecuador", "username": "ERNESTO1984101", "verified": false, "name": "ERNESTO J", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 256, "tweet_count": 2723, "listed_count": 0}, "id": "886303557892308992"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "camilin86", "verified": false, "name": "Camilo Taufic M \ud83c\udfdf\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 56382, "following_count": 4242, "tweet_count": 52031, "listed_count": 93}, "id": "106514629"}, {"location": "Caja de zapatos.", "username": "Seikilos1000", "verified": false, "name": "Abimael Hern\u00e1ndez (Algol)\ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 4988, "tweet_count": 12776, "listed_count": 2}, "id": "938249796346941440"}, {"location": "Xoco, Benito Ju\u00e1rez", "username": "IMER_Noticias", "verified": false, "name": "IMER Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 38907, "following_count": 518, "tweet_count": 113235, "listed_count": 613}, "id": "35938292"}, {"username": "amnnp_", "verified": false, "name": "aman\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 170, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "id": "1062825649969287168"}, {"username": "RodrigoSain", "verified": false, "name": "Rodrigo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1690, "tweet_count": 244037, "listed_count": 3}, "id": "2207096826"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": "Brasil", "username": "o_hellcaster", "verified": false, "name": "F E L I P E (#LulaPresidente13)", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 238, "tweet_count": 11247, "listed_count": 0}, "id": "1311674029"}, {"location": "Brasil", "username": "startupdareal", "verified": false, "name": "Alberto Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "id": "932675351913926656"}, {"location": "Peru", "username": "PiedraOculta", "verified": false, "name": "Madame Rimat Ninsun \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 2855, "tweet_count": 30566, "listed_count": 12}, "id": "254728611"}, {"location": "Miami, FL", "username": "profcabarros", "verified": false, "name": "Professor Carlos Barros", "public_metrics": {"followers_count": 87765, "following_count": 811, "tweet_count": 20652, "listed_count": 121}, "id": "155623535"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AGimenezcabj", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 121, "tweet_count": 36813, "listed_count": 0}, "id": "1005588244225019904"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "mychemicalmath", "verified": false, "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 720, "tweet_count": 131195, "listed_count": 8}, "id": "457637742"}, {"username": "Obaladeosha2", "verified": false, "name": "Obaladeosha", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 27540, "listed_count": 0}, "id": "1143374502392410112"}, {"location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "username": "Ops_Paraguay", "verified": true, "name": "OPS OMS Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 15670, "following_count": 951, "tweet_count": 11919, "listed_count": 76}, "id": "277745821"}, {"location": "Santo Domingo, RD", "username": "OPSOMSRD", "verified": true, "name": "OPS/OMS Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 162, "tweet_count": 3459, "listed_count": 29}, "id": "1171448566767767553"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "avozenifink", "verified": false, "name": "daniel alberto", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 437, "tweet_count": 4885, "listed_count": 1}, "id": "2444835856"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "paulhnrq", "verified": false, "name": "paulo", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 625, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "id": "2757801466"}, {"username": "S0ffi4", "verified": false, "name": "Sofi \ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 273, "tweet_count": 8110, "listed_count": 0}, "id": "819341597276045312"}, {"location": "Convencilandia", "username": "tiocomadreja", "verified": false, "name": "Vil comadreja \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 616, "tweet_count": 27658, "listed_count": 1}, "id": "43131511"}, {"location": "San Javier, Argentina", "username": "priscilaaguzzi", "verified": false, "name": "Pri", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 220, "tweet_count": 20984, "listed_count": 0}, "id": "3718673056"}, {"location": "BARBADAS OURENSE", "username": "MargaPerez14", "verified": false, "name": "MARGA PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 609, "tweet_count": 10777, "listed_count": 4}, "id": "2651409288"}, {"location": "AQUI PERTIN ,LOGO ALI..MG", "username": "sandroamerico74", "verified": false, "name": "SANDRO AM\u00c9RICO\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 4927, "tweet_count": 28502, "listed_count": 0}, "id": "334217382"}, {"location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "username": "AnacondaFightbc", "verified": false, "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "609037720"}, {"location": " Macei\u00f3 Beach", "username": "durexELA", "verified": false, "name": "littleduda\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 739, "tweet_count": 43771, "listed_count": 2}, "id": "1149821862928691200"}, {"username": "ouniversocita", "verified": false, "name": "O universo cita", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 8, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "2581173434"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BrennSanabria", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 282, "tweet_count": 18985, "listed_count": 0}, "id": "965442684344328193"}, {"username": "Maggiecastt", "verified": false, "name": "Maggie Cast", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 245, "tweet_count": 12591, "listed_count": 1}, "id": "98552804"}, {"location": "Terra", "username": "BladeRu16253773", "verified": false, "name": "Vai Melhorar!!!", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 243, "tweet_count": 27750, "listed_count": 0}, "id": "1117551720882692096"}, {"username": "satteocaverio", "verified": false, "name": "satteoCAV(s)erio", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 444, "tweet_count": 37788, "listed_count": 9}, "id": "834902619831271424"}, {"username": "violeta_arias7", "verified": false, "name": "kurta", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 680, "tweet_count": 57627, "listed_count": 3}, "id": "2936663512"}, {"location": "Triandria, Greece", "username": "ibag27", "verified": false, "name": "caprica", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 423, "tweet_count": 23474, "listed_count": 0}, "id": "832761344076238848"}, {"location": "lanalogan \ud83c\udfe1 kenji k. ", "username": "jeabeorm", "verified": false, "name": "ju \ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1592, "tweet_count": 127918, "listed_count": 30}, "id": "734431133992116224"}, {"location": "Ciudad del Este, Paraguay ", "username": "astronautapy", "verified": false, "name": "Astronauta Viajero \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 465, "tweet_count": 30804, "listed_count": 1}, "id": "242296244"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ABCDigital", "verified": true, "name": "ABC Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1238134, "following_count": 97, "tweet_count": 296634, "listed_count": 1940}, "id": "28191953"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "a0_saraiva", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "id": "4818533320"}, {"username": "BGenebra", "verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "RevistaISTOE", "verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920193, "following_count": 425, "tweet_count": 152507, "listed_count": 4783}, "id": "29913589"}, {"location": "Mexico", "username": "tuiterodelpuebl", "verified": false, "name": "ElPoderdelPueblo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1021, "tweet_count": 23137, "listed_count": 2}, "id": "744926851370360832"}, {"location": "zgz", "username": "GloriaZbezda", "verified": false, "name": "\ud83c\udf77\ud83d\ude97\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 606, "tweet_count": 36714, "listed_count": 0}, "id": "2959439573"}, {"location": "Pontevedra, Galicia", "username": "crisfary76", "verified": false, "name": "\u1455\u1587I\u1515", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 673, "tweet_count": 4950, "listed_count": 1}, "id": "1320357223"}, {"username": "MariaPatry", "verified": false, "name": "MaryPaty", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 96, "tweet_count": 114932, "listed_count": 11}, "id": "66896668"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "pipogarcia98", "verified": false, "name": "Pipo", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 783, "tweet_count": 14243, "listed_count": 2}, "id": "2705111646"}, {"username": "b_acamposc1i267", "verified": false, "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "id": "859180118"}, {"username": "acrlordperu", "verified": false, "name": "edgar ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216"}, {"username": "pietrorami1910", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"username": "ttuchi_L", "verified": false, "name": "Tuchi\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 574, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}, "id": "4905220899"}, {"username": "luisveratorres1", "verified": false, "name": "luis vera  torres", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 102, "tweet_count": 59200, "listed_count": 4}, "id": "1586724445"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "Mone1976Mone", "verified": false, "name": "Simone #FORAMILICIANO", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1971, "tweet_count": 41556, "listed_count": 2}, "id": "3008130959"}, {"location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669815, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "id": "14594698"}, {"username": "ReciteSocial", "verified": false, "name": "Recite Social", "public_metrics": {"followers_count": 24279, "following_count": 0, "tweet_count": 2167101, "listed_count": 241}, "id": "3069279631"}, {"location": "Hortol\u00e2ndia - SP", "username": "leticaof", "verified": false, "name": "eai leti\u00e7a ta na \u00e1rea n\u00e9?!", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 473, "tweet_count": 28868, "listed_count": 13}, "id": "116075173"}, {"location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "fakegoat_", "verified": false, "name": "goat", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 395, "tweet_count": 24245, "listed_count": 0}, "id": "1018537608694157313"}, {"username": "Davr_Acld", "verified": false, "name": "Davr Acld", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 36, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "id": "915630571904229378"}, {"location": "Piracicaba - Londrina ", "username": "AdamoliHenrique", "verified": false, "name": "Rique Adamoli \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 302, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "id": "1151628762766807041"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "victorcouto____", "verified": false, "name": "joca\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 762, "tweet_count": 24926, "listed_count": 0}, "id": "4739685022"}, {"location": "k46", "username": "andreestaonline", "verified": false, "name": "aod!", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 4973, "tweet_count": 62027, "listed_count": 39}, "id": "53125435"}, {"location": "Argentina", "username": "perfume_gitano", "verified": false, "name": "amar es cuidar", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4977, "tweet_count": 10849, "listed_count": 0}, "id": "931671259628359682"}, {"username": "AnitaBeautyok", "verified": false, "name": "Anita", "public_metrics": {"followers_count": 10581, "following_count": 7373, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}, "id": "4195855403"}, {"location": "Anywhere ", "username": "Mariano_MF1", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mariano Martinez \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1507, "tweet_count": 185313, "listed_count": 17}, "id": "2265361730"}, {"location": "artigas, uy", "username": "katti_libindo", "verified": false, "name": "kat", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 904, "tweet_count": 44026, "listed_count": 0}, "id": "937521574407794688"}, {"location": "Benicarl\u00f3  - Espa\u00f1a", "username": "MariMoliner", "verified": false, "name": "Mari Carmen Moliner", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2442, "tweet_count": 47552, "listed_count": 7}, "id": "304265969"}, {"username": "Carlos_G_P_", "verified": false, "name": "Carlos GP", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 488, "tweet_count": 901, "listed_count": 0}, "id": "309293727"}, {"location": "Salta, Argentina", "username": "nogueracandelaa", "verified": false, "name": "Posh spice", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 141, "tweet_count": 24829, "listed_count": 0}, "id": "4498533382"}, {"location": "Colima Mexico", "username": "AFmedios", "verified": false, "name": "AFmedios", "public_metrics": {"followers_count": 21762, "following_count": 945, "tweet_count": 139715, "listed_count": 263}, "id": "43926196"}, {"username": "Xunta_c", "verified": false, "name": "Xunta_c", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 10, "tweet_count": 11837, "listed_count": 11}, "id": "1064851215606038528"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lourdesvbrun", "verified": false, "name": "Dr. Luloomis", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 381, "tweet_count": 70126, "listed_count": 13}, "id": "27579603"}, {"location": "A tiro de piedra.", "username": "eldengue", "verified": false, "name": "Denghoul \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 4944, "following_count": 357, "tweet_count": 83100, "listed_count": 46}, "id": "19274907"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "sergiobueno10", "verified": false, "name": "#teamagua", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 391, "tweet_count": 6385, "listed_count": 1}, "id": "370395361"}, {"location": "Illa de Mallorca ", "username": "LordbzB", "verified": false, "name": "Lord B.", "public_metrics": {"followers_count": 19263, "following_count": 751, "tweet_count": 201735, "listed_count": 159}, "id": "340310339"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243"}, {"location": "A la deriva", "username": "ClaroscuroReal", "verified": false, "name": "Claroscuro\u00ae Real", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2261, "tweet_count": 171775, "listed_count": 20}, "id": "169537459"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "rulka_", "verified": false, "name": "jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1061, "tweet_count": 34741, "listed_count": 0}, "id": "1028112170385588224"}, {"location": "Fremont, CA", "username": "JuanLui53439497", "verified": false, "name": "Juan Luis Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 253, "tweet_count": 1805, "listed_count": 0}, "id": "912886065836392448"}, {"username": "jdealthaus", "verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"username": "SuziReginaM", "verified": false, "name": "Suzana", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 76, "tweet_count": 15878, "listed_count": 0}, "id": "1110328903485272064"}, {"location": "Brasil", "username": "vuintrieri", "verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "id": "53282527"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TheLastFabeo", "verified": false, "name": "The LULAst F\u00e1beo\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 5731, "following_count": 1416, "tweet_count": 301090, "listed_count": 59}, "id": "71121742"}, {"username": "jeondefenses", "verified": false, "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 5301, "following_count": 1581, "tweet_count": 159235, "listed_count": 37}, "id": "2941231300"}, {"username": "carlobalista", "verified": false, "name": "Carlos A. Balista", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 54, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}, "id": "836812688521060354"}, {"location": "Curic\u00f3, Chile", "username": "MarianVicUni", "verified": false, "name": "Mariana Lazzaro-Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 422, "tweet_count": 2172, "listed_count": 1}, "id": "1103373887579013120"}, {"location": "Chile", "username": "facsa_ucm", "verified": false, "name": "Facultad Cs. de la Salud UCM", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 103, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "id": "1133834077579239424"}, {"username": "thaisolivier_", "verified": false, "name": "Tha\u00eds 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 587, "tweet_count": 26082, "listed_count": 4}, "id": "3083152537"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "vmarinho1978", "verified": false, "name": "Victor Marinho \u270a\ud83c\udfff #Vidas Negras Importam", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 976, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "id": "196410403"}, {"location": "small angry planet", "username": "pintocore", "verified": false, "name": "que tistreza remix", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 420, "tweet_count": 40019, "listed_count": 17}, "id": "52910613"}, {"location": "Firmat - Rosario ", "username": "angelesdituro", "verified": false, "name": "Angeles \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 964, "tweet_count": 29268, "listed_count": 0}, "id": "2324909238"}, {"username": "LuisRobertoBas6", "verified": false, "name": "Luis Roberto Bastidas Aponte", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3760, "tweet_count": 331963, "listed_count": 5}, "id": "954869107379396610"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "revolturas", "verified": false, "name": "Gloria H", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "id": "138239734"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "mereles_irina", "verified": false, "name": "\u026a\u0280\u026a\u0274\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 333, "tweet_count": 20343, "listed_count": 0}, "id": "1171594705567649792"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, CDMX", "username": "SrPaladin", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Eduardo Montes", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 4649, "tweet_count": 6411, "listed_count": 4}, "id": "618275238"}, {"location": "en el azul turquesa", "username": "liligcancun", "verified": false, "name": "Lily G de Madrigal", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3582, "tweet_count": 63702, "listed_count": 54}, "id": "97319351"}, {"username": "douglitch", "verified": false, "name": "glitchando VOTE LULA 13!!", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 565, "tweet_count": 40854, "listed_count": 0}, "id": "901988901375660032"}, {"username": "ZJPDigennaro", "verified": false, "name": "Jpdk5", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 165, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "id": "971874523"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "LunaRobello", "verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 722, "tweet_count": 35284, "listed_count": 1}, "id": "1038400412"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "OrgulloLGBT", "verified": false, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "id": "139824862"}, {"location": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ezeiza, Argentina", "username": "milagrosc_12", "verified": false, "name": "Mili\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 196, "tweet_count": 12262, "listed_count": 0}, "id": "899119172382318592"}, {"username": "arangc93", "verified": false, "name": "Arantxa", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 86, "tweet_count": 25830, "listed_count": 0}, "id": "58813393"}, {"location": "Mediterranean and Middle East", "username": "oriolandres", "verified": false, "name": "Oriol Andr\u00e9s Gallart", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3180, "tweet_count": 7336, "listed_count": 117}, "id": "255454378"}, {"location": "\ud83d\udcd6: blue lily lily blue \u24b6\u262d", "username": "czernywine", "verified": false, "name": "vavi;\ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1773, "tweet_count": 41423, "listed_count": 12}, "id": "1057775386841485312"}, {"location": "Esquina, Corrientes", "username": "JuanyOv2", "verified": false, "name": "Juaninacio", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 628, "tweet_count": 23310, "listed_count": 0}, "id": "805107734861516800"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "delaguila_mary", "verified": false, "name": "Mary Del Aguila", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 257, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "id": "3365343322"}, {"location": "thrice upon a time", "username": "fakerswife", "verified": false, "name": "bel \u1d40\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 327, "tweet_count": 93411, "listed_count": 2}, "id": "1045594596"}, {"username": "Peruxo4", "verified": false, "name": "Peruxo", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 186, "tweet_count": 3583, "listed_count": 0}, "id": "1080131329914748928"}, {"username": "salvemosmagdale", "verified": false, "name": "Salvemos Magdalena", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "id": "1425522733"}, {"username": "fallinintaylor", "verified": false, "name": "Mar ( Taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 311, "tweet_count": 8230, "listed_count": 0}, "id": "1059183631787347968"}, {"username": "TerukaP", "verified": false, "name": "Teruka la dama roja.", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 2040, "tweet_count": 301303, "listed_count": 41}, "id": "2986151025"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "ruizjuliet6a", "verified": false, "name": "j u", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 234, "tweet_count": 5906, "listed_count": 0}, "id": "1074378367355576320"}, {"username": "naturezaemclose", "verified": false, "name": "#PL490N\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1403, "tweet_count": 95872, "listed_count": 25}, "id": "107806679"}, {"username": "coffeandtv2", "verified": false, "name": "San Juantiago", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 120, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}, "id": "958858956"}, {"location": "En tu coraz\u00f3n.", "username": "PidgeyGordo", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 372, "tweet_count": 1692, "listed_count": 2}, "id": "768268091109347332"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "shotdeprata", "verified": false, "name": "Kolarov\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 4047, "tweet_count": 44953, "listed_count": 3}, "id": "1045887469143691264"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "_victorjoao7", "verified": false, "name": "Tolusao", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 534, "tweet_count": 2720, "listed_count": 0}, "id": "759469175551193093"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "MaiiaMaldonado", "verified": false, "name": "Bet\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 287, "tweet_count": 32812, "listed_count": 1}, "id": "765027401491415040"}, {"username": "Ximex_og", "verified": false, "name": "Ximena", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 138, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}, "id": "987500810"}, {"username": "jorgeoliveria2", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 489, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "id": "1178438321913188358"}, {"location": "Limeira, Brasil", "username": "kabumesports", "verified": true, "name": "KaBuM! Esports #WeAreNinjas #GOKABUM", "public_metrics": {"followers_count": 125925, "following_count": 150, "tweet_count": 14559, "listed_count": 229}, "id": "2432077394"}, {"username": "LacostAnastasia", "verified": false, "name": "Anastasia", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 141, "tweet_count": 5008, "listed_count": 2}, "id": "954050930701414402"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "rafelaaaa", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 207, "tweet_count": 45537, "listed_count": 0}, "id": "891008704224653313"}, {"location": "CHILE", "username": "nacha_vergara", "verified": false, "name": "maig", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 262, "tweet_count": 8960, "listed_count": 2}, "id": "470309881"}, {"location": "Yavin IV", "username": "grfbl", "verified": false, "name": "gabielena \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1286, "tweet_count": 89982, "listed_count": 4}, "id": "105562153"}, {"username": "Florbj06", "verified": false, "name": "f l o r", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 251, "tweet_count": 19529, "listed_count": 1}, "id": "2444925817"}, {"location": "villa pueyrredon", "username": "orneeazuul", "verified": false, "name": "lola", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 218, "tweet_count": 11028, "listed_count": 1}, "id": "951874118156210176"}, {"location": "Oporto, Portugal", "username": "nunoscoop", "verified": false, "name": "scoop", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 225, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}, "id": "1122852901267832833"}, {"location": "Mantova, Lombardia", "username": "Franca32833698", "verified": false, "name": "Franca", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 102, "tweet_count": 15199, "listed_count": 0}, "id": "910498398612094976"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "id": "497995758"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_martinacamila", "verified": false, "name": "Martina \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 160, "tweet_count": 61766, "listed_count": 0}, "id": "802692982637989888"}, {"location": "Talara -Per\u00fa", "username": "esicu", "verified": false, "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "id": "251713234"}, {"location": "Chill\u00e1n Viejo, Chile", "username": "gonzalo__salas", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 4250, "tweet_count": 7504, "listed_count": 21}, "id": "35276042"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina \ud83d\udccd", "username": "florenciapazos3", "verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 758, "tweet_count": 36101, "listed_count": 9}, "id": "414785227"}, {"location": "Rosario, Santa Fe, Argentina.", "username": "Keca28", "verified": false, "name": "Ma Ang\u00e9lica Planes", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 141, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "id": "129846505"}, {"location": "Argentina", "username": "_feelinara", "verified": false, "name": "Feeli \u2661 (study hiatus \ud83d\udcda)", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 461, "tweet_count": 38581, "listed_count": 3}, "id": "437834642"}, {"username": "nescu_xd", "verified": false, "name": "FestiNess", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 112, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "id": "1014834410733146117"}, {"location": "Brasilty", "username": "FernandoCesar77", "verified": false, "name": "Fernando Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4888, "tweet_count": 752876, "listed_count": 93}, "id": "22735093"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "Abigail230118", "verified": false, "name": "Abi", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 175, "tweet_count": 34329, "listed_count": 0}, "id": "983997460732407809"}, {"location": "hell", "username": "asexual_anger", "verified": false, "name": "in the meantime", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2955, "tweet_count": 60262, "listed_count": 9}, "id": "1423196954"}, {"username": "classicus66", "verified": false, "name": "Classicus66", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 727, "tweet_count": 357008, "listed_count": 46}, "id": "711275127493758976"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MenezRM", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896"}, {"username": "mariososa29", "verified": false, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1118, "tweet_count": 137009, "listed_count": 10}, "id": "2339456008"}, {"username": "baladonEve", "verified": false, "name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "id": "815398905911398401"}, {"location": "Pichincha, Ecuador", "username": "InselegCorpSA", "verified": false, "name": "Inseleg Corporaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 536, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}, "id": "964578922166763525"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "oscarleon_abog", "verified": false, "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 43650, "following_count": 597, "tweet_count": 29187, "listed_count": 220}, "id": "718403378804604928"}, {"location": "Estado Espa\u00f1ol", "username": "anticapi", "verified": true, "name": "Anticapitalistas #OrganizarLaRespuesta", "public_metrics": {"followers_count": 51195, "following_count": 2098, "tweet_count": 67101, "listed_count": 673}, "id": "50134116"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cristhiancv13", "verified": false, "name": "Cristhian", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 811, "tweet_count": 19162, "listed_count": 0}, "id": "1013420448904867843"}, {"location": "Chilpancingo de los Bravo", "username": "DeVertice", "verified": false, "name": "V\u00e9rtice Diario de Chilpancingo", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 31, "tweet_count": 26402, "listed_count": 8}, "id": "1128115339072552962"}, {"username": "girlslovemysw4g", "verified": false, "name": "hk", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 290, "tweet_count": 54422, "listed_count": 1}, "id": "1076146945205383170"}, {"location": "Panama", "username": "LinaVegaAbad", "verified": false, "name": "Lina", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139344, "listed_count": 84}, "id": "325123038"}, {"location": "Panam\u00e1,ciudad de Panam\u00e1", "username": "lindabran1", "verified": false, "name": "Linda Bran", "public_metrics": {"followers_count": 37504, "following_count": 7554, "tweet_count": 168749, "listed_count": 79}, "id": "506405341"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "yoidivision", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1570, "tweet_count": 6995, "listed_count": 5}, "id": "94006439"}, {"location": "@seorjiwan. \u2665\ufe0e", "username": "hyewoncoffe", "verified": false, "name": "andy", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 2543, "tweet_count": 61010, "listed_count": 21}, "id": "941793223512612864"}, {"username": "leocs_", "verified": false, "name": "\u00af\\_( \ud83e\udee0 )_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 793, "tweet_count": 94155, "listed_count": 10}, "id": "16070733"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "vaneepulgar9", "verified": false, "name": "Vanee\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "id": "4787334861"}, {"location": "Esteio", "username": "_Taffaleo", "verified": false, "name": "Leo, O Nardo", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 749, "tweet_count": 51490, "listed_count": 2}, "id": "291860657"}, {"location": "El pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo", "username": "AkisiLorto", "verified": false, "name": "Hesiodo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1178, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "id": "855445768773283840"}, {"username": "El_buen_abogado", "verified": false, "name": "El honorable juez del mal", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 290, "tweet_count": 33538, "listed_count": 1}, "id": "734502734582284289"}, {"location": "Gurabo, PR", "username": "magdielocasio", "verified": false, "name": "Magdiel", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 799, "tweet_count": 109831, "listed_count": 4}, "id": "80739933"}, {"location": "Par\u00eds, Rep\u00fablica Francesa", "username": "Romano_virtuoso", "verified": false, "name": "Maximilen de Robespierre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 943, "tweet_count": 33059, "listed_count": 16}, "id": "1148024219235704833"}, {"location": "Vega Baja del Segura. Alicante", "username": "eladioillan9", "verified": false, "name": "Eladio Ill\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4989, "tweet_count": 69070, "listed_count": 32}, "id": "212524568"}, {"location": "Cimarr\u00f3n.", "username": "docmanjarrez", "verified": false, "name": "Manjarrez-Guti\u00e9rrez L.", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 662, "tweet_count": 7963, "listed_count": 5}, "id": "105624613"}, {"username": "pafuentes61", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 969, "tweet_count": 68987, "listed_count": 3}, "id": "273416268"}, {"location": "190210", "username": "lvqtik", "verified": false, "name": "angy ME VOY \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 152, "tweet_count": 39309, "listed_count": 9}, "id": "987450436385943558"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "leyurisier", "verified": false, "name": "y~u", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 790, "tweet_count": 68019, "listed_count": 5}, "id": "1666628425"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15237307, "following_count": 808, "tweet_count": 638, "listed_count": 17268}, "id": "14128609"}, {"location": "sacred silence", "username": "yaagamito", "verified": false, "name": "Gamito", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 24438, "listed_count": 1}, "id": "1000001533264715776"}, {"location": "Maip\u00fa, Mendoza", "username": "Arduuino", "verified": false, "name": "julieta", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 426, "tweet_count": 51574, "listed_count": 0}, "id": "933907630849916928"}, {"location": "Spain", "username": "anaisev16", "verified": false, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 286, "tweet_count": 19982, "listed_count": 2}, "id": "752927148835540992"}, {"username": "ThiagoD43378551", "verified": false, "name": "Cabra do sert\u00e3o de Tatooine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 903, "tweet_count": 23424, "listed_count": 1}, "id": "1033894968857960448"}, {"username": "maucio_penna", "verified": false, "name": "Marcio Penna", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 3126, "tweet_count": 20324, "listed_count": 1}, "id": "963762533667606528"}, {"username": "IsaacPalomino8", "verified": false, "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "id": "1044741256469856256"}, {"location": "Lima", "username": "Xileone", "verified": false, "name": "Dante Bobadilla R.", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "id": "65372761"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "luizgilsonjr", "verified": false, "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337452, "listed_count": 238}, "id": "1318443008"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Ortizzzmartina", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d1b\u026a\u0274\u1d00\u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 480, "tweet_count": 44621, "listed_count": 0}, "id": "1033033609886752769"}, {"username": "July_lazaro8", "verified": false, "name": "Chinita\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 945, "tweet_count": 82922, "listed_count": 0}, "id": "969984283103367170"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "abuus15", "verified": false, "name": "\u26a1SU\u00c1REZ\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 449, "tweet_count": 106923, "listed_count": 5}, "id": "4205808041"}, {"location": "bh", "username": "aquelaborgui", "verified": false, "name": "vote 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 1040, "tweet_count": 237163, "listed_count": 31}, "id": "48810936"}, {"location": "Portugal", "username": "cyberdykee", "verified": false, "name": "papa xib\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 801, "tweet_count": 39734, "listed_count": 1}, "id": "973771958625226753"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "marcelosousamm", "verified": false, "name": "Marcelo Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 4610, "tweet_count": 99714, "listed_count": 5}, "id": "47790782"}, {"username": "Baricocha_1963", "verified": false, "name": "Manuel de los Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 52054, "listed_count": 1}, "id": "876506639226064898"}, {"location": "ZN-RJ", "username": "Luluciboy", "verified": false, "name": "lightyear, o casado", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1129, "tweet_count": 15031, "listed_count": 0}, "id": "1047175425498206208"}, {"username": "R1G0x", "verified": false, "name": "Rigo", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 151, "tweet_count": 38071, "listed_count": 11}, "id": "119961587"}, {"location": "Roma", "username": "jessicascattoni", "verified": false, "name": "Jessica Scattoni", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 481, "tweet_count": 2317, "listed_count": 1}, "id": "313438790"}, {"location": "Viamonte C\u00f3rdoba", "username": "Maiutii17", "verified": false, "name": "Mai\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 260, "tweet_count": 9394, "listed_count": 0}, "id": "1080701478900240384"}, {"location": "Talca, Chile", "username": "psclaudiorojas", "verified": false, "name": "Claudio Rojas Jara", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 286, "tweet_count": 5405, "listed_count": 4}, "id": "764508150229766144"}, {"location": "Peru", "username": "GuillermoChap17", "verified": false, "name": "Guillermo Chaparro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1837, "tweet_count": 43178, "listed_count": 1}, "id": "759081868255956992"}, {"location": "La victoria, Peru", "username": "Fotigrafiana", "verified": false, "name": "Fotografiana", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65407, "listed_count": 0}, "id": "736670159365099525"}, {"location": "Aqui, ali e acol\u00e1", "username": "contatodadea", "verified": false, "name": "Dea", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 152, "tweet_count": 8872, "listed_count": 6}, "id": "41903639"}, {"location": "Las Heras, Argentina", "username": "FrancoAveiro6", "verified": false, "name": "Harvey Specter", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 92, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "id": "1073996968547024896"}, {"username": "ocludento", "verified": false, "name": "Raul Canahuire", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 312, "tweet_count": 91016, "listed_count": 1}, "id": "3324040151"}, {"location": "Fortaleza", "username": "whokilledisac", "verified": false, "name": "arlequina do lestat \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 923, "tweet_count": 197989, "listed_count": 30}, "id": "49524239"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "username": "andresmora23", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Mora", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 861, "tweet_count": 362088, "listed_count": 88}, "id": "73971595"}, {"username": "bahmiguel", "verified": false, "name": "Falso Padre da Faixa Velha", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1718, "tweet_count": 96613, "listed_count": 2}, "id": "45346222"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nulittas", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 342, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}, "id": "960654140694253574"}, {"location": "Denver,Co,USA", "username": "indkarinne", "verified": false, "name": "indkarinne", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1439, "tweet_count": 322264, "listed_count": 1}, "id": "718077558"}, {"location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "arioldo", "verified": false, "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 382, "tweet_count": 693750, "listed_count": 32}, "id": "56819028"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "AntooDalPontt", "verified": false, "name": "a\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 170, "tweet_count": 37761, "listed_count": 0}, "id": "1086587533729939456"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oiraul", "verified": false, "name": "raul", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 803, "tweet_count": 66088, "listed_count": 4}, "id": "344445817"}, {"location": "petrolina e jo\u00e3o pessoa ", "username": "iasmigs", "verified": false, "name": "iasme", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 424, "tweet_count": 16174, "listed_count": 0}, "id": "68235432"}, {"location": "CORDOBA, VERACRUZ", "username": "ELBUHO61", "verified": false, "name": "SUCESOSDEVERACRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 977, "tweet_count": 18198, "listed_count": 3}, "id": "144358667"}, {"username": "alainchristoph4", "verified": false, "name": "deutschpourtous", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3673, "tweet_count": 137779, "listed_count": 366}, "id": "2723862940"}, {"location": "Corrientes-Argentina", "username": "NadiaAcevedo99", "verified": false, "name": "Nadia Acevedo", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 755, "tweet_count": 6184, "listed_count": 3}, "id": "2213223691"}, {"location": "Terrassa, Espa\u00f1a", "username": "Joan1986_", "verified": false, "name": "Joan \ud83d\udcfd\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1819, "tweet_count": 9095, "listed_count": 23}, "id": "1159743790195908608"}, {"username": "faustianovich", "verified": false, "name": "Fausto Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "id": "516537621"}, {"location": "Lima , Per\u00fa", "username": "Ciberdoc", "verified": false, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166191, "listed_count": 46}, "id": "7496912"}, {"username": "Enrique_lemat", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172"}, {"location": "Arequipa, Peru", "username": "XKzador", "verified": false, "name": "Kzador X", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "id": "1059301067215773696"}, {"location": " Sverige ", "username": "tema0902", "verified": false, "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138892, "listed_count": 8}, "id": "560309409"}, {"username": "MERINOFEDE", "verified": false, "name": "\u2022\ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 595, "tweet_count": 45788, "listed_count": 0}, "id": "1854993210"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "eliasdg96", "verified": false, "name": "#\ud835\udc6c\ud835\udc8d\u00ed\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc6b\ud835\udc86 \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1054, "tweet_count": 7343, "listed_count": 1}, "id": "3288602728"}, {"username": "nunooo_06", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 297, "tweet_count": 2124, "listed_count": 1}, "id": "1105877619222945792"}, {"location": "Almada, Portugal", "username": "MarcoDi21191108", "verified": false, "name": "Marco Dias", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 884, "tweet_count": 7371, "listed_count": 3}, "id": "1026220042936098818"}, {"location": "Burzac\u00f3", "username": "gdlpnda", "verified": false, "name": "Guadita", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 454, "tweet_count": 4823, "listed_count": 0}, "id": "1090751448491671552"}, {"username": "edicionbolsillo", "verified": false, "name": "hannah", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 612, "tweet_count": 11441, "listed_count": 0}, "id": "426576338"}, {"location": "vila velha, es", "username": "miyoungones", "verified": false, "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 295, "tweet_count": 140103, "listed_count": 13}, "id": "779275329915523072"}, {"username": "BakenekoSRD", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1021, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}, "id": "888191177924784128"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "username": "caiorneder", "verified": false, "name": "Caio com L de Ligeiro", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 106, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "id": "1073636509444644864"}, {"location": ":(", "username": "panic_calories6", "verified": false, "name": "\u2740 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcee \u2740", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 396, "tweet_count": 17224, "listed_count": 0}, "id": "916324672232357889"}, {"location": "\u2661", "username": "candebcc", "verified": false, "name": "Cande", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 850, "tweet_count": 14604, "listed_count": 0}, "id": "1164226360136654848"}, {"location": "Mexico", "username": "J_AAngelVill1", "verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "id": "1169731131471728641"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV", "verified": true, "name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970587, "following_count": 83, "tweet_count": 738853, "listed_count": 6911}, "id": "109651819"}, {"username": "G14Ludmila", "verified": false, "name": "Ludmila Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 386, "tweet_count": 14576, "listed_count": 0}, "id": "2256792727"}, {"location": "lata de lixo", "username": "r_canterbury", "verified": false, "name": "vasco quer me matar", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 954, "tweet_count": 52710, "listed_count": 1}, "id": "2377034175"}, {"location": "C\u00f6rdoba, Veracruz, Mexico", "username": "sucesosver", "verified": false, "name": "Sucesos de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 3, "tweet_count": 43612, "listed_count": 3}, "id": "769881019"}, {"location": "Brasil", "username": "rickcarvalho007", "verified": false, "name": "Rick", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2307, "tweet_count": 139279, "listed_count": 0}, "id": "443344185"}, {"username": "carlos15663730", "verified": false, "name": "@crlsprz2410", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 353, "tweet_count": 7501, "listed_count": 0}, "id": "906739207"}, {"location": "\u00e9gua", "username": "lopespapao", "verified": false, "name": "gabiru", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 362, "tweet_count": 58235, "listed_count": 3}, "id": "899053114900320257"}, {"location": "San Francisco, USA", "username": "c3pinho", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 165, "tweet_count": 5786, "listed_count": 2}, "id": "717102432283701248"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "christianbe791", "verified": false, "name": "@ChristianBC", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 121, "tweet_count": 7011, "listed_count": 0}, "id": "1000795874858061830"}, {"location": "PERU", "username": "ANTIROJO2019", "verified": false, "name": "DAVID", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 3020, "tweet_count": 41384, "listed_count": 6}, "id": "449323358"}, {"username": "Grondavia", "verified": false, "name": "Laura. \ud83d\ude38 del 41%\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4916, "following_count": 4213, "tweet_count": 573249, "listed_count": 119}, "id": "822522438"}, {"location": "Argentina", "username": "WillyGrossman", "verified": false, "name": "Willy Grossman", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1903, "tweet_count": 113223, "listed_count": 31}, "id": "51635581"}, {"location": "26/05/19\ud83e\udd0dSY Tour", "username": "RosesAreBelle", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0dBelle\u2077\ud83e\udd0d\ud83d\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 4467, "tweet_count": 33815, "listed_count": 20}, "id": "1571434896"}, {"location": "Talca, Chile", "username": "marlenne_macaya", "verified": false, "name": "Marlenne Macaya", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 178, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "id": "848014155797942272"}, {"username": "GallopXiomara", "verified": false, "name": "x\u0131omara", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 445, "tweet_count": 27062, "listed_count": 0}, "id": "1052012740787822592"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "comicslocos", "verified": false, "name": "\ufe3d\u2735\ufe3d Aitor \ufe3d\u2735\ufe3d", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 4998, "tweet_count": 30455, "listed_count": 18}, "id": "4803694888"}, {"location": "Umbria, Mundo Oscuro", "username": "RobertoLopezH", "verified": true, "name": "Rober \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 24121, "following_count": 1258, "tweet_count": 50904, "listed_count": 405}, "id": "191638249"}, {"username": "ann_wasserstein", "verified": false, "name": "Wasserstein\ud83e\udd8e\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 703, "tweet_count": 14152, "listed_count": 4}, "id": "907428024496394240"}, {"location": "Todo el Mundo Magico", "username": "_Orden_fenix_", "verified": false, "name": "\u2728La Nueva Orden del F\u00e9nix\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 123, "tweet_count": 7551, "listed_count": 9}, "id": "959262746784206853"}, {"location": "Faro, Portugal", "username": "enzo_fernandes6", "verified": false, "name": "Enzo", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 315, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "2248476341"}, {"username": "ericaadaniela", "verified": false, "name": "\u00e9rika", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 453, "tweet_count": 24817, "listed_count": 0}, "id": "876203351603646470"}, {"location": "Alta Gracia, C\u00f3rdoba", "username": "montoyaluz1", "verified": false, "name": "LUZ \u2600", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 609, "tweet_count": 8186, "listed_count": 1}, "id": "2344428073"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "_MaisGeek", "verified": false, "name": "Mais Geek", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 140, "tweet_count": 10355, "listed_count": 7}, "id": "1179119827665002496"}, {"location": "Gipuzkoa, Pa\u00eds Vasco", "username": "asesgcgipuzkoa", "verified": false, "name": "AsesGCGipuzkoa", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 2227, "tweet_count": 28950, "listed_count": 0}, "id": "3241677808"}, {"username": "marimaramor", "verified": false, "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832"}, {"username": "alienpijudo", "verified": false, "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 117, "tweet_count": 15844, "listed_count": 0}, "id": "954595434810560517"}, {"username": "nomiriam3", "verified": false, "name": "Miriam Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 442, "tweet_count": 14223, "listed_count": 6}, "id": "3029302409"}, {"username": "COMECSO", "verified": false, "name": "COMECSO", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 778, "tweet_count": 12815, "listed_count": 63}, "id": "370765467"}, {"location": "Mexico", "username": "EspinosaLemus", "verified": false, "name": "Jorge Espinosa Lemus", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 99, "tweet_count": 213875, "listed_count": 1}, "id": "887860002672840704"}, {"location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75346, "following_count": 4493, "tweet_count": 63730, "listed_count": 465}, "id": "65797233"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "bribiescaperez", "verified": false, "name": "Manuel Bribiesca", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1103, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}, "id": "1181971998118952960"}, {"username": "dinamicamentemx", "verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448"}, {"username": "LRoveri", "verified": false, "name": "luqueta", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 218, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "id": "951044650281897984"}, {"username": "delfifernanndez", "verified": false, "name": "\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc53\ud835\udc56 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 244, "tweet_count": 17790, "listed_count": 0}, "id": "1089609763124592641"}, {"location": "Madrid - Spain", "username": "miguelgilcasado", "verified": false, "name": "miguel gil", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}, "id": "165365385"}, {"location": "Barcelona", "username": "schomenauer", "verified": false, "name": "Black Hole", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 571, "tweet_count": 27730, "listed_count": 5}, "id": "2745734547"}, {"location": "San Luis, Argentina", "username": "Mugetti_", "verified": false, "name": "Lalalara\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 199, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "id": "1090372463492546560"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "lulunxrdi", "verified": false, "name": "Luiza Lunardi Lula da Silva \u2764\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1711, "tweet_count": 33374, "listed_count": 5}, "id": "318490313"}, {"username": "gimeogger0", "verified": false, "name": "go", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 680, "tweet_count": 33866, "listed_count": 0}, "id": "2243046655"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "Dalirobles", "verified": false, "name": "Rosa Robles", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 3718, "tweet_count": 146902, "listed_count": 1}, "id": "381736261"}, {"location": "Street Of Dreams", "username": "redqpjots", "verified": false, "name": "PiPidoll \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 411, "tweet_count": 10715, "listed_count": 9}, "id": "4167131675"}, {"username": "maximool1", "verified": false, "name": "maxi", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 280, "tweet_count": 5799, "listed_count": 0}, "id": "1156442798922641408"}, {"location": "Villa Constituci\u00f3n-Santa Fe", "username": "lucialezcano_", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 280, "tweet_count": 10075, "listed_count": 0}, "id": "1424136745"}, {"location": "Fortaleza", "username": "frevoguarana", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1f Daniel In\u00e1cio Lula da Silva \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 300, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "id": "2448353891"}, {"username": "MimbriVargas", "verified": false, "name": "David Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 3780, "tweet_count": 13424, "listed_count": 5}, "id": "618532995"}, {"location": "L\u00e1 da Puta que Pariu\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "username": "desativadooo346", "verified": false, "name": "meh", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 126, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "id": "1163098889504903168"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "username": "PaulyLopez11", "verified": false, "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 229, "tweet_count": 10440, "listed_count": 1}, "id": "746044587899297792"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MiguelCabre_", "verified": false, "name": "Miguel Cabr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1528, "tweet_count": 15551, "listed_count": 1}, "id": "1118058922974302209"}, {"location": "Argentina", "username": "agus21lucero", "verified": false, "name": "El babutin", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 167, "tweet_count": 20302, "listed_count": 1}, "id": "739901087881297921"}, {"username": "nayanaas27", "verified": false, "name": "nayanaas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 229, "tweet_count": 5914, "listed_count": 1}, "id": "57192775"}, {"location": "JN - CEARA", "username": "jaguajb", "verified": false, "name": "Amauri", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 866, "tweet_count": 29889, "listed_count": 5}, "id": "95197063"}, {"location": "\u300c 1D \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddea \u300d\u2022 dream world \u2b50", "username": "cha_bin_ho", "verified": false, "name": "Dess\u0251 \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1054, "tweet_count": 9365, "listed_count": 12}, "id": "1107448227513675776"}, {"username": "mccc14pf", "verified": false, "name": "Carmin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "id": "3296177265"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia", "username": "UsuariosanidadM", "verified": false, "name": "UsuariosanidadMurcia", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 6729, "tweet_count": 95037, "listed_count": 125}, "id": "574471963"}, {"location": "Puerto Hurraco", "username": "deepanalfist", "verified": false, "name": "Noelia Posse Fan Account", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 978, "tweet_count": 164873, "listed_count": 37}, "id": "332892159"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "raylezo", "verified": false, "name": "\u2483NorthernX\u2483", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 423, "tweet_count": 9550, "listed_count": 2}, "id": "839753557746253825"}, {"username": "solchudalmau", "verified": false, "name": "$d", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 100, "tweet_count": 16745, "listed_count": 2}, "id": "2466424771"}, {"location": "Italia", "username": "infoitinterno", "verified": false, "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767923, "listed_count": 165}, "id": "317671787"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "DarioBecerra20", "verified": false, "name": "Dar\u00edo Becerra", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18646, "listed_count": 2}, "id": "902561357199015937"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Maii_gonzalezz_", "verified": false, "name": "Mai ;)))", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 111, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "id": "1059234279903973376"}, {"username": "alejand84133377", "verified": false, "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 133, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "id": "1147954834517024768"}, {"username": "cabezas_a", "verified": false, "name": "Andres Cabezas", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 88, "tweet_count": 192, "listed_count": 1}, "id": "307657281"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "sabrinaaloopez", "verified": false, "name": "sabri\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 247, "tweet_count": 9510, "listed_count": 0}, "id": "1016559678589997058"}, {"location": "Cajazeiras/PB", "username": "lordmorango", "verified": false, "name": "LordMorango", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1548, "tweet_count": 22760, "listed_count": 9}, "id": "164861119"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Naddddia_", "verified": false, "name": "nadia", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 311, "tweet_count": 32314, "listed_count": 0}, "id": "2975898610"}, {"username": "Int0lerante", "verified": false, "name": "lu lul\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 361, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}, "id": "1011440271404552193"}, {"username": "raniely___", "verified": false, "name": "Princesa do Frozen \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 339, "tweet_count": 91063, "listed_count": 0}, "id": "2169607012"}, {"username": "ejsijajanqinaia", "verified": false, "name": "sjsij", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 13, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "1169277608053432320"}, {"location": "London, England", "username": "TheLucasLange", "verified": false, "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 14892, "following_count": 14554, "tweet_count": 21494, "listed_count": 15}, "id": "1114416574570606592"}, {"username": "elperiodistayo", "verified": false, "name": "periodista", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 262, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "id": "1017966909680168960"}, {"location": "El Salvador", "username": "EfemeridesSV", "verified": false, "name": "Efem\u00e9ridesSV", "public_metrics": {"followers_count": 28254, "following_count": 1799, "tweet_count": 31169, "listed_count": 68}, "id": "1044296178"}, {"location": "Il mondo", "username": "AngryMercurio", "verified": false, "name": "Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 94, "tweet_count": 19783, "listed_count": 3}, "id": "914825666280947713"}, {"username": "Ri_Ghetto", "verified": false, "name": "[Righetto]", "public_metrics": {"followers_count": 203596, "following_count": 751, "tweet_count": 130937, "listed_count": 173}, "id": "1278858271"}, {"location": "Villa giardino,C\u00f3rdoba", "username": "Valenmansilla56", "verified": false, "name": "Vaal\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 805, "tweet_count": 17541, "listed_count": 0}, "id": "930551416418111488"}, {"username": "MRoBurzaco", "verified": false, "name": "Chiqui\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 621, "tweet_count": 69645, "listed_count": 0}, "id": "1043650085480005633"}, {"location": "Piura, Peru", "username": "BerecheCardenas", "verified": false, "name": "Alex C\u00e1rdenas Bereche", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 54, "tweet_count": 6354, "listed_count": 0}, "id": "1099813793457152000"}, {"username": "MarcelodeMarco2", "verified": false, "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30752, "following_count": 10285, "tweet_count": 451673, "listed_count": 23}, "id": "502005755"}, {"location": "Brasil", "username": "programapanico", "verified": true, "name": "Programa P\u00e2nico", "public_metrics": {"followers_count": 10982977, "following_count": 1789, "tweet_count": 64678, "listed_count": 30539}, "id": "35765232"}, {"location": "Mijas-costa", "username": "edogafotos", "verified": false, "name": "emilio dom\u00ednguez g\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 789, "tweet_count": 7695, "listed_count": 15}, "id": "296532343"}, {"username": "Miguel81543870", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 115, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "id": "1175893765493600266"}, {"location": "Santa Cruz, Argentina", "username": "LautiGabri", "verified": false, "name": "Lautaro", "public_metrics": {"followers_count": 9613, "following_count": 7366, "tweet_count": 18791, "listed_count": 3}, "id": "1229978629"}, {"username": "Candela_Litaa", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 267, "tweet_count": 25032, "listed_count": 0}, "id": "992197221851521024"}, {"username": "CaueComC0000000", "verified": false, "name": "ku\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1220, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}, "id": "1024423706091814912"}, {"location": "Never Land", "username": "ThiagoGaleano", "verified": false, "name": "Thiago Galeano", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 291, "tweet_count": 35200, "listed_count": 1}, "id": "150076580"}, {"username": "ilianasausa", "verified": false, "name": "ili \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 190, "tweet_count": 67280, "listed_count": 8}, "id": "4707712094"}, {"location": "De Manrr\u00fassia a Lleida", "username": "paulinabrown3", "verified": false, "name": "Paulina Brown (ella/she)", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 950, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}, "id": "533263430"}, {"location": "Peru", "username": "pichiruchi22", "verified": false, "name": "Miliiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "id": "315204122"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "Robetohme13", "verified": false, "name": "Bobby Portis\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1107, "tweet_count": 22546, "listed_count": 3}, "id": "293447815"}, {"username": "AngelCruzD20", "verified": false, "name": "Angel", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 315, "tweet_count": 11926, "listed_count": 1}, "id": "448245798"}, {"location": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil", "username": "Gibapicci1958", "verified": false, "name": "gilmar piccinini", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1175, "tweet_count": 29449, "listed_count": 1}, "id": "2972999920"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CmdoCMS", "verified": true, "name": "Comando Militar do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 152799, "following_count": 18, "tweet_count": 7677, "listed_count": 163}, "id": "992177466998476800"}, {"location": "Montevideo", "username": "RobertAntognoli", "verified": false, "name": "Roberto Antognoli", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 331, "tweet_count": 6231, "listed_count": 0}, "id": "2244009935"}, {"location": "\ud83e\udd0d", "username": "s__horn", "verified": false, "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 170, "tweet_count": 18230, "listed_count": 1}, "id": "863615836535361536"}, {"location": "Argentina", "username": "VicHukovsky", "verified": false, "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 120, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "id": "1106053849247305728"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "username": "saldanhafr1908", "verified": false, "name": "felipe saldanha", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 462, "tweet_count": 14133, "listed_count": 3}, "id": "176554257"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RodrigoRaynner", "verified": false, "name": "Raynner OFF \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 1326, "tweet_count": 117501, "listed_count": 28}, "id": "78437818"}, {"username": "superwerthy", "verified": false, "name": "roberto garcia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 344, "tweet_count": 1417, "listed_count": 2}, "id": "205425166"}, {"username": "Alex_h264", "verified": false, "name": "Alex Rockatansky", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 239, "tweet_count": 25521, "listed_count": 5}, "id": "255008651"}, {"username": "Mariacaliguri", "verified": false, "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 479, "tweet_count": 67862, "listed_count": 2}, "id": "706576229537869824"}, {"location": "Osvaldo Dominguez (Parauno)", "username": "appel_roy", "verified": false, "name": "Roy Appel #25034", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1222, "tweet_count": 63701, "listed_count": 13}, "id": "427766124"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "chiqui_avalos", "verified": false, "name": "Chiqui Avalos \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 92253, "following_count": 65101, "tweet_count": 313930, "listed_count": 137}, "id": "599355988"}, {"location": "Florida, USA", "username": "JoseloNunez66", "verified": false, "name": "Joselo Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 130, "tweet_count": 42636, "listed_count": 2}, "id": "44234699"}, {"location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7", "verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440"}, {"username": "jjxcosta", "verified": false, "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 100, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "id": "1156342760795975681"}, {"username": "vaalecabral_", "verified": false, "name": "v\u00e6l", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 70, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "id": "1088527088360005633"}, {"location": "Barcelona", "username": "DrSheilaQueralt", "verified": false, "name": "Sheila Queralt | Ling\u00fcista Forense", "public_metrics": {"followers_count": 11849, "following_count": 4032, "tweet_count": 7031, "listed_count": 96}, "id": "1039236173938548736"}, {"username": "Julia_trajan", "verified": false, "name": "julinha", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 138, "tweet_count": 5262, "listed_count": 0}, "id": "1175722801300410368"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "DoctoraRimola", "verified": false, "name": "ruby", "public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 5002, "tweet_count": 56192, "listed_count": 7}, "id": "793384016141512704"}, {"location": "clorinda", "username": "yanivillalba5", "verified": false, "name": "Yani Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 634, "tweet_count": 2622, "listed_count": 0}, "id": "733400852212244480"}, {"location": "Villa Constituci\u00f3n-Santa Fe", "username": "Fabio_Ocampo40", "verified": false, "name": "Fabio Araujo Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 317, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}, "id": "1145146839479607296"}, {"location": "Argentina", "username": "agossjerez", "verified": false, "name": "Agostina", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1279, "tweet_count": 34577, "listed_count": 3}, "id": "356031577"}, {"username": "agosruizz_", "verified": false, "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 241, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "id": "1169339201718013957"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "javiermb1978", "verified": false, "name": "Javier Mercado Barbieri", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1644, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "id": "1368415081"}, {"username": "vvicentelo", "verified": false, "name": "Vladimir Vicentelo", "public_metrics": {"followers_count": 78942, "following_count": 1155, "tweet_count": 37566, "listed_count": 188}, "id": "225851188"}, {"location": "En el c\u00edrculo del fuego", "username": "susysheen", "verified": false, "name": "susana mendoza sheen", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 384, "tweet_count": 22105, "listed_count": 33}, "id": "281776416"}, {"location": "Pederneiras - SP", "username": "JaoHatoum", "verified": false, "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 196, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}, "id": "247502892"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "gordopetaca", "verified": false, "name": "Petaca \ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 103, "tweet_count": 9166, "listed_count": 2}, "id": "538795843"}, {"location": "Bread world.", "username": "trampabb1tch", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude7f\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 553, "tweet_count": 63673, "listed_count": 7}, "id": "506148371"}, {"username": "Amparo44840192", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 695, "tweet_count": 33971, "listed_count": 1}, "id": "1072905633140236288"}, {"username": "Dayyriverosss", "verified": false, "name": "\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 184, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "id": "1000488425743667201"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "becktotherules", "verified": false, "name": "sereia do igap\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 519, "tweet_count": 28731, "listed_count": 2}, "id": "851651332943601665"}, {"username": "chrstinw", "verified": false, "name": "comedora de guei", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 299, "tweet_count": 19011, "listed_count": 0}, "id": "767192117764624385"}, {"location": "Argentina, cordoba", "username": "milivillarreall", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 233, "tweet_count": 24612, "listed_count": 0}, "id": "1037347042245394432"}, {"location": "Madariaga", "username": "More_Protoo", "verified": false, "name": "Moo\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 873, "tweet_count": 17963, "listed_count": 1}, "id": "3848750063"}, {"location": "Chu\u00ed, Brasil", "username": "JorgeLeques", "verified": false, "name": "jorge leques", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 529, "tweet_count": 22226, "listed_count": 10}, "id": "2741911017"}, {"location": "CDMX", "username": "MexicoSocial_", "verified": false, "name": "M\u00e9xico Social", "public_metrics": {"followers_count": 50908, "following_count": 345, "tweet_count": 112032, "listed_count": 384}, "id": "188772094"}, {"username": "Milchuu01", "verified": false, "name": "Mili Pe\u00f1aloza", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 443, "tweet_count": 17411, "listed_count": 1}, "id": "811366593993342982"}, {"location": "Belgium", "username": "Tsavkko", "verified": false, "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339282, "listed_count": 375}, "id": "52815944"}, {"username": "PainhoZe", "verified": false, "name": "Trimidugui", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 123, "tweet_count": 5878, "listed_count": 1}, "id": "4867088392"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "silvia_arbulu", "verified": false, "name": "Silvia Ypanaque", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "id": "2786953637"}, {"username": "rebecaam_", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 263, "tweet_count": 8342, "listed_count": 1}, "id": "1128824754197213184"}, {"username": "SamuelLandman5", "verified": false, "name": "Samuel Landman", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 334, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "id": "1125200665482027008"}, {"location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro", "verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820288, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "id": "68712576"}, {"username": "gizlaine2", "verified": false, "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"location": "Venezuela", "username": "rafanpp", "verified": false, "name": "Rafael Perez Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 3080, "tweet_count": 16588, "listed_count": 6}, "id": "195534890"}, {"username": "PAnonimamente", "verified": false, "name": "BrilhaQueTentaBrilhar.-.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 5, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "id": "1181629896025657344"}, {"username": "jesielsp", "verified": false, "name": "Jesiel Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 678, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "id": "45739338"}, {"location": "Curitiba", "username": "PauloMartins10", "verified": true, "name": "Paulo Eduardo Martins", "public_metrics": {"followers_count": 474477, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "id": "36714942"}, {"username": "francoosamuel", "verified": false, "name": "Franco Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 721, "tweet_count": 16113, "listed_count": 4}, "id": "331819782"}, {"location": "Gravata\u00ed, RS", "username": "fariasfernaanda", "verified": false, "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 778, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "id": "890274188388335616"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "manubsxx", "verified": false, "name": "manu ela", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 695, "tweet_count": 17124, "listed_count": 0}, "id": "957027140163252224"}, {"location": "Talca ", "username": "monicasuarez_ch", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 280, "tweet_count": 4380, "listed_count": 5}, "id": "1308343561"}, {"location": "Brazil", "username": "soyleivas", "verified": false, "name": "carlos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 248, "tweet_count": 33042, "listed_count": 0}, "id": "925395284"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "username": "rociodoguez_ok", "verified": false, "name": "\u03b1\u0443\u2113\u03c5", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 758, "tweet_count": 53319, "listed_count": 2}, "id": "553597928"}, {"location": "Ananindeua, Brasil", "username": "beatorizu_", "verified": false, "name": "beatriz, a cupincha do lyla \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 698, "tweet_count": 50903, "listed_count": 5}, "id": "94426754"}, {"username": "marmicaelaa", "verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 646, "tweet_count": 46498, "listed_count": 2}, "id": "1609896044"}, {"location": "casa do caralho", "username": "danttebayoo", "verified": false, "name": "um maldito como chainsaw man", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 466, "tweet_count": 31121, "listed_count": 3}, "id": "754122038156095489"}, {"location": "Lima y +", "username": "zetaunolima", "verified": false, "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "id": "228118709"}, {"username": "samaniel61", "verified": false, "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "id": "775909384463458305"}, {"username": "Sergio82416694", "verified": false, "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 317, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "id": "1177619539388964864"}, {"username": "MAtropos", "verified": false, "name": "Missa \u00c1tropos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4716, "tweet_count": 114944, "listed_count": 17}, "id": "700111031"}, {"location": "zona norte", "username": "lonelybenja", "verified": false, "name": "Benjazepam", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 153, "tweet_count": 8578, "listed_count": 0}, "id": "1053206676"}, {"username": "kmlapia", "verified": false, "name": "p\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 501, "tweet_count": 17878, "listed_count": 2}, "id": "800574549246951424"}, {"location": "el ojo que todo lo ve", "username": "Mycroft42097064", "verified": false, "name": "Arthur Conan Doyle", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 388, "tweet_count": 46779, "listed_count": 1}, "id": "2392103190"}, {"username": "AngelloBunk", "verified": false, "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 320, "tweet_count": 33697, "listed_count": 1}, "id": "1171043525141684224"}, {"username": "ramontbk", "verified": false, "name": "Ram\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 9393, "following_count": 6780, "tweet_count": 208655, "listed_count": 64}, "id": "811857528"}, {"location": "Beag\u00e1", "username": "isktryyy", "verified": false, "name": "kety", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 480, "tweet_count": 23636, "listed_count": 2}, "id": "767430610164060161"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900"}, {"username": "afastemsevacas", "verified": false, "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "id": "257639970"}, {"location": "Cuba", "username": "LizardoSnchez1", "verified": false, "name": "Lizardo S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2939, "tweet_count": 91645, "listed_count": 2}, "id": "1139201035052998656"}, {"location": "Cuba", "username": "RusiaBencomo", "verified": false, "name": "Rusy Bencomo.\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 14738, "following_count": 16101, "tweet_count": 87961, "listed_count": 13}, "id": "1138242986058428417"}, {"location": "\ud83c\udf3b", "username": "ddaisysfw", "verified": false, "name": "\u00a8\u032edaisy\u2703", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 255, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}, "id": "924302515356696577"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Ejeisoon", "verified": false, "name": "Jeison", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1734, "tweet_count": 43697, "listed_count": 0}, "id": "778031831010643968"}, {"location": "Death Star", "username": "ViSaiVader", "verified": false, "name": "Vi Sai", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 224, "tweet_count": 3311, "listed_count": 1}, "id": "294859535"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas", "verified": false, "name": "Valeria DC", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964"}, {"username": "linaorde", "verified": false, "name": "Liz Nathaly Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 5681, "following_count": 550, "tweet_count": 53051, "listed_count": 5}, "id": "1718095494"}, {"location": "Metropolis", "username": "InfoDailyPlanet", "verified": false, "name": "Becario del Daily Planet", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "id": "1074738326605832192"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Arrowverso", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 38231, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}, "id": "810551502066556932"}, {"username": "crabe2000", "verified": false, "name": "crabe2000", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 93, "tweet_count": 8632, "listed_count": 1}, "id": "938758323687608322"}, {"username": "dobrikk14", "verified": false, "name": "melina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 265, "tweet_count": 17670, "listed_count": 0}, "id": "1110715929044893698"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jornalodia", "verified": true, "name": "Jornal O Dia", "public_metrics": {"followers_count": 888856, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2423}, "id": "17675497"}, {"username": "Rodolfo1989", "verified": false, "name": "Rodolfo Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 885, "tweet_count": 71070, "listed_count": 1}, "id": "19118278"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 520, "tweet_count": 105270, "listed_count": 0}, "id": "259105502"}, {"location": "Z\u00e1rate, Argentina", "username": "valentinadlcc", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a \ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 284, "tweet_count": 18243, "listed_count": 0}, "id": "1055146395081019392"}, {"username": "SilviaRoca6", "verified": false, "name": "Silvia Roca", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 76, "tweet_count": 18169, "listed_count": 0}, "id": "876431215"}, {"username": "pqmiguelito", "verified": false, "name": "Manda Lorian", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 260, "tweet_count": 35440, "listed_count": 0}, "id": "1011652472"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Larissa_vcd", "verified": false, "name": "versiani #ForaCuca \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 1605, "tweet_count": 179145, "listed_count": 8}, "id": "135220976"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "ricard_irianda", "verified": false, "name": "Ricard  Irianda", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191470, "listed_count": 104}, "id": "568679861"}, {"location": "Celaya, Gto. ", "username": "amCelaya", "verified": false, "name": "a.m. Celaya", "public_metrics": {"followers_count": 16136, "following_count": 652, "tweet_count": 91615, "listed_count": 146}, "id": "90973634"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "ivan_dnt", "verified": false, "name": "Laura Luana", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1870, "tweet_count": 79753, "listed_count": 19}, "id": "18938098"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "enanaacalderon", "verified": false, "name": "Bauti", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 545, "tweet_count": 27722, "listed_count": 0}, "id": "712426170827067392"}, {"location": "D\u00f3nde quieras bb\ud83d\ude0f", "username": "SantiagoArgue22", "verified": false, "name": "S\u2206NT\u012e\u2206G\u00d8\ud83d\udd36\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 168, "tweet_count": 10497, "listed_count": 0}, "id": "852701496529563648"}, {"username": "Cypher100x", "verified": false, "name": "Cypher", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 469, "tweet_count": 14291, "listed_count": 5}, "id": "3308031787"}, {"location": "011/034/+39", "username": "youknowmyvulgo", "verified": false, "name": "Pedrao\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 165, "tweet_count": 29325, "listed_count": 0}, "id": "836066598062542848"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "piobren0", "verified": false, "name": "fofuria \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 521, "tweet_count": 33388, "listed_count": 0}, "id": "922602548476989440"}, {"location": "Begues, Barcelona", "username": "gboixereu", "verified": false, "name": "Georgina Boixereu Vozmediano", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 921, "tweet_count": 1541, "listed_count": 9}, "id": "225339248"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "nuriabenaiges", "verified": false, "name": "N\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 812, "tweet_count": 19329, "listed_count": 0}, "id": "217796009"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "username": "masqueperigo", "verified": false, "name": "super XuLia contra o macho-astral \ud83e\udd91\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 2134, "tweet_count": 113411, "listed_count": 8}, "id": "43330406"}, {"location": "Recife", "username": "Jota_Bosco", "verified": false, "name": "Constituinte Jota \u00e9 13 \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1176, "tweet_count": 236898, "listed_count": 67}, "id": "26047901"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "9michelangelo", "verified": false, "name": "Luis Olivares Herrer", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "id": "232579139"}, {"location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}, "id": "3247966414"}, {"location": "Auschwitz", "username": "Karen_giorgio", "verified": false, "name": "KAREN \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 245, "tweet_count": 19554, "listed_count": 1}, "id": "1701662358"}, {"location": "Brazil", "username": "pperalta__", "verified": false, "name": "P\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 199, "tweet_count": 26247, "listed_count": 3}, "id": "44163333"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "nate_iskm", "verified": false, "name": "\u30ca\u30bf\u30f3 - Natan, vulgo \u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2163, "tweet_count": 83253, "listed_count": 1}, "id": "3846715811"}, {"username": "julieta_cbl", "verified": false, "name": "Juli", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 39, "tweet_count": 4180, "listed_count": 0}, "id": "1050398406370299905"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-09T18:19:18.000Z", "lang": "es", "text": "El Marro se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/73SV7eP9f8", "edit_history_tweet_ids": ["1181997580768686081"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3118, "type": "Person", "normalized_text": "Marro"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.5189, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/73SV7eP9f8", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415", "display_url": "lasillarota.com/el-marro-se-qu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida/324415"}]}, "id": "1181997580768686081", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-09T19:21:00.000Z", "lang": "es", "text": "Pasan los t\u00e9cnicos y Marcos Rojo sigue siendo convocado a la Selecci\u00f3n Argentina. Es ins\u00f3lito que un futbolista que no juega nunca en su equipo sea citado. Hoy qued\u00f3 expuesta su falta de continuidad. https://t.co/TrPtgOV60S", "edit_history_tweet_ids": ["1182013107511713792"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Rojo"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.8041, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecci\u00f3n Argentina"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/TrPtgOV60S", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanchiEgido18/status/1182013107511713792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPtgOV60S", "media_key": "3_1182013091904708609"}]}, "id": "1182013107511713792", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 26, "like_count": 427, "quote_count": 12}, "author_id": "965263987"}, {"created_at": "2019-10-09T18:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cChama, fala. O 061 escoita\u201d, programa para a mellora da atenci\u00f3n e prevenci\u00f3n da conduta suicida\n\u2611\ufe0f actuaci\u00f3n para a detecci\u00f3n precoz\n\u2795sensibilizaci\u00f3n e concienciaci\u00f3n\n\u2795coordinaci\u00f3n entre instituci\u00f3ns e axentes implicados\nhttps://t.co/uCqaUhwAHW https://t.co/4ZbSPntnOC", "edit_history_tweet_ids": ["1181999022896234496"], "id": "1181999022896234496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "176767978", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/uCqaUhwAHW", "expanded_url": "https://www.xunta.gal/notas-de-prensa/-/nova/43622/sergas-establece-061-como-numero-referencia-para-prevencion-suicidio-comunidade", "display_url": "xunta.gal/notas-de-prens\u2026"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/4ZbSPntnOC", "expanded_url": "https://twitter.com/Xunta/status/1181999022896234496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZbSPntnOC", "media_key": "3_1181999021143085062"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T12:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "En primer lugar, un pais suicida que vela por los intereses del globalismo. En segundo lugar, un pais coherente que vela primero por la seguridad de SU pueblo. https://t.co/JpDtbvT6C3", "edit_history_tweet_ids": ["1181912903038963716"], "id": "1181912903038963716", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "766642067619581952", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/JpDtbvT6C3", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelastur44/status/1181912903038963716/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpDtbvT6C3", "media_key": "3_1181912895229218817"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T23:26:46.000Z", "lang": "es", "text": "Javier Valle Riestra, constitucionalista de cuando cualquier pelele con ganas de consultor\u00eda o ministerio no pod\u00eda usar el t\u00edtulo de constitucionalista, sobre Vizcarra:\nhttps://t.co/ei4O8THRZa https://t.co/fjAU0gsO2B", "edit_history_tweet_ids": ["1181712570643865601"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Valle Riestra"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ei4O8THRZa", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/javier-valle-riestra/martin-vizcarra-terminara-mal", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/javier\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fjAU0gsO2B", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1181712570643865601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjAU0gsO2B", "media_key": "3_1181712455774412800"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fjAU0gsO2B", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1181712570643865601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjAU0gsO2B", "media_key": "3_1181711864729931776"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fjAU0gsO2B", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1181712570643865601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fjAU0gsO2B", "media_key": "3_1181711871948328960"}]}, "id": "1181712570643865601", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 43, "like_count": 461, "quote_count": 5}, "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU", "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}]}, "id": "1181653236366753792", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "87820155"}, {"created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "lang": "pt", "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "id": "1181732465351839744", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "author_id": "1079214261212250112"}, {"created_at": "2019-10-09T14:58:50.000Z", "lang": "es", "text": "Parece que son los estrellados del suicida son los que est\u00e1n detr\u00e1s del desprop\u00f3sito con el que Marisol Espinoza termina de enterrar su carrera pol\u00edtica https://t.co/9cyaaxcFlt", "edit_history_tweet_ids": ["1181947132707790848"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 111, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Marisol Espinoza"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9cyaaxcFlt", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanGarciaMayer/status/1181946336955920384", "display_url": "twitter.com/IvanGarciaMaye\u2026"}]}, "id": "1181947132707790848", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 39, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181946336955920384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Vivienda"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Vogelaar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/WpOW3xyaEf", "expanded_url": "http://xhne.ws/FfEPj", "display_url": "xhne.ws/FfEPj"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Q5iT63tFTd", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1182010798580944896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5iT63tFTd", "media_key": "16_1182009066429784065"}]}, "created_at": "2019-10-09T19:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "#URGENTE La exministra holandesa de Vivienda, Vecindarios e Integraci\u00f3n, Ella Vogelaar se suicida a los 69 a\u00f1os de edad, dice su familia. https://t.co/WpOW3xyaEf https://t.co/Q5iT63tFTd", "edit_history_tweet_ids": ["1182010798580944896"], "id": "1182010798580944896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722950850"}, {"created_at": "2019-10-09T18:19:41.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/sPcpk3JWug", "edit_history_tweet_ids": ["1181997677019578369"], "id": "1181997677019578369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262966228", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sPcpk3JWug", "expanded_url": "https://twitter.com/amparocastro61/status/1181997677019578369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPcpk3JWug", "media_key": "3_1181997674276560898"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "BatmanVSuperman"}, {"start": 225, "end": 232, "tag": "Shazam"}, {"start": 262, "end": 270, "tag": "Aquaman"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanVSuperman"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de A\u00e7o"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.5671, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8t3uEOKX3i", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1181950776689561601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8t3uEOKX3i", "media_key": "3_1181950769567850496"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:13:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa alcan\u00e7a $21,6 milh\u00f5es de d\u00f3lares na Coreia do Sul.\n\nO longa j\u00e1 superou a bilheteria total de #BatmanVSuperman(16,4M), Mulher Maravilha(15,5M), O Homem de A\u00e7o(14,9M), Esquadr\u00e3o Suicida(14,3M), Liga da Justi\u00e7a(13,1M) e #Shazam(5 M).\n\nCoringa est\u00e1 atr\u00e1s de #Aquaman($39,1M). https://t.co/8t3uEOKX3i", "edit_history_tweet_ids": ["1181950776689561601"], "id": "1181950776689561601", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 192, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"], "id": "1181960894982627328", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2150159322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 30, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lGFtGUwptp", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1181948120785149958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lGFtGUwptp", "media_key": "3_1181948111117328384"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:02:46.000Z", "lang": "qme", "text": "#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE https://t.co/lGFtGUwptp", "edit_history_tweet_ids": ["1181948120785149958"], "id": "1181948120785149958", "public_metrics": {"retweet_count": 633, "reply_count": 23, "like_count": 2742, "quote_count": 70}, "author_id": "1053378751189397504"}, {"created_at": "2019-10-09T19:03:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Tamb\u00e9m fiquei com a sensa\u00e7\u00e3o de que Joker era mais ou menos o clima que preparavam para Suicide Squad, mas a DC foi dar ouvido aos marvetes que n\u00e3o se divertiram com Batman v Superman.", "edit_history_tweet_ids": ["1182008731699208192"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.7569, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.7731, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "in_reply_to_user_id": "14579710", "id": "1182008731699208192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775030813937664"}]}, {"created_at": "2019-10-09T19:11:24.000Z", "lang": "es", "text": "Ac\u00e1 ALBERTO FERN\u00c1NDEZ DICE LA VERDAD!\nLO QUE DICE EN CAMPA\u00d1A ES \u00d1A\u00d1A\u00d1A\u00d1A\u00d1A https://t.co/W8jta2CPXi", "edit_history_tweet_ids": ["1182010691298975744"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7503, "type": "Place", "normalized_text": "CAMPA\u00d1A"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/W8jta2CPXi", "expanded_url": "https://twitter.com/miranda1527/status/1182010215958532097", "display_url": "twitter.com/miranda1527/st\u2026"}]}, "id": "1182010691298975744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "167592021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182010215958532097"}]}, {"created_at": "2019-10-09T13:28:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O cara matou, a paulada, a mulher que tava gr\u00e1vida de 4 meses porque queria voltar com a ex??? At\u00e9 quando vamos ter que ler esse tipo de not\u00edcia? At\u00e9 quando vai existir pessoas que acham que s\u00e3o donas das outras? Que se acham no direito de decidir por elas? ...", "edit_history_tweet_ids": ["1181924481809424385"], "id": "1181924481809424385", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "975200070541946880"}, {"created_at": "2019-10-09T19:01:39.000Z", "lang": "es", "text": "@mai_teacher_ La puta madre !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182008239921205248"], "in_reply_to_user_id": "480882605", "id": "1182008239921205248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1281549774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182007452256145408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mai_teacher_", "id": "480882605"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T14:07:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@abacaxinagrelha vou pensar", "edit_history_tweet_ids": ["1181934264860004352"], "in_reply_to_user_id": "1116318069503201281", "id": "1181934264860004352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971887088651198470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181924901395013632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "abacaxinagrelha", "id": "106105172"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T09:14:04.000Z", "lang": "es", "text": "@ilourr @fancychani @Freyytm q co\u00f1oemadre paso aqu\u00ed njda vayan a sacar el pa\u00eds adelante cuerda de flojos\nhola soy fran son las 5 de la ma\u00f1ana y esto es jackass", "edit_history_tweet_ids": ["1181860370513846272"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "fran"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ilourr", "id": "1462187325262340098"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "fancychani", "id": "883040497262055425"}]}, "in_reply_to_user_id": "1165248101638135808", "id": "1181860370513846272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106749865248346112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181811377096331264"}]}, {"created_at": "2019-10-09T08:25:09.000Z", "lang": "es", "text": "Y t\u00fa? De qu\u00e9 Joker eres? https://t.co/JIL0oGwfGS", "edit_history_tweet_ids": ["1181848057870258176"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/JIL0oGwfGS", "expanded_url": "https://twitter.com/absurddheces/status/1181848057870258176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIL0oGwfGS", "media_key": "3_1181848049221586945"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/JIL0oGwfGS", "expanded_url": "https://twitter.com/absurddheces/status/1181848057870258176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIL0oGwfGS", "media_key": "3_1181848049229996033"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/JIL0oGwfGS", "expanded_url": "https://twitter.com/absurddheces/status/1181848057870258176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIL0oGwfGS", "media_key": "3_1181848049234132992"}, {"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/JIL0oGwfGS", "expanded_url": "https://twitter.com/absurddheces/status/1181848057870258176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIL0oGwfGS", "media_key": "3_1181848049196371968"}]}, "id": "1181848057870258176", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 43, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "author_id": "870710711759937542"}, {"created_at": "2019-10-09T19:08:43.000Z", "lang": "pt", "text": "hoje uma amiga da minha m\u00e3e veio me dar e falou v\u00e1rias coisas, falou p eu parar de me machucar, que ela j\u00e1 tentou se matar, que a m\u00e3e dela se suicidou quando ela era crian\u00e7a\neu fiquei com pena dela e de tudo que aconteceu, mas eu entendo a dor q a m\u00e3e dela sentia e sei q ela (+)", "edit_history_tweet_ids": ["1182010015395254272"], "id": "1182010015395254272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849463449063231488"}, {"created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1181673570918977538", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "153198729"}, {"created_at": "2019-10-09T19:08:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@mrsdalla cara sim!!!!! sdds do meu copinho do carnaval KKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1182009898558734338"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrsdalla", "id": "322343882"}]}, "in_reply_to_user_id": "322343882", "id": "1182009898558734338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3960224115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182009768526921733"}]}, {"created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "lang": "pt", "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "id": "1181776073148764160", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "author_id": "970533641507016705"}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:40.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida\n\nRodolfo estaba triste desde que se fue su compa\u00f1ero y, \u00faltimamente, miraba como distra\u00eddo. Un d\u00eda decidi\u00f3 colgarse del aire. Lo encontr\u00e9 muerto fuera de la pecera.", "edit_history_tweet_ids": ["1181985340841762821"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}]}, "id": "1181985340841762821", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "270089540"}, {"created_at": "2019-05-13T02:12:27.000Z", "lang": "es", "text": "@PeruanoComunica TUBINO Y DELCASTILLO Y LOS LACRAS FUJIAPRISTAS DAN VERGUENZA!!! TANTO BRINCO POR EL SUICIDA AG Q AL VERSE ACORRALADO PORQ YA SABIA Q ATALA,SU HIJO  EL HIJO D NAVA SE ACOGIO A COLABORAR ES CUANDO 1ero ANTES D SUBIREL SUICIDA BUSCA ALFISCAL PEREZ PARA ASECINARLO! LO TENIAPLANEADO", "edit_history_tweet_ids": ["1127758472316166146"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "TUBINO"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.419, "type": "Person", "normalized_text": "SUBIREL"}]}, "in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1127758472316166146", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "887693291298455553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1127590617414942720"}]}, {"created_at": "2019-10-09T13:09:02.000Z", "lang": "es", "text": "Katta Alonso, lider ambientalista y fundadora de movimiento contra la contaminaci\u00f3n en Quintero y Puchuncav\u00ed, sufri\u00f3 graves amenazas por sujeto desconocido, quien frente a su casa le dijo, que se la iban a quemar y que seria la primera en tener que abandonar Ventanas. https://t.co/qeTYx2ymxn", "edit_history_tweet_ids": ["1181919498607169536"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Katta Alonso"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5857, "type": "Place", "normalized_text": "Quintero"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.5495, "type": "Place", "normalized_text": "Puchuncav\u00ed"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qeTYx2ymxn", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1181919498607169536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeTYx2ymxn", "media_key": "3_1181919351647215616"}]}, "id": "1181919498607169536", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 5, "like_count": 85, "quote_count": 18}, "author_id": "3517444829"}, {"created_at": "2019-10-09T13:31:29.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cC\u00e9sar Acu\u00f1a va a tener que expulsar tambi\u00e9n a su hijo, porque Richard Acu\u00f1a era el que coordinaba todo con nosotros\u201d, Mauricio Mulder.", "edit_history_tweet_ids": ["1181925151778181125"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Acu\u00f1a"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "id": "1181925151778181125", "public_metrics": {"retweet_count": 1065, "reply_count": 185, "like_count": 3472, "quote_count": 98}, "author_id": "26874991"}, {"created_at": "2019-10-09T18:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Qu\u00e9 pobre cojudo! Lo m\u00e1s probable es que pierdan la inscripci\u00f3n por no pasar la valla electoral https://t.co/kFrixj8xmi", "edit_history_tweet_ids": ["1181998366034669568"], "id": "1181998366034669568", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 28, "like_count": 207, "quote_count": 6}, "author_id": "124608173", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181797783453536256"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/kFrixj8xmi", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1181797783453536256", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T19:02:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@ChrisRantin Isso vai dar um problema muito bom de ler", "edit_history_tweet_ids": ["1182008538387927040"], "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "id": "1182008538387927040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189584079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182007751012241409"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisRantin", "id": "1360279600903905285"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 52, "tag": "Pobrecita"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/anesInyLRf", "expanded_url": "https://twitter.com/joselo_cooper/status/1181971417237114881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/anesInyLRf", "media_key": "16_1181971403471347712"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "Ay ya joterio, dejen a mi manig\u00fcis en paz #Pobrecita https://t.co/anesInyLRf", "edit_history_tweet_ids": ["1181971417237114881"], "id": "1181971417237114881", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "author_id": "83270962"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 215, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 216, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Mesones"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4932, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad Espa\u00f1ola"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidologia"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7Uty7GPwk3", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMentalRM/status/1181892876101390336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Uty7GPwk3", "media_key": "3_1181892859647148032"}]}, "created_at": "2019-10-09T11:23:14.000Z", "lang": "es", "text": "El Psiquiatra Jes\u00fas Mesones, Vicepresidente de Sociedad Espa\u00f1ola de Suicidologia, recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Son necesarios planes de prevenci\u00f3n del suicidio. #ConectaConLaVida #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/7Uty7GPwk3", "edit_history_tweet_ids": ["1181892876101390336"], "id": "1181892876101390336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1949998050"}, {"created_at": "2019-10-09T17:43:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Tudo indica que o atentado em Halle, Alemanha Oriental, foi um ato da extrema direita. O atirador tentou invadir uma sinagoga e, quando n\u00e3o conseguiu, matou dois transeuntes. Tamb\u00e9m lan\u00e7ou bombas contra um cemit\u00e9rios judaico. \nhttps://t.co/fgmUtSFC7I", "edit_history_tweet_ids": ["1181988580811522048"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Halle"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fgmUtSFC7I", "expanded_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156", "display_url": "rtp.pt/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/alemanha-pista-da-extrema-direita-consolida-se-no-atentado-de-halle_n1178156"}]}, "id": "1181988580811522048", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 8, "like_count": 135, "quote_count": 2}, "author_id": "14203427"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TAyT0kJEbM", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/guanajuato/estado/2019/10/8/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-otro-se-suicida-201686.html"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:41:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1'El Marro' se queda solo! Caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0kJEbM", "edit_history_tweet_ids": ["1182003134668914688"], "id": "1182003134668914688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1181258082543964160", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}]}, {"created_at": "2019-10-07T21:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "El psicoanalista y pastor Jorge A. Le\u00f3n (Le\u00f3n, 2005) considera que toda persona depresiva es un suicida en potencia. PONGAMOS ATENCI\u00d3N A LA DEPRESI\u00d3N, ES UN MAL CRECIENTE...", "edit_history_tweet_ids": ["1181326461459980289"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge A. Le\u00f3n"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5536, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "id": "1181326461459980289", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41675750"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}]}, "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "lang": "it", "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh", "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"], "id": "1181852449998622720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "author_id": "78567974"}, {"created_at": "2019-10-09T17:44:00.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Conducta suicida se presenta m\u00e1s en afectados por conflictos, refugiados o migrantes https://t.co/Y5VftzDT9d https://t.co/gkRysEe0KT", "edit_history_tweet_ids": ["1181988696645607426"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8417, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Y5VftzDT9d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LZ0YvK", "display_url": "bit.ly/2LZ0YvK"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/gkRysEe0KT", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1181988696645607426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkRysEe0KT", "media_key": "3_1181980915360247808"}]}, "id": "1181988696645607426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40933920"}, {"created_at": "2019-10-09T15:49:58.000Z", "lang": "es", "text": "Chiste para viejos. Nelson Castro parece F\u00falmine. En lo f\u00edsico y en todo. Salvo que en vez de aparecer antes de las cat\u00e1strofes aparece despu\u00e9s.", "edit_history_tweet_ids": ["1181960001658769409"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Castro"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3848, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00falmine"}]}, "id": "1181960001658769409", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 12, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "author_id": "161838613"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-09T18:20:53.000Z", "lang": "es", "text": "En medio de las protestas, el alcalde de Quito confirma aumento del pasaje urbano https://t.co/RYAMKlfYX3 https://t.co/zpybbiHeFV", "edit_history_tweet_ids": ["1181997979974148096"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RYAMKlfYX3", "expanded_url": "https://es.rt.com/72fu", "display_url": "es.rt.com/72fu"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zpybbiHeFV", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1181997979974148096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpybbiHeFV", "media_key": "7_1181997868367978496"}]}, "id": "1181997979974148096", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 65, "quote_count": 12}, "author_id": "961925545809281024"}, {"created_at": "2019-10-09T11:27:30.000Z", "lang": "es", "text": "Los delincuentes de @FuerzaPopularPe siguen transfiriendo sus veh\u00edculos y bienes a terceros.\nLa culpa de lo delictivo los hace hacer eso, no dec\u00edan como el ladr\u00f3n suicida 'el que no la debe nada teme'...", "edit_history_tweet_ids": ["1181893949813714944"], "id": "1181893949813714944", "geo": {"place_id": "8c1f1a4715b0f02e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "author_id": "744867732793896960", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "FuerzaPopularPe", "id": "725260058"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:29:49.000Z", "lang": "it", "text": "@RememberMyScars @_Starrynight02 @FrancescaTheory @psychoqzzu Beh ma Netflix \u00e8 un'azienda privata, che c'entra con le scuole? Non \u00e8 che possono censurare il mondo, possono intervenire solo sui programmi scolastici, poi cosa fa la gente fuori da scuola non possono farci niente.", "edit_history_tweet_ids": ["1182000226313396224"], "in_reply_to_user_id": "2962219487", "id": "1182000226313396224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "601151772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181956912881000449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RememberMyScars", "id": "2962219487"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "_Starrynight02", "id": "1146407868293373952"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "lang": "es", "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "id": "1181665253857402880", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "author_id": "164743765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}]}, {"created_at": "2019-10-09T18:43:02.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ores ya dejen de divulgar ese video, ahorita el pana se suicida de una depresi\u00f3n \n\nDiosito perd\u00f3nanos \ud83d\ude23 https://t.co/xZpiKj55sW", "edit_history_tweet_ids": ["1182003553180758016"], "id": "1182003553180758016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "93314664", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xZpiKj55sW", "expanded_url": "https://twitter.com/SantanaDuran11/status/1182000006062059521", "display_url": "twitter.com/SantanaDuran11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T01:05:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@O96SYN Voc\u00ea precisa assistir logo! Tenho certeza que ele vai concorrer no Oscar.\nJ\u00e1 terminou seu desenho? Quero ver.", "edit_history_tweet_ids": ["1181737503310700544"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "O96SYN", "id": "704339446821462016"}]}, "in_reply_to_user_id": "704339446821462016", "id": "1181737503310700544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241131281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181713633262424065"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:27:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O autor do atentado antissemita \u00e9 um cidad\u00e3o alem\u00e3o que visava entrar na sinagoga onde se encontravam dezenas de fi\u00e9is. O terrorista, que matou duas pessoas, foi impedido de entrar pela seguran\u00e7a daquele edif\u00edcio religioso. https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "edit_history_tweet_ids": ["1181969500981342211"], "id": "1181969500981342211", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "19136302", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181968752822407169"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/i7Zo6Gfbvh", "expanded_url": "https://twitter.com/DuarteLevy/status/1181968752822407169", "display_url": "twitter.com/DuarteLevy/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:32:26.000Z", "lang": "pt", "text": "coloquei glee pra assistir e j\u00e1 me encontro impactada com tanta gente morta", "edit_history_tweet_ids": ["1181985788625592320"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "id": "1181985788625592320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38057175"}, {"created_at": "2019-06-18T01:35:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@jairbolsonaro Boa noite Sr presidente  .pena que se agente mata pra se defender  quem sai sendo o bandido  e agente .tem um amigo que fez isso  matou um ladr\u00e3o que entrou na casa dele .quem ficou preso foi ele por 5 anos", "edit_history_tweet_ids": ["1140795049510342663"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1140795049510342663", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3234201936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140717270227922950"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:03:28.000Z", "lang": "es", "text": "@ERNESTO1984101 @elcomerciocom dijo en la cadena", "edit_history_tweet_ids": ["1181993596721008640"], "in_reply_to_user_id": "886303557892308992", "id": "1181993596721008640", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106514629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181992501730840577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ERNESTO1984101", "id": "886303557892308992"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 97, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 123, "end": 152, "probability": 0.855, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/E7YUvsLO45", "expanded_url": "http://bit.ly/2nABmfi", "display_url": "bit.ly/2nABmfi"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 104, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u2695\ufe0f #Ent\u00e9rate || Cada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO)\n\nEn el marco del D\u00eda Mundial de la Salud Mental, difundi\u00f3 un video con informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo aprender a reconocer las se\u00f1ales de alerta de suicidio\n\nhttps://t.co/E7YUvsLO45", "edit_history_tweet_ids": ["1181982653400137729"], "id": "1181982653400137729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35938292"}, {"created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1181765479343505408", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-10-09T13:58:47.000Z", "lang": "pt", "text": "a identifica\u00e7\u00e3o de empreendedores com personagens psicopatas \u00e9 de assustar https://t.co/PqKAoxiS2d", "edit_history_tweet_ids": ["1181932019439325196"], "id": "1181932019439325196", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 74, "like_count": 4379, "quote_count": 44}, "author_id": "932675351913926656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181931491414220801"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PqKAoxiS2d", "expanded_url": "https://twitter.com/cehasli/status/1181931491414220801", "display_url": "twitter.com/cehasli/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:35:32.000Z", "lang": "pt", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 achando ruim que alguns caras se fantasiaram de jesus imagina quem \u00e9 exclu\u00eddo e at\u00e9 recusado em vaga de emprego porque \u00e9 do candombl\u00e9 ou da umbanda\nfora as pessoas que s\u00e3o chamadas de terrorista porque s\u00e3o do isl\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1182001668197629952"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "457637742", "id": "1182001668197629952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457637742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182001665446219777"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/25jqXb2hM3", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2R1EC", "display_url": "bit.ly/2p2R1EC"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/RNN6IIIIKW", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSRD/status/1181997944968482818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNN6IIIIKW", "media_key": "3_1181997939021041665"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:20:45.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Pero, el suicidio es prevenible con medidas como:\n\u2705Restricci\u00f3n del acceso a los medios de suicidio \n\u2705Informaci\u00f3n responsable por parte de los medios de comunicaci\u00f3n\n\u2705Intervenciones escolares\n\u2795\ud83d\udc49 https://t.co/25jqXb2hM3\n#SaludParaTodos https://t.co/RNN6IIIIKW", "edit_history_tweet_ids": ["1181997944968482818"], "id": "1181997944968482818", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1171448566767767553"}, {"created_at": "2019-10-09T18:34:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@avozenifink eu queria v\u00e1rias gotinhas hahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1182001383500914688"], "in_reply_to_user_id": "2444835856", "id": "1182001383500914688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2757801466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182001073621479424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "avozenifink", "id": "2444835856"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720"}, {"created_at": "2019-10-09T18:11:58.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc4c \"Mongaru\" a la impunidad.\n\n\ud83e\udd2d Con risas y otras reacciones, parlamentarios celebraron el blindaje a Portillo, Rivas y Quintana.\n\n\ud83d\ude21 Carlos Portillo, por ejemplo, festej\u00f3 su blanqueo respondiendo el \"mongaru\" a un compa\u00f1ero. https://t.co/t590yemrfx", "edit_history_tweet_ids": ["1181995735253954561"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "Mongaru"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.475, "type": "Place", "normalized_text": "Portillo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4151, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Portillo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/t590yemrfx", "expanded_url": "https://twitter.com/ABCDigital/status/1181995735253954561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t590yemrfx", "media_key": "7_1181995501853523968"}]}, "id": "1181995735253954561", "public_metrics": {"retweet_count": 1269, "reply_count": 277, "like_count": 757, "quote_count": 417}, "author_id": "28191953"}, {"created_at": "2019-10-09T17:30:08.000Z", "lang": "pt", "text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva se escondeu em uma propriedade rural\n\nhttps://t.co/BLW0vRE0Nc", "edit_history_tweet_ids": ["1181985207311831040"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio Roberto Queiroz Silva"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BLW0vRE0Nc", "expanded_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/", "display_url": "istoe.com.br/pm-que-matou-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/pm-que-matou-mulher-e-amante-apos-receber-prints-se-entrega-por-medo-de-vinganca/"}]}, "id": "1181985207311831040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "29913589"}, {"created_at": "2019-10-08T20:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "Si, Vizcarra es un h\u00e9roe como Chapul\u00edn Colorado, solo le seguimos los buenos. Los malos y bandidos son la Gordavaga y su mafia Fuerza Pararobar apoyado por las viudas del Panz\u00f3n suicida https://t.co/BkvInKGY95", "edit_history_tweet_ids": ["1181667333678477313"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Colorado"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4711, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.2128, "type": "Other", "normalized_text": "Pararobar"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/BkvInKGY95", "expanded_url": "https://twitter.com/CrVc02/status/1181658856558137344", "display_url": "twitter.com/CrVc02/status/\u2026"}]}, "id": "1181667333678477313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181658856558137344"}]}, {"created_at": "2019-10-08T15:30:35.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra.\nEs un imb\u00e9cil en el nivel de los que dec\u00eda el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1181592735112974336"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1181592735112974336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181591315626242048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Chico Buarque ironiza recusa de Bolsonaro de assinar diploma: \"2\u00ba Pr\u00eamio Cam\u00f5es\" https://t.co/wIBdLo79r4", "edit_history_tweet_ids": ["1181995822667517960"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00eamio"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wIBdLo79r4", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/10/09/chico-buarque-ironiza-recusa-de-bolsonaro-de-assinar-diploma-segundo-premio-camoes.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/10/09/chico-buarque-ironiza-recusa-de-bolsonaro-de-assinar-diploma-segundo-premio-camoes.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1181995822667517960", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 22, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-10-09T14:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "Tres heridos por explosi\u00f3n en La Victoria a\u00fan permanecen en el hospital Almenara https://t.co/TwEuUe2X5M https://t.co/fg7FXlGiVO", "edit_history_tweet_ids": ["1181941384980439040"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.7663, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4686, "type": "Place", "normalized_text": "Almenara"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TwEuUe2X5M", "expanded_url": "http://bit.ly/2MwjJFI", "display_url": "bit.ly/2MwjJFI"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/fg7FXlGiVO", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1181941384980439040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fg7FXlGiVO", "media_key": "3_1181937485330427904"}]}, "id": "1181941384980439040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "40933920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 277, "tag": "ConAlbertoGanamosTodos"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 253, "end": 274, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "\n#ConAlbertoGanamosTod"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mj4tllSKNy", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaZenOk/status/1181996132366454790/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mj4tllSKNy", "media_key": "7_1181995873116536833"}]}, "created_at": "2019-10-09T18:13:33.000Z", "lang": "es", "text": "Se\u00f1ora, si quiere hacer patria, votelo a Alberto y deje de pasar verg\u00fcenza armando videos truchos, con cero espontaneidad defendiendo a un ladr\u00f3n. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\nQuierase un poco se\u00f1ora y no mienta porque de este lado somos muchos bancando a la PATRIA de verdad. \n#ConAlbertoGanamosTodos https://t.co/mj4tllSKNy", "edit_history_tweet_ids": ["1181996132366454790"], "id": "1181996132366454790", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 39, "like_count": 88, "quote_count": 13}, "author_id": "4195855403"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 245, "tag": "VesuviusNoSeCierra"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/FvnigaKqCw", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/economia/vesuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/economia/vesuvius-encierro-catedral-oviedo-20191009132008-nt.html"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:21:05.000Z", "lang": "es", "text": "Cierre de empresas con beneficios que se deslocalizan para explotar m\u00e1s a los trabajadores y engrandecer sus ganancias. Frente a una econom\u00eda suicida que se lucra de nuestra miseria: nacionalizaci\u00f3n y control de la producci\u00f3n #VesuviusNoSeCierra \n\nhttps://t.co/FvnigaKqCw", "edit_history_tweet_ids": ["1181982930769457152"], "id": "1181982930769457152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "309293727"}, {"created_at": "2019-10-09T17:27:47.000Z", "lang": "es", "text": "@crisonava @ArturoUriza Eso. Gracias.", "edit_history_tweet_ids": ["1181984617865388033"], "in_reply_to_user_id": "48520664", "id": "1181984617865388033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "19274907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181983315504615424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crisonava", "id": "48520664"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "ArturoUriza", "id": "20526508"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T18:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "Llevo un grupo detr\u00e1s por la calle comentando que el Joker de Suicide Squad es mejor que el de Phoenix y que es mejor pel\u00edcula, que tiene un Oscar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181995288300576768"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "id": "1181995288300576768", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "author_id": "340310339"}, {"created_at": "2019-10-09T15:41:33.000Z", "lang": "es", "text": "Pese a acciones del gobierno, la anemia casi no ha bajado: buen an\u00e1lisis de Mois\u00e9s Rosas sobre las \u00faltimas estad\u00edsticas del INEI: Anemia infantil en Per\u00fa 2019-1 | Lampadia https://t.co/2NITT7aOTe", "edit_history_tweet_ids": ["1181957883837202432"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Rosas"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "INEI"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "Anemia"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Lampadia"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2NITT7aOTe", "expanded_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1", "display_url": "lampadia.com/analisis/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lampadia.com/analisis/salud/anemia-infantil-en-peru-2019-1/"}]}, "id": "1181957883837202432", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 171, "like_count": 496, "quote_count": 16}, "author_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-10-09T18:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pernetinha1 @vuintrieri @BootlegAssis Diferente de voc\u00eas eu nunca ouvi a piada do como se mede um burro", "edit_history_tweet_ids": ["1181997029339340800"], "in_reply_to_user_id": "102903268", "id": "1181997029339340800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71121742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181996639835348992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "BootlegAssis", "id": "1141390412940288000"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "Linares"}, {"start": 252, "end": 266, "tag": "Psicolog\u00edaUCM"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3116, "type": "Place", "normalized_text": "Linares"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo M\u00e9ndez"}, {"start": 253, "end": 265, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00edaUCM"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ihAUzuOFXB", "expanded_url": "https://twitter.com/facsa_ucm/status/1181973445367750658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ihAUzuOFXB", "media_key": "3_1181973436526186496"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:43:24.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udce2 En Seminario Internal. Prevenci\u00f3n del Suicidio #Linares. \n\nLa orientaci\u00f3n sexual en contextos discriminadores y ser mujer, son factores de riesgo suicida en adolescentes maulinos.\n \nResultados preliminares de investigaci\u00f3n de Pablo M\u00e9ndez, acad\u00e9mico #Psicolog\u00edaUCM. https://t.co/ihAUzuOFXB", "edit_history_tweet_ids": ["1181973445367750658"], "id": "1181973445367750658", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1133834077579239424"}, {"created_at": "2019-10-09T18:04:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Por isso Ledger foi a v\u00e1rios m\u00e9dicos q receitaram rem\u00e9dios com compostos perigosos\n\nFoi encontrado morto em seu apt 6 meses antes da estreia do filme por overdose acidental, sua irm\u00e3 disse q ele n\u00e3o apresentava depress\u00e3o antes de Coringa\n\nFoi o 1\u00ba ator a receber um Oscar p\u00f3stumo https://t.co/telve2QXl5", "edit_history_tweet_ids": ["1181993861561933824"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/telve2QXl5", "expanded_url": "https://twitter.com/thaismdecastro/status/1181993861561933824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/telve2QXl5", "media_key": "3_1181993853664075777"}]}, "in_reply_to_user_id": "3083152537", "id": "1181993861561933824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3083152537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990173070024704"}]}, {"created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "id": "1181507658626539520", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "author_id": "138239734"}, {"created_at": "2019-10-08T17:30:11.000Z", "lang": "es", "text": "Un M\u00e9xico donde ser honesto, no sea un acto suicida .... !!! https://t.co/J4YvkuG453", "edit_history_tweet_ids": ["1181622833144836098"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/J4YvkuG453", "expanded_url": "https://twitter.com/eligonzalezhz/status/1181618008483074049", "display_url": "twitter.com/eligonzalezhz/\u2026"}]}, "id": "1181622833144836098", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "97319351", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181618008483074049"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:59:50.000Z", "lang": "es", "text": "@ZJPDigennaro jajaja para tus ganas , lamentablemente no. pero ah\u00ed no m\u00e1s lo miramos con el hno como diciendo no dAaa", "edit_history_tweet_ids": ["1181992681586806789"], "in_reply_to_user_id": "971874523", "id": "1181992681586806789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038400412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181990569830170626"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ZJPDigennaro", "id": "971874523"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T05:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico habr\u00eda lanzado un ataque contra posiciones kurdo-\u00e1rabes en Raqqa. Un aviso a la comunidad internacional: los yihadistas siguen all\u00ed y s\u00f3lo esperan su momento", "edit_history_tweet_ids": ["1181809659491037186"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2299, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Raqqa"}]}, "id": "1181809659491037186", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "255454378"}, {"created_at": "2019-10-08T20:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "Ser\u00eda una iron\u00eda del destino que este mismo oficial, sea el encargado de detener a Del Castillo. No? https://t.co/FcRID1zLkq", "edit_history_tweet_ids": ["1181661787709530112"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FcRID1zLkq", "expanded_url": "https://twitter.com/ogonzalesgarcia/status/1181613859204939778", "display_url": "twitter.com/ogonzalesgarci\u2026"}]}, "id": "1181661787709530112", "public_metrics": {"retweet_count": 452, "reply_count": 177, "like_count": 2499, "quote_count": 40}, "author_id": "1425522733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181613859204939778"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "segundos"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8l7NeZda1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2VrY2dZ", "display_url": "bit.ly/2VrY2dZ"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/rKjQRBITsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1181992070216605703/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rKjQRBITsk", "media_key": "3_1181992064969580545"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:57:24.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udde3|  Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\n\ud83d\udcddLe invitamos a prepararse para dedicar \"40 segundos para actuar\" durante el D\u00eda Mundial de la #SaludMental este 10 de octubre.\n\n\u00a1Trabajemos en prevenci\u00f3n! \ud83d\udc47\n  \n\ud83d\udd17 https://t.co/8l7NeZda1A https://t.co/rKjQRBITsk", "edit_history_tweet_ids": ["1181992070216605703"], "id": "1181992070216605703", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "277745821"}, {"created_at": "2019-10-09T17:47:00.000Z", "lang": "es", "text": "@coffeandtv2 Pues es lo \u00fanico que acompa\u00f1a su cabeza, si", "edit_history_tweet_ids": ["1181989454015283201"], "in_reply_to_user_id": "958858956", "id": "1181989454015283201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768268091109347332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181984688937848832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "coffeandtv2", "id": "958858956"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:52:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu cachorro pediu o link da m\u00fasica do mundial. ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "edit_history_tweet_ids": ["1181990776412262400"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}]}, "id": "1181990776412262400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "author_id": "2432077394"}, {"created_at": "2019-10-09T16:41:51.000Z", "lang": "es", "text": "@nacha_vergara Esa es de primavera", "edit_history_tweet_ids": ["1181973058539667456"], "in_reply_to_user_id": "470309881", "id": "1181973058539667456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105562153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957566231957504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nacha_vergara", "id": "470309881"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "lang": "it", "text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "id": "1181653815034028033", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-10-09T00:15:06.000Z", "lang": "es", "text": "@_feelinara Decile que le falt\u00f3 un punto y coma (?", "edit_history_tweet_ids": ["1181724731545997312"], "in_reply_to_user_id": "437834642", "id": "1181724731545997312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014834410733146117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181697372851724290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_feelinara", "id": "437834642"}]}}, {"created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "id": "1181210487217889286", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "author_id": "769985262726352896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "lang": "es", "text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar.", "edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"], "id": "1181865458565369861", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "815398905911398401"}, {"created_at": "2019-10-09T15:13:58.000Z", "lang": "es", "text": "LLevar a cabo el contrainterrogatorio  sin una l\u00ednea clara de interrogatorio y sin un perito de parte o asesor que colabore con nosotros en su planificaci\u00f3n, es un acto suicida desde el punto de vista de la litigaci\u00f3n. Gonzalo Rua.", "edit_history_tweet_ids": ["1181950942155018240"], "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Rua"}]}, "id": "1181950942155018240", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "718403378804604928"}, {"created_at": "2019-10-09T17:46:43.000Z", "lang": "es", "text": ".@ALEX_CEDENO_R La ambici\u00f3n del ser humano es su perdici\u00f3n. La deforestaci\u00f3n ilegal no ser\u00eda posible sin corrupci\u00f3n. https://t.co/gEwdjP7LBE", "edit_history_tweet_ids": ["1181989379734200320"], "id": "1181989379734200320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "506405341", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181988346798718976"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gEwdjP7LBE", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEX_CEDENO_R/status/1181988346798718976", "display_url": "twitter.com/ALEX_CEDENO_R/\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "ALEX_CEDENO_R", "id": "404435063"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T15:07:17.000Z", "lang": "es", "text": "@AkisiLorto Huevos me hacen falta jajajajjaja", "edit_history_tweet_ids": ["1181949258062336004"], "in_reply_to_user_id": "855445768773283840", "id": "1181949258062336004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734502734582284289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181938938958766080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AkisiLorto", "id": "855445768773283840"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:57:18.000Z", "lang": "es", "text": "@Romano_virtuoso \u00bfQu\u00e9 es eso? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1181992043024982017"], "in_reply_to_user_id": "1148024219235704833", "id": "1181992043024982017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "212524568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181991665961242624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Romano_virtuoso", "id": "1148024219235704833"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:57:04.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio es la segunda causa de muerte en el mundo entre individuos de entre 10 a 24 a\u00f1os ( Curtin et al 2016)", "edit_history_tweet_ids": ["1181991988016685056"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Curtin"}]}, "in_reply_to_user_id": "105624613", "id": "1181991988016685056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "105624613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181991987131682816"}]}, {"created_at": "2019-10-09T00:25:11.000Z", "lang": "es", "text": "Alejandro Toledo era un borracho, mentiroso y vicioso sin escr\u00fapulos. Ollanta Humala era un ignorante ambicioso y trepador sin escr\u00fapulos. Mart\u00edn Vizcarra es un retrasado mental y aventurero sin escr\u00fapulos. La diferencia es que Vizcarra adem\u00e1s es un idiota irresponsable.", "edit_history_tweet_ids": ["1181727269427044352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 139, "end": 153, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1181727269427044352", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 338, "like_count": 809, "quote_count": 50}, "author_id": "65372761"}, {"created_at": "2019-10-09T17:39:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@aquelaborgui amiga pfv a dc tem tido essa abordagem pra filmes de super heroi em mts filmes, sofreu backlash mas agora finalmente o publico ta se abrindo", "edit_history_tweet_ids": ["1181987648212217856"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8098, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "backlash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aquelaborgui", "id": "48810936"}]}, "in_reply_to_user_id": "48810936", "id": "1181987648212217856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973771958625226753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181981898551242754"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 269, "tag": "Neuk\u00f6lln"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z9zQsEB0Ng", "expanded_url": "https://twitter.com/aufpolieren/status/1181102973545377792", "display_url": "twitter.com/aufpolieren/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-07T10:53:00.000Z", "lang": "fr", "text": "Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce \u00abZauberk\u00f6nig\u00bb.\nLe couple se suicida apr\u00e8s la confiscation du commerce et la d\u00e9portation de leur fille.\nLe magasin se trouve dans le quartier #Neuk\u00f6lln. https://t.co/z9zQsEB0Ng", "edit_history_tweet_ids": ["1181160492401909767"], "id": "1181160492401909767", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2723862940", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181102973545377792"}]}, {"created_at": "2019-10-09T04:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman Melville tras un m\u00edtico TIBUR\u00d3N (La2, 22h). Spielberg, Dios.", "edit_history_tweet_ids": ["1181781510162178048"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Melville"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1181781510162178048", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "author_id": "516537621"}, {"created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit", "edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1181966480352645120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}]}, {"created_at": "2019-10-09T09:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "Dios que bendici\u00f3n!!! \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\nSe les acab\u00f3 todo y como @JorgeDCG @Mauriciomulder @JVelasquezQ @LUCIANA_LEON_R @EliasCompromiso \ndijeron: EL PUEBLO NOS PUSO Y EL PUEBLO NOS SACA,.....Y LOS SAC\u00d3! Tremendas fiestas se organizaci\u00f3n a nivel nacional apoyando al Pdte. @MartinVizcarraC https://t.co/Zkz9cNKgwh", "edit_history_tweet_ids": ["1181858017505087488"], "entities": {"annotations": [{"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Zkz9cNKgwh", "expanded_url": "https://twitter.com/tema0902/status/1181858017505087488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zkz9cNKgwh", "media_key": "3_1181857996038721536"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "EliasCompromiso", "id": "124782373"}, {"start": 259, "end": 275, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1181858017505087488", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 44, "like_count": 265, "quote_count": 6}, "author_id": "560309409"}, {"created_at": "2019-10-08T20:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Dif\u00edcil converg\u00eancia... https://t.co/EFjdIDJ7zC", "edit_history_tweet_ids": ["1181675520456630272"], "id": "1181675520456630272", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 12, "like_count": 1752, "quote_count": 601}, "author_id": "1026220042936098818", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/EFjdIDJ7zC", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcoDi21191108/status/1181675520456630272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFjdIDJ7zC", "media_key": "7_1181675392068935680"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:09.000Z", "lang": "es", "text": "@guadaainda hay que acordarse de q no sea en horario laboral xq solidaridad ante to2", "edit_history_tweet_ids": ["1181984709124984832"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "to2"}]}, "in_reply_to_user_id": "1090751448491671552", "id": "1181984709124984832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426576338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181964816447131652"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/K4xZ14iNk6", "expanded_url": "http://ow.ly/V48R50wGfj4", "display_url": "ow.ly/V48R50wGfj4"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/hRvu1EBIDi", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1181879515246682113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRvu1EBIDi", "media_key": "3_1181879513980030976"}]}, "created_at": "2019-10-09T10:30:09.000Z", "lang": "es", "text": "#LoM\u00e1sVisto Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/K4xZ14iNk6 https://t.co/hRvu1EBIDi", "edit_history_tweet_ids": ["1181879515246682113"], "id": "1181879515246682113", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819"}, {"created_at": "2019-10-09T14:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder @Jesuine @IuliusAlfonsus 5 a\u00f1os de escuela para estar persiguiendo ni\u00f1os. Pero ante delincuentes avezados, se orinan.", "edit_history_tweet_ids": ["1181939434889056260"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1181939434889056260", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "449323358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775042105004032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:03:41.000Z", "lang": "es", "text": "Las transformaciones para el desarrollo parece que no llegar\u00e1n nunca \n\nhttps://t.co/cd1YRdbeIU\n\nBajo \u00e9stas condiciones, ser\u00eda suicida \"crear\" empleo\" porque inmediatamente aparece la m\u00e1quina judicial de impedir.", "edit_history_tweet_ids": ["1181963452748881926"], "id": "1181963452748881926", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "51635581", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/cd1YRdbeIU", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/juez-declaro-inconstitucional-decreto-redujo-calculo-indemnizaciones-accidentes-laborales_0_S6kSZ9R9.html", "display_url": "clarin.com/politica/juez-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "Cuanto da\u00f1o hizo George Lucas montando una Rep\u00fablica mon\u00e1rquica.", "edit_history_tweet_ids": ["1181985578293833735"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "George Lucas"}]}, "id": "1181985578293833735", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "191638249"}, {"created_at": "2019-10-09T17:28:48.000Z", "lang": "es", "text": "En esta cuenta, se reconoce y se respeta el sacrificio (aunque un tanto suicida) de la se\u00f1orita Leta Lestrange \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Fin del comunicado\n - \ud83c\udf52 https://t.co/rIsvXyS37y", "edit_history_tweet_ids": ["1181984873885687808"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.57, "type": "Person", "normalized_text": "Leta Lestrange"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rIsvXyS37y", "expanded_url": "https://twitter.com/_Orden_fenix_/status/1181984873885687808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIsvXyS37y", "media_key": "3_1181984863928356864"}]}, "id": "1181984873885687808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "959262746784206853"}, {"created_at": "2019-10-09T17:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "e a uma semana atr\u00e1s matou se uma de 43, e estou no vel\u00f3rio porra meu pqp https://t.co/6vWgKJV5cd", "edit_history_tweet_ids": ["1181978767356547072"], "id": "1181978767356547072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "876203351603646470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181970167305244673"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6vWgKJV5cd", "expanded_url": "https://twitter.com/ericaadaniela/status/1181970167305244673", "display_url": "twitter.com/ericaadaniela/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 278, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFA"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/71WLQuojNz", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267182447157248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/71WLQuojNz", "media_key": "3_1181267176600346624"}]}, "created_at": "2019-10-07T17:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFA https://t.co/71WLQuojNz", "edit_history_tweet_ids": ["1181267182447157248"], "id": "1181267182447157248", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "2SemanaNCS"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "Campeche"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CLAnYxXG3e", "expanded_url": "https://bit.ly/2ouDmWJ", "display_url": "bit.ly/2ouDmWJ"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nCKwau7avj", "expanded_url": "https://twitter.com/COMECSO/status/1181984716628660225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nCKwau7avj", "media_key": "3_1181984710509187076"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 152, "username": "UNACAR", "id": "113733465"}, {"start": 165, "end": 172, "username": "inspmx", "id": "221217886"}]}, "created_at": "2019-10-09T17:28:11.000Z", "lang": "es", "text": "Jueves 10 | #2SemanaNCS\n\ud83d\udcd5Presentaci\u00f3n del libro \u201cSimplemente quer\u00eda desaparecer\u2026 Aproximaciones a la conducta suicida de adolescentes en M\u00e9xico\u201d\n@UNACAR  #Campeche  @inspmx\n \n\ud83d\udc49https://t.co/CLAnYxXG3e https://t.co/nCKwau7avj", "edit_history_tweet_ids": ["1181984716628660225"], "id": "1181984716628660225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370765467"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 34, "tag": "D\u00edaDeLasaludMental"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843740012545"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BeQt00Esmp", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1181943860143874048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BeQt00Esmp", "media_key": "3_1181943843693813762"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "claraluzalvarez", "id": "84669084"}, {"start": 245, "end": 253, "username": "Reforma", "id": "27708897"}, {"start": 254, "end": 270, "username": "reformanegocios", "id": "33576192"}]}, "created_at": "2019-10-09T14:45:50.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udccc Ma\u00f1ana es el #D\u00edaDeLasaludMental \ud83d\udc40 \u00bfCrees que alguien que conoces podr\u00eda estar en riesgo suicida? Ll\u00e1manos a cualquier hora, brindamos asesor\u00eda psicol\u00f3gica inmediata y gratuita. Nuestra Consejera Honoraria @claraluzalvarez escribe del tema en @Reforma @reformanegocios \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/BeQt00Esmp", "edit_history_tweet_ids": ["1181943860143874048"], "id": "1181943860143874048", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "65797233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 213, "tag": "MotivosDeVida"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 69, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.5327, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 116, "end": 142, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Bribiesca P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cWaeR7KKow", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1171132004274003974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWaeR7KKow", "media_key": "3_1171131966286127106"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "created_at": "2019-09-09T18:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "[1/2] .@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a Jos\u00e9 Manuel Bribiesca P\u00e9rez, ganador del 2do lugar en el 4\u00b0 Concurso de Fotograf\u00eda #MotivosDeVida en la prevenci\u00f3n de la conducta suicida... https://t.co/cWaeR7KKow", "edit_history_tweet_ids": ["1171132004274003974"], "id": "1171132004274003974", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "774453643248488448"}, {"created_at": "2019-10-09T17:14:16.000Z", "lang": "es", "text": "@ferres6 @miguelgilcasado @ierrejon @MasPais_Es @MasMadridCM Si eso es cierto, no hay de qu\u00e9 preocuparse. Podemos mantendr\u00e1 todos sus votantes de izquierda \"verdadera\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181981213172654080"], "in_reply_to_user_id": "734410440", "id": "1181981213172654080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745734547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181873242153324545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferres6", "id": "734410440"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "miguelgilcasado", "id": "165365385"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "ierrejon", "id": "482389606"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "MasPais_Es", "id": "1173373987726008321"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "MasMadridCM", "id": "1083706989589483523"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:25:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tava falando mal da Mare uns tweets atr\u00e1s mas agora t\u00f4 entendendo ela. Ela acabou de perder o irm\u00e3o mais pr\u00f3ximo dela e t\u00e1 todo mundo cagando pra ela, esses fudidos n\u00e3o merecem uma gota da considera\u00e7\u00e3o dela mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1181984051042947073"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "Mare"}]}, "in_reply_to_user_id": "4167131675", "id": "1181984051042947073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4167131675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181983569528463363"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlynMcmxii @Mingo_24 Achu y Mingo son una especie de escuadr\u00f3n suicidar...\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1181983728438001664"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.654, "type": "Person", "normalized_text": "Achu"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Mingo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlynMcmxii", "id": "169690646"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "mingo_24", "id": "1554674355358969856"}]}, "in_reply_to_user_id": "169690646", "id": "1181983728438001664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "618532995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181942230724104197"}]}, {"created_at": "2019-10-09T17:22:06.000Z", "lang": "es", "text": "@deepanalfist A ver lo que dura.", "edit_history_tweet_ids": ["1181983186718474240"], "in_reply_to_user_id": "332892159", "id": "1181983186718474240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "839753557746253825", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181982767644577792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deepanalfist", "id": "332892159"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:12:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrasDem Que falta faz um livro de hist\u00f3ria, e uma vis\u00e3o n\u00e3o etnocentrista, n\u00e3o \u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1181980668814925825"], "in_reply_to_user_id": "1169277608053432320", "id": "1181980668814925825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1114416574570606592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181973389126356992"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "Efem\u00e9ridesSV"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "San Salvador"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro \u00c1ngel Espinoza"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesSV"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764012859392"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764029685760"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764256157701"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DxEHph0vzt", "expanded_url": "https://twitter.com/EfemeridesSV/status/1181165780144185344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DxEHph0vzt", "media_key": "3_1181165764021280768"}]}, "created_at": "2019-10-07T11:14:01.000Z", "lang": "es", "text": "HACE 80 A\u00d1OS.\n07.oct.1939 En la ciudad de San Salvador, con una pu\u00f1alada en el coraz\u00f3n se suicida el pintor salvadore\u00f1o Pedro \u00c1ngel Espinoza (1891). #Efem\u00e9ridesSV @marte_sv https://t.co/DxEHph0vzt", "edit_history_tweet_ids": ["1181165780144185344"], "id": "1181165780144185344", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "1044296178"}, {"created_at": "2019-10-09T13:49:50.000Z", "lang": "it", "text": "L'inverno sar\u00e0 lunghissimo, dopo Temptation IL NULLA. Barbarella senza Pratiful e i reality non pu\u00f2 reggere. Winter is coming. https://t.co/hfbsFI7Zg2", "edit_history_tweet_ids": ["1181929768633208832"], "id": "1181929768633208832", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "author_id": "1278858271", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181928077384994816"}], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/hfbsFI7Zg2", "expanded_url": "https://twitter.com/GiusCandela/status/1181928077384994816", "display_url": "twitter.com/GiusCandela/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T15:59:06.000Z", "lang": "pt", "text": "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "edit_history_tweet_ids": ["1181962297180397574"], "id": "1181962297180397574", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "author_id": "35765232", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Vk9f6TgOQq", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1181962297180397574/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vk9f6TgOQq", "media_key": "3_1181962288615624705"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T17:03:22.000Z", "lang": "es", "text": "@Robetohme13 @blink182 Ese \u00e1lbum tiene un lugar especial en mi coraz\u00f3n, al igual que t\u00fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1181978472429899777"], "in_reply_to_user_id": "293447815", "id": "1181978472429899777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448245798", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181976236752424960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Robetohme13", "id": "293447815"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "blink182", "id": "6761682"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T20:30:28.000Z", "lang": "pt", "text": "O Pelot\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es Especiais do 22\u00b0 Grupo de Artilharia de Campanha Autopropulsado realizava um patrulhamento na Ponte da Amizade Argentina e Brasil quando impediu, junto com o 1\u00ba BPAF e Bombeiros, que um cidad\u00e3o pulasse da ponte num ato suicida. Precisa de ajuda? @CVVoficial https://t.co/lm3bJ08lna", "edit_history_tweet_ids": ["1181668201199030273"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 142, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4058, "type": "Organization", "normalized_text": "BPAF"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668194274205696"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668196560113664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lm3bJ08lna", "expanded_url": "https://twitter.com/CmdoCMS/status/1181668201199030273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lm3bJ08lna", "media_key": "3_1181668199403835398"}], "mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "id": "1181668201199030273", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "992177466998476800"}, {"created_at": "2019-10-09T11:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Pede pro t\u00e9cnico \"aproveitar\" um jogo contra o l\u00edder no Maracan\u00e3 cheio como \"chance\" pro moleke da base.\n\nV\u00e3o ter paci\u00eancia sim. Assim como entendem as dificuldades de um t\u00e9cnico \"estagi\u00e1rio\" num time q j\u00e1 matou v\u00e1rios veteranos.\n\nTem torcedor que n\u00e3o SE conhece! S\u00e9rio mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1181887476484513792"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7177, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}]}, "id": "1181887476484513792", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "78437818"}, {"created_at": "2019-10-09T15:41:06.000Z", "lang": "es", "text": "Pensando un poco, tenemos 3 gran Jokers: Nicholson, Ledger y Phoenix, pero tambi\u00e9n tienen tres buenas pel\u00edculas. Tal vez si Suicide Squad hubiera sido mejor, Leto habr\u00eda conseguido un Joker mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1181957769764773888"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "Jokers"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Nicholson"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1181957769764773888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255008651"}, {"created_at": "2019-10-09T00:29:33.000Z", "lang": "es", "text": "Denunciar donde?. Perder el tiempo con esta justicia,,sabiendo que aunque tengas raz\u00f3n habr\u00e1 de por medio, jueces, magistrados,trafico de influencias?\nUn ejemplo:en el caso del ACTA DE ITAIPU el denunciante Ferreira ser\u00e1 culpable. \nTerminar\u00e1 desacreditado o preso\nNo soy suicida. https://t.co/NY1VNvIS2x", "edit_history_tweet_ids": ["1181728368653426694"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.3796, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAIPU"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreira"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NY1VNvIS2x", "expanded_url": "https://twitter.com/Rrgg25/status/1181726233509449728", "display_url": "twitter.com/Rrgg25/status/\u2026"}]}, "id": "1181728368653426694", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "599355988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181726233509449728"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Uma mulher de 33 anos atirou-se do 9 andar em faro, god", "edit_history_tweet_ids": ["1181970167305244673"], "id": "1181970167305244673", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 11}, "author_id": "876203351603646470"}, {"created_at": "2019-10-09T11:29:58.000Z", "lang": "es", "text": "Que hermoso d\u00eda para hacer paracaidismo con un paraca\u00eddas que no funcione", "edit_history_tweet_ids": ["1181894569815941120"], "id": "1181894569815941120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1145146839479607296"}, {"created_at": "2019-10-09T16:48:45.000Z", "lang": "es", "text": "Jajaja en serio este es uno de esos tuits que te dejan pensando respecto a la importancia de los cursos de comprensi\u00f3n de lectura en el cole, mi bro dime par favaaaaaar en qu\u00e9 parte cuento la historiaaaaa, o pensabas que el Joker se iba a poner una capa y volar jajajaja. https://t.co/6rFdopp3fk", "edit_history_tweet_ids": ["1181974795379970050"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "tuits"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6rFdopp3fk", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanAlbertoYr/status/1181739418673127424", "display_url": "twitter.com/JuanAlbertoYr/\u2026"}]}, "id": "1181974795379970050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "225851188", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181739418673127424"}]}, {"created_at": "2019-10-09T03:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "No s\u00e9 si llego a los 21 porque no pasa de hoy que me mato", "edit_history_tweet_ids": ["1181771656915759104"], "id": "1181771656915759104", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "506148371"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 46, "tag": "Brasil"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nxTYPHcQa7", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 241, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"\u201cDe seguir la pol\u00edtica de recortes en #Brasil, una gran parte de la poblaci\u00f3n podr\u00e1 verse reducida a la condici\u00f3n de parias. Ser\u00e1 un pueblo ignorante, sin ense\u00f1anza de calidad, y enfermo, por no poder cuidar su salud\u201d. \n\nLee a @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPHcQa7\"", "edit_history_tweet_ids": ["1181972590488719361"], "id": "1181972590488719361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188772094"}, {"created_at": "2019-10-09T16:35:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tsavkko O sentido da cr\u00edtica pode ser o de alertar para perigos, simples assim. Ou eu teria que ficar calado se acho que algo faz mal?", "edit_history_tweet_ids": ["1181971488389439488"], "in_reply_to_user_id": "52815944", "id": "1181971488389439488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4867088392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181960598726348800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T15:03:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Alguns seguem igualando apoiadores do presidente, que sabem das dificuldades de lidar com um estado aparelhado, aos apoiadores do presidi\u00e1rio, criador do Foro de SP, pai do mensal\u00e3o, que dialoga com fac\u00e7\u00f5es e quis controlar a m\u00eddia! Pensam que ningu\u00e9m coloca isso na balan\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1181948259411136512"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 163, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1181948259411136512", "public_metrics": {"retweet_count": 1931, "reply_count": 677, "like_count": 9596, "quote_count": 108}, "author_id": "68712576"}, {"created_at": "2019-10-09T09:05:32.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1181858219951570944"], "id": "1181858219951570944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "lang": "pt", "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "id": "1181417799396270080", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "author_id": "36714942"}, {"created_at": "2019-10-09T16:19:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Rafa hj pra mim: \"ta mas eai ta quase namorando ent\u00e3o?\" KDKKDKDKDKDKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK me matei rindo", "edit_history_tweet_ids": ["1181967487849684993"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "id": "1181967487849684993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "957027140163252224"}, {"created_at": "2019-10-09T16:52:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@gio_fps Hj mesmo joguei com um corno assim, era o 6 round e ele tava 12/3, ai ele matou quatro e falou, ai ja podem come\u00e7ar a jogar seus ruim matei quatro e perdi o round, acabou a partida eu 32/20 e ele 19/ 23, nao dei say nenhum so falei, para de ser t\u00f3xico e achar que pode falar so pq", "edit_history_tweet_ids": ["1181975847957340162"], "in_reply_to_user_id": "732736940471164928", "id": "1181975847957340162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754122038156095489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181968087878377472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gio_fps", "id": "732736940471164928"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 276, "tag": "AMOR"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "AMOR"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/z3EpkxwRJC", "expanded_url": "https://twitter.com/BencomoRusia/status/1181961814617272322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3EpkxwRJC", "media_key": "3_1181961808153911298"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "Pienso la revoluci\u00f3n emocional y sentimental va siendo cada vez m\u00e1s necesaria necesitamos gente consciente, amorosa, libre,sincera s\u00f3lo nosotros podemos crear una atm\u00f3sfera espiritual que podr\u00e1 impedir la destrucci\u00f3n del mundo por fuerza suicida poderosas, no m\u00e1s que el #AMOR https://t.co/z3EpkxwRJC", "edit_history_tweet_ids": ["1181961814617272322"], "id": "1181961814617272322", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1138242986058428417"}, {"created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "id": "1176533051838533633", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964"}, {"created_at": "2019-10-09T16:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un colega de trabajo dice que Guayas y Quil son indios, yo le digo que son ind\u00edgenas as\u00ed que definamos esto con una encuesta: Usted piensa que Guayas y Quil fueron", "edit_history_tweet_ids": ["1181967118973247492"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3557, "type": "Other", "normalized_text": "Guayas"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "Guayas"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.349, "type": "Other", "normalized_text": "Quil"}]}, "id": "1181967118973247492", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1718095494"}, {"created_at": "2019-10-09T14:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "Flashpoint y El Contrato de Judas. Tambi\u00e9n me encant\u00f3 La Muerte de Superman. En general las pel\u00edculas son de muy buen nivel. https://t.co/l0NATwn9NQ", "edit_history_tweet_ids": ["1181939001458135043"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.89, "type": "Other", "normalized_text": "Flashpoint"}, {"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8371, "type": "Other", "normalized_text": "El Contrato de Judas"}, {"start": 54, "end": 74, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "La Muerte de Superman"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/l0NATwn9NQ", "expanded_url": "https://twitter.com/0Koalan/status/1181937964802289665", "display_url": "twitter.com/0Koalan/status\u2026"}]}, "id": "1181939001458135043", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "810551502066556932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181937964802289665"}]}, {"created_at": "2019-10-09T16:44:28.000Z", "lang": "fr", "text": "@AkiiraKR Mais ces animaux n'ont RIEN demand\u00e9 non plus concernant leur \"maitre\", tu leur imposes leur appartenance \u00e0 ton foyer.\nDe plus, c'est un faux dilemme : les v\u00e9ganes aussi se mettent en danger si ils font comme moi....et font n'importe quoi : ils peuvent mourir s'ils ne", "edit_history_tweet_ids": ["1181973717372559361"], "in_reply_to_user_id": "4133879320", "id": "1181973717372559361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938758323687608322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181954127200260096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AkiiraKR", "id": "4133879320"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/U21p9Ty6DK", "expanded_url": "http://bit.ly/31X4Dj8", "display_url": "bit.ly/31X4Dj8"}]}, "created_at": "2019-10-09T16:19:06.000Z", "lang": "es", "text": "#Guanajuato\ud83d\udcf1\u00a1Ayuda a quien lo necesite! La poblaci\u00f3n m\u00e1s afectada se encuentra entre los 15 y 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/U21p9Ty6DK", "edit_history_tweet_ids": ["1181967333184679938"], "id": "1181967333184679938", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90973634"}, {"created_at": "2019-10-09T16:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@youknowmyvulgo mas n matou a fam\u00edlia toda pra salvar o pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1181973086205353984"], "in_reply_to_user_id": "836066598062542848", "id": "1181973086205353984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922602548476989440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181972823096659973"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "youknowmyvulgo", "id": "836066598062542848"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:27:20.000Z", "lang": "ca", "text": "Porto tot el dia sense mobil perqu\u00e8 ahir es va tirar pel forat de l'escala. total que avui he viscut al 1980 i sense m\u00fasica. Total que avui he escoltat moltes converces de molta gent. al comentari seg\u00fcent tindreu els highlights del meu dia sense tecnologies.", "edit_history_tweet_ids": ["1181969402578833408"], "id": "1181969402578833408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "217796009"}, {"created_at": "2019-10-09T04:55:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@BolsonaroSP E se a m\u00e3e do cara que matou John Lennon tivesse abortado?", "edit_history_tweet_ids": ["1181795200810782721"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1181795200810782721", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "26047901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181565003960389632"}]}, {"created_at": "2019-10-09T14:46:17.000Z", "lang": "es", "text": "@exitosape Pla\u00f1idera en el f\u00e9retro  del suicida,ah\u00ed  empez\u00f3 su alucinaci\u00f3n. https://t.co/nEj7fw9gis", "edit_history_tweet_ids": ["1181943972488454147"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "id": "1181943972488454147", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181909476422684672"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nEj7fw9gis", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1181943972488454147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nEj7fw9gis", "media_key": "3_1181943970064191489"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:40:24.000Z", "lang": "pt", "text": "E isso tamb\u00e9m \u00e9 uma cr\u00edtica. Jason Todd sempre foi imprudente e violento, mas acima de tudo ele tinha um respeito e amor pelo Batman (Morte em Fam\u00edlia \u00e9 literalmente isso), ent\u00e3o a personalidade dele se desvinculava e muito do que ele deveria ser como Robin. Se aplica \u00e0 Dick tbm", "edit_history_tweet_ids": ["1181972692691488768"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Todd"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "em"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}]}, "in_reply_to_user_id": "3846715811", "id": "1181972692691488768", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3846715811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181972690527293442"}]}], "places": [{"full_name": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "id": "9e88a2253c9ed08d"}, {"full_name": "Coimbra, Portugal", "id": "f096ee2126f773f3"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "740626634882093056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [740626634882093056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "740626634882093056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182014049560780805", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182014049560780805].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182014049560780805", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181936816661962752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181936816661962752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181936816661962752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1149407596098576386", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1149407596098576386].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149407596098576386", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182007604165382144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182007604165382144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182007604165382144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181973319891013632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181973319891013632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181973319891013632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "213066422", "value": "213066422", "detail": "User has been suspended: [213066422].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182001041941913601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182001041941913601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182001041941913601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113321305699422208", "value": "1113321305699422208", "detail": "User has been suspended: [1113321305699422208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181998338616508417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181998338616508417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181998338616508417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1055320022", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1055320022].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055320022", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181998239521918978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181998239521918978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181998239521918978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "801428644300197888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [801428644300197888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801428644300197888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181990554692980736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181990554692980736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181990554692980736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181990311901487104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181990311901487104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181990311901487104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "745248542973886465", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [745248542973886465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "745248542973886465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181926444227862528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181926444227862528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181926444227862528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "801428644300197888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [801428644300197888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "801428644300197888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181980775736119298", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181980775736119298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181980775736119298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181937280128344078", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181937280128344078", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181937280128344078].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181592789542457345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1181592789542457345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181592789542457345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181974144725991424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181974144725991424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181974144725991424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181973220876046336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181973220876046336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181973220876046336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182014579301216262", "oldest_id": "1181972577255907328", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk9bvcwnupifbb8y8fy86u7qm5"}}