{"data": [{"created_at": "2019-08-13T17:07:57.000Z", "lang": "es", "text": "@tobiasguerrero_ Jajajajajaja re suicida, mentira my love, hoy t veo \u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1161323518379855872"], "in_reply_to_user_id": "2551958565", "id": "1161323518379855872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085218476522917888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161323013742182400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tobiasguerrero_", "id": "2551958565"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T17:07:01.000Z", "lang": "es", "text": "Que mente de suicida que tengo lpm", "edit_history_tweet_ids": ["1161323281825312769"], "id": "1161323281825312769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482518756"}, {"created_at": "2019-08-13T17:06:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161323272606310400"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161323272606310400", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604858485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:06:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161323200636211202"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161323200636211202", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820965561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 58, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "CanYaman"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "CanEm"}, {"start": 138, "end": 166, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:06:32.000Z", "lang": "tr", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida(2016)\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "edit_history_tweet_ids": ["1161323161931137025"], "id": "1161323161931137025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828708538067386369"}, {"created_at": "2019-08-13T17:06:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161323098832027649"], "id": "1161323098832027649", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2524037754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T17:06:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Breadgita @3y3x3 @Lokii_Kaulitz @Mariezkuu @dufflu8 El Argentino debe ser el mayor comprador y vendedor de Dolares del mundo, hasta los infelices que sufren a fin de mes intenta que le quede algo para comprar dolares. \nEl que no lo hace en cambio, es estupido o suicida, Argentina vive demostrando que si conf\u00edas en su moneda perdes", "edit_history_tweet_ids": ["1161323046487150592"], "entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 280, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Breadgita", "id": "314723947"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "Mariezkuu", "id": "707755697"}]}, "in_reply_to_user_id": "314723947", "id": "1161323046487150592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3302398264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161173516496068608"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:05:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TodaNayumi: @loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161322975142002689"], "id": "1161322975142002689", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866095789478727680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161291463080235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T17:05:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nohaymasnicks: Pas\u00f3 el Malevo Ferreyra y dijo que el plan de Macri es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161322837057200131"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Malevo Ferreyra"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nohaymasnicks", "id": "172873363"}]}, "id": "1161322837057200131", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076138610020233216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161322162793439232"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "@mari_flores2003 Gabriela lo gorrea con chad y troy se suicida por la situacion. No queria contarte el final", "edit_history_tweet_ids": ["1161322692823457794"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "chad"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "troy"}]}, "in_reply_to_user_id": "837806886166622208", "id": "1161322692823457794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112553047257952256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161308055486775297"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161322529279160321"], "id": "1161322529279160321", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147800890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T17:03:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161322463936045057"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161322463936045057", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113829127960895488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161322221446553600"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161322221446553600", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074000492890603520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu feche quase se matou ontem", "edit_history_tweet_ids": ["1161322207148199936"], "id": "1161322207148199936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4121959882"}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:34.000Z", "lang": "es", "text": "Pas\u00f3 el Malevo Ferreyra y dijo que el plan de Macri es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161322162793439232"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Malevo Ferreyra"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161322162793439232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "172873363"}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:32.000Z", "lang": "es", "text": "Si la profe se entera que hoy fui a la pasant\u00eda con la mitad del pijama se suicida jsjs", "edit_history_tweet_ids": ["1161322153016463361"], "id": "1161322153016463361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048447352682496000"}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161322062620893185"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161322062620893185", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351288107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:01:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321878788747264"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161321878788747264", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4166761337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321710592901120"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161321710592901120", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276125920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:00:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321701453586432"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161321701453586432", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1512164089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T17:00:13.000Z", "lang": "es", "text": "Revelan material nunca antes visto de Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/30ACrXVDMl https://t.co/OdnxcAoW3k", "edit_history_tweet_ids": ["1161321569421078536"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8858, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/30ACrXVDMl", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJ6ZVb", "display_url": "bit.ly/2YJ6ZVb"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OdnxcAoW3k", "expanded_url": "https://twitter.com/PlayViewOficial/status/1161321569421078536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdnxcAoW3k", "media_key": "3_1161321567667871744"}]}, "id": "1161321569421078536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "715697480021581824"}, {"created_at": "2019-08-13T17:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@APellegrino1 @MarceloFreixo Como se a gente n\u00e3o soubesse que ele tem totais condi\u00e7\u00f5es de se hospedar no Palace. A quest\u00e3o \u00e9 a hipocrisia de voc\u00eas, mas nesse Brasil, onde numa opini\u00e3o se o pai que matou a filha de 6 anos deveria sair da pris\u00e3o no dia dos pais, um padre \u00e9 criticado, hipocrisia \u00e9 normal.", "edit_history_tweet_ids": ["1161321527394152449"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4283, "type": "Place", "normalized_text": "Palace"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "in_reply_to_user_id": "2689114595", "id": "1161321527394152449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1098225594901372930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161079887429550080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "NuevoLaredo"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "Tamaulipas"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uVKxF0yMYK", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z5SlGQ", "display_url": "bit.ly/2Z5SlGQ"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PRETvHCq1V", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1161321518300717056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PRETvHCq1V", "media_key": "3_1161317850268753921"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "El hombre se quit\u00f3 la vida por medio del ahorcamiento\n#NuevoLaredo\n#Tamaulipas\nhttps://t.co/uVKxF0yMYK https://t.co/PRETvHCq1V", "edit_history_tweet_ids": ["1161321518300717056"], "id": "1161321518300717056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"created_at": "2019-08-13T16:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321401586003968"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161321401586003968", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792132171251249152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:59:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321351711461377"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161321351711461377", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103771244644757506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:58:41.000Z", "lang": "es", "text": "@MarielClerici @DANYD8 Justamente, como no es suicida, los va a echar a patadas. Salgan del termo en el que viven.", "edit_history_tweet_ids": ["1161321184895623168"], "in_reply_to_user_id": "944927054", "id": "1161321184895623168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154150414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161214474155675648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "DANYD8", "id": "331243233"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:58:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161321178675523584"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161321178675523584", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985975009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:58:13.000Z", "lang": "es", "text": "Desde el parnaso la vista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161321067497082881"], "id": "1161321067497082881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857000610"}, {"created_at": "2019-08-13T16:57:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320973125201926"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161320973125201926", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007407010487336960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:57:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@luciovieira0001 @UOLNoticias aham, ent\u00e3o o Bolsonaro matou Paulo Henrique Amorim se for seguir tua l\u00f3gica.", "edit_history_tweet_ids": ["1161320852039839744"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Henrique Amorim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luciovieira0001", "id": "1055777238216556545"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055777238216556545", "id": "1161320852039839744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55055696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161316975718674433"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:57:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320830158155776"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161320830158155776", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024810013179748353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:57:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320813192237056"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161320813192237056", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016403797604741120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:56:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320699824365569"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161320699824365569", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801225929225805824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:56:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Ai mano, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 MUITO bom, quero ver sempre agora", "edit_history_tweet_ids": ["1161320593683374081"], "id": "1161320593683374081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972619282029989889"}, {"created_at": "2019-08-13T16:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320493607260161"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161320493607260161", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4826270567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "@KdeKremlin Si se suicida es mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1161320236957806595"], "in_reply_to_user_id": "4429552155", "id": "1161320236957806595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "170694022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161294860449648641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KdeKremlin", "id": "4429552155"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:54:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320170863902720"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161320170863902720", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781240651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:54:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320157349842944"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161320157349842944", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2212587631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:54:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RamonJorgeCai: La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161320131756269568"], "id": "1161320131756269568", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375027243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155303065353891841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RamonJorgeCai", "id": "735614544"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:53:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Julgamento absurdo, esse! Assim como o desarmamento da popula\u00e7\u00e3o, a defesa da vida (pr\u00f3pria e de outrem) amea\u00e7ada por vagabundo com arma de fogo ou n\u00e3o, virou crime nesses governos de esquerda.Legisladores que assim definiram as leis, induziram \u00e0 pr\u00e1tica suicida de todo um povo. https://t.co/vd2yci6GoX", "edit_history_tweet_ids": ["1161319762997256195"], "id": "1161319762997256195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226245933", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916634086907905"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vd2yci6GoX", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1160916634086907905", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "@Enea_Salgado @EPN @JoseAMeadeK @FGRMexico Ahora a ver si no se suicida Rosario en la c\u00e1rcel", "edit_history_tweet_ids": ["1161319710648078336"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enea_Salgado", "id": "2787989376"}, {"start": 14, "end": 18, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "JoseAMeadeK", "id": "237372254"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}]}, "in_reply_to_user_id": "2787989376", "id": "1161319710648078336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298575297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161271635418198016"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "@mexicoanalytics Si no es ni mago ni suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161319661339701250"], "in_reply_to_user_id": "1244119206", "id": "1161319661339701250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3991796713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161285760420655106"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mexicoanalytics", "id": "1244119206"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:51:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161319383014227975"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161319383014227975", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725347750590689280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161319348692291586"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161319348692291586", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298133251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:51:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@o_antagonista Deveria de ter pena de morte para uns cara desse tipo se ele matou a filha im\u00e3 Gina um elemento desse na rua.", "edit_history_tweet_ids": ["1161319288344645633"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Gina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "id": "1161319288344645633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "501272313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161316897754963969"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:51:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161319272305582087"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161319272305582087", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066398284330254337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vmanriquez: Seguro\nNo fue el gobierno del suicida cobarde ladron @AlanGarciaPeru que cambio la estrofa con esa *:&amp;% del dios de jacob?\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161319269428334592"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "jacob"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vmanriquez", "id": "101160484"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1161319269428334592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869227928390950912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161293734346207238"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:50:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161319122917036032"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161319122917036032", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885712351521124352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "@soyvampi1 Me niego a la tortura de escuchar algo de Manolo Garc\u00eda, antes hago un acto suicida como pasear a la Birra sin correa.", "edit_history_tweet_ids": ["1161319109004541954"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soyvampi1", "id": "1095813479930441728"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095813479930441728", "id": "1161319109004541954", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161999953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161318185360089088"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "edit_history_tweet_ids": ["1161319016536973312"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "id": "1161319016536973312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008"}, {"created_at": "2019-08-13T16:49:44.000Z", "lang": "es", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161318932210442241"], "id": "1161318932210442241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696873564"}, {"created_at": "2019-08-13T16:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marimarimaz: A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akba\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318921758265344"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Akba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimarimaz", "id": "28490727"}]}, "id": "1161318921758265344", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851163640040488961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161307557803286528"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:49:12.000Z", "lang": "pt", "text": "QUE ODIO ELE MATOU ELA MDSSSSSS COMO ASSIM ELE SE SAFOU PQP", "edit_history_tweet_ids": ["1161318799771099137"], "id": "1161318799771099137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366900479"}, {"created_at": "2019-08-13T16:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FMLaOportunidad: \"La jugada presidencial de agitar el miedo y potenciar la volatilidad del mercado como estrategia electoral le est\u00e1 tr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318779726573569"], "id": "1161318779726573569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781849538931879940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161315825992839168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FMLaOportunidad", "id": "165136131"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:49:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318775536410626"], "id": "1161318775536410626", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975187095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:48:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @vanecosta10: O criador da s\u00e9rie Chernobyl comentando sobre o acidente que liberou radia\u00e7\u00e3o na R\u00fassia e matou 5 cientistas na semana pas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318664911695874"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4478, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vanecosta10", "id": "3589345337"}]}, "id": "1161318664911695874", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376360744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161297595542757376"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:48:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318631541809155"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318631541809155", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928375558043570178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:48:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp Quien se suicida x miedo a c\u00e1rcel no merece reconocimiento alguno. Los cobardes no valen la pena.", "edit_history_tweet_ids": ["1161318610348007424"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161318610348007424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008168879460364289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318545453703175"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318545453703175", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920148877780635653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:47:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Jikook AU: Onde Jungkook se muda pra um apartamento sem saber q algu\u00e9m morreu naquele lugar at\u00e9 ganhar as boas vindas dele.Onde Jimin foi morto dentro d seu apartamento e querendo saber qm foi q o matou resolveu permanecer no apartamento at\u00e9 q algu\u00e9m o ajudasse a descobrir. https://t.co/uZLYsAOvZJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161318490369863681"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Jikook"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uZLYsAOvZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DurgaGih/status/1161318490369863681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZLYsAOvZJ", "media_key": "3_1161318461081038848"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uZLYsAOvZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DurgaGih/status/1161318490369863681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZLYsAOvZJ", "media_key": "3_1161318468186181635"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uZLYsAOvZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DurgaGih/status/1161318490369863681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZLYsAOvZJ", "media_key": "3_1161318474997817344"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uZLYsAOvZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DurgaGih/status/1161318490369863681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZLYsAOvZJ", "media_key": "3_1161318481712861185"}]}, "id": "1161318490369863681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3296855313"}, {"created_at": "2019-08-13T16:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "Otro acompa\u00f1ante que se suicida golpeandose la cabeza contra la pared", "edit_history_tweet_ids": ["1161318461513052160"], "in_reply_to_user_id": "905037176496427008", "id": "1161318461513052160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905037176496427008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317704743247872"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:47:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318458493214722"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318458493214722", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886961252915970052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318426486423553"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318426486423553", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728038337085374464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "@momorelojero Es inaceptable que pida m\u00e1s guita. Peor a\u00fan, para mi, es que se lo presten con las condiciones que esta el pa\u00eds. Es suicida prestarle plata al pa\u00eds", "edit_history_tweet_ids": ["1161318404621578240"], "in_reply_to_user_id": "281258316", "id": "1161318404621578240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "978837731735494657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161310601236365312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "momorelojero", "id": "281258316"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:46:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318078283730944"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318078283730944", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74633163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318028237254656"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318028237254656", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3534956475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:46:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161318017025892352"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161318017025892352", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985510400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317657959964677"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161317657959964677", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753887697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:44:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317636426412034"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161317636426412034", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437917755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:44:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317502141566978"], "id": "1161317502141566978", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059895869229674498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:43:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317321811681281"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161317321811681281", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706562844955959296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:43:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@RenovaMidia Esse a\u00ed tem q apodrecer na cadeia .. pagar tuuudo e mais um pouco(se \u00e9 q isso seja poss\u00edvel;pela tamanha crueldade q matou a pr\u00f3pria filha;s\u00f3 a cadeia ainda \u00e9 muuuito pouco)!", "edit_history_tweet_ids": ["1161317286357213185"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "id": "1161317286357213185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251270881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161316496850726913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Bianquimarengo_ Uyy ni que siga aqu\u00ed en Per\u00fa, un Presidente preso por ladr\u00f3n y otro que hizo un segundo gobierno terrible para que al final se suicida para evitar la c\u00e1rcel y el proceso, estamos jodidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161317282754236417"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bianquimarengo_", "id": "486830897"}]}, "in_reply_to_user_id": "486830897", "id": "1161317282754236417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163270387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160718602535952384"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:43:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317269638668294"], "id": "1161317269638668294", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023253674527744000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:43:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317260906119168"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161317260906119168", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123055030985273344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:42:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317214361980929"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161317214361980929", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2710784087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161317138629570561"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "id": "1161317138629570561", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979997255213223936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:42:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@taekundouglas @Guilhermesk4477 @makemymindgreat @Bolsoneas N\u00e3o s\u00f3  est\u00e3o mortos como tamb\u00e9m est\u00e3o no fundo  do inferno como todo socialistinha... Esse \u00e9 o futuro da ideologia suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1161317054139588608"], "in_reply_to_user_id": "3413930662", "id": "1161317054139588608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4583051020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161265023118954498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "taekundouglas", "id": "3413930662"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Guilhermesk4477", "id": "1154119393154150406"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "makemymindgreat", "id": "1160226026758258688"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@MaranhaoNE Pois \u00e9, p/ quem matou mais de 100 mi na hist\u00f3ria, incr\u00edvel como tem ainda gente que cai nessa conversa.\nMas eu entendo o povo. As pessoas se deslumbram, se agarram no discurso f\u00e1cil, no mkt dessa turna. A vdd est\u00e1 na frente e as pessoas n\u00e3o conseguem ver.\nQuem nunca? FHC prova.", "edit_history_tweet_ids": ["1161316939861377024"], "entities": {"annotations": [{"start": 280, "end": 282, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "in_reply_to_user_id": "974320771316289544", "id": "1161316939861377024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842553584579477505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283162472947712"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:42.000Z", "lang": "es", "text": "Gana Alberto y a la semana se \"Suicida\". \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1161316911436771329"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "id": "1161316911436771329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "198364485"}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LorenaDyone: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161316837935763456"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LorenaDyone", "id": "827236663374053379"}]}, "id": "1161316837935763456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127727037735739393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105557069205505"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:24.000Z", "lang": "es", "text": "Mat\u00f3 a su esposa e hijastra y se suicida \nhttps://t.co/1oBjdTqTTV https://t.co/4fyyXxsaec", "edit_history_tweet_ids": ["1161316835725201409"], "id": "1161316835725201409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721343667563147264", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/1oBjdTqTTV", "expanded_url": "https://www.alreporte.com/2019/08/mato-su-esposa-e-hijastra-y-se-suicida.html", "display_url": "alreporte.com/2019/08/mato-s\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4fyyXxsaec", "expanded_url": "https://twitter.com/policiacotb/status/1161316835725201409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fyyXxsaec", "media_key": "3_1161316830557814784"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161316804783935488"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161316804783935488", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355767848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:40:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "edit_history_tweet_ids": ["1161316497559576577"], "id": "1161316497559576577", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731864231818199040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "@aspauzarazuri Jajajajaja el Suicida sigue mandando a sus lacayos", "edit_history_tweet_ids": ["1161316451237728257"], "in_reply_to_user_id": "127946842", "id": "1161316451237728257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161314803870310401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:39:47.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 o ir\u00f4nico \u00e9 q bia parte das criticas vem de mulher, q nem a mina q se matou umas semanas atr\u00e1s pq casou com ela mesma https://t.co/DYO2sypz9r", "edit_history_tweet_ids": ["1161316428919779328"], "id": "1161316428919779328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219846707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160889082400182272"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DYO2sypz9r", "expanded_url": "https://twitter.com/juquiaramos/status/1160889082400182272", "display_url": "twitter.com/juquiaramos/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:39:35.000Z", "lang": "es", "text": "@kalipolis si la clase media se hizo escuchar como dices es realmente suicida! por decirlo en fino... despu\u00e9s que no se queje", "edit_history_tweet_ids": ["1161316379557007360"], "in_reply_to_user_id": "80082883", "id": "1161316379557007360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2884757092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161314157393825792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalipolis", "id": "80082883"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161316215173910528"], "id": "1161316215173910528", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483883762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taldamaneschyg1: netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "edit_history_tweet_ids": ["1161316187382472705"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}]}, "id": "1161316187382472705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119426231034888192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161315697596731394"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:38:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161316021598400512"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161316021598400512", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723518209593323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:37:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161315863368220672"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161315863368220672", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038552208743321601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "\"La jugada presidencial de agitar el miedo y potenciar la volatilidad del mercado como estrategia electoral le est\u00e1 trayendo un verdadero dolor de cabeza del equipo econ\u00f3mico del gobierno, que debe resolver las consecuencias de este comportamiento suicida\"\nhttps://t.co/xMCHw2V0Em", "edit_history_tweet_ids": ["1161315825992839168"], "id": "1161315825992839168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165136131", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xMCHw2V0Em", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/120980-dujovne-analiza-suspender-la-licitacion-de-letes-por-la-suba-del-riesgo-pais-a-1-700-puntos/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/120980-du\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "edit_history_tweet_ids": ["1161315697596731394"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}]}, "id": "1161315697596731394", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1087819910598836225"}, {"created_at": "2019-08-13T16:35:54.000Z", "lang": "es", "text": "En Colombia El testigo estrella en el caso Odebrecht se \u201csuicida\u201d con cianuro. Pedro Luis Moreno que sab\u00eda muchas cosas de @alvarouribevel muere en accidente. En Estados Unidos tambi\u00e9n se \u201csuicida\u201d un personaje que sab\u00eda muchas cosas de Trump. Casualidades?...", "edit_history_tweet_ids": ["1161315450279665665"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Luis Moreno"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 138, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "id": "1161315450279665665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783745698231619585"}, {"created_at": "2019-08-13T16:35:31.000Z", "lang": "it", "text": "@alertasurbanas Ciclista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161315356599709696"], "in_reply_to_user_id": "803594829053775872", "id": "1161315356599709696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1066815835363254278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161313995263008769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alertasurbanas", "id": "803594829053775872"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:35:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161315346185379842"], "id": "1161315346185379842", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354610608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:34:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @smolny7: Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161315175150116864"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}]}, "id": "1161315175150116864", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626453460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161224989036765185"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:34:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161315073756975104"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161315073756975104", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719552256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:34:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @frezziniagusti1: Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, muerta\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1161315030656311297"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frezziniagusti1", "id": "4921205219"}]}, "id": "1161315030656311297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1410040274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313353404489728"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Estou rindo muito com o filme esquadr\u00e3o suicida kkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161314941950935040"], "id": "1161314941950935040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221441499"}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314925592997889"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161314925592997889", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342772480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fdasvaras: Alguien a tenido un sentimiento suicida por la universidad ? Lo estoy teniendo en este instante", "edit_history_tweet_ids": ["1161314919503056897"], "id": "1161314919503056897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705915391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161148732878049280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fdasvaras", "id": "1607293560"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:46.000Z", "lang": "pt", "text": "o \u00fanico filme da DC que eu consigo gostar \u00e9 esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161314912712437760"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1161314912712437760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888858895908777985"}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314803354394624"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161314803354394624", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100064164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:32:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314701776752640"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161314701776752640", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135651277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:32:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Cada lugar uma lei, eu to ligado\nMas no extremo sul da zona Sul t\u00e1 tudo errado\nSim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161314680830406658"], "id": "1161314680830406658", "geo": {"place_id": "a7bec11bdc8fa9db"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559022345"}, {"created_at": "2019-08-13T16:32:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314635234103301"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161314635234103301", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055297647521730565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "\"Movimiento suicida comunista\" jajaja https://t.co/qSEuN4cAEp", "edit_history_tweet_ids": ["1161314585720295424"], "id": "1161314585720295424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171392553", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/qSEuN4cAEp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1365213368/posts/10220203059291089/", "display_url": "facebook.com/1365213368/pos\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:32:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314529600573441"], "id": "1161314529600573441", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144397799389368320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:31:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314397882650625"], "id": "1161314397882650625", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026674469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:31:36.000Z", "lang": "es", "text": "pobre alberto, en cualquier momento se suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161314369789222913"], "id": "1161314369789222913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248118256"}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314196610527233"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161314196610527233", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076652222321254401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @md_yanki: @ZetaOrlando Hay pavos y hay basuras, vos sos del segundo grupo... El mercado no se suicida con el pueblo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161314189396385792"], "id": "1161314189396385792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4603951779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160945873196593158"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "md_yanki", "id": "208588776"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314148619378688"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161314148619378688", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2630375453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314113286541312"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161314113286541312", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892277479624388609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161314066704605184"], "id": "1161314066704605184", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402493776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@lauracavalcantz O kit quem matou foi o coroa l\u00e1 po, que foi preso kkkkkkkk pelo oq entendi... Os filhos da mulher que se matou \u00e9 que imitaram o druida pra poder matar o pessoal do pr\u00e9dio", "edit_history_tweet_ids": ["1161314028456751106"], "in_reply_to_user_id": "4020831376", "id": "1161314028456751106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228723122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161311508585951233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lauracavalcantz", "id": "4020831376"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:03.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de tomar spoiler pra mim mesmo, meu deus \n\n- epis\u00f3dio come\u00e7a com Walder Frey dando vinho p geral\n- Arya n\u00e3o matou esse cara?\n- adianto o epis\u00f3dio pra olhar se j\u00e1 vi\n- Arya com o rosto do Walder matando todo mundo\n\nsou muito burro", "edit_history_tweet_ids": ["1161313979874107392"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Walder Frey"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.3002, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.5164, "type": "Person", "normalized_text": "Walder"}]}, "id": "1161313979874107392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461898971"}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313966502625280"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161313966502625280", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167481458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:29:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313903349051393"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161313903349051393", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331279802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 43, "end": 53, "tag": "defunci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ybi77mtFLW", "expanded_url": "https://twitter.com/eva_sauria/status/1161313787925819393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ybi77mtFLW", "media_key": "3_1161313779105165313"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio figura entre las 20 causas de #defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se #suicida casi un mill\u00f3n de personas. https://t.co/Ybi77mtFLW", "edit_history_tweet_ids": ["1161313787925819393"], "id": "1161313787925819393", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "753269373670793216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "NoGanaronNada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinfierro70", "id": "1851721609"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinfierro70: #NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313787791757318"], "id": "1161313787791757318", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148320413321220096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161288908686155776"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:29:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313778539147264"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161313778539147264", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3788527276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313724499673093"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161313724499673093", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143180948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:28:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313704572592131"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161313704572592131", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768218589333688320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:28:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313658921787393"], "id": "1161313658921787393", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129018530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "@LeoAchilli No importa. Se juega otra cosa ac\u00e1. Son todos los cepos que se ocurran contra la libertad. Deber\u00edan darse cuenta los viboritas, lemoines, espertpentos y dem\u00e1s sectas que lo que est\u00e1n haciendo es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161313541359636481"], "in_reply_to_user_id": "3981910168", "id": "1161313541359636481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2966829921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312764008304643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeoAchilli", "id": "3981910168"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, muerta\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1161313353404489728"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161313353404489728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921205219"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313348392226817"], "id": "1161313348392226817", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:27:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313335226359810"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161313335226359810", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080198638486249472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:27:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Esse \u00e9 o sistema privado de sa\u00fade dos norte americanos, um casal se suicidou por n\u00e3o conseguir pagar tratamento m\u00e9dico.... https://t.co/YjLqy3HZOr", "edit_history_tweet_ids": ["1161313311704657921"], "id": "1161313311704657921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139874084", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/YjLqy3HZOr", "expanded_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/", "display_url": "washingtonpost.com/nation/2019/08\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:27:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313262815916032"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161313262815916032", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739091013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "@aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy a hacer respetar la decisi\u00f3n del pueblo -SIEMPRE- pero me cago y meo en la decisi\u00f3n suicida que tom\u00f3 esta vez.", "edit_history_tweet_ids": ["1161313198802382848"], "in_reply_to_user_id": "525658038", "id": "1161313198802382848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "510520383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312227175141376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "@tanoproductor A Judas no hay que matarlo \nS\u00f3lo se suicida ...", "edit_history_tweet_ids": ["1161313192284499969"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "in_reply_to_user_id": "171110904", "id": "1161313192284499969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307860644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161210742198145024"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:26:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161313009471492097"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161313009471492097", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541834036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:25:53.000Z", "lang": "pt", "text": "A verdade \u00e9 que Esquadr\u00e3o Suicida e  Homem de Ferro 3 est\u00e3o no top 4 de melhores filmes de her\u00f3is, acompanhados de Lanterna Verde e Quarteto Fant\u00e1stico. S\u00e3o filmes muito grandes para mentes pequenas.", "edit_history_tweet_ids": ["1161312929163223040"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro 3"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 132, "end": 150, "probability": 0.6732, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}]}, "id": "1161312929163223040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1150745525781766144"}, {"created_at": "2019-08-13T16:24:55.000Z", "lang": "es", "text": "@julioith Puede ser, yo solo busco entender la l\u00f3gica detr\u00e1s de la estrategia aparentemente suicida de Macri planteada ayer", "edit_history_tweet_ids": ["1161312689056038912"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "julioith", "id": "167380046"}]}, "in_reply_to_user_id": "167380046", "id": "1161312689056038912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35839931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312108308512768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:24:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161312613583773696"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161312613583773696", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35849082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:24:35.000Z", "lang": "es", "text": "@caprifoi \u00bfJoelle Jones ha dejado de escribir la colecci\u00f3n? Y Selina se suicida, con lo que la que est\u00e1 con Bruce en la colecci\u00f3n de King debe ser una alucinaci\u00f3n, producto residual de las Knightmares", "edit_history_tweet_ids": ["1161312601952968705"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Joelle Jones"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Selina"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "King"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Knightmares"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "in_reply_to_user_id": "839747766", "id": "1161312601952968705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443353778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161311915827703809"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:24:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161312552900579333"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161312552900579333", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804891638556459016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diretodaredacao: Homem mata esposa e se suicida por n\u00e3o poder pagar cuidados m\u00e9dicos https://t.co/7RkJVD858r", "edit_history_tweet_ids": ["1161312453445263361"], "id": "1161312453445263361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715732612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161272761148485637"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/7RkJVD858r", "expanded_url": "http://recontaai.com.br/2019/08/12/cuidados-medicos-causam-tragedia-nos-eua/", "display_url": "recontaai.com.br/2019/08/12/cui\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diretodaredacao", "id": "68819250"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:23:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161312431886479360"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161312431886479360", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4919666878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161312271982911488"], "id": "1161312271982911488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176599537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:22:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro vem a parnaiba aManh\u00e3,  nao sei se me enforcou ou se me mato", "edit_history_tweet_ids": ["1161312161580429313"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1161312161580429313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708049268"}, {"created_at": "2019-08-13T16:22:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161312145465909248"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161312145465909248", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3901205475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:22:38.000Z", "lang": "pt", "text": "quero MATAR quando t\u00f4 no sogo e tem algum produto do SHINee e a pessoa fala \"\u00e9 o grupo que o menino se matou.. Tadinho\"\n\nPORRA PRA QUE FICAR LEMBRANDO E DANDO \u00caNFASE QUE ELE SE MATOU????\n\nEm random vcs n lembram e ADORAM quando toca ring ding dong n\u00e9 mas dps \u00e9 o grupo da trag\u00e9dia https://t.co/HDOBIgscf0", "edit_history_tweet_ids": ["1161312114830663681"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "SHINee"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.3949, "type": "Other", "normalized_text": "ding dong"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HDOBIgscf0", "expanded_url": "https://twitter.com/jinrippeach/status/1159914212577218560", "display_url": "twitter.com/jinrippeach/st\u2026"}]}, "id": "1161312114830663681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187224160"}, {"created_at": "2019-08-13T16:22:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RafaelTimermans: Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprov\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311989089603584"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RafaelTimermans", "id": "28206117"}]}, "id": "1161311989089603584", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270453484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161284000058675203"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:21:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1161311938728607745"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1161311938728607745", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549380204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu", "edit_history_tweet_ids": ["1161311702186639361"], "id": "1161311702186639361", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158143288009994241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:21:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311701666545664"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161311701666545664", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012776325449486342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:55.000Z", "lang": "es", "text": "@Gus_Noriega Porque no hay mejor suicida que el suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161311681621975042"], "in_reply_to_user_id": "337631754", "id": "1161311681621975042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4260855731", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160956771739086848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gus_Noriega", "id": "337631754"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311652136083456"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161311652136083456", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37414040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311637015584769"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161311637015584769", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518031843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311617398837248"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161311617398837248", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943881585677488128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "@NoticiasRCN YO ESTUVE EN LAS FUERZAS Y NUNCA SE PENDE SOLO DE UNA CUERDA. EN MANIOBRAS ASI, SIEMPRE SE LLEVA UNA CUERDA LLAMADA DE SEGURIDAD POR SI SE PRESENTAN CASOS COMO ESTOS. ENVIARLOS AS\u00cd COMO SE ENVIARON, SE DENOMINA DE OTRA FORMA: ACTO SUICIDA O DEMENCIAL DE QUIEN ORDEN\u00d3 SUBIRLOS AS\u00cd.", "edit_history_tweet_ids": ["1161311520585895937"], "in_reply_to_user_id": "35013719", "id": "1161311520585895937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121483867951706113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161071964800393218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:20:11.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida podia ter sido  bom filme se n\u00e3o tivessem cagado nele", "edit_history_tweet_ids": ["1161311494790877187"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161311494790877187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003027485037137932"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Batman"}, {"start": 19, "end": 35, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 115, "tag": "JamesGunn"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/MXgNHhleRp", "expanded_url": "http://bit.ly/2YLGu1u", "display_url": "bit.ly/2YLGu1u"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/v5FoeTx71H", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1161311449249124352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5FoeTx71H", "media_key": "3_1161252180717973504"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:20:00.000Z", "lang": "it", "text": "Vedremo #Batman in #TheSuicideSquad il nuovo capitolo delle avventure della \u201csquadra suicida\u201d diretto da #JamesGunn ? La risposta del regista... https://t.co/MXgNHhleRp https://t.co/v5FoeTx71H", "edit_history_tweet_ids": ["1161311449249124352"], "id": "1161311449249124352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6086872"}, {"created_at": "2019-08-13T16:19:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311439509999622"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161311439509999622", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449098767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:19:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311366231285761"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161311366231285761", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345524427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:18:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sickovince: terminar os estudo p ser um suicida formado", "edit_history_tweet_ids": ["1161311195892211718"], "id": "1161311195892211718", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982322979634860034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161090434648694785"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:18:49.000Z", "lang": "es", "text": "@BsqDante @DrRobertoLopez2 @AgustinLaje VIste como Ecuador dolariz\u00f3 su econom\u00eda hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os y lo bien que les fue?\nPero para eso se debe ser trabajador, innovador, competitivo algo que en Argentina ha dejado de suceder. \nDolarizar ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161311151378112512"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BsqDante", "id": "851537328"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "DrRobertoLopez2", "id": "742881890"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}]}, "in_reply_to_user_id": "851537328", "id": "1161311151378112512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3146568120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161164052380442624"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:18:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161311124614189061"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161311124614189061", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741047949598314496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Ta porra a crian\u00e7a quase se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/QcHtuiuoaf", "edit_history_tweet_ids": ["1161310991965143045"], "id": "1161310991965143045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365724958", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/QcHtuiuoaf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/luis.paulo.75286/posts/2845604908842901", "display_url": "facebook.com/luis.paulo.752\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hoje... ela n\u00e3o me mata nunca mais", "edit_history_tweet_ids": ["1161310928786378752"], "id": "1161310928786378752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768575652"}, {"created_at": "2019-08-13T16:17:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161310786112937985"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161310786112937985", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719290931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:17:05.000Z", "lang": "es", "text": "@sinsacoclaudio Suicida una primaria innecesaria. Suicida una grieta tan distante entre ambos sectores. Muchas veces se me cruzo la idea de dividir el Pais geograficamente y a la m. Claro, ahi los parasitos no podrian subsistir, necesitan del honesto, pues parasito no como de parasito... en fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1161310717108264960"], "in_reply_to_user_id": "199161513", "id": "1161310717108264960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339649793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161302912850698240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161310698540011520"], "id": "1161310698540011520", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623448596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "Feria"}, {"start": 200, "end": 207, "tag": "cucuta"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/2116VDuZOR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeMTamayo/status/1161310522920361984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2116VDuZOR", "media_key": "3_1161310515420966913"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "RedPaPaz", "id": "87697296"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:16:19.000Z", "lang": "es", "text": "No. El comportamiento #suicida no es predominante en pa\u00edses de altos ingresos. El 75% de personas con ideas o intentos suicidas en el mundo viven en pa\u00edses de ingresos bajos o medios #Feria @RedPaPaz #cucuta https://t.co/2116VDuZOR", "edit_history_tweet_ids": ["1161310522920361984"], "id": "1161310522920361984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "611030248"}, {"created_at": "2019-08-13T16:15:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RafaelTimermans: Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprov\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161310359413825537"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RafaelTimermans", "id": "28206117"}]}, "id": "1161310359413825537", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484956944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161284000058675203"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:15:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Ain gente. Que situa\u00e7\u00e3o esse caso do assassinato do menino. \nO homem que matou foi preso, j\u00e1 foi baleado, j\u00e1 foi linchado e agora o que vai acontecer ? \n\nSe fosse solto, iria morrer, quando for pro pres\u00eddio vai... https://t.co/jzDeWIUY6w", "edit_history_tweet_ids": ["1161310352744878080"], "id": "1161310352744878080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409485686", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jzDeWIUY6w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003158824825/posts/2478749338907003/", "display_url": "facebook.com/10000315882482\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n\nSolo porq estoy bien aburridaa", "edit_history_tweet_ids": ["1161310312232030213"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5949, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "id": "1161310312232030213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1062825119243005952"}, {"created_at": "2019-08-13T16:15:25.000Z", "lang": "es", "text": "@pieron2019 Si se suicida Alfons\u00edn que hace Alem y Alberdi? Se meten un palo en el orto", "edit_history_tweet_ids": ["1161310297870741505"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133732611828977664", "id": "1161310297870741505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840453189291905024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161275286828343297"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 186, "tag": "MIR"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 92, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Excelencia de"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Cork"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.7278, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cd\u00f1igo Alberdi P\u00e1ramo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RpFcKUu3UA", "expanded_url": "http://ow.ly/brVf30o7kGh", "display_url": "ow.ly/brVf30o7kGh"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RuDO7ztvL9", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPBiologica/status/1161310246335389696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuDO7ztvL9", "media_key": "3_1161310244963856385"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 251, "username": "Elsevier_Es", "id": "132233817"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "CASO CL\u00cdNICO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nCriterios para el manejo de la conducta suicida en el Centro de Excelencia de Cork (Irlanda): descripci\u00f3n de dos casos cl\u00ednicos evaluados durante la rotaci\u00f3n externa #MIR AUTOR: \u00cd\u00f1igo Alberdi P\u00e1ramo https://t.co/RpFcKUu3UA @Elsevier_Es https://t.co/RuDO7ztvL9", "edit_history_tweet_ids": ["1161310246335389696"], "id": "1161310246335389696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "621253894"}, {"created_at": "2019-08-13T16:14:57.000Z", "lang": "es", "text": "@jesusdealegre01 @vozdelatierra Por defender al gordo cobarde  suicida no puedes ir contra la iglesia, al c\u00e9sar lo que es del c\u00e9sar a Dios lo que es de Dios", "edit_history_tweet_ids": ["1161310179050315776"], "in_reply_to_user_id": "3331959749", "id": "1161310179050315776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160405382373826560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jesusdealegre01", "id": "3331959749"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:14:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@barreto11r amigo pensa bem no que vc ta falando\n\na policia matou UM MOLEQUE de 16 anos\nde gra\u00e7a\n\nja pensou se fosse seu filho?", "edit_history_tweet_ids": ["1161310162105356288"], "in_reply_to_user_id": "140118461", "id": "1161310162105356288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52379439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161301228980187137"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:14:18.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida l Diretor fala Batman no filme https://t.co/X5IT3hLz3v", "edit_history_tweet_ids": ["1161310015854194689"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 28, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida l Diretor"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/X5IT3hLz3v", "expanded_url": "http://clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esquadrao-suicida-l-diretor-fala-batman-no-filme/", "display_url": "clubedaspipocas.com.br/noticias/o-esq\u2026"}]}, "id": "1161310015854194689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750403676137717760"}, {"created_at": "2019-08-13T16:14:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161310004290437126"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161310004290437126", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755498970105913344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida de novo e me decepcionei de novo    af DC", "edit_history_tweet_ids": ["1161309948288151553"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7697, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.4727, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1161309948288151553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3111972497"}, {"created_at": "2019-08-13T16:13:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309927203397639"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161309927203397639", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202621868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:13:55.000Z", "lang": "es", "text": "Mi vieja es la \u00fanica suicida que manda a hacer cosas en el auto sabiendo que no tengo carnet y que no mg manejar", "edit_history_tweet_ids": ["1161309918621835269"], "id": "1161309918621835269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2603751824"}, {"created_at": "2019-08-13T16:12:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309453586718720"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161309453586718720", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053409859465555969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:11:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309385454424064"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161309385454424064", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46214529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:11:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@j7seabra @costahugo3424 @vaskowkastrow Mas Leite, Queiroz e Esteves juntos nesta fase \u00e9 suicida e um potencial assassinato de potencial futuro.", "edit_history_tweet_ids": ["1161309355209216000"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Leite"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Esteves"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "costahugo3424", "id": "1070842506"}]}, "in_reply_to_user_id": "835465523353747457", "id": "1161309355209216000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024337337646542849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161305133587804160"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:11:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309334414008320"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161309334414008320", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898000722570207233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:11:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309282975047682"], "id": "1161309282975047682", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:11:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309253254156288"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161309253254156288", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142826662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:11:15.000Z", "lang": "pt", "text": "o que mais da tesao em tu?? \u2014 mulher doida, estilo Arlequina de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/AEGchocaaC", "edit_history_tweet_ids": ["1161309246501396480"], "id": "1161309246501396480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1580821910", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/AEGchocaaC", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CaiodeHolanda1/post/956506846?t=1565712674", "display_url": "curiouscat.me/CaiodeHolanda1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:10:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161309038912692227"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161309038912692227", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037836463507955714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:10:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308998580277253"], "id": "1161308998580277253", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:09:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308852794662913"], "id": "1161308852794662913", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088629745598771200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:09:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308770787561475"], "id": "1161308770787561475", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832151749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:09:09.000Z", "lang": "es", "text": "Sr. Vizcarra si, los audios son verdad y Ud acepta esto como un Varon con los pantalones bien puestos y no como el suicida acostumbr. a ser encubierto. Mi mejor consejo x el Peru seria llamar Elecciones Gen. xq' siendo asi la Korrupcion continua y si Kongreso NO acepta  CIERRELO. https://t.co/BUVciRNqEB", "edit_history_tweet_ids": ["1161308721550712832"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.2613, "type": "Organization", "normalized_text": "Varon"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8399, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/BUVciRNqEB", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1161308721550712832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BUVciRNqEB", "media_key": "3_1161308716295233538"}]}, "id": "1161308721550712832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653"}, {"created_at": "2019-08-13T16:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "@JuampiFisicaro @JMilei Tarde. Ya Fue. Ahora ser\u00eda Suicida caer en la Hoguera..\n70 D\u00edas. Game Over.", "edit_history_tweet_ids": ["1161308687220322304"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Over"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuampiFisicaro", "id": "1281835075"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}, "in_reply_to_user_id": "1281835075", "id": "1161308687220322304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175384177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161284852001456130"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:08:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308612884668416"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161308612884668416", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4398843383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:08:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308459125657600"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161308459125657600", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125399079306113025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308454268678150"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161308454268678150", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48833582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:07:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Enquanto isso aguardo minha namorada pra terminar de assistir sintonia e esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161308369220751362"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8068, "type": "Other", "normalized_text": "sintonia"}]}, "id": "1161308369220751362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234460401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:06:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161308025623371777"], "id": "1161308025623371777", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:05:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cesarperess: o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "edit_history_tweet_ids": ["1161307867057655809"], "id": "1161307867057655809", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325179875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161269060262400001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cesarperess", "id": "242328691"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:05:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307866382422016"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307866382422016", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356133017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:05:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161307774422269952"], "id": "1161307774422269952", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126965733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307661167747073"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307661167747073", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3506906974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307642716971008"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307642716971008", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226633678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "@chinovillar2016 @Mauriciomulder Eso no fue en el primer gobierno del suicida cobarde de AG??", "edit_history_tweet_ids": ["1161307590871138306"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "chinovillar2016", "id": "597049051"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "597049051", "id": "1161307590871138306", "geo": {"place_id": "019ffdfc280e4854"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427792832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160919044263989248"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307568049987586"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161307568049987586", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4556865203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akbar\" foi motivado por \"problemas de sa\u00fade mental\". A moda est\u00e1 se espalhando, eles fazem o que querem e depois dizem que \u00e9 \"problema mental\". https://t.co/9Axgkv5nCJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161307557803286528"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Allahu Akbar"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9Axgkv5nCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1161207032483110914", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "id": "1161307557803286528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28490727"}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307463683059714"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307463683059714", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806333380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1161307458561814528"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}]}, "id": "1161307458561814528", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357558198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161187999302000640"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:03:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307415096320002"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307415096320002", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926280714672312320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:03:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo...pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera! \u270c\ud83e\udd2b", "edit_history_tweet_ids": ["1161307398080008198"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1161307398080008198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894706467156176897"}, {"created_at": "2019-08-13T16:03:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307313136906240"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161307313136906240", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872480941624655872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:03:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307274708684801"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161307274708684801", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431887251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:03:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307178042580992"], "id": "1161307178042580992", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150313974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:03:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161307173122711552"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161307173122711552", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92867176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:02:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @claudia_carla: Se voc\u00ea s\u00f3 contar que matou o monstro, a miss\u00e3o acaba e o corno nunca vai saber. https://t.co/ku5tWN6WSV", "edit_history_tweet_ids": ["1161307052767109121"], "id": "1161307052767109121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111606221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151291025060761601"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ku5tWN6WSV", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia_carla/status/1151291025060761601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku5tWN6WSV", "media_key": "3_1151291021025775616"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudia_carla", "id": "122415865"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:02:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cesarperess: o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "edit_history_tweet_ids": ["1161307011109335041"], "id": "1161307011109335041", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707734627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161269060262400001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cesarperess", "id": "242328691"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "@AlberdianoArg @Rainier_W0lf Tiene ahora 77 d\u00edas, que se puede hacer? Rajar el Gabinete completo? Quien agarra en este momento?  Es suicida! Bajar la candidatura he ir con Lavagna? No creo que tengan lo que hay que tener! Soluci\u00f3n mega devaluacion, corrida quiz\u00e1s hiper, y culpas cruzadas que pague la gente!", "edit_history_tweet_ids": ["1161306979249401857"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4016, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.3497, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}]}, "in_reply_to_user_id": "279334127", "id": "1161306979249401857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118289016934338572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161229383337762818"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:02:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306955853574147"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161306955853574147", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026271423692722176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lopezsabando: Diputado surcoreano se suicida tras reconocer que era corrupto https://t.co/CNfEbjNIob", "edit_history_tweet_ids": ["1161306746666782720"], "id": "1161306746666782720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099849057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155464651506888710"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CNfEbjNIob", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/#.XT2d6x6VNHw.twitter", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/#.XT2d6x6VNHw.twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lopezsabando", "id": "275174407"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:01:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306700521050112"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161306700521050112", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151686626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfBatman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2?\nhttps://t.co/lj0kgNo0nY https://t.co/mY5dQzjzPV", "edit_history_tweet_ids": ["1161306619591954433"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7043, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/lj0kgNo0nY", "expanded_url": "http://www.lamega.com.co/tendencias/cine/batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mY5dQzjzPV", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026"}]}, "id": "1161306619591954433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52410717"}, {"created_at": "2019-08-13T16:00:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306612671438848"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161306612671438848", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957077171012595712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:00:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306595546075136"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161306595546075136", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3262388434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:00:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306551585583104"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161306551585583104", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4257642292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "@anapinan Una actitud suicida.\nCon un buen abogado, la empresa lo lleva claro.", "edit_history_tweet_ids": ["1161306529422860295"], "in_reply_to_user_id": "1112200688", "id": "1161306529422860295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331897934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161306307267301379"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anapinan", "id": "1112200688"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:59:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161306205094068225"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161306205094068225", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855600428905635840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona que mata a otro tiene huevos pero aquel que se suicida tiene mas huevos todavia, verga!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161306060629708801"], "id": "1161306060629708801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339831075"}, {"created_at": "2019-08-13T15:58:17.000Z", "lang": "es", "text": "\"En este mundo en que a pesar de tanto homicida y tanto suicida, sigue siendo un para\u00edso, porque cada ma\u00f1ana es una buena noticia, cada hombre justo es una buena noticia, cada cantor es una buena noticia, porque cada cantor es un soldado menos.\"\n\nFacundo Cabral.", "edit_history_tweet_ids": ["1161305984872042496"], "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 260, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo Cabral"}]}, "id": "1161305984872042496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896812416545296385"}, {"created_at": "2019-08-13T15:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "El gato se suicida pero antes quiere enterrar a todos. Larreta incluido", "edit_history_tweet_ids": ["1161305978303918083"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Larreta"}]}, "id": "1161305978303918083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "186798308"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305919260626945"], "id": "1161305919260626945", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709847264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1161305896984690689"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "id": "1161305896984690689", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131879811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305892127694848"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161305892127694848", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531540448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305801392304128"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161305801392304128", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802161203791400960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305783893745665"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161305783893745665", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178064741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:14.000Z", "lang": "es", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracioso\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. mi novia \n10. Mi crush\n11. Raro\n12. Espantajopo \n13. Mi mozo\n14. chico fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "edit_history_tweet_ids": ["1161305721776070656"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6599, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Raro"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "id": "1161305721776070656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1591668025"}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305697151270912"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161305697151270912", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248304568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "- CAIO! \u2013 Grito, mas ele n\u00e3o se move.\n - Acabou Rebeca, voc\u00ea agora \u00e9 minha.Ele ainda pode lhe ouvir quero isso.Quero que ele escute tudo ao seu redor sem poder fazer nada!\n- N\u00e3o! \u2013 Leandro passa por Caio e chuta seu corpo que permanece im\u00f3vel.Ele \nmatou meu moreno.Choro alto.", "edit_history_tweet_ids": ["1161305695851098113"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}]}, "in_reply_to_user_id": "838912584342507520", "id": "1161305695851098113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838912584342507520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161305693460344833"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305465478946816"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161305465478946816", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353854993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:56:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wandavazquezg: Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305464270991363"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1161305464270991363", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255354721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160973466692202498"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:55:34.000Z", "lang": "es", "text": "Mato asu esposa a su hijastra y luego se suicid\u00f3\nhttps://t.co/1oBjdTqTTV https://t.co/zvjuD2wKLL", "edit_history_tweet_ids": ["1161305302727180289"], "id": "1161305302727180289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721343667563147264", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1oBjdTqTTV", "expanded_url": "https://www.alreporte.com/2019/08/mato-su-esposa-e-hijastra-y-se-suicida.html", "display_url": "alreporte.com/2019/08/mato-s\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zvjuD2wKLL", "expanded_url": "https://twitter.com/policiacotb/status/1161305302727180289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvjuD2wKLL", "media_key": "3_1161305295928221696"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:55:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@guibrucx Sim,tipo \"N\u00e3o tem sentido,mas n\u00e3o estou nem ai\" daqui a pouco no final a m\u00e3e se suicida e a menina se arrepende e mata o amante \nNum pera\u00ed...verdades secretas kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161305224595816449"], "in_reply_to_user_id": "429662147", "id": "1161305224595816449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025517500019236866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161303292481351681"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:54:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161305152281862144"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161305152281862144", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998672761856946176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304848765243392"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161304848765243392", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1626285366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304623161970692"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161304623161970692", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117533443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304619248750592"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161304619248750592", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177453279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304586583339008"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161304586583339008", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826087530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304483747508224"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161304483747508224", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304456241324033"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161304456241324033", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804857598331731968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:52:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@galvs_p @algssilva @RedstoneGangAna @to_aaki @amanda_venturim @_Anasouz_ Conhe\u00e7o uma menina que um dos chefes da favela que ela se mudou CISMOU com ela, matou o namorado dela e amea\u00e7ou fazer o mesmo com ela se ela n\u00e3o aceitasse namorar com ele, gra\u00e7as a Deus essa menina conseguiu fugir pra outro lugar e n\u00e3o passou por isso, mas nem todas conseguem", "edit_history_tweet_ids": ["1161304454248968192"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 258, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "galvs_p", "id": "1137023641055617025"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "algssilva", "id": "2296169200"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "RedstoneGangAna", "id": "1253127885432520705"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "amanda_venturim", "id": "4720044917"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "_Anasouz_", "id": "2414980496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044341875191283712", "id": "1161304454248968192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044341875191283712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161303812092702723"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "Desde que tengo las historias de mejores amigos puedo poner mi lado suicida ah\u00ed y que los demas seguidores sigan creyendo que mi vida es perfecta (es iron\u00eda ok).", "edit_history_tweet_ids": ["1161304353535332354"], "id": "1161304353535332354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73247848"}, {"created_at": "2019-08-13T15:51:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304284035723265"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161304284035723265", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756193461506826240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "@ASanchezz19 algun suicida tiene que haber", "edit_history_tweet_ids": ["1161304254210084864"], "in_reply_to_user_id": "1147091835996778497", "id": "1161304254210084864", "geo": {"place_id": "53f329aecf8711d4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955132034841792514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161300597011886080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ASanchezz19", "id": "1147091835996778497"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:51:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161304195863130112"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161304195863130112", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761037719250141185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:50:04.000Z", "lang": "es", "text": "Se fue con muchos secretos. | El magnate estadounidense acusado de abuso a menores, Jeffrey Epstein, se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/lEvzdyOTbr", "edit_history_tweet_ids": ["1161303916811890688"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/lEvzdyOTbr", "expanded_url": "http://ow.ly/td7w30plnbi", "display_url": "ow.ly/td7w30plnbi"}]}, "id": "1161303916811890688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209991286"}, {"created_at": "2019-08-13T15:50:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303901926318081"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303901926318081", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998625860507889664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303774952067072"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303774952067072", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944053541211136000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303747047383040"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303747047383040", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875401150782222336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303734993018882"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303734993018882", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290999413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303734611316736"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161303734611316736", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113898147393277952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303726478495745"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161303726478495745", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189262283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Piras se suicidou, que merda", "edit_history_tweet_ids": ["1161303718786142208"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Piras"}]}, "id": "1161303718786142208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067209999376662528"}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303688880775169"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303688880775169", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805974543269502976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303633503432704"], "id": "1161303633503432704", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2543787118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:40.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio estadounidense se suicida por no tener dinero para pagar sus tratamientos m\u00e9dicos https://t.co/RmOUIgmsPL", "edit_history_tweet_ids": ["1161303563211091968"], "id": "1161303563211091968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196552304", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RmOUIgmsPL", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/homicidio-suicidio-tratamiento-medico-Whatcom_18_2801670134.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303514242588672"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303514242588672", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4164593909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303496240566272"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303496240566272", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022593748071530496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303437008613376"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161303437008613376", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2947251149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "edit_history_tweet_ids": ["1161303418721488896"], "id": "1161303418721488896", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189333550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:48:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303414036291585"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}]}, "id": "1161303414036291585", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836947845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:47:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Finalmente a Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida, dps de anos", "edit_history_tweet_ids": ["1161303388312784897"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161303388312784897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806493917722116101"}, {"created_at": "2019-08-13T15:47:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303356658409473"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161303356658409473", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51641322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:47:49.000Z", "lang": "es", "text": "Fui a una IC de psiquiatr\u00eda de un paciente que tuvo intento suicida, y fue para mi como un \u201c\u00a1Amiga date cuenta!\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1161303353034362880"], "id": "1161303353034362880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344243026"}, {"created_at": "2019-08-13T15:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303306439995393"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161303306439995393", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341744657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303191042109440"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161303191042109440", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849730583387353092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:46:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303073446408192"], "id": "1161303073446408192", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66840240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sinsacoclaudio: El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303068073484289"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sinsacoclaudio", "id": "199161513"}]}, "id": "1161303068073484289", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17261649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161302912850698240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:46:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161303062025256960"], "id": "1161303062025256960", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345979866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302995662974978"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302995662974978", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456238773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302949798301697"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302949798301697", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918552157397364736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302926146637825"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302926146637825", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832426259460263940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:05.000Z", "lang": "es", "text": "El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y nadie hace nada x recrear algo de confianza. Todos apuestan al estallido... Unos, para revertir el resultado: otros, para una renuncia anticipada. Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161302912850698240"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}]}, "id": "1161302912850698240", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "199161513"}, {"created_at": "2019-08-13T15:45:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302849952919554"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161302849952919554", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137789439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:45:27.000Z", "lang": "pt", "text": "No dia que eu entrei no fake, foi No mesmo dia que um mlk daqui se matou, um ano depois conheci a entidade da Matrix, hoje eu reconhe\u00e7o que as coisas se ligam de uma forma surreal", "edit_history_tweet_ids": ["1161302757304930304"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "id": "1161302757304930304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152582843798831106"}, {"created_at": "2019-08-13T15:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @revistaproceso: Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "edit_history_tweet_ids": ["1161302754628972544"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4843, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "id": "1161302754628972544", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787422983870558210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161045973675782144"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:45:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302673225912320"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302673225912320", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017514064384331776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302556200624133"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161302556200624133", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074380861376737280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:44:24.000Z", "lang": "es", "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA 2 noticia: Batman no saldr\u00e1 - https://t.co/AeFtZDM5P2 https://t.co/OpsPRdNo9d", "edit_history_tweet_ids": ["1161302492510117894"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/AeFtZDM5P2", "expanded_url": "http://www.diariodevenusville.com/escuadron-suicida-2-noticia-batman-robert-pattinson/", "display_url": "diariodevenusville.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OpsPRdNo9d", "expanded_url": "https://twitter.com/Venusville/status/1161302492510117894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OpsPRdNo9d", "media_key": "3_1161302490899451904"}]}, "id": "1161302492510117894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198071158"}, {"created_at": "2019-08-13T15:44:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302395042848774"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302395042848774", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860543545979138048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:43:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161302364973928448"], "id": "1161302364973928448", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772879883936657408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302344522510337"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161302344522510337", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458468073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosVerareal: Justo cuando m\u00e1s se necesita de la buena @PoliciaEcuador, el \u00e9nfasis est\u00e1 en los excesos de pocos oficiales y no en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302243745894402"], "id": "1161302243745894402", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725431445829881857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161129229758738432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302234480697344"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161302234480697344", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027785294832185349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302231024640000"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302231024640000", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122772640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302227811786757"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302227811786757", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872147819519410176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:43:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302161755705344"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302161755705344", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3904046601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:42:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161302089068359681"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161302089068359681", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725187890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:42:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301921308823552"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161301921308823552", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149356831027974145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:41:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301755893813250"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161301755893813250", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341066519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:40:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301434975043584"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161301434975043584", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030146371670687744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301418751463424"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161301418751463424", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899073049315737601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "@alejosxu @hurgamemoriaPE Un supuesto suicida fug\u00f3 para que prescribieran sus delitos. Sus herederos gozan de inexplicable fortuna. \nClaro, eso no cuenta para el engre\u00eddo de los masones.", "edit_history_tweet_ids": ["1161301409121406977"], "in_reply_to_user_id": "1871989681", "id": "1161301409121406977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161072237820239872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alejosxu", "id": "1871989681"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:39:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301345397293056"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161301345397293056", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224427240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:39:39.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp @Rafaellavp que comes o que fumas? Un poco m\u00e1s y dices que \u00e9l suicida nos convirti\u00f3 en potencia. Joder...contrala tu cerebro que esta lleno de \ud83d\udca9", "edit_history_tweet_ids": ["1161301295057313793"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161301295057313793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421571381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:39:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301274681335809"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161301274681335809", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985277623860330496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:39:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301274232532993"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161301274232532993", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071541494597722112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301134285447169"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161301134285447169", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1564136730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:38:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161301111581609989"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161301111581609989", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581982510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "@GekkoLeeson @jotahaok Eso ya no lo soporta la gente...es suicida en \u00e9ste momento", "edit_history_tweet_ids": ["1161301016656121857"], "in_reply_to_user_id": "2799168417", "id": "1161301016656121857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960658541702008833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161300730382299136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GekkoLeeson", "id": "2799168417"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jotahaok", "id": "1097833572159946752"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:37:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300844232544257"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161300844232544257", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060327614848647168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:37:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300718378258433"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161300718378258433", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448902475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:37:06.000Z", "lang": "es", "text": "@LuisSimonRubio @OperadorNuclear @lisantropo44 @Xuxipc Las centrales nucleares generan energ\u00eda libre de emisiones que beneficia a toda la sociedad.\nCircular sin seguro no veo en qu\u00e9 beneficia a tu familia, salvo que ser un suicida irresponsable les suponga algun beneficio.", "edit_history_tweet_ids": ["1161300652649304065"], "in_reply_to_user_id": "1142292312", "id": "1161300652649304065", "geo": {"place_id": "503f50167d4f641c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302973430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161268943492911104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisSimonRubio", "id": "1142292312"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "lisantropo44", "id": "2973020519"}, {"start": 47, "end": 54, "username": "Xuxipc", "id": "1114568586"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300555140145153"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161300555140145153", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4572748893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300552384417797"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161300552384417797", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135460604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "@andrefelgiraldo Los j\u00f3venes militares  tienen  que  realizar  maniobras  innecesarias  para  una  exhibici\u00f3n  suicida  qu\u00e9  pasa  con  los  altos  mandos  ? Haber  si ellos  lo  hacen  .Qu\u00e9  Dios  los  tenga  en  su  gloria  .Esto c dolor  de  patria \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161300533359054848"], "in_reply_to_user_id": "1013595948", "id": "1161300533359054848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158851225833656326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160698190896779266"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "@erasergae @CasoAislado_Es Eso te lo reconozco. Pero acu\u00e9rdate que aqu\u00ed en Catalu\u00f1a somos muchos que estamos en contra de esta pol\u00edtica suicida, del independentismo y la inmigraci\u00f3n ilegal descontrolada. Saludos", "edit_history_tweet_ids": ["1161300375837843465"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "erasergae", "id": "1040656598740492294"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040656598740492294", "id": "1161300375837843465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078370978214957056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161299476738445318"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:35:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300337749192705"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161300337749192705", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711282138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:35:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300157817925632"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161300157817925632", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071136561729814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:34:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sezavalar1310: @jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161300114440380416"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1161300114440380416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161251148717875200"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161299981732581377"], "id": "1161299981732581377", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80297088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "@andreamlagos Ayer suicida, hoy rom\u00e1ntica, ma\u00f1ana quien sabe.", "edit_history_tweet_ids": ["1161299834453790721"], "in_reply_to_user_id": "469046286", "id": "1161299834453790721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917125013874118656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161142289919614976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andreamlagos", "id": "469046286"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:33:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161299763595292672"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161299763595292672", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114283898593325056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:33:15.000Z", "lang": "it", "text": "@Er7n2 Io ci speravo in guardiola ma oggi la Juve cosa avrebbe da offrirgli? Ha una rosa ad oggi non all'altezza di quella lascia che \u00e8 palesemente due spanne sopra. Perch\u00e9 fare un salto suicida del genere?", "edit_history_tweet_ids": ["1161299684230684672"], "in_reply_to_user_id": "1134590806499700736", "id": "1161299684230684672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770115242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161209513002897408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Er7n2", "id": "1134590806499700736"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:33:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ksgarciia: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161299637619347456"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ksgarciia", "id": "312423216"}]}, "id": "1161299637619347456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881742595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161227146481872902"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:32:18.000Z", "lang": "pt", "text": "quando eu era uma pessoa que conseguia se abrir e demonstrar que gostava de algu\u00e9m era um anjo.. * vc me matou s\u00e9rio agora sou traumatizada", "edit_history_tweet_ids": ["1161299445386031104"], "id": "1161299445386031104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793160180934516736"}, {"created_at": "2019-08-13T15:31:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@LeaoFillipe hipocrisia \u00e9 voc\u00ea ir comentar no tweet que o sistema do socialismo \u201cmatou gente de fome\u201d como se o capitalismo n\u00e3o fizesse isso com milhares de pessoas todo santo dia. me poupe viu", "edit_history_tweet_ids": ["1161299304910376960"], "in_reply_to_user_id": "2955399699", "id": "1161299304910376960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707069804801335299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161297390416146433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeaoFillipe", "id": "2955399699"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TodaNayumi: @loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161299265773330432"], "id": "1161299265773330432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52486241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161291463080235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:30:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298996259721223"], "id": "1161298996259721223", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526604562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298991331598339"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161298991331598339", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045340859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:30:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298973262516225"], "id": "1161298973262516225", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138458715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Feede_Ceaglio97 Sos re suicida, psic\u00f3pata \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1161298885442232320"], "in_reply_to_user_id": "797238519148216320", "id": "1161298885442232320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2702007923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161297131610738688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Feede_Ceaglio97", "id": "797238519148216320"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:29:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298823869861890"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161298823869861890", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820873286431207425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298608244875269"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161298608244875269", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4644419008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298597008179205"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161298597008179205", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2825054724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298585843113990"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161298585843113990", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91611479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298524904071170"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161298524904071170", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192956869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298499037736961"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161298499037736961", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728268228422668288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298480490602496"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161298480490602496", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911741991058378754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:28:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298444113338369"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161298444113338369", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4710382097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:28:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161298401612443649"], "id": "1161298401612443649", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728238526475702273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:26:46.000Z", "lang": "it", "text": "Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida https://t.co/iD0XixLD4y", "edit_history_tweet_ids": ["1161298053560709123"], "id": "1161298053560709123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169323784", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iD0XixLD4y", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "a pol\u00edcia militar matou tr\u00eas jovens de menos de 20 anos, em menos de 7 dias, estudantes e trabalhadores, seja por \"bala perdida\" ou por execu\u00e7\u00e3o se apoiando na tese de que a v\u00edtima era traficante. a pol\u00edcia mata sem consequ\u00eancias, isso tem que acabar", "edit_history_tweet_ids": ["1161298042848448513"], "id": "1161298042848448513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784288100"}, {"created_at": "2019-08-13T15:26:32.000Z", "lang": "pt", "text": "j\u00e1 matou aula para transar? \u2014 Se eu matasse aula seria pra dormir https://t.co/CQI4mnBecP", "edit_history_tweet_ids": ["1161297992986583042"], "id": "1161297992986583042", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788889683845607424", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CQI4mnBecP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991", "display_url": "curiouscat.me/Isasardoux/pos\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/Isasardoux/post/941336728?t=1565709991"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:26:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297894504374273"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161297894504374273", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948993009936470016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:25:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297754322276352"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161297754322276352", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062363205530476544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:25:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Ggiocrvg: como que o pm matou o menino, se ele n\u00e3o pode atirar se n\u00e3o houver rea\u00e7\u00e3o. \n\n\u00c9 culpado sim, atirou num inocente.", "edit_history_tweet_ids": ["1161297698445770754"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.3081, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}]}, "id": "1161297698445770754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017478363366219777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161297329196011520"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:25:18.000Z", "lang": "es", "text": "Una pareja de ancianos se suicida por no tener dinero para sus medicamentos https://t.co/1vsvOladMn", "edit_history_tweet_ids": ["1161297683769974785"], "id": "1161297683769974785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154923079", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1vsvOladMn", "expanded_url": "https://www.noticieroshotv.news/internacional/una-pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-sus-medicamentos/", "display_url": "noticieroshotv.news/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:25:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@untoldhouse @framboesza @Idi0taOficial esses dias um casal se matou pq n tinha como pedir uma ambulancia nos EUA, mas claro, nao existe desigualdade social em lugares que n\u00e3o sejam os que estao em vermelho kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1161297680640950272"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "untoldhouse", "id": "919316111807729665"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "framboesza", "id": "920072275726086144"}]}, "in_reply_to_user_id": "919316111807729665", "id": "1161297680640950272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1630758901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161293159491678208"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:25:04.000Z", "lang": "es", "text": "ya se me pas\u00f3 mi episodio suicida de anoche https://t.co/cHSsQKASZa", "edit_history_tweet_ids": ["1161297623929806849"], "id": "1161297623929806849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942899198890004481", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cHSsQKASZa", "expanded_url": "https://twitter.com/hopeworldx_/status/1161297623929806849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHSsQKASZa", "media_key": "3_1161297620511404033"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "O criador da s\u00e9rie Chernobyl comentando sobre o acidente que liberou radia\u00e7\u00e3o na R\u00fassia e matou 5 cientistas na semana passada.\nSe algu\u00e9m tiver mais informa\u00e7\u00f5es do que est\u00e1 acontecendo manda pra mim. https://t.co/nqheMupX8E", "edit_history_tweet_ids": ["1161297595542757376"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3113, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nqheMupX8E", "expanded_url": "https://twitter.com/clmazin/status/1161295514588995586", "display_url": "twitter.com/clmazin/status\u2026"}]}, "id": "1161297595542757376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3589345337"}, {"created_at": "2019-08-13T15:24:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297517386096641"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161297517386096641", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101551150434840577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "como que o pm matou o menino, se ele n\u00e3o pode atirar se n\u00e3o houver rea\u00e7\u00e3o. \n\n\u00c9 culpado sim, atirou num inocente.", "edit_history_tweet_ids": ["1161297329196011520"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.3862, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}]}, "id": "1161297329196011520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036240222105812993"}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297327191142400"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161297327191142400", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79258376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:46.000Z", "lang": "es", "text": "@Bianquimarengo_ Pues, en el Per\u00fa estamos igual con el APRA del supuesto suicida Alan Garc\u00eda y el keikismo (antiguo fujimorismo) de los Fujimori.", "edit_history_tweet_ids": ["1161297298778988544"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.3199, "type": "Place", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bianquimarengo_", "id": "486830897"}]}, "in_reply_to_user_id": "486830897", "id": "1161297298778988544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160718602535952384"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297286489681920"], "id": "1161297286489681920", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155632230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:23.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC Quieres que hayan muertos x doquier como en Bagua con tu amo el suicida cobarde, no?", "edit_history_tweet_ids": ["1161297200577753088"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1161297200577753088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "51187739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161129053975457793"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosVerareal: Justo cuando m\u00e1s se necesita de la buena @PoliciaEcuador, el \u00e9nfasis est\u00e1 en los excesos de pocos oficiales y no en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297198639980544"], "id": "1161297198639980544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738799346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161129229758738432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297152901025792"], "id": "1161297152901025792", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76599937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297149398831104"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161297149398831104", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775721999763210240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297084953321472"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161297084953321472", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706305793826660352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Elassalazar9: @josesotoal @Mauriciomulder @rmapalacios @TatianaAstengoB @claudiacisneros \"Martir\" es mucho decir, es una afrenta para l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297051357011969"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Martir"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Elassalazar9", "id": "1063144670761533440"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "josesotoal", "id": "56578094"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "id": "1161297051357011969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56578094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161256516856496133"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161297021220904962"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161297021220904962", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117981898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296973808508929"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296973808508929", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021933116095643649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cleverricardo10: @Rafaellavp No le atribuyan falsedades al suicida, dejen q descanse tranquilo... https://t.co/C2NcFjzJKY", "edit_history_tweet_ids": ["1161296947644424192"], "id": "1161296947644424192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161099545381605376"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/C2NcFjzJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1161099545381605376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2NcFjzJKY", "media_key": "3_1161099541254410240"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296945861857281"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296945861857281", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746372926086189056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 22, "tag": "altasdamoda"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "altasdamoda"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "IGTV"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/4jd25Tj4qx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vo0IE2d8r-A", "display_url": "youtube.com/watch?v=vo0IE2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vo0IE2d8r-A"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 29, "username": "giuu", "id": "16214490"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "ciumento", "id": "1286326591568609282"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:22:03.000Z", "lang": "pt", "text": "No \u00faltimo #altasdamoda, @giuu  @traumcombr e eu convidamos o @ciumento para discutir se o digital matou o impresso. Assiste l\u00e1 no YouTube ou no nosso canal do IGTV (@atlasdamoda) e conta pra gente o que voc\u00eas acham!\n\nhttps://t.co/4jd25Tj4qx", "edit_history_tweet_ids": ["1161296867277377536"], "id": "1161296867277377536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "8560932"}, {"created_at": "2019-08-13T15:21:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MariaCFL: He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa", "edit_history_tweet_ids": ["1161296841947996161"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6993, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MariaCFL", "id": "924972080759787520"}]}, "id": "1161296841947996161", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1911444912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160906518251917312"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:21:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296788135038977"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161296788135038977", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703627151074070528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:21:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296711542890497"], "id": "1161296711542890497", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:21:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296708808130562"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296708808130562", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908026341093715973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:21:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @politicaplus: En la City se especula con un comportamiento suicida del gobierno para asustar a la poblaci\u00f3n\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/L8gK9GYQ7m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296604550352896"], "id": "1161296604550352896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95140966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161287541431005185"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/L8gK9GYQ7m", "expanded_url": "https://bit.ly/2yXaKHi", "display_url": "bit.ly/2yXaKHi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "politicaplus", "id": "898543087"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Zabayar: Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296593628348416"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zabayar", "id": "548095877"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1161296593628348416", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150790003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160652721986428928"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296579472609281"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296579472609281", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964109551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296454633316352"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296454633316352", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181354502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296445636521984"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161296445636521984", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528435622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:19.000Z", "lang": "es", "text": "La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al Socialismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161296432307015680"], "id": "1161296432307015680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "67222375"}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296425763909633"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296425763909633", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017200138736062464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "@Psicoseada Qu\u00e9 se puede esperar de Leiva, ella babeaba tambi\u00e9n por el suicida, lo adoraba.", "edit_history_tweet_ids": ["1161296423469625345"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Leiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicoseada", "id": "33071436"}]}, "in_reply_to_user_id": "33071436", "id": "1161296423469625345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315672150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161268763905404930"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:19:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296262928486400"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296262928486400", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097744546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:19:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Depress\u00e3o n\u00e3o significa que necessariamente a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Ser indiferente tamb\u00e9m \u00e9 um sinal de depress\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1161296151951413250"], "id": "1161296151951413250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886409832680607744"}, {"created_at": "2019-08-13T15:19:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296130711400448"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161296130711400448", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370818184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:18:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Ahhhh Netflix sua maravilhosa! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nNetflix Brasil \u2014 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161296090794221569"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix Brasil"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161296090794221569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268080133"}, {"created_at": "2019-08-13T15:18:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161296085933076483"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161296085933076483", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93060598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AlespaP: Toda su vida el caradura @JorgeDCG claudic\u00f3 para defender a su cobarde suicida https://t.co/ztX6In0jLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161295954068344832"], "id": "1161295954068344832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160891179002732544"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ztX6In0jLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ISialer/status/1160568965074022406", "display_url": "twitter.com/ISialer/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:18:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161295951434330112"], "id": "1161295951434330112", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858268258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:18:05.000Z", "lang": "es", "text": "@bleuvird Jajajaja no s\u00e9 qu\u00e9 es fuckboy, suicida nunca jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1161295866797404162"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.3533, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bleuvird", "id": "1441515156400398338"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154796201872678912", "id": "1161295866797404162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819788775031062528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161295755757465600"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida otro polic\u00eda de Nueva York - https://t.co/ms2F7RB8uV https://t.co/q08h0TXVsF", "edit_history_tweet_ids": ["1161295840079753216"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ms2F7RB8uV", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/177491/se-suicida-otro-policia-de-nueva-york.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/q08h0TXVsF", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1161295840079753216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q08h0TXVsF", "media_key": "3_1161295838553022464"}]}, "id": "1161295840079753216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"created_at": "2019-08-13T15:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Pq as pessoas so ligam pro amigo que tava triste dps que ele se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1161295753467387905"], "id": "1161295753467387905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142089072476901382"}, {"created_at": "2019-08-13T15:17:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295663235325955"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161295663235325955", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859935156223782914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:17:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295622412152832"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161295622412152832", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3419053042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TodaNayumi: @loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161295547841556480"], "id": "1161295547841556480", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128709740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161291463080235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:44.000Z", "lang": "es", "text": "Como te vas a morir justo pal sushimaster sos suicida o que", "edit_history_tweet_ids": ["1161295527079829505"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "sushimaster"}]}, "id": "1161295527079829505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "440430033"}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295520192745473"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161295520192745473", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005189584169455620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295488584441857"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161295488584441857", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859448007359684608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:28.000Z", "lang": "es", "text": "Soy suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161295461489291265"], "id": "1161295461489291265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3413225320"}, {"created_at": "2019-08-13T15:16:12.000Z", "lang": "en", "text": "@Meed_Suicida @rafaarrieta233 Facts", "edit_history_tweet_ids": ["1161295393159819268"], "in_reply_to_user_id": "801042496000294912", "id": "1161295393159819268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935724333422477313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161167735532982273"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:15:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295312562151424"], "id": "1161295312562151424", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709460395971514368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "Soy depresiva, no suicida, quiero morirme pero no me voy a matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1161295212884500480"], "id": "1161295212884500480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2928684593"}, {"created_at": "2019-08-13T15:15:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @politicaplus: En la City se especula con un comportamiento suicida del gobierno para asustar a la poblaci\u00f3n\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/L8gK9GYQ7m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295200377081857"], "id": "1161295200377081857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513354977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161287541431005185"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/L8gK9GYQ7m", "expanded_url": "https://bit.ly/2yXaKHi", "display_url": "bit.ly/2yXaKHi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "politicaplus", "id": "898543087"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:15:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Meed_Suicida: No es que tenga algo contra los \"Yotubers\" que har\u00e1n el Venezuela shore simplemente creo que su contenido es de lo m\u00e1s co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295194844798979"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Yotubers"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5668, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela shore"}]}, "id": "1161295194844798979", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110920829385273345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161172165682745344"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:15:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161295095318163457"], "id": "1161295095318163457", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1503985572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "NoGanaronNada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinfierro70", "id": "1851721609"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinfierro70: #NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295090867986432"], "id": "1161295090867986432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141108615853617152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161288908686155776"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161295052234199040"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161295052234199040", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237830836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@lucasfresno Tu acha que ele se matou mesmo na pris\u00e3o?", "edit_history_tweet_ids": ["1161295049445072896"], "in_reply_to_user_id": "49315012", "id": "1161295049445072896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "9143722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161293229536481281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasfresno", "id": "49315012"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294997704118272"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294997704118272", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887833100293738496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alice_giulia: @CarlosCabanas18 @ElbiCortezFunes @martintetaz La culpa es de los q votan pajaritos de colores Que no ven todo el.esfuerz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294963159785472"], "id": "1161294963159785472", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4070563300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161062629823209477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alice_giulia", "id": "138429713"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "CarlosCabanas18", "id": "1259391494525464576"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@sbtrio Mas o policial matou o rapaz? Se matou,tem como ser provado.", "edit_history_tweet_ids": ["1161294907790778368"], "in_reply_to_user_id": "65724274", "id": "1161294907790778368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4785303694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161292422258843650"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294833992044544"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294833992044544", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753370143317757952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:13:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294801163173890"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294801163173890", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948435602617389056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:13:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TodaNayumi: @loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161294679339671552"], "id": "1161294679339671552", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272032843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161291463080235008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 28, "end": 33, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:13:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294630996127744"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294630996127744", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948040808074305536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:13:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294612272693249"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294612272693249", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796887784606810112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:12:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CNNEE: La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294533155364864"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "id": "1161294533155364864", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111925163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161157966416011264"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:12:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Maloqueiro_Azul: Quem \u00e9 mais velho a\u00ed deve lembrar do lance do soco do Darzone no R\u00e9gis, se n\u00e3o me engano em um Santo \u00c2ngelo x Caxias.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294408073011200"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3538, "type": "Person", "normalized_text": "Darzone"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6271, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.494, "type": "Place", "normalized_text": "Santo \u00c2ngelo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6457, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maloqueiro_Azul", "id": "381236136"}]}, "id": "1161294408073011200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2939576146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161286930023309313"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tosattyzinha Ainnn mass nn matou a saudade ainda vamos ter qe se ver dnv\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1161294341995937792"], "in_reply_to_user_id": "1041081373254049792", "id": "1161294341995937792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057427878219079680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161294213507670016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tosattyzinha", "id": "1041081373254049792"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294310815469568"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161294310815469568", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337091831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294250094542849"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294250094542849", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769358036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294244264517634"], "id": "1161294244264517634", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377638534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294194025074690"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294194025074690", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880536484557844482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161294186366296065"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161294186366296065", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948614974175358976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez com 16 anos no cinema e tinha achado o maximo\nhj to vendo dnv e to achando uma bosta\n\nincr\u00edvel como com 16 anos vc se deslumbra com qlqr porcaria msm", "edit_history_tweet_ids": ["1161294094641041408"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1161294094641041408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992386159379714048"}, {"created_at": "2019-08-13T15:10:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293916349587457"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161293916349587457", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169541014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:10:18.000Z", "lang": "es", "text": "Fui a buscar los cronogramas de las materias qu\u00e9 curso y cuando le pido una de las c\u00e1tedras el del centro de estudiantes me la da y me dice \"AH BUENO SOS RE SUICIDA\" jajajsjsjs gracias capo me acabas de sacar las pocas ganas q ten\u00eda de arrancar el 2do cuatrimestre", "edit_history_tweet_ids": ["1161293910926385157"], "id": "1161293910926385157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1024153358393913344"}, {"created_at": "2019-08-13T15:09:36.000Z", "lang": "es", "text": "Seguro\nNo fue el gobierno del suicida cobarde ladron @AlanGarciaPeru que cambio la estrofa con esa *:&amp;% del dios de jacob? https://t.co/uG1Twt5Lo0", "edit_history_tweet_ids": ["1161293734346207238"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "jacob"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uG1Twt5Lo0", "expanded_url": "https://twitter.com/Wilder_TnT/status/1161253818899808257", "display_url": "twitter.com/Wilder_TnT/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1161293734346207238", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "101160484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161253818899808257"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293669212860416"], "id": "1161293669212860416", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007745722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:08:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Marcocruzjr: *Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/oniB9wf7Oe", "edit_history_tweet_ids": ["1161293568222408705"], "id": "1161293568222408705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273515816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161293187165622273"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/oniB9wf7Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/Beacosta155/status/1161292822928080897", "display_url": "twitter.com/Beacosta155/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarcoCruzJr", "id": "1580478018908311552"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:08:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293562060910592"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161293562060910592", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28219937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:08:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293480506925057"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161293480506925057", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778273990284566529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:08:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293447040524288"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161293447040524288", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327157915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:08:06.000Z", "lang": "pt", "text": "sza pq se matou juntando com dj khaled", "edit_history_tweet_ids": ["1161293354560315392"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3749, "type": "Person", "normalized_text": "khaled"}]}, "id": "1161293354560315392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632441045"}, {"created_at": "2019-08-13T15:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "*Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/oniB9wf7Oe", "edit_history_tweet_ids": ["1161293187165622273"], "id": "1161293187165622273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844214690834272259", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161292822928080897"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/oniB9wf7Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/Beacosta155/status/1161292822928080897", "display_url": "twitter.com/Beacosta155/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:07:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161293079153975297"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161293079153975297", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762503144630734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "@lokaldammert @ESisifo Jajajaja,  s\u00f3lito te regalaste, decir q ganar\u00eda Maduro es una bestialidad, ya qued\u00f3 demostrado que en el Per\u00fa gana siempre el mal menor, aunque el otro sea un impresentable como el Suicida Ratalan", "edit_history_tweet_ids": ["1161293043418509312"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.8699, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "Ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lokaldammert", "id": "61968072"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}]}, "in_reply_to_user_id": "61968072", "id": "1161293043418509312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292054302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161281087538126849"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "@mundoscerrados Un noruego se suicida por minuto al ver esta comparaci\u00f3n arquitect\u00f3nica del mal", "edit_history_tweet_ids": ["1161292953740107776"], "in_reply_to_user_id": "358293107", "id": "1161292953740107776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49553408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157110676323745792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mundoscerrados", "id": "358293107"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292929794826240"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161292929794826240", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30786273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:06:21.000Z", "lang": "es", "text": "@originemonde No, nadie, obvio, solo digo que por lo general somos un electorado hijo del rigor, pero no suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161292916318441473"], "in_reply_to_user_id": "181389972", "id": "1161292916318441473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54450419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161292583215214592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "originemonde", "id": "181389972"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292873725358080"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161292873725358080", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189688913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:05:21.000Z", "lang": "es", "text": "Y como por arte de magia vuelve a subir el precio del petroleo. Hacer predicciones macroeconomicas a mas de una semana, con Trump al mando del boton nuclear, es un deporte suicida. https://t.co/wjBXGolMI9", "edit_history_tweet_ids": ["1161292664551149568"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wjBXGolMI9", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1161283016565694465", "display_url": "twitter.com/EFEnoticias/st\u2026"}]}, "id": "1161292664551149568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34896699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161283016565694465"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:05:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292608448225280"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161292608448225280", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826570035820888065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:05:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu", "edit_history_tweet_ids": ["1161292579268431872"], "id": "1161292579268431872", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112377370378493957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:04:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292393876004864"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161292393876004864", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363962285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:04:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292374942912517"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161292374942912517", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012465336900300800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:04:08.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 finalmente assistindo ao Esquadr\u00e3o Suicida e que filminho ruim hein, taquipariu.", "edit_history_tweet_ids": ["1161292357377110018"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1161292357377110018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "309131918"}, {"created_at": "2019-08-13T15:03:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SoyUnaNacha: Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "edit_history_tweet_ids": ["1161292089575051264"], "id": "1161292089575051264", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702726181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161277129465782272"}], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:02:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Maloqueiro_Azul: Quem \u00e9 mais velho a\u00ed deve lembrar do lance do soco do Darzone no R\u00e9gis, se n\u00e3o me engano em um Santo \u00c2ngelo x Caxias.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161292042586271744"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3538, "type": "Person", "normalized_text": "Darzone"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6271, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.494, "type": "Place", "normalized_text": "Santo \u00c2ngelo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6457, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Maloqueiro_Azul", "id": "381236136"}]}, "id": "1161292042586271744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191497813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161286930023309313"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:01:56.000Z", "lang": "es", "text": "@uterope Copamiento: D\u00edcese de las acciones planificadas por el suicida, para tener compa\u00f1eros apristas en nuestras instituciones y tener el manejo o influencia en ellas.", "edit_history_tweet_ids": ["1161291804655800320"], "in_reply_to_user_id": "14165101", "id": "1161291804655800320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2927310162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161289275398381568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:01:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161291631326371843"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161291631326371843", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344300242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:01:12.000Z", "lang": "es", "text": "@_dnsg_ Sobre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161291618370166784"], "in_reply_to_user_id": "4128368599", "id": "1161291618370166784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2289924456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161128986229051394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_dnsg_", "id": "4128368599"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:00:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161291538237992963"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161291538237992963", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980647392105193478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T15:00:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161291463080235008"], "in_reply_to_user_id": "329701747", "id": "1161291463080235008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2848281159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161281106848768002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:00:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161291330980630533"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161291330980630533", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286692348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161291313737805831"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161291313737805831", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105187539571408896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "edit_history_tweet_ids": ["1161291239704186880"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}]}, "id": "1161291239704186880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926026565191983104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Virus1979C: @BluDiChina ma questa \u00e8 stata una mossa suicida. cmq aspettiamo le 18.", "edit_history_tweet_ids": ["1161291227561697282"], "id": "1161291227561697282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161291186688147456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BluDiChina", "id": "326316197"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:29.000Z", "lang": "it", "text": "@BluDiChina ma questa \u00e8 stata una mossa suicida. cmq aspettiamo le 18.", "edit_history_tweet_ids": ["1161291186688147456"], "in_reply_to_user_id": "326316197", "id": "1161291186688147456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161288779476475904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluDiChina", "id": "326316197"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161291159702032388"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "id": "1161291159702032388", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037832073933930496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:58:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp Que comentario mas cojudo. Vizcarra en 1 a\u00f1o con todo ese proyecto encamidado solo ten\u00eda que apaludir. Que el maric\u00f3n suicida haya remodelado se lenaplaude pero cuantos milloncitos en su haber le habr\u00e1n quedado de soborno.", "edit_history_tweet_ids": ["1161290864272039936"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161290864272039936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016823482003460096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:58:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161290862023847936"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161290862023847936", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722560008035164162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:56:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161290526701887488"], "id": "1161290526701887488", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865059235100577793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:56:50.000Z", "lang": "en", "text": "Not gonna lie Ca//no//ssa was a literal hell experience, elementary to junior high I became depressed and suicida\u2026 \u2014 im so sorry, if youd like you can dm me regarding this so we can talk :(( hopefully ur okay and better nowwww https://t.co/n9qSfZIEA6", "edit_history_tweet_ids": ["1161290518917275649"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7399, "type": "Other", "normalized_text": "Ca"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "ssa"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/n9qSfZIEA6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/phillyisdead/post/956439559?t=1565708209", "display_url": "curiouscat.me/phillyisdead/p\u2026"}]}, "id": "1161290518917275649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3198574090"}, {"created_at": "2019-08-13T14:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "@edufeiok No hubo un voto bronca,fue un voto suicida!! La ignorancia de cierto sector argentino no voto con inteligencia y eso nos va a llevar a un retroceso de 40 a\u00f1os y no habr\u00e1 retorno para Argentina", "edit_history_tweet_ids": ["1161290469244059651"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "id": "1161290469244059651", "geo": {"place_id": "0177894212b08f73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131265625744138241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160866641971953665"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "Por 13 a\u00f1os de mi vida fui en contra de medicamentos por culpa de la estigmatizaci\u00f3n, por el miedo a crear dependencia, por pensar precisamente que todo era un negocio.\n\n13 a\u00f1os me generaron m\u00e1s de un intento suicida. Empezar tratamiento psiqui\u00e1trico cambi\u00f3 mi vida y la mejor\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1161290410880360454"], "id": "1161290410880360454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452517032"}, {"created_at": "2019-08-13T14:56:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @worldloudsz: ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu", "edit_history_tweet_ids": ["1161290397005619201"], "id": "1161290397005619201", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966447464558579712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161092672788029440"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161290300985417729"], "id": "1161290300985417729", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420566218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:55:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161290144202264577"], "id": "1161290144202264577", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062865289895907328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando a Tinkerbell come\u00e7ar\u00e1 a gravar Esquadr\u00e3o Suicida 2? \u2014 Setembro! https://t.co/YLXI8WXh81", "edit_history_tweet_ids": ["1161289722926444545"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Tinkerbell"}, {"start": 38, "end": 56, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/YLXI8WXh81", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MargotRobbieBR/post/948555661?t=1565708020", "display_url": "curiouscat.me/MargotRobbieBR\u2026", "unwound_url": "https://curiouscat.qa/MargotRobbieBR/post/948555661?t=1565708020"}]}, "id": "1161289722926444545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1249923061"}, {"created_at": "2019-08-13T14:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "La premisa es tan bonita como \n\ud83c\udf08La gente no cambia nunca\ud83c\udf08\n\nDicen que es el retrato de una depresi\u00f3n cr\u00f3nica. Pero est\u00e1 en terapia despu\u00e9s de una evoluci\u00f3n suicida que le llev\u00f3 a una crisis personal que le anim\u00f3 a cambiar.", "edit_history_tweet_ids": ["1161289658145345536"], "in_reply_to_user_id": "34294842", "id": "1161289658145345536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "34294842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161289657017085953"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161289613132075009"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1161289613132075009", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2321010714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:53:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161289591539884032"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161289591539884032", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969368569015406592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "James Gunn n\u00e3o deixa claro se Esquadr\u00e3o Suicida 2 ser\u00e1 um reboot ou continua\u00e7\u00e3o https://t.co/c478oZiiv1 https://t.co/3PNGcYkrHy", "edit_history_tweet_ids": ["1161289474170675201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/c478oZiiv1", "expanded_url": "https://bit.ly/2OS7ZSx", "display_url": "bit.ly/2OS7ZSx"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3PNGcYkrHy", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1161289474170675201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PNGcYkrHy", "media_key": "3_1161289469502341120"}]}, "id": "1161289474170675201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263798685630464"}, {"created_at": "2019-08-13T14:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161289415630757889"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "id": "1161289415630757889", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870955033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:51:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161289149128818688"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161289149128818688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753094933570056192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:50:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161289028009943043"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1161289028009943043", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938015851177037824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoGanaronNada"}, {"start": 133, "end": 146, "tag": "NoVuelvenMas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/IT0UNnwAiL", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/en-shock-jueces-y-fiscales-de-comodoro-py-temen-una-venganza-kirchnerista-nid2276947", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/en-sh\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "#NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente no es suicida, #NoVuelvenMas  https://t.co/IT0UNnwAiL", "edit_history_tweet_ids": ["1161288908686155776"], "id": "1161288908686155776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1851721609"}, {"created_at": "2019-08-13T14:50:26.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 era para ter vendido esse queixo de tamanco, s\u00f3 est\u00e1 aparecendo jogando bonito m\u00e1s,  cad\u00ea os gooals que n\u00e3o fez mais,est\u00e1 igual a arma\u00e7\u00e3o suicida do t\u00e9cnico https://t.co/2Qa7X9zroO", "edit_history_tweet_ids": ["1161288908543594496"], "id": "1161288908543594496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406581893", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161172605677821952"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/2Qa7X9zroO", "expanded_url": "https://twitter.com/SouFluminense/status/1161172605677821952", "display_url": "twitter.com/SouFluminense/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:50:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161288894215835648"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161288894215835648", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430195252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:49:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@AFemoid Pro resto da vida, e muito muito provavelmente quem vai cuidar \u00e9 a m\u00e3e. \nEu falo isso pq uma conhecida da minha m\u00e3e se suicidou tendo como um dos motivos ela nao aguentar imaginar que ia ter que cuidar do filho dela (que j\u00e1 tinha 25 anos) pra sempre,m. Muito tenso.", "edit_history_tweet_ids": ["1161288652351299584"], "in_reply_to_user_id": "61340198", "id": "1161288652351299584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61340198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161287836085174273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:49:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1161288635536293888"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161288635536293888", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025690539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gimeiara_", "verified": false, "name": "Gi", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 386, "tweet_count": 2624, "listed_count": 0}, "id": "1085218476522917888"}, {"username": "tobiasguerrero_", "verified": false, "name": "Tobias.", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 371, "tweet_count": 48375, "listed_count": 4}, "id": "2551958565"}, {"location": "Quilmes. Argentina. Everywhere", "username": "DaveTaggerDF7", "verified": false, "name": "~Cons !", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1575, "tweet_count": 13670, "listed_count": 7}, "id": "1482518756"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "monicamarchon", "verified": false, "name": "Monica M. Barcellos", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 232, "tweet_count": 25882, "listed_count": 0}, "id": "2604858485"}, {"location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867"}, {"username": "RonaldoJaeger", "verified": false, "name": "Ronaldo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 163, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "id": "2820965561"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cdantas5", "verified": false, "name": "Carlos Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 27803, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "id": "1049689799467122688"}, {"username": "sherclark3", "verified": false, "name": "Sheila", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 317, "tweet_count": 60751, "listed_count": 0}, "id": "828708538067386369"}, {"location": "Ciudad de la Furia", "username": "Tancredo723", "verified": false, "name": "Roman", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1995, "tweet_count": 76639, "listed_count": 1}, "id": "2524037754"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "MauricioMaronna", "verified": false, "name": "Mauricio Maronna", "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "id": "147800890"}, {"location": "Argentina ", "username": "agusferna13", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 202, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "id": "3302398264"}, {"username": "Moni_LL13", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 M\ud83d\udeabni \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2576, "tweet_count": 38052, "listed_count": 0}, "id": "866095789478727680"}, {"username": "TodaNayumi", "verified": false, "name": "Madame Gisele, The Analogic Bad Influencer\u274c\u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15165, "following_count": 12147, "tweet_count": 22396, "listed_count": 24}, "id": "2848281159"}, {"username": "Julietajerezlun", "verified": false, "name": "Julieta.", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1478, "tweet_count": 18707, "listed_count": 0}, "id": "1076138610020233216"}, {"username": "nohaymasnicks", "verified": false, "name": "Ga", "public_metrics": {"followers_count": 4425, "following_count": 614, "tweet_count": 44764, "listed_count": 16}, "id": "172873363"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NicoBarreraaa", "verified": false, "name": "Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 329, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "id": "1112553047257952256"}, {"username": "__mariflores", "verified": false, "name": "Marianela", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 806, "tweet_count": 19170, "listed_count": 0}, "id": "837806886166622208"}, {"username": "Henriqueoli1998", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 127, "tweet_count": 41423, "listed_count": 0}, "id": "1113829127960895488"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "RonyeliCarvalho", "verified": false, "name": "Ronyeli", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "817153735344488449"}, {"username": "crfjulinda2", "verified": false, "name": "juju\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 540, "tweet_count": 61567, "listed_count": 0}, "id": "1074000492890603520"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MuniqueMaiara", "verified": false, "name": "Monique Maiara\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 481, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "id": "4121959882"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "eimorlax", "verified": false, "name": "eimo \u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 128, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "id": "1048447352682496000"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "RonnyMarciano", "verified": false, "name": "Smoke one\ud83c\udf41\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 623, "tweet_count": 5039, "listed_count": 0}, "id": "351288107"}, {"location": "Setor Norte - Maracan\u00e3", "username": "Stella_crf", "verified": false, "name": "Ste \u1d9c\u1d3f\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 804, "tweet_count": 166116, "listed_count": 1}, "id": "4166761337"}, {"username": "ValuAlmada", "verified": false, "name": "valu", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 2137, "tweet_count": 39162, "listed_count": 3}, "id": "276125920"}, {"location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero", "verified": false, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "id": "46954627"}, {"location": "Santa Cruz, Brasil", "username": "NildoFarias11", "verified": false, "name": "\ud83d\udc51RnDeStaCruz \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 701, "tweet_count": 11269, "listed_count": 0}, "id": "1512164089"}, {"location": "WWW", "username": "SneakPeekOff", "verified": false, "name": "Sneak Peek", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5, "tweet_count": 13448, "listed_count": 7}, "id": "715697480021581824"}, {"username": "IvoJunior34", "verified": false, "name": "Ivo J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1543, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "id": "1098225594901372930"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "apellegrino", "verified": true, "name": "Antonia Pellegrino", "public_metrics": {"followers_count": 33939, "following_count": 674, "tweet_count": 2428, "listed_count": 112}, "id": "2689114595"}, {"location": "Cd. Victoria, MX", "username": "Periodico5inco", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2476, "tweet_count": 76247, "listed_count": 68}, "id": "407162192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nickolas_falc", "verified": false, "name": "N\u1d9ci\u02b3c\u1da0k \ud83d\udd34\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 813, "tweet_count": 38785, "listed_count": 0}, "id": "792132171251249152"}, {"location": "rj", "username": "grazi_prins", "verified": false, "name": "grazi", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 211, "tweet_count": 10553, "listed_count": 1}, "id": "1103771244644757506"}, {"username": "gabitoprog", "verified": false, "name": "Washington Sarlanga", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1007, "tweet_count": 9109, "listed_count": 1}, "id": "154150414"}, {"username": "MarielMer1", "verified": false, "name": "Mar \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 6616, "tweet_count": 142052, "listed_count": 0}, "id": "944927054"}, {"location": "RJ- Z0", "username": "CandibaYago09", "verified": false, "name": "CANDIB\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1977, "tweet_count": 36671, "listed_count": 0}, "id": "2985975009"}, {"username": "patrivillar1", "verified": false, "name": "Patricia Villar", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 468, "tweet_count": 26582, "listed_count": 1}, "id": "857000610"}, {"location": "localizandooo", "username": "mtferreira01", "verified": false, "name": "matheus \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 896, "tweet_count": 23589, "listed_count": 0}, "id": "1007407010487336960"}, {"username": "Phaelz", "verified": false, "name": "Raphael", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 618, "tweet_count": 27106, "listed_count": 14}, "id": "55055696"}, {"username": "luciovieira0001", "verified": false, "name": "luciovieira00001", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 611, "tweet_count": 17799, "listed_count": 0}, "id": "1055777238216556545"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "Chcrf_1990", "verified": false, "name": "CH !", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 432, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "1024810013179748353"}, {"location": "Realengo-Rj", "username": "_Nyeleee", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 408, "tweet_count": 18671, "listed_count": 0}, "id": "1016403797604741120"}, {"location": "sertavive", "username": "pdolacrf", "verified": false, "name": "pedro motta \ud80c\udc21", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 710, "tweet_count": 87769, "listed_count": 0}, "id": "801225929225805824"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "caiuof0rninho", "verified": false, "name": "GeoGeo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 447, "tweet_count": 19865, "listed_count": 0}, "id": "972619282029989889"}, {"location": "05/09/2016, Luiz Felipe \ud83d\udc7c\ud83c\udffe\u2764\ufe0f", "username": "maria_luisa1206", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 545, "tweet_count": 80464, "listed_count": 0}, "id": "4826270567"}, {"username": "mds120", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 214, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}, "id": "170694022"}, {"location": "Mosc\u00fa, URSS", "username": "KdeKremlin", "verified": false, "name": "K de Kremlin \ud83d\ude09 #TropaDeTodos", "public_metrics": {"followers_count": 15942, "following_count": 15439, "tweet_count": 23220, "listed_count": 11}, "id": "4429552155"}, {"location": "Bs As", "username": "wcorbal", "verified": false, "name": "Willy corbal", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 379, "tweet_count": 12698, "listed_count": 1}, "id": "781240651"}, {"username": "sinsacoclaudio", "verified": false, "name": "Claudio Chiaruttini", "public_metrics": {"followers_count": 22361, "following_count": 758, "tweet_count": 63405, "listed_count": 152}, "id": "199161513"}, {"location": "PR/RS", "username": "FelipeCraccoGom", "verified": false, "name": "Il capo Conte \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 908, "tweet_count": 364204, "listed_count": 37}, "id": "2212587631"}, {"location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "jamesrclz", "verified": false, "name": "James", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1068, "tweet_count": 51800, "listed_count": 0}, "id": "1375027243"}, {"username": "RamonJorgeCai", "verified": false, "name": "Ramon Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 200, "tweet_count": 1602, "listed_count": 5}, "id": "735614544"}, {"username": "PitomboC", "verified": false, "name": "Mariangela Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 3923, "tweet_count": 75245, "listed_count": 1}, "id": "3226245933"}, {"location": "SP, Brazil", "username": "roxmo", "verified": true, "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345480, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "id": "17752026"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "bytelord_mex", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Far\u00edas G.", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 589, "tweet_count": 68020, "listed_count": 1}, "id": "298575297"}, {"location": "La Paz, Baja California Sur \ud83c\udf05", "username": "Enea_Salgado", "verified": false, "name": "Enea Salgado", "public_metrics": {"followers_count": 43356, "following_count": 912, "tweet_count": 48789, "listed_count": 0}, "id": "2787989376"}, {"location": "Mexico", "username": "hectoruam2", "verified": false, "name": "hector g", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 2, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "3991796713"}, {"location": "Risaralda, Colombia", "username": "Modulepahablar", "verified": false, "name": "AlbertOF", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4994, "tweet_count": 58379, "listed_count": 0}, "id": "725347750590689280"}, {"location": "Tr\u00eas Lagoas, MS, Brasil", "username": "PauloCesarTuc", "verified": false, "name": "\u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe5Paulo Cesar\ud83d\udfe5\u2b1b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 256, "tweet_count": 47027, "listed_count": 0}, "id": "3298133251"}, {"location": "belo horizonte mg", "username": "DeAlexhippus", "verified": false, "name": "Alex ferr de souza", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 102, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "id": "501272313"}, {"username": "o_antagonista", "verified": true, "name": "O Antagonista", "public_metrics": {"followers_count": 1535912, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "id": "2880932962"}, {"username": "__thamirees__", "verified": false, "name": "thamires", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 902, "tweet_count": 31227, "listed_count": 0}, "id": "1066398284330254337"}, {"location": "Tangamandapio", "username": "Wilder_TnT", "verified": false, "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 4632, "tweet_count": 80545, "listed_count": 1}, "id": "869227928390950912"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "vmanriquez", "verified": false, "name": "Victor D. Manriquez", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "id": "101160484"}, {"location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "username": "_mandyxcastro", "verified": false, "name": "GOSTOSA COM O LULA \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 614, "tweet_count": 78004, "listed_count": 1}, "id": "885712351521124352"}, {"location": "Malague\u00f1o en Miarmaland City", "username": "soypente", "verified": false, "name": "Pente I, el Chill\u00edos \ud83d\udcaa\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 941, "tweet_count": 85628, "listed_count": 24}, "id": "161999953"}, {"location": "No tengo", "username": "soyvampi1", "verified": false, "name": "Vampirula", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 357, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "id": "1095813479930441728"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_", "verified": false, "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008"}, {"location": "Granada - Nicaragua ", "username": "Yandra_Diaz8", "verified": false, "name": "Yandra", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 106, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "id": "2696873564"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GreiMartins", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Grei Martins- X\u00f4 rob\u00f4s!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 1821, "tweet_count": 183834, "listed_count": 1}, "id": "851163640040488961"}, {"location": "Brasil", "username": "marimarimaz", "verified": false, "name": "Mariana Lessa", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2544, "tweet_count": 6889, "listed_count": 2}, "id": "28490727"}, {"location": "pwt 01.04.17", "username": "buzzrstin", "verified": false, "name": "a | \ud83d\udcda \u00c9 assim que acaba", "public_metrics": {"followers_count": 8078, "following_count": 484, "tweet_count": 370737, "listed_count": 99}, "id": "366900479"}, {"username": "songbrand", "verified": false, "name": "Song Brand", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 260, "tweet_count": 234333, "listed_count": 14}, "id": "781849538931879940"}, {"username": "FMLaOportunidad", "verified": false, "name": "Liberen a Milagro", "public_metrics": {"followers_count": 11239, "following_count": 6027, "tweet_count": 618426, "listed_count": 28}, "id": "165136131"}, {"username": "MarcosbdsMarcos", "verified": false, "name": "#ForaMarcosBraz", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2532, "tweet_count": 32441, "listed_count": 0}, "id": "1975187095"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca", "verified": true, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "id": "13653812"}, {"location": "Krakoa", "username": "s_desengrini", "verified": false, "name": "Ian", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 49, "tweet_count": 8835, "listed_count": 1}, "id": "3376360744"}, {"username": "vanecosta10", "verified": false, "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 13874, "following_count": 2674, "tweet_count": 18495, "listed_count": 94}, "id": "3589345337"}, {"username": "gmrsmariana", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1336, "tweet_count": 42511, "listed_count": 1}, "id": "928375558043570178"}, {"username": "Claudia50760322", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "id": "1008168879460364289"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rafaellavp", "verified": false, "name": "Rafaella Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "id": "358031053"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "Velas_Bruno", "verified": false, "name": "Velas\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 782, "tweet_count": 142011, "listed_count": 3}, "id": "920148877780635653"}, {"location": "Planet Saturn ", "username": "Saturnchild_Gih", "verified": false, "name": "\u2022\u1dc4\u029a\u2022\u1dc5 Gih \ud83d\udc9c\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 454, "tweet_count": 24868, "listed_count": 3}, "id": "3296855313"}, {"location": "M\u00e1s canario que el gofio", "username": "Eserezado", "verified": false, "name": "Cris buscando el paracosmos desiderativo \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 494, "tweet_count": 34778, "listed_count": 14}, "id": "905037176496427008"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "Sem_tempo_crf", "verified": false, "name": "Vinicius_viniday", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1174, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}, "id": "886961252915970052"}, {"location": "Onde a paz prevalece...", "username": "maxlima02_", "verified": false, "name": "max", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 943, "tweet_count": 56613, "listed_count": 1}, "id": "728038337085374464"}, {"location": "Guaymall\u00e9n, Argentina", "username": "kabynavi", "verified": false, "name": "cesar zepelli", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 248, "tweet_count": 4471, "listed_count": 1}, "id": "978837731735494657"}, {"location": "Argentina, La Plata", "username": "momorelojero", "verified": true, "name": "Momo", "public_metrics": {"followers_count": 498684, "following_count": 356, "tweet_count": 22126, "listed_count": 110}, "id": "281258316"}, {"location": "Uira\u00fana, Para\u00edba", "username": "marceloduarteac", "verified": false, "name": "Marcelo Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 879, "tweet_count": 4099, "listed_count": 1}, "id": "74633163"}, {"location": "CPX, Rio de Janeiro", "username": "RafaelRlk18", "verified": false, "name": "EL Comendador \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 657, "tweet_count": 67195, "listed_count": 3}, "id": "3534956475"}, {"username": "freiretarso", "verified": false, "name": "FREIRE\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 464, "tweet_count": 10646, "listed_count": 0}, "id": "2985510400"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TN_Jaca", "verified": false, "name": "Thiago Ninaut \u1d9c\u02b3\u1da0 81-19", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1049, "tweet_count": 35549, "listed_count": 0}, "id": "2753887697"}, {"location": "RJ", "username": "_voliveiraellen", "verified": false, "name": "Ellen", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 478, "tweet_count": 9087, "listed_count": 1}, "id": "3437917755"}, {"location": "Boston, MA", "username": "NegocioVdG", "verified": false, "name": "Negass", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 3010, "tweet_count": 38172, "listed_count": 11}, "id": "1059895869229674498"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EInseguros", "verified": false, "name": "Espacios Inseguros", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "id": "1021829222564876290"}, {"username": "thainaracrf1", "verified": false, "name": "Thainara \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2298, "tweet_count": 107089, "listed_count": 3}, "id": "706562844955959296"}, {"username": "MeirocaSoares", "verified": false, "name": "Meire Soares", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 3164, "tweet_count": 48914, "listed_count": 4}, "id": "2251270881"}, {"location": "Brasil", "username": "TarcisoRenova", "verified": false, "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174"}, {"location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "raffo20", "verified": false, "name": "Rafael Grados", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2448, "tweet_count": 115792, "listed_count": 0}, "id": "163270387"}, {"username": "Bianquimarengo_", "verified": false, "name": "Bian \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 569, "tweet_count": 45808, "listed_count": 1}, "id": "486830897"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "vmendozava", "verified": false, "name": "EDITH", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2308, "tweet_count": 37971, "listed_count": 1}, "id": "1023253674527744000"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"username": "AlexCalzolari2", "verified": false, "name": "Alex Calz", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 243, "tweet_count": 44638, "listed_count": 0}, "id": "1123055030985273344"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "cristinalopesf1", "verified": false, "name": "Cristina Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 541, "tweet_count": 16062, "listed_count": 0}, "id": "2710784087"}, {"username": "angelne68353041", "verified": false, "name": "angel negro", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 4958, "tweet_count": 144324, "listed_count": 1}, "id": "979997255213223936"}, {"location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "verified": false, "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "id": "3046873623"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "victorvaz0082", "verified": false, "name": "[\u0332\u0305V\u0332\u0305i\u0332\u0305c\u0332\u0305\u0442\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305 \u0332\u0305\u043d\u0332\u0305\u03c5\u0332\u0305g\u0332\u0305\u03c3\u0332\u0305 \u0332\u0305V\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305z\u0332\u0305]", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 40, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "id": "4583051020"}, {"username": "taekundouglas", "verified": false, "name": "drogu\u00eara", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 129, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "id": "3413930662"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gusttra", "verified": false, "name": "Gustavo Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 18819, "following_count": 3985, "tweet_count": 72900, "listed_count": 20}, "id": "842553584579477505"}, {"username": "Facundovegaseva", "verified": false, "name": "Facundo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 187, "tweet_count": 1972, "listed_count": 1}, "id": "198364485"}, {"username": "noronhaa22", "verified": false, "name": "mari \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 439, "tweet_count": 22678, "listed_count": 0}, "id": "1127727037735739393"}, {"location": "Beverly Hills ", "username": "LorenaDyone", "verified": false, "name": "Lorena Dyone", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 178, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "id": "827236663374053379"}, {"username": "impactotb", "verified": false, "name": "Impacto TB", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 189, "tweet_count": 6272, "listed_count": 5}, "id": "721343667563147264"}, {"location": "ES/CE", "username": "valerialencarr", "verified": false, "name": "L\u00e9ria \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 9726, "following_count": 4328, "tweet_count": 126181, "listed_count": 18}, "id": "355767848"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Weaver_BsAs", "verified": false, "name": "Nelly", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "id": "731864231818199040"}, {"location": "Belgrano , Argentina", "username": "PaoMdeO", "verified": false, "name": "Paola MdeO", "public_metrics": {"followers_count": 30532, "following_count": 2319, "tweet_count": 57270, "listed_count": 44}, "id": "4701542477"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz", "verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821"}, {"username": "aspauzarazuri", "verified": false, "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "id": "127946842"}, {"location": "Brazil", "username": "0nibIa", "verified": false, "name": "Onibla \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 11565, "following_count": 2733, "tweet_count": 235410, "listed_count": 16}, "id": "219846707"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juquiaramos", "verified": false, "name": "J\u00falio Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}, "id": "1092166917891284992"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nitomussi", "verified": false, "name": "Nito Mussi", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 4962, "tweet_count": 76945, "listed_count": 1}, "id": "2884757092"}, {"location": "Chacras de Coria, Mendoza", "username": "kalipolis", "verified": true, "name": "Luciana Sabina", "public_metrics": {"followers_count": 65355, "following_count": 2040, "tweet_count": 352486, "listed_count": 651}, "id": "80082883"}, {"username": "Mathias_b3", "verified": false, "name": "Mathias", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 439, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}, "id": "1483883762"}, {"username": "duddabeat", "verified": false, "name": "DUDA BREY\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 776, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}, "id": "1119426231034888192"}, {"location": "frio de janeiro", "username": "maneschyg", "verified": false, "name": "narizinho || MEET ME AT MIDNIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1437, "tweet_count": 65490, "listed_count": 3}, "id": "1087819910598836225"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "FerreiraNetocrf", "verified": false, "name": "Seu Jorge \u2079\u00b2 \u1d9c\u1d3f\u1da0 \ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 958, "tweet_count": 22876, "listed_count": 0}, "id": "723518209593323520"}, {"location": "Jap\u00e3o ", "username": "LeonardoKSAJ", "verified": false, "name": "\u30ec\u30aa\u30f3 \ud83c\udf65 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2243, "tweet_count": 39107, "listed_count": 26}, "id": "1038552208743321601"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Guilloazul56", "verified": false, "name": "Guillermo Perdomo", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 387, "tweet_count": 6544, "listed_count": 0}, "id": "783745698231619585"}, {"location": "CDMX", "username": "XaviAlbarran", "verified": false, "name": "Xavi Albarran", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 244, "tweet_count": 14141, "listed_count": 1}, "id": "1066815835363254278"}, {"location": "CDMX", "username": "alertasurbanas", "verified": false, "name": "Alertas Urbanas AU \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 87182, "following_count": 911, "tweet_count": 63056, "listed_count": 421}, "id": "803594829053775872"}, {"location": "Mairinque, Brasil", "username": "_euCamargo", "verified": false, "name": "juca", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 834, "tweet_count": 23281, "listed_count": 2}, "id": "354610608"}, {"username": "perahilton", "verified": false, "name": "Hilton Erika", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "id": "129092972"}, {"username": "AJMDOMENE", "verified": false, "name": "A J", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 716, "tweet_count": 13847, "listed_count": 1}, "id": "626453460"}, {"username": "smolny7", "verified": false, "name": "mpr21", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 0, "tweet_count": 38980, "listed_count": 48}, "id": "938805471347204103"}, {"username": "UNPREDlCTABLE1D", "verified": false, "name": "m", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 238, "tweet_count": 97373, "listed_count": 2}, "id": "719552256"}, {"username": "ValPerassi", "verified": false, "name": "El Batu", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 227, "tweet_count": 23704, "listed_count": 0}, "id": "1410040274"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "frezziniagusti1", "verified": false, "name": "agustinaa", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 400, "tweet_count": 17625, "listed_count": 0}, "id": "4921205219"}, {"location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "_shaymelo", "verified": false, "name": "shay \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 902, "tweet_count": 53080, "listed_count": 1}, "id": "3221441499"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "username": "JoseBanchi1", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Banchi 17", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2131, "tweet_count": 124819, "listed_count": 11}, "id": "3342772480"}, {"location": "Invernalia ", "username": "matucoter", "verified": false, "name": "MOCATRIZ \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1953, "tweet_count": 97600, "listed_count": 10}, "id": "705915391"}, {"username": "fdasvaras", "verified": false, "name": "Fe\u00f1a\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 287, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}, "id": "1607293560"}, {"location": "vv city", "username": "biawithanb", "verified": false, "name": "bi\u0251nc\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 313, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "id": "888858895908777985"}, {"location": "Odivelas, Portugal Lisboa", "username": "janeraquela52", "verified": false, "name": "Jane Raquel #ArenaMRV", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 427, "tweet_count": 2720, "listed_count": 1}, "id": "3100064164"}, {"location": "United States", "username": "PrimeBlue1908", "verified": false, "name": "West London Blue", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 930, "tweet_count": 45599, "listed_count": 4}, "id": "135651277"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "guilhermosfc", "verified": false, "name": "guilherme moreno", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 262, "tweet_count": 84724, "listed_count": 0}, "id": "559022345"}, {"location": "23/11/2019 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "mahwernaycrf", "verified": false, "name": "mah\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 930, "tweet_count": 65647, "listed_count": 0}, "id": "1055297647521730565"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Jimeevargas1", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 150, "tweet_count": 25664, "listed_count": 0}, "id": "2171392553"}, {"username": "SMYisus", "verified": false, "name": "Jes\u00fasSM", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 444, "tweet_count": 3533, "listed_count": 4}, "id": "1144397799389368320"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "La Jagua de Ibirico, cesar.", "username": "JoseSaenz01", "verified": false, "name": "Jose Saenz", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 449, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}, "id": "3026674469"}, {"location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "username": "ezeemurua", "verified": false, "name": "EzeMurua", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 331, "tweet_count": 3603, "listed_count": 0}, "id": "248118256"}, {"location": "Deus \u00e9 bom demais\u2764", "username": "1DeyvidCarvalho", "verified": false, "name": "Gustavo\ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1370, "tweet_count": 47393, "listed_count": 0}, "id": "1076652222321254401"}, {"username": "CachirulaBruja", "verified": false, "name": "Cachirula", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 737, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "id": "4603951779"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "md_yanki", "verified": false, "name": "\u05de\u05e8\u05e7\u05d5\u05b9\u05e1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2813, "tweet_count": 130846, "listed_count": 3}, "id": "208588776"}, {"location": "Villa Bosch Bs As Argentina", "username": "gpanuccio666", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 318, "tweet_count": 181505, "listed_count": 13}, "id": "2630375453"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Eliasmoises21_", "verified": false, "name": "El\u00edas\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 465, "tweet_count": 15363, "listed_count": 1}, "id": "892277479624388609"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "zulaglo", "verified": false, "name": "Olga Luz Jaramillo Zurita", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 386, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "id": "402493776"}, {"location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "username": "xthgomes", "verified": false, "name": "TH \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 755, "tweet_count": 52230, "listed_count": 2}, "id": "228723122"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "lauracavalcantz", "verified": false, "name": "Cavalcantz", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 314, "tweet_count": 8719, "listed_count": 1}, "id": "4020831376"}, {"location": "bh", "username": "freitaz247", "verified": false, "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 242, "tweet_count": 26261, "listed_count": 0}, "id": "2461898971"}, {"location": "argentina", "username": "Silvi_shp", "verified": false, "name": "Sil\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 225, "tweet_count": 16181, "listed_count": 2}, "id": "167481458"}, {"username": "klaudioRn", "verified": false, "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4997, "tweet_count": 180170, "listed_count": 19}, "id": "331279802"}, {"location": "CDMX", "username": "eva_sauria", "verified": false, "name": "Psic. Eva Rivera \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 84, "tweet_count": 328, "listed_count": 2}, "id": "753269373670793216"}, {"username": "pablo42102595", "verified": false, "name": "\ud83d\ude3a pablo lanus \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 994, "tweet_count": 16250, "listed_count": 0}, "id": "1148320413321220096"}, {"username": "martinfierro70", "verified": false, "name": "Martin Fierro", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 2178, "tweet_count": 59455, "listed_count": 5}, "id": "1851721609"}, {"location": "Complexo do Chapad\u00e3o \ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83d\udea9", "username": "Pdr030", "verified": false, "name": "SANTANA \ud83d\udd30\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1523, "tweet_count": 10408, "listed_count": 0}, "id": "3788527276"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "esposito_cre", "verified": false, "name": "Carlos Esposito \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 4968, "tweet_count": 248815, "listed_count": 18}, "id": "1143180948"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "badgallvick", "verified": false, "name": "victoria\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 932, "tweet_count": 44875, "listed_count": 3}, "id": "768218589333688320"}, {"location": "Mexico,D.F.", "username": "lalecont", "verified": false, "name": "Agust\u00edn Guadarrama", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 638, "tweet_count": 20416, "listed_count": 2}, "id": "129018530"}, {"location": "Miami,  Florida", "username": "LeonKrauze", "verified": true, "name": "Le\u00f3n Krauze", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}, "id": "4265721"}, {"location": "Undisclosed", "username": "pablohdemarco", "verified": false, "name": "Pablo Demarco", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 777, "tweet_count": 70738, "listed_count": 19}, "id": "2966829921"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "LeoAchilli", "verified": false, "name": "Aqu\u0131l\u0131", "public_metrics": {"followers_count": 5898, "following_count": 544, "tweet_count": 88402, "listed_count": 41}, "id": "3981910168"}, {"username": "Themax9131", "verified": false, "name": "@Themax913", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "Domingos Martins, Brasil", "username": "Lia15229581", "verified": false, "name": "oti13", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 274, "tweet_count": 31566, "listed_count": 1}, "id": "1080198638486249472"}, {"location": "Blumenau/SC - Brasil", "username": "JimmyFischer", "verified": false, "name": "JImmy Allan Fischer", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 126, "tweet_count": 10428, "listed_count": 1}, "id": "139874084"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "LuizGMCassa", "verified": false, "name": "Luiz Cassa", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 568, "tweet_count": 103924, "listed_count": 7}, "id": "2739091013"}, {"username": "juampi_v8", "verified": false, "name": "Jotap\u00e9 ! \u4f60\u7684\u653f\u5e9c", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2345, "tweet_count": 60233, "listed_count": 6}, "id": "510520383"}, {"location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "username": "aschapire", "verified": true, "name": "Alejo Schapire", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "id": "525658038"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PatyxMAS", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 192, "tweet_count": 96809, "listed_count": 19}, "id": "307860644"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "tanoproductor", "verified": false, "name": "Tano", "public_metrics": {"followers_count": 57380, "following_count": 14730, "tweet_count": 518917, "listed_count": 134}, "id": "171110904"}, {"location": "Setor Norte - Maracan\u00e3 ", "username": "JotaerreCRF", "verified": false, "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 540, "tweet_count": 42513, "listed_count": 0}, "id": "1541834036"}, {"username": "yudimdd", "verified": false, "name": "Yudi", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 8, "tweet_count": 324, "listed_count": 1}, "id": "1150745525781766144"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "andy_tow", "verified": false, "name": "Andy Tow", "public_metrics": {"followers_count": 31100, "following_count": 999, "tweet_count": 163789, "listed_count": 302}, "id": "35839931"}, {"location": "C.A.B.A.", "username": "julioith", "verified": false, "name": "Vasco Baco \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1447, "tweet_count": 47476, "listed_count": 21}, "id": "167380046"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "AugustoSaracco", "verified": false, "name": "Augusto Saracco \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1991, "tweet_count": 59860, "listed_count": 31}, "id": "35849082"}, {"username": "AllnewXSase", "verified": false, "name": "Xavi Sanz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2038, "tweet_count": 160511, "listed_count": 34}, "id": "1443353778"}, {"location": "021/083", "username": "bkcds", "verified": false, "name": "brends", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 7342, "tweet_count": 52257, "listed_count": 0}, "id": "804891638556459016"}, {"username": "CamiloNoteista", "verified": false, "name": "camilo", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 833, "tweet_count": 5019, "listed_count": 1}, "id": "2715732612"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "diretodaredacao", "verified": false, "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 464, "tweet_count": 116369, "listed_count": 62}, "id": "68819250"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Crf_breno08", "verified": false, "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude64", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1700, "tweet_count": 60343, "listed_count": 0}, "id": "4919666878"}, {"location": "Rosario - Santa Fe", "username": "EscobarOrlandoj", "verified": false, "name": "Orlando J. Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 125, "tweet_count": 1300, "listed_count": 1}, "id": "2176599537"}, {"location": "Parna\u00edba, Piau\u00ed", "username": "Lucas_OficialAm", "verified": false, "name": "Lucas Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 380, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "id": "708049268"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "celinpaqueta", "verified": false, "name": "Celin \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4780, "tweet_count": 43903, "listed_count": 0}, "id": "3901205475"}, {"location": "\u1d52\u1d4f\u1d58\u1d50\u1d58\u02b3\u1d43  \u05b4\u05b6\u05b8  \u1d48\u02b3\u1d43\u1d4f\u1d49\u1db0", "username": "sukunaway", "verified": false, "name": "\ud835\ude22\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude22 \ud81a\udde7\u02d2 \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 5047, "following_count": 2929, "tweet_count": 69975, "listed_count": 20}, "id": "2187224160"}, {"username": "caferlo11", "verified": false, "name": "CarMen", "public_metrics": {"followers_count": 5475, "following_count": 1852, "tweet_count": 155898, "listed_count": 76}, "id": "270453484"}, {"location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "RafaelTimermans", "verified": false, "name": "Rafael T\u00edmermans", "public_metrics": {"followers_count": 17745, "following_count": 7772, "tweet_count": 210008, "listed_count": 331}, "id": "28206117"}, {"username": "abalo564", "verified": false, "name": "Abalo", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 369, "tweet_count": 53679, "listed_count": 18}, "id": "549380204"}, {"location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "id": "8077952"}, {"username": "mylovesloud", "verified": false, "name": "Maju", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 107, "tweet_count": 1047, "listed_count": 0}, "id": "1158143288009994241"}, {"username": "gfbpafran", "verified": false, "name": "fran as L7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 155, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "id": "1150820531005984770"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Kvalca3", "verified": false, "name": "Kvalca", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 3496, "tweet_count": 24563, "listed_count": 0}, "id": "1012776325449486342"}, {"location": "USA/Argentina", "username": "PittelliGabriel", "verified": false, "name": "G Pittelli", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 199, "tweet_count": 45539, "listed_count": 3}, "id": "4260855731"}, {"username": "Gus_Noriega", "verified": false, "name": "Gustavo Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 101589, "following_count": 983, "tweet_count": 238468, "listed_count": 528}, "id": "337631754"}, {"location": "Belo Horizonte - Brazil", "username": "giovanifreitas1", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\u00ae \ud83c\udfd5\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 10267, "following_count": 11259, "tweet_count": 149632, "listed_count": 1}, "id": "37414040"}, {"username": "taques_marco", "verified": false, "name": "Marco Taques", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 454, "tweet_count": 8726, "listed_count": 0}, "id": "2518031843"}, {"location": "Setor Norte, Maracan\u00e3", "username": "_Pedro_CRF", "verified": false, "name": "P \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2204, "tweet_count": 108541, "listed_count": 0}, "id": "943881585677488128"}, {"username": "FABIOAGUTIRREZ1", "verified": false, "name": "FABIO A. GUTI\u00c9RREZ C.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 43, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "1121483867951706113"}, {"location": "Colombia", "username": "NoticiasRCN", "verified": true, "name": "Noticias RCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484387, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}, "id": "35013719"}, {"location": "Pato Branco, Brasil", "username": "mimariaah", "verified": false, "name": "milena", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 306, "tweet_count": 6206, "listed_count": 0}, "id": "1003027485037137932"}, {"location": "Roma", "username": "Screenweek", "verified": false, "name": "Screenweek", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 1555, "tweet_count": 179410, "listed_count": 286}, "id": "6086872"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "A_MarcaNegra", "verified": false, "name": "fulano - LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1131, "tweet_count": 147727, "listed_count": 17}, "id": "449098767"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "mvitorodrigues", "verified": true, "name": "Mario Vitor Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 22017, "following_count": 897, "tweet_count": 180156, "listed_count": 180}, "id": "345524427"}, {"location": "Umuarama, Brasil", "username": "i_brendaa", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 423, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "id": "982322979634860034"}, {"username": "clonaz2mg", "verified": false, "name": "caneta azul", "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 308, "tweet_count": 14040, "listed_count": 1}, "id": "1042133868650868736"}, {"username": "dulong23", "verified": false, "name": "Cd-NEUMAN", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1398, "tweet_count": 33833, "listed_count": 4}, "id": "3146568120"}, {"location": "No seu cora\u00e7ao", "username": "DellatoreBia", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1583, "tweet_count": 71705, "listed_count": 2}, "id": "741047949598314496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Luisgomes16", "verified": false, "name": "Luis gomes", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 151, "tweet_count": 19911, "listed_count": 1}, "id": "365724958"}, {"location": "Muria\u00e9-mg", "username": "aleticiapaula", "verified": false, "name": "Leticia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 398, "tweet_count": 9365, "listed_count": 0}, "id": "768575652"}, {"location": "Asgardia", "username": "aaaaaruhtraJ", "verified": false, "name": "Aj", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 296, "tweet_count": 31734, "listed_count": 1}, "id": "2719290931"}, {"location": "UK / ARGENTINA", "username": "EconomistaEl", "verified": false, "name": "Mas Mises menos Marx", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1698, "tweet_count": 13816, "listed_count": 13}, "id": "339649793"}, {"location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "username": "AMON_BELA", "verified": false, "name": "AMONBELA", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 313, "tweet_count": 100429, "listed_count": 5}, "id": "1623448596"}, {"location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "username": "presademi", "verified": false, "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "id": "961115066"}, {"username": "JorgeMTamayo", "verified": false, "name": "Jorge Tamayo", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 138, "tweet_count": 37678, "listed_count": 47}, "id": "611030248"}, {"username": "albertostada", "verified": false, "name": "Don Pardo Gris", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 991, "tweet_count": 32185, "listed_count": 3}, "id": "484956944"}, {"location": "Maca\u00e9", "username": "IvoMiguelP", "verified": false, "name": "Ivo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 390, "tweet_count": 17071, "listed_count": 4}, "id": "1409485686"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "username": "carolinecant1", "verified": false, "name": "mor", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 549, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "id": "1062825119243005952"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "uliferrin", "verified": false, "name": "Busco estructura para 2023", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 331, "tweet_count": 7155, "listed_count": 0}, "id": "840453189291905024"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "pieron2021", "verified": false, "name": "nico pierini", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1052, "tweet_count": 25427, "listed_count": 1}, "id": "1133732611828977664"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "SEPBiologica", "verified": false, "name": "SEPB", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 612, "tweet_count": 10148, "listed_count": 75}, "id": "621253894"}, {"location": "per\u00fa", "username": "peguisvidal", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "id": "312407023"}, {"location": "EEUU", "username": "jesusdealegre01", "verified": false, "name": "Jess Valer- Roma\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3070, "tweet_count": 57505, "listed_count": 5}, "id": "3331959749"}, {"location": "sao paulo", "username": "fezani", "verified": false, "name": "zani", "public_metrics": {"followers_count": 37974, "following_count": 347, "tweet_count": 242916, "listed_count": 162}, "id": "52379439"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "clubedaspipocas", "verified": false, "name": "Clube Das Pipocas", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 131, "tweet_count": 4607, "listed_count": 2}, "id": "750403676137717760"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rayane18luana", "verified": false, "name": "Rayane", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 621, "tweet_count": 43225, "listed_count": 0}, "id": "755498970105913344"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "alexfarias167", "verified": false, "name": "alex.", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1796, "tweet_count": 36646, "listed_count": 2}, "id": "3111972497"}, {"username": "hum02", "verified": false, "name": "Hugo M", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 4997, "tweet_count": 85057, "listed_count": 3}, "id": "202621868"}, {"location": "Venado Tuerto", "username": "natdemattia", "verified": false, "name": "\u0274 \u1d00 \u1d1b \u026a", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 484, "tweet_count": 22661, "listed_count": 1}, "id": "2603751824"}, {"location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "username": "Drileandro01", "verified": false, "name": "G\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1456, "tweet_count": 28543, "listed_count": 0}, "id": "1053409859465555969"}, {"username": "prethayna", "verified": false, "name": "delulula", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1087, "tweet_count": 287734, "listed_count": 44}, "id": "46214529"}, {"location": "Road to Nowhere", "username": "Da_lhe_com_alma", "verified": false, "name": "Pedro. O Grande (Louco)", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 542, "tweet_count": 4061, "listed_count": 1}, "id": "1024337337646542849"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "JhSCrf", "verified": false, "name": "JhonataSC", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 578, "tweet_count": 16091, "listed_count": 0}, "id": "898000722570207233"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sherliv", "verified": false, "name": "sherli", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1167, "tweet_count": 259969, "listed_count": 1}, "id": "142826662"}, {"location": "Anywhere but here", "username": "CaiodeHolanda1", "verified": false, "name": "Caioba", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 354, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "id": "1580821910"}, {"location": "Anchieta, Rio de Janeiro", "username": "___vivian7", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 848, "tweet_count": 54501, "listed_count": 2}, "id": "1037836463507955714"}, {"username": "royriojas", "verified": false, "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319317, "listed_count": 97}, "id": "67413888"}, {"username": "tialilucas", "verified": false, "name": "Elizabeth Lucas Carril", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78079, "listed_count": 2}, "id": "1088629745598771200"}, {"location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "mariaau60818979", "verified": false, "name": "octochegueinacredit\u00e1veuuuu", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 463, "tweet_count": 62559, "listed_count": 8}, "id": "832151749"}, {"username": "CordovaJusto", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653"}, {"location": " Archangel of Purgatory", "username": "Mark_Moreira", "verified": false, "name": "Mark Moreira \u00b7 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83d\udda4 \u2660", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 5000, "tweet_count": 27306, "listed_count": 12}, "id": "175384177"}, {"location": "Balcarce, Argentina", "username": "JuampiFisicaro", "verified": false, "name": "Juampi", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 275, "tweet_count": 17655, "listed_count": 3}, "id": "1281835075"}, {"location": "\ud83d\udcd6: 42", "username": "normandmxndes", "verified": false, "name": "g4bs rokesby \u00c9 TETRA", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 5335, "tweet_count": 222233, "listed_count": 18}, "id": "4398843383"}, {"username": "BrunVinnicius", "verified": false, "name": "Vinnicius Brun", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 169, "tweet_count": 11629, "listed_count": 0}, "id": "1125399079306113025"}, {"username": "JPinheiro07", "verified": false, "name": "Djaniras \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 2374, "tweet_count": 34728, "listed_count": 18}, "id": "48833582"}, {"location": "M. Norte - Detrito Federal", "username": "wiulc", "verified": false, "name": "Uila", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 951, "tweet_count": 90275, "listed_count": 2}, "id": "234460401"}, {"location": "White River, AC", "username": "VituLim4", "verified": false, "name": "\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 paguim \u262d \ud83d\udc27\ud83e\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1357, "tweet_count": 69316, "listed_count": 2}, "id": "3325179875"}, {"location": "Acre, Brasil", "username": "cesarperess", "verified": false, "name": "c\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 758, "tweet_count": 23752, "listed_count": 2}, "id": "242328691"}, {"location": "Hava\u00ed", "username": "Colitocrf", "verified": false, "name": "Thayna", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 686, "tweet_count": 33702, "listed_count": 0}, "id": "3356133017"}, {"username": "obatala21", "verified": false, "name": "OBATAL\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 935, "tweet_count": 47600, "listed_count": 9}, "id": "126965733"}, {"location": "Venezuela", "username": "DouglasRicoVzla", "verified": true, "name": "Douglas Rico", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "id": "1448018905"}, {"location": "Saracuruna", "username": "tiago76776", "verified": false, "name": "Tgzinn \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2379, "tweet_count": 27758, "listed_count": 0}, "id": "3506906974"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "biapestana0", "verified": false, "name": "Novinha de Bangu \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 3671, "tweet_count": 122613, "listed_count": 0}, "id": "3226633678"}, {"location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan", "verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "id": "427792832"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "chinovillar2016", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Villar Velez", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 944, "tweet_count": 3929, "listed_count": 1}, "id": "597049051"}, {"location": "Floripa", "username": "RcotorresRegina", "verified": false, "name": "Regina", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 202, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "4556865203"}, {"username": "lluizacaldeira", "verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 264, "tweet_count": 37433, "listed_count": 0}, "id": "3806333380"}, {"location": "USA", "username": "jonstjohn1", "verified": false, "name": "jon st.john", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 5000, "tweet_count": 207155, "listed_count": 0}, "id": "357558198"}, {"location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "username": "platonchacal", "verified": false, "name": "ARISTOTELES", "public_metrics": {"followers_count": 30208, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "id": "514771207"}, {"location": "SETOR NORTE, MARACAN\u00c3", "username": "Matheus_Fel1pe", "verified": false, "name": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 391, "tweet_count": 22432, "listed_count": 0}, "id": "926280714672312320"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Eveeh_97", "verified": false, "name": "Evelin", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 425, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}, "id": "894706467156176897"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarthaCarneiro1", "verified": false, "name": "Martha Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1178, "tweet_count": 147948, "listed_count": 0}, "id": "872480941624655872"}, {"location": "\ud83d\udd30", "username": "LorrayneMorais", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 584, "tweet_count": 40432, "listed_count": 0}, "id": "3431887251"}, {"location": "Ecuador", "username": "IvanAlv18_", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 499, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "id": "2150313974"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "talliborges", "verified": false, "name": "Talli", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 508, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "id": "92867176"}, {"location": "Brasil", "username": "fcclaudiacarla", "verified": false, "name": "FC da Claudia Carla", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 757, "tweet_count": 1521, "listed_count": 7}, "id": "111606221"}, {"location": "Brasil", "username": "claudia_carla", "verified": false, "name": "CL4UDI4 C4RL4", "public_metrics": {"followers_count": 7081, "following_count": 1206, "tweet_count": 43860, "listed_count": 54}, "id": "122415865"}, {"username": "yas_rosales", "verified": false, "name": "gostosah", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 399, "tweet_count": 15673, "listed_count": 0}, "id": "2707734627"}, {"username": "MycMym", "verified": false, "name": "Mym Myc", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 502, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "id": "1118289016934338572"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "AlberdianoArg", "verified": false, "name": "ABDON", "public_metrics": {"followers_count": 51392, "following_count": 1279, "tweet_count": 282319, "listed_count": 217}, "id": "279334127"}, {"location": "Mesquita, Rj", "username": "Santannaa_Crf", "verified": false, "name": "Bebel", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3046, "tweet_count": 144799, "listed_count": 0}, "id": "1026271423692722176"}, {"username": "CarlosFPenafiel", "verified": false, "name": "Carlos Pe\u00f1afiel R.", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 322, "tweet_count": 55559, "listed_count": 0}, "id": "1099849057"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "lopezsabando", "verified": false, "name": "Romulo Lopez Sabando", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 680, "tweet_count": 15146, "listed_count": 0}, "id": "275174407"}, {"username": "George_CRF", "verified": false, "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2494, "tweet_count": 62182, "listed_count": 4}, "id": "151686626"}, {"location": "\u00dcT: 7.9075407,-72.4948416", "username": "LaMegaCucuta", "verified": false, "name": "LaMegaCucuta", "public_metrics": {"followers_count": 90366, "following_count": 27, "tweet_count": 114302, "listed_count": 228}, "id": "52410717"}, {"location": "Brasil", "username": "detruit_le", "verified": false, "name": "Le temps detruit tout", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 476, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "id": "957077171012595712"}, {"username": "Queres_CRF", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Queres", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 328, "tweet_count": 64759, "listed_count": 1}, "id": "3262388434"}, {"location": "Argentina ", "username": "machine_justice", "verified": false, "name": "MachineJusticiero", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 3233, "tweet_count": 158564, "listed_count": 1}, "id": "4257642292"}, {"username": "GGilsanz", "verified": false, "name": "Gerardo Gilsanz", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2136, "tweet_count": 79507, "listed_count": 45}, "id": "331897934"}, {"username": "anapinan", "verified": false, "name": "Ana GP", "public_metrics": {"followers_count": 7719, "following_count": 3379, "tweet_count": 70543, "listed_count": 85}, "id": "1112200688"}, {"location": "022", "username": "rogercrf1895", "verified": false, "name": "rogerin", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 691, "tweet_count": 61437, "listed_count": 1}, "id": "855600428905635840"}, {"username": "ShafikaHidalgo", "verified": false, "name": "Shafi\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 212, "tweet_count": 8842, "listed_count": 0}, "id": "339831075"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "JairanPaz", "verified": false, "name": "El hombre del traje gris.", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 416, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "id": "896812416545296385"}, {"location": "Buenos Aires ", "username": "cefe215", "verified": false, "name": "Coll\u00f3n Cur\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 5759, "following_count": 4292, "tweet_count": 133621, "listed_count": 28}, "id": "186798308"}, {"username": "itzanavarrotorr", "verified": false, "name": "Ense\u00f1ando, ando!!", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 4676, "tweet_count": 59441, "listed_count": 4}, "id": "709847264"}, {"username": "jankogar", "verified": false, "name": "Janko", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 72, "tweet_count": 37937, "listed_count": 33}, "id": "131879811"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juba_valentim", "verified": false, "name": "J\u00fa Valentim\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4273, "tweet_count": 80390, "listed_count": 5}, "id": "1531540448"}, {"username": "jmodricx", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 909, "tweet_count": 85044, "listed_count": 0}, "id": "802161203791400960"}, {"location": "Goi\u00e1s", "username": "felipinho_94", "verified": false, "name": "Luis Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 2221, "tweet_count": 97132, "listed_count": 3}, "id": "178064741"}, {"location": "Colombia", "username": "linadeavila13", "verified": false, "name": "Lina De Avila", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 251, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}, "id": "1591668025"}, {"username": "maximus1meist", "verified": false, "name": "mb1", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 989, "tweet_count": 27110, "listed_count": 0}, "id": "248304568"}, {"username": "iamhellennn", "verified": false, "name": "Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 510, "tweet_count": 13004, "listed_count": 0}, "id": "838912584342507520"}, {"location": "Argentina", "username": "Krisargentia", "verified": false, "name": "Krisargentia", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473809, "listed_count": 20}, "id": "353854993"}, {"location": "World Market.", "username": "Arq31", "verified": false, "name": "Arq-Ing PR\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 10981, "following_count": 10594, "tweet_count": 299962, "listed_count": 648}, "id": "255354721"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "wandavazquezg", "verified": true, "name": "Lcda. Wanda V\u00e1zquez Garced", "public_metrics": {"followers_count": 86593, "following_count": 342, "tweet_count": 11826, "listed_count": 227}, "id": "822185179477315584"}, {"username": "Snowzac18", "verified": false, "name": "isaki", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 383, "tweet_count": 20586, "listed_count": 2}, "id": "1025517500019236866"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "guilherme3runo", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3407, "tweet_count": 7680, "listed_count": 1}, "id": "429662147"}, {"location": "uberl\u00e2ndia", "username": "clarinhasccp", "verified": false, "name": "ana clara \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 2722, "tweet_count": 51347, "listed_count": 4}, "id": "998672761856946176"}, {"location": "NATAL - RN", "username": "milena_lemos", "verified": false, "name": "Milena Lemos", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1052, "tweet_count": 19254, "listed_count": 1}, "id": "1626285366"}, {"location": "Curitiba", "username": "Andertuan", "verified": false, "name": "Anderson S. Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1761, "tweet_count": 13574, "listed_count": 10}, "id": "117533443"}, {"location": "Mendoza - Argentina", "username": "rolocavagnaro", "verified": false, "name": "Rodolfo Cavagnaro", "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 3872, "tweet_count": 67627, "listed_count": 49}, "id": "177453279"}, {"username": "defiladri", "verified": false, "name": "adriana#SoyDel41\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 407, "tweet_count": 28867, "listed_count": 2}, "id": "826087530"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj", "verified": false, "name": "Jonas Silva", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140092, "listed_count": 0}, "id": "106779222"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crf_martinsss", "verified": false, "name": "Julia Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 629, "tweet_count": 49287, "listed_count": 0}, "id": "804857598331731968"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BarretoCathy", "verified": false, "name": "Cat", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 228, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}, "id": "1044341875191283712"}, {"location": "Castel Guelfo di Bologna", "username": "miamicaslb", "verified": false, "name": "Miki \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1113, "tweet_count": 48693, "listed_count": 4}, "id": "73247848"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fael__crf", "verified": false, "name": "Fael \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 703, "tweet_count": 15937, "listed_count": 0}, "id": "756193461506826240"}, {"location": "alacant", "username": "_crislaa", "verified": false, "name": "\"NO ESTOY\" out now", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 820, "tweet_count": 75518, "listed_count": 1}, "id": "955132034841792514"}, {"location": "gallego sin acento", "username": "ASanchezz19", "verified": false, "name": "Alejandro S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 114, "tweet_count": 733, "listed_count": 0}, "id": "1147091835996778497"}, {"location": "Canad\u00e1", "username": "BitencourtMatth", "verified": false, "name": "Suet", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 681, "tweet_count": 30977, "listed_count": 0}, "id": "761037719250141185"}, {"location": "Santo Domingo Este", "username": "joaquinramirez2", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 817, "tweet_count": 42317, "listed_count": 18}, "id": "209991286"}, {"username": "_ribeirocrf2", "verified": false, "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \u23e6", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 414, "tweet_count": 21364, "listed_count": 0}, "id": "998625860507889664"}, {"username": "Sthefreitass", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6f\ud83c\udf6f\ud83c\udf6f\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 572, "tweet_count": 64528, "listed_count": 0}, "id": "944053541211136000"}, {"location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "gaviao0", "verified": false, "name": "gabriel souza", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 265, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}, "id": "875401150782222336"}, {"username": "MtsRibeiro_CRF", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 762, "tweet_count": 89428, "listed_count": 3}, "id": "3290999413"}, {"username": "adilsonR1966", "verified": false, "name": "Adilson Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 140, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "id": "1113898147393277952"}, {"location": "Manchester, England", "username": "JimeJrez", "verified": false, "name": "Jime \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udd2c\ud83e\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 4178, "tweet_count": 27341, "listed_count": 2}, "id": "189262283"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "username": "AntigoUsuario98", "verified": false, "name": "to no @Chriss1898", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 117, "tweet_count": 23965, "listed_count": 0}, "id": "1067209999376662528"}, {"location": "Florida, USA", "username": "Vieeiraa04", "verified": false, "name": "C. Seedorf \ud83c\udfcc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1141, "tweet_count": 28558, "listed_count": 0}, "id": "805974543269502976"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Isavelour_", "verified": false, "name": "Isa \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1634, "tweet_count": 11950, "listed_count": 1}, "id": "2543787118"}, {"username": "zaidaps", "verified": false, "name": "Zaida P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 1943, "tweet_count": 24827, "listed_count": 58}, "id": "196552304"}, {"location": "OTO  PATA   MAR               ", "username": "PedrozoCRF", "verified": false, "name": "Predo \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1284, "tweet_count": 68038, "listed_count": 0}, "id": "4164593909"}, {"location": "Mattel", "username": "peenelop_", "verified": false, "name": "Larissa\u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 841, "tweet_count": 38072, "listed_count": 0}, "id": "1022593748071530496"}, {"username": "AirtonMartins13", "verified": false, "name": "Airton Martins", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 3059, "tweet_count": 19778, "listed_count": 11}, "id": "2947251149"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "German1203", "verified": false, "name": "German R.", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 884, "tweet_count": 44158, "listed_count": 11}, "id": "2189333550"}, {"location": "in my room ", "username": "PureDani93", "verified": false, "name": "FantasmiteZedentarie\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 995, "tweet_count": 119877, "listed_count": 2}, "id": "2836947845"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "AP_Noticias", "verified": true, "name": "AP Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 385645, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}, "id": "373490841"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "Kailane2_", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 245, "tweet_count": 20836, "listed_count": 0}, "id": "806493917722116101"}, {"location": "Buenos Aires-Argentina", "username": "Introdolar", "verified": false, "name": "Introdolar", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 841, "tweet_count": 6874, "listed_count": 60}, "id": "51641322"}, {"location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "KarenGuzm", "verified": false, "name": "Karen Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 424, "tweet_count": 15793, "listed_count": 0}, "id": "344243026"}, {"username": "lau_md", "verified": false, "name": "Lau Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 415, "tweet_count": 106974, "listed_count": 8}, "id": "341744657"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "username": "Ronald_223", "verified": false, "name": "R..", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 244, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "id": "849730583387353092"}, {"location": "Desubicado", "username": "aleblvr", "verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 1920, "tweet_count": 140765, "listed_count": 8}, "id": "66840240"}, {"location": "Argentina", "username": "dparrino", "verified": false, "name": "Dami\u00e1n Parrino", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 238, "tweet_count": 11657, "listed_count": 15}, "id": "17261649"}, {"username": "marasevillista", "verified": false, "name": "TU ANGEL", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 296, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}, "id": "345979866"}, {"username": "jutllscrf_", "verified": false, "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62.\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 648, "tweet_count": 32253, "listed_count": 0}, "id": "2456238773"}, {"username": "karenzinhafx", "verified": false, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1249, "tweet_count": 12648, "listed_count": 1}, "id": "918552157397364736"}, {"location": "Konoha", "username": "Joninhoribeiro", "verified": false, "name": "Filho do ca\u00e7ador \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 900, "tweet_count": 103346, "listed_count": 1}, "id": "832426259460263940"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "giovani200880", "verified": false, "name": "Geovane", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 660, "tweet_count": 31128, "listed_count": 1}, "id": "137789439"}, {"username": "tpdbx2", "verified": false, "name": "dstv", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 179, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}, "id": "1152582843798831106"}, {"location": "3. Candidata M\u00e1ster Literatura", "username": "marthacv1949", "verified": false, "name": "Martha Esther", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "id": "787422983870558210"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "proceso", "verified": true, "name": "Proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275118, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "id": "41156599"}, {"username": "lmsadri", "verified": false, "name": "adrianny", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 354, "tweet_count": 18347, "listed_count": 1}, "id": "1017514064384331776"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "darikunz", "verified": false, "name": "Dari Kunz", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 2791, "tweet_count": 15178, "listed_count": 0}, "id": "1074380861376737280"}, {"location": "Venusville, Marte", "username": "Venusville", "verified": false, "name": "DIARIO DE VENUSVILLE", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 61, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "id": "198071158"}, {"username": "Joseteixeira123", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3564, "tweet_count": 83605, "listed_count": 0}, "id": "860543545979138048"}, {"username": "olivet2017", "verified": false, "name": "Jose Olivet", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 29, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "id": "772879883936657408"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "alvarosegundovg", "verified": false, "name": "alvarosegundo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 379, "tweet_count": 64652, "listed_count": 0}, "id": "1458468073"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "nafise2016", "verified": false, "name": "Nafise", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 261, "tweet_count": 34025, "listed_count": 0}, "id": "725431445829881857"}, {"location": "Guayaquil", "username": "CarlosVerareal", "verified": true, "name": "Carlos Vera", "public_metrics": {"followers_count": 719256, "following_count": 2929, "tweet_count": 280925, "listed_count": 1280}, "id": "192378571"}, {"username": "Artur_da_tavola", "verified": false, "name": "Artur", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 223, "tweet_count": 11796, "listed_count": 0}, "id": "1027785294832185349"}, {"location": "onde os uber nn entra ", "username": "Pabliscrf", "verified": false, "name": "\ud83c\udf35\u1d1c\u1d1b\u1d0f\u1d18\u026a\u1d00\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3630, "tweet_count": 282004, "listed_count": 3}, "id": "3122772640"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MelissaKarla8", "verified": false, "name": "Mel \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 541, "tweet_count": 34381, "listed_count": 1}, "id": "872147819519410176"}, {"location": "Manchester, England", "username": "vicdiascrf", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 325, "tweet_count": 20552, "listed_count": 0}, "id": "3904046601"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "Flavionascj", "verified": false, "name": "Thiago Maia\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 188, "tweet_count": 40761, "listed_count": 0}, "id": "2725187890"}, {"username": "Fenix34989687", "verified": false, "name": "Fenix", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 141, "tweet_count": 1562, "listed_count": 0}, "id": "1149356831027974145"}, {"username": "supgerson1", "verified": false, "name": "GERSON22- SEMPRE COM DEUS- - MUITO PATRIOTA!", "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 4885, "tweet_count": 38067, "listed_count": 0}, "id": "2341066519"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Hislaaa", "verified": false, "name": "\ud835\udc07", "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 972, "tweet_count": 86276, "listed_count": 1}, "id": "1030146371670687744"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EmpaxadaDSalame", "verified": false, "name": "#harta", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 553, "tweet_count": 6678, "listed_count": 0}, "id": "899073049315737601"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR", "verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "id": "245645102"}, {"username": "alejosxu", "verified": false, "name": "Lexa Alejos", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 405, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "id": "1871989681"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Paacheco89", "verified": false, "name": "Alves \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1256, "tweet_count": 54366, "listed_count": 0}, "id": "224427240"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RosaMariaAlvar6", "verified": false, "name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}, "id": "421571381"}, {"username": "Paulopo64573226", "verified": false, "name": "Paulo porto", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2828, "tweet_count": 23578, "listed_count": 1}, "id": "985277623860330496"}, {"location": "Brasil", "username": "jotaVbaptis", "verified": false, "name": "J\u00e3o \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 414, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "id": "1071541494597722112"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ronaldofla1981", "verified": false, "name": "Ronaldo Pereira da Rocha\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 2567, "tweet_count": 105779, "listed_count": 1}, "id": "1564136730"}, {"username": "mvalf", "verified": false, "name": "marcos vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 97, "tweet_count": 42193, "listed_count": 2}, "id": "581982510"}, {"username": "MariaBarchi2", "verified": false, "name": "Maria Barchi", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 47, "tweet_count": 80693, "listed_count": 2}, "id": "960658541702008833"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "_trajadin3", "verified": false, "name": "Pedro \ud83e\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 627, "tweet_count": 37167, "listed_count": 0}, "id": "1060327614848647168"}, {"location": "98", "username": "gleicyellenCRF", "verified": false, "name": "Gueh \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2569, "tweet_count": 88826, "listed_count": 2}, "id": "448902475"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "R_Liarte", "verified": false, "name": "R. Liarte", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2177, "tweet_count": 57325, "listed_count": 46}, "id": "302973430"}, {"username": "LuisSimonRubio", "verified": false, "name": "Luis Sim\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 40, "tweet_count": 18243, "listed_count": 2}, "id": "1142292312"}, {"location": "Cidade Alta, RJ", "username": "CrfNutella22", "verified": false, "name": "Nutella", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1244, "tweet_count": 18122, "listed_count": 0}, "id": "4572748893"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "carla_uerlings", "verified": false, "name": "Carla Uerlings \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 323, "tweet_count": 35067, "listed_count": 1}, "id": "1135460604"}, {"username": "MarthaL46400470", "verified": false, "name": "Martha Lucia Castro Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 93, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "id": "1158851225833656326"}, {"location": "Por ah\u00ed.", "username": "andrefelgiraldo", "verified": false, "name": "El Antituiter.", "public_metrics": {"followers_count": 46526, "following_count": 6715, "tweet_count": 89835, "listed_count": 90}, "id": "1013595948"}, {"location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Esparta49209106", "verified": false, "name": "Espartano", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 82, "tweet_count": 2215, "listed_count": 0}, "id": "1078370978214957056"}, {"username": "erasergae", "verified": false, "name": "eraser Howard \u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 2507, "tweet_count": 31222, "listed_count": 4}, "id": "1040656598740492294"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CanutoDani", "verified": false, "name": "Daniel \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 291, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "id": "711282138"}, {"username": "elizaszd", "verified": false, "name": "eliza", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1834, "tweet_count": 59047, "listed_count": 1}, "id": "1071136561729814528"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"username": "sezavalar1310", "verified": false, "name": "Salvador Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "id": "2711949184"}, {"location": "Lima", "username": "javierledesmare", "verified": false, "name": "Javier Ledesma Rey", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 789, "tweet_count": 114522, "listed_count": 5}, "id": "80297088"}, {"location": "Colorado, USA", "username": "Dani06Briceno", "verified": false, "name": "Daniela Young", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 118, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "id": "917125013874118656"}, {"username": "andreamlagos", "verified": false, "name": "Andrea Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 153, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "id": "469046286"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "ProfAlfredoB", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddec\ud83c\uddf2\ud83c\udde6AlfredoBarros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#LulaLivre", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 4242, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}, "id": "1114283898593325056"}, {"username": "kravotz", "verified": false, "name": "Filippo", "public_metrics": {"followers_count": 3178, "following_count": 2075, "tweet_count": 57314, "listed_count": 24}, "id": "770115242"}, {"username": "Er7n2", "verified": false, "name": "WeZz_y", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 25, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "id": "1134590806499700736"}, {"location": "Luara,Heitor e \"mente lisa\" \ud83d\udc96", "username": "Loree_Monteiro", "verified": false, "name": "Dori \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1281, "tweet_count": 47110, "listed_count": 0}, "id": "2881742595"}, {"username": "ksgarciia", "verified": false, "name": "Maria Alice \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1153, "tweet_count": 62440, "listed_count": 6}, "id": "312423216"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "heloisetriste", "verified": false, "name": "heloise", "public_metrics": {"followers_count": 6155, "following_count": 2476, "tweet_count": 30875, "listed_count": 13}, "id": "793160180934516736"}, {"location": "bahia", "username": "vinimustdie", "verified": false, "name": "vini", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 272, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}, "id": "707069804801335299"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LeaoFillipe", "verified": false, "name": "Le\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 297, "tweet_count": 6215, "listed_count": 1}, "id": "2955399699"}, {"username": "roaraz", "verified": false, "name": "roaraz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 2274, "tweet_count": 103992, "listed_count": 16}, "id": "52486241"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "gcatexis", "verified": false, "name": "Gus HT", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1794, "tweet_count": 30277, "listed_count": 2}, "id": "526604562"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "M_DiegoT", "verified": false, "name": "Diego Torres", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 270, "tweet_count": 7453, "listed_count": 0}, "id": "3045340859"}, {"location": "Neiva, Colombia", "username": "marthalucial", "verified": false, "name": "Martha Lucia Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1405, "tweet_count": 14556, "listed_count": 0}, "id": "138458715"}, {"username": "briiceol", "verified": false, "name": "Brichu\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1092, "tweet_count": 34114, "listed_count": 0}, "id": "2702007923"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "Feede_Ceaglio97", "verified": false, "name": "Feede\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 258, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "id": "797238519148216320"}, {"username": "xijingpix", "verified": false, "name": "rannnndandandaaannn", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 522, "tweet_count": 20225, "listed_count": 0}, "id": "820873286431207425"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SCoimb", "verified": false, "name": "SCoimb", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 184, "tweet_count": 151013, "listed_count": 1}, "id": "4644419008"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "francelli17", "verified": false, "name": "jose carlosfrancelli", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 4100, "tweet_count": 244192, "listed_count": 16}, "id": "2825054724"}, {"location": "Colombia", "username": "dany_lil7", "verified": false, "name": "LoshFit\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 626, "tweet_count": 209393, "listed_count": 4}, "id": "91611479"}, {"location": "Sacramento, CA", "username": "ReehCRF", "verified": false, "name": "Renata \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 1894, "tweet_count": 116785, "listed_count": 7}, "id": "192956869"}, {"location": "Fran\u00e7a", "username": "Flamenguist2019", "verified": false, "name": "Flamenguista \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 575, "tweet_count": 36825, "listed_count": 2}, "id": "728268228422668288"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "username": "adanieleramos", "verified": false, "name": "DANI \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1302, "tweet_count": 11147, "listed_count": 0}, "id": "911741991058378754"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "starkellcrf", "verified": false, "name": "formiguinha flamenguista", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 803, "tweet_count": 86696, "listed_count": 0}, "id": "4710382097"}, {"username": "Franita_09", "verified": false, "name": "Fran \u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1154, "tweet_count": 127266, "listed_count": 11}, "id": "728238526475702273"}, {"location": "Roma", "username": "corradolampe1", "verified": false, "name": "Corrado Lampe", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 25, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "id": "1169323784"}, {"location": "Via L\u00e1ctea, Grupo Local", "username": "omichaeljackson", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 140, "tweet_count": 19044, "listed_count": 1}, "id": "2784288100"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "Isa_Sardoux", "verified": false, "name": "cachinhos de Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 396, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}, "id": "788889683845607424"}, {"username": "h1llokitty", "verified": false, "name": "dollcore", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2318, "tweet_count": 93634, "listed_count": 0}, "id": "948993009936470016"}, {"username": "alba_evinha", "verified": false, "name": "Alba Evinha #LutoPainho \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 2298, "tweet_count": 10570, "listed_count": 2}, "id": "1062363205530476544"}, {"username": "BrtBreno", "verified": false, "name": "Brenot \u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 251, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}, "id": "1017478363366219777"}, {"location": "Cordovil, Rio de janeiro", "username": "giovannalimaxx", "verified": false, "name": "Giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 339, "tweet_count": 60481, "listed_count": 0}, "id": "1036240222105812993"}, {"location": "Davie, FL", "username": "_Il_trovatore_", "verified": false, "name": "Il__Trovatore", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 307, "tweet_count": 73978, "listed_count": 3}, "id": "154923079"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "flaseusonho", "verified": false, "name": "Mary jane \u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 271, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "id": "1630758901"}, {"location": "ela/dela", "username": "untoldhouse", "verified": false, "name": "\u00a1ddn\u0250\u0279! \ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 371, "tweet_count": 6946, "listed_count": 0}, "id": "919316111807729665"}, {"location": "\ud83e\udd6a\ud83e\udd6a\ud83e\udd6a", "username": "seokkglow", "verified": false, "name": "masita!", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2286, "tweet_count": 42731, "listed_count": 7}, "id": "942899198890004481"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "AlessandroCleto", "verified": false, "name": "Alessandro Cleto Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 3038, "tweet_count": 29371, "listed_count": 0}, "id": "1101551150434840577"}, {"location": "Misiones, Argentina ", "username": "ms__hyde", "verified": false, "name": "pilar", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 337, "tweet_count": 24478, "listed_count": 3}, "id": "79258376"}, {"location": "Lima", "username": "chapilinuz", "verified": false, "name": "Chapita", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 797, "tweet_count": 29652, "listed_count": 4}, "id": "155632230"}, {"username": "juancabezadura", "verified": false, "name": "juancabezadura", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1823, "tweet_count": 15690, "listed_count": 11}, "id": "51187739"}, {"username": "Vponce64", "verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "drhfabrem", "verified": false, "name": "Hugo Fabre MD", "public_metrics": {"followers_count": 7558, "following_count": 7365, "tweet_count": 48275, "listed_count": 80}, "id": "738799346"}, {"location": "Milano | Salerno ", "username": "pecomelly", "verified": false, "name": "Melania Pecoraro #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1047, "tweet_count": 6006, "listed_count": 31}, "id": "76599937"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Mariofail4", "verified": false, "name": "Mariofail", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 1}, "id": "775721999763210240"}, {"username": "MarbleCec", "verified": false, "name": "Marble cec", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 176, "tweet_count": 115966, "listed_count": 4}, "id": "706305793826660352"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "josesotoal", "verified": false, "name": "JLSC", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 540, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "id": "56578094"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Elassalazar9", "verified": false, "name": "El\u00edas.salazar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}, "id": "1063144670761533440"}, {"location": "Brasil", "username": "Airton_Pescador", "verified": false, "name": "Airton", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 839, "tweet_count": 41347, "listed_count": 16}, "id": "117981898"}, {"username": "lulymwraes", "verified": false, "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 747, "tweet_count": 13349, "listed_count": 1}, "id": "1021933116095643649"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "cleverricardo10", "verified": false, "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 473, "tweet_count": 20994, "listed_count": 0}, "id": "759448928731398144"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "22MarcosAndrade", "verified": false, "name": "Marcone \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 725, "tweet_count": 2127, "listed_count": 0}, "id": "746372926086189056"}, {"location": "\u00dcT: -23.551009,-46.656352", "username": "luigi_torre", "verified": false, "name": "Luigi Torre", "public_metrics": {"followers_count": 7298, "following_count": 1400, "tweet_count": 10038, "listed_count": 127}, "id": "8560932"}, {"username": "Noelia9868", "verified": false, "name": "VEINTISIETE \ud83e\udd19\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 2038, "tweet_count": 23979, "listed_count": 6}, "id": "1911444912"}, {"username": "MariaCFL", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1065, "tweet_count": 11309, "listed_count": 4}, "id": "924972080759787520"}, {"username": "MagaliPauluka", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a Magui \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 466, "tweet_count": 36065, "listed_count": 0}, "id": "703627151074070528"}, {"username": "Marita30706158", "verified": false, "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294821, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Camisa81FLA", "verified": false, "name": "Camisa 81", "public_metrics": {"followers_count": 20283, "following_count": 14431, "tweet_count": 52108, "listed_count": 15}, "id": "908026341093715973"}, {"username": "bablati", "verified": false, "name": "Bruno ABL \ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1862, "tweet_count": 28984, "listed_count": 4}, "id": "95140966"}, {"location": "Rosario", "username": "politicaplus", "verified": false, "name": "POLITICAPLUS", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 625, "tweet_count": 39603, "listed_count": 75}, "id": "898543087"}, {"username": "carlos_abm", "verified": false, "name": "Chavistax100pre", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1712, "tweet_count": 30511, "listed_count": 8}, "id": "150790003"}, {"location": "Venezuela", "username": "Zabayar", "verified": false, "name": "Adel El Zabayar", "public_metrics": {"followers_count": 91183, "following_count": 42144, "tweet_count": 21750, "listed_count": 165}, "id": "548095877"}, {"location": "021", "username": "Vicklyma_", "verified": false, "name": "vick\ud83e\uddda\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1160, "tweet_count": 45447, "listed_count": 1}, "id": "2964109551"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "username": "llldavila", "verified": false, "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1127, "tweet_count": 34612, "listed_count": 0}, "id": "2181354502"}, {"username": "BrandoMarcio", "verified": false, "name": "pedro marcio brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 227, "tweet_count": 22475, "listed_count": 3}, "id": "1528435622"}, {"username": "amedgarces", "verified": false, "name": "Amed Garces", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "id": "67222375"}, {"username": "Karengomes96", "verified": false, "name": "K\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 457, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "id": "1017200138736062464"}, {"location": "Callao-Per\u00fa", "username": "gabho100", "verified": false, "name": "Gabriel Huaraca", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 3287, "tweet_count": 59695, "listed_count": 1}, "id": "315672150"}, {"location": "Lima, la ca\u00f3tica", "username": "Psicoseada", "verified": false, "name": "Ami", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 395, "tweet_count": 39519, "listed_count": 13}, "id": "33071436"}, {"location": "Ninho do urubu ", "username": "ryanIima", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc27 \u201c)", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 460, "tweet_count": 21924, "listed_count": 1}, "id": "3097744546"}, {"username": "fucking_bitchs2", "verified": false, "name": ".\u029e\u0254n\u025f", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 645, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "id": "886409832680607744"}, {"location": "Serra, Brasil", "username": "Dail_Alves", "verified": false, "name": "Dail Alves", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2473, "tweet_count": 31348, "listed_count": 0}, "id": "2370818184"}, {"location": "Brasil", "username": "Eliz_Loretti", "verified": false, "name": "Eliz Loretti", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1668, "tweet_count": 14748, "listed_count": 1}, "id": "268080133"}, {"location": "Salvador - Bahia", "username": "tecendoartes", "verified": false, "name": "Rose Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 793, "tweet_count": 19634, "listed_count": 7}, "id": "93060598"}, {"location": "Lima, NY", "username": "AlespaP", "verified": false, "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}, "id": "2263177300"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "username": "CICPC233", "verified": false, "name": "DELEGACION MUNICIPAL CAJA SECA", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 436, "tweet_count": 8422, "listed_count": 2}, "id": "1858268258"}, {"username": "mcarlee_", "verified": false, "name": "Jojo", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 178, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}, "id": "819788775031062528"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "id": "1008774926"}, {"username": "BielZinFl", "verified": false, "name": "CRF_biel \ud83e\udd4b\u152d", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 23, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}, "id": "1142089072476901382"}, {"location": "\u221e", "username": "LucasAAG7_", "verified": false, "name": "lucas gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 993, "tweet_count": 6262, "listed_count": 0}, "id": "859935156223782914"}, {"location": "Barra da Tijuca", "username": "jorgejesws", "verified": false, "name": "henr1", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1135, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}, "id": "3419053042"}, {"username": "4nn3_M4r13", "verified": false, "name": "Slytherin_Princess", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2307, "tweet_count": 27422, "listed_count": 8}, "id": "128709740"}, {"location": "Colombia (lastimosamente)", "username": "xxxxxxxxxxelf", "verified": false, "name": "xxxxxelF", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 621, "tweet_count": 72925, "listed_count": 1}, "id": "440430033"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "pedr0_avilaa", "verified": false, "name": "Avila", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 559, "tweet_count": 9270, "listed_count": 0}, "id": "1005189584169455620"}, {"location": "Miguel Couto Nova Igua\u00e7u", "username": "Rodrigo_chagas2", "verified": false, "name": "R9", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 519, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "id": "859448007359684608"}, {"username": "AienSoto", "verified": false, "name": "Aien\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 591, "tweet_count": 35611, "listed_count": 0}, "id": "3413225320"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "storreiwnl", "verified": false, "name": "storre", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 444, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "id": "935724333422477313"}, {"location": "Midway", "username": "manegrnda", "verified": false, "name": "Magrnda", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 122, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "801042496000294912"}, {"location": "hell", "username": "_IreneWho", "verified": false, "name": "transcend", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 334, "tweet_count": 29050, "listed_count": 2}, "id": "709460395971514368"}, {"location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "Izzyvonne", "verified": false, "name": "Rainbown dash", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 155, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "id": "2928684593"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "R62Gustavo", "verified": false, "name": "pepe", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 696, "tweet_count": 116528, "listed_count": 10}, "id": "2513354977"}, {"location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Memezuela", "username": "SenjiBr3aker", "verified": false, "name": "SenjiBr3aker", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 316, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "id": "1110920829385273345"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "CICPC242", "verified": false, "name": "DELEGACION E. ZULIA", "public_metrics": {"followers_count": 8469, "following_count": 660, "tweet_count": 15626, "listed_count": 13}, "id": "1503985572"}, {"username": "Yeshua47009627", "verified": false, "name": "Yeshua", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 828, "tweet_count": 56103, "listed_count": 0}, "id": "1141108615853617152"}, {"location": "London, England", "username": "flazolin", "verified": false, "name": "ofazolin", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 289, "tweet_count": 13659, "listed_count": 1}, "id": "237830836"}, {"location": "Pepperland", "username": "jujubas", "verified": false, "name": "julial\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 324, "tweet_count": 161861, "listed_count": 30}, "id": "9143722"}, {"location": "Multiverso", "username": "lucasfresno", "verified": true, "name": "Lucas Silveira \u2728 #VTQMV", "public_metrics": {"followers_count": 1369108, "following_count": 1349, "tweet_count": 118190, "listed_count": 6279}, "id": "49315012"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "degel_arthur", "verified": false, "name": "Starboy", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1163, "tweet_count": 10921, "listed_count": 0}, "id": "887833100293738496"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "silvitasoyyo", "verified": false, "name": "Silvita \u2764\ufe0f\ud83e\udd8d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 833, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "id": "4070563300"}, {"location": "Buenos Aires Argentina", "username": "alice_giulia", "verified": false, "name": "\u2600Alic(h)e Giuliano\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 518, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "id": "138429713"}, {"username": "AlanDeSouzaRan1", "verified": false, "name": "Alan De Souza Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 45, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "4785303694"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "sbtrio", "verified": true, "name": "SBT Rio", "public_metrics": {"followers_count": 189000, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "id": "65724274"}, {"username": "s_womanblack", "verified": false, "name": "Yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 981, "tweet_count": 38101, "listed_count": 0}, "id": "753370143317757952"}, {"username": "pottersumbrella", "verified": false, "name": "\u2602\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3343, "tweet_count": 15922, "listed_count": 4}, "id": "948435602617389056"}, {"username": "To_Kansado", "verified": false, "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "id": "272032843"}, {"location": "RS", "username": "rafinhaa_1212", "verified": false, "name": "Rafinha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1848, "tweet_count": 23126, "listed_count": 2}, "id": "948040808074305536"}, {"location": "insta: dudarshian", "username": "ripfraga", "verified": false, "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 3954, "tweet_count": 27424, "listed_count": 1}, "id": "796887784606810112"}, {"username": "LucaMx07", "verified": false, "name": "C\u00e9sar \ud83d\udc41", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 953, "tweet_count": 99761, "listed_count": 87}, "id": "111925163"}, {"location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}, "id": "33884545"}, {"location": "Terra do p\u00e3o de queijo uai!!!", "username": "desde_1921", "verified": false, "name": "Desde 1921", "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2238, "tweet_count": 115971, "listed_count": 1}, "id": "2939576146"}, {"location": "Jesus \u00e9 o dono do lugar", "username": "Maloqueiro_Azul", "verified": false, "name": "Maloca: \u00cdntimo de Deus", "public_metrics": {"followers_count": 59486, "following_count": 2888, "tweet_count": 127823, "listed_count": 86}, "id": "381236136"}, {"location": "Ca\u00e7ador, Brasil", "username": "Nribeiro448", "verified": false, "name": "nicoly ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 735, "tweet_count": 11731, "listed_count": 0}, "id": "1057427878219079680"}, {"location": "Diratamente do mundo de N\u00e1rnia", "username": "Tosattyzinha", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 628, "tweet_count": 20297, "listed_count": 0}, "id": "1041081373254049792"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "fa777fabfabiano", "verified": false, "name": "fabiano martins", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "id": "3337091831"}, {"location": "Caldas Novas, Brasil", "username": "wfc1992", "verified": false, "name": "Will Ferreira 81-19 \ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 2769, "tweet_count": 7713, "listed_count": 5}, "id": "769358036"}, {"username": "Dorisdiaz07", "verified": false, "name": "doris diaz", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1143, "tweet_count": 66194, "listed_count": 1}, "id": "3377638534"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "username": "vibe_dani", "verified": false, "name": "da vibe\u00b2 \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 479, "tweet_count": 56992, "listed_count": 0}, "id": "880536484557844482"}, {"location": "na sua mente", "username": "Belaaa_crf", "verified": false, "name": "Bela\u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 478, "tweet_count": 74175, "listed_count": 0}, "id": "948614974175358976"}, {"location": "fortalcity", "username": "bbelovnd", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 307, "tweet_count": 24593, "listed_count": 0}, "id": "992386159379714048"}, {"location": "Paraguay", "username": "caseroka", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 771, "tweet_count": 74539, "listed_count": 4}, "id": "169541014"}, {"location": "Monte Grande, Buenos aires ", "username": "Naylaagarcia_", "verified": false, "name": "Nayla", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 293, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "id": "1024153358393913344"}, {"location": "\u2764\ufe0f", "username": "csantamaria67", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 879, "tweet_count": 142772, "listed_count": 2}, "id": "1007745722"}, {"location": "Marlene\ud83d\udc9a", "username": "Beacosta155", "verified": false, "name": "Beatrice.", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 3615, "tweet_count": 169291, "listed_count": 0}, "id": "1273515816"}, {"location": "F\u00e9 em Deus inab\u00e1lavel,am\u00e9m. \ud83d\udd4a", "username": "_Marcocruz1997", "verified": false, "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1791, "tweet_count": 15022, "listed_count": 1}, "id": "844214690834272259"}, {"location": "Brasil", "username": "aureliofolle", "verified": false, "name": "Aur\u00e9lio Folle", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 691, "tweet_count": 7010, "listed_count": 0}, "id": "28219937"}, {"location": "Piracicaba, Brasil", "username": "_Enzao_", "verified": false, "name": "Enzolas", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1150, "tweet_count": 54874, "listed_count": 0}, "id": "778273990284566529"}, {"location": "Arapiraca", "username": "LeandroGet", "verified": false, "name": "Leandro Cardozo", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 3773, "tweet_count": 11396, "listed_count": 0}, "id": "2327157915"}, {"location": "Dourados, Brasil", "username": "falandodejoao", "verified": false, "name": "thee stallion from MS", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 259, "tweet_count": 45724, "listed_count": 5}, "id": "632441045"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "silvaandressaa", "verified": false, "name": "Andressa.", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 950, "tweet_count": 55363, "listed_count": 1}, "id": "762503144630734848"}, {"username": "Inyector28", "verified": false, "name": "Christian Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 261, "tweet_count": 14464, "listed_count": 4}, "id": "292054302"}, {"username": "lokaldammert", "verified": false, "name": "Juan Luis Dammert B.", "public_metrics": {"followers_count": 56203, "following_count": 1669, "tweet_count": 21538, "listed_count": 113}, "id": "61968072"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "DalaskaBright", "verified": false, "name": "D\u035f\u035falaska \ud83e\udd0d \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 609, "tweet_count": 40357, "listed_count": 1}, "id": "49553408"}, {"username": "mundoscerrados", "verified": false, "name": "\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 8447, "following_count": 889, "tweet_count": 105323, "listed_count": 41}, "id": "358293107"}, {"location": "Curitiba", "username": "bonassoli", "verified": false, "name": "Leonardo Bonassoli", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553157, "listed_count": 52}, "id": "30786273"}, {"location": "Argentina", "username": "DS1674", "verified": false, "name": "Diego V.", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1449, "tweet_count": 46970, "listed_count": 15}, "id": "54450419"}, {"username": "originemonde", "verified": false, "name": "Courbet", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 606, "tweet_count": 56995, "listed_count": 23}, "id": "181389972"}, {"location": "Hauer      Curitiba       Pr", "username": "leilatrs46", "verified": false, "name": "leila trautvein ribe", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1246, "tweet_count": 59184, "listed_count": 0}, "id": "189688913"}, {"location": "Ceut\u00ed, Murcia", "username": "JoseGAlcazar", "verified": false, "name": "Jose Gabriel Alc\u00e1zar Noguera", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 813, "tweet_count": 70647, "listed_count": 0}, "id": "34896699"}, {"location": "Madrid", "username": "EFEnoticias", "verified": true, "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109156, "following_count": 48, "tweet_count": 328615, "listed_count": 20179}, "id": "105082141"}, {"username": "lannakkj", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 563, "tweet_count": 62528, "listed_count": 0}, "id": "826570035820888065"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "LoudSincero", "verified": false, "name": "\u13d9\uab96\uab72\uabbb\u0301\uab71\uab96\uab7a \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "id": "1112377370378493957"}, {"username": "lulaskywalkr", "verified": false, "name": "Sonia Lula", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 907, "tweet_count": 40851, "listed_count": 0}, "id": "363962285"}, {"location": "Parna\u00edba, Brasil", "username": "joseAiltonx", "verified": false, "name": "Jose Ailton", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 5002, "tweet_count": 171920, "listed_count": 0}, "id": "1012465336900300800"}, {"username": "Ycafiero", "verified": false, "name": "yall", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1174, "tweet_count": 17677, "listed_count": 0}, "id": "309131918"}, {"location": "Carlos Casares.", "username": "LuPaparelli", "verified": false, "name": "Lu Paparelli.", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 850, "tweet_count": 14450, "listed_count": 1}, "id": "702726181"}, {"location": "Belo horizonte", "username": "thiaguerafut7", "verified": false, "name": "Thiago", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 81, "tweet_count": 18061, "listed_count": 0}, "id": "191497813"}, {"username": "doctorjlfc", "verified": false, "name": "Jose Luis Fernandez ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "id": "2927310162"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "uterope", "verified": false, "name": "\u00datero.Pe", "public_metrics": {"followers_count": 1408945, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "id": "14165101"}, {"username": "brenno_fla81", "verified": false, "name": "Brenno", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 270, "tweet_count": 31807, "listed_count": 0}, "id": "344300242"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "BerMau0518", "verified": false, "name": "bernardo pastora", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 325, "tweet_count": 4350, "listed_count": 0}, "id": "2289924456"}, {"location": "+505", "username": "_dnsg_", "verified": false, "name": "d", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 304, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}, "id": "4128368599"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ferreirafabio_1", "verified": false, "name": "Fb \ud83d\udc09\ud83d\udc09\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 637, "tweet_count": 64403, "listed_count": 0}, "id": "980647392105193478"}, {"location": "Ninguem solta a m\u00e3o d ninguem", "username": "loka_costa", "verified": false, "name": "Maah \ud83c\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 30534, "following_count": 12418, "tweet_count": 46179, "listed_count": 40}, "id": "329701747"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "kaioucrf", "verified": false, "name": "kaioba \ud83e\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1779, "tweet_count": 33677, "listed_count": 0}, "id": "2286692348"}, {"username": "DanusaNascimen3", "verified": false, "name": "Danusa Nascimento/SEMMIMI", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 279, "tweet_count": 13604, "listed_count": 0}, "id": "1105187539571408896"}, {"location": "Girona, Catalunya", "username": "josep_vilaplana", "verified": false, "name": "Josep Vilaplana", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2180, "tweet_count": 11481, "listed_count": 17}, "id": "926026565191983104"}, {"location": "Lleida - Barcelona", "username": "montse_esquerda", "verified": false, "name": "Montse Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1110, "tweet_count": 14312, "listed_count": 45}, "id": "912350773480214533"}, {"location": "Italia", "username": "Virus1979C", "verified": false, "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462903, "listed_count": 245}, "id": "332885533"}, {"location": "Tettenweis, Deutschland", "username": "BluDiChina", "verified": false, "name": "Gasolino \u264f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 431, "tweet_count": 106377, "listed_count": 44}, "id": "326316197"}, {"username": "Gislain90225458", "verified": false, "name": "Gislaine Costa", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 46, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "id": "1037832073933930496"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "JuanJos96209335", "verified": false, "name": "Juan Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "id": "1016823482003460096"}, {"location": "Quitungo e Guapor\u00e9 ", "username": "DaviGodoy7", "verified": false, "name": "sete", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2527, "tweet_count": 29923, "listed_count": 2}, "id": "722560008035164162"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "estadocriminal", "verified": false, "name": "Gonzalo Bravo P\u00e9rez\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 707, "tweet_count": 29276, "listed_count": 0}, "id": "865059235100577793"}, {"username": "phillyisdead", "verified": false, "name": "philly", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 596, "tweet_count": 22812, "listed_count": 1}, "id": "3198574090"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "Veronic32611818", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Grimaldi", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 129, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "id": "1131265625744138241"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "edufeiok", "verified": true, "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996511, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706"}, {"location": ". ", "username": "Kraufkat", "verified": false, "name": "Dead Latis \ud83e\udd87\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 651, "tweet_count": 41984, "listed_count": 9}, "id": "452517032"}, {"location": "1977", "username": "rareloud", "verified": false, "name": "manu CAMPE\u00c3 DO CBLOL \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 2958, "tweet_count": 43805, "listed_count": 3}, "id": "966447464558579712"}, {"username": "hugo_hectorr", "verified": false, "name": "Hugo Hector", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 169, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "id": "3420566218"}, {"location": "Avenida Urdaneta.", "username": "Redipccapital", "verified": false, "name": "Redip Capital", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 654, "tweet_count": 39097, "listed_count": 2}, "id": "1062865289895907328"}, {"username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061"}, {"username": "Aracnephobia", "verified": false, "name": "Aracne.", "public_metrics": {"followers_count": 23125, "following_count": 667, "tweet_count": 83326, "listed_count": 83}, "id": "34294842"}, {"username": "tumbeana", "verified": false, "name": "LucasAR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 822, "tweet_count": 14769, "listed_count": 0}, "id": "2321010714"}, {"location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010"}, {"location": "022", "username": "JessicaAQuin05", "verified": false, "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 634, "tweet_count": 51125, "listed_count": 0}, "id": "969368569015406592"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "sitemarciano", "verified": false, "name": "Marciano", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "id": "1118263798685630464"}, {"location": "Los Angeles,C.A", "username": "FranciscoAVATAR", "verified": false, "name": "Francisco Itzamna", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1108, "tweet_count": 18842, "listed_count": 2}, "id": "870955033"}, {"location": "RJ/ Z.O ", "username": "Dubeth_71", "verified": false, "name": "Newgate \ud83d\udc45", "public_metrics": {"followers_count": 6893, "following_count": 4049, "tweet_count": 77311, "listed_count": 1}, "id": "753094933570056192"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "DudaoMelo", "verified": false, "name": "Eduardo de Albuquerque Melo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 2182, "tweet_count": 13994, "listed_count": 0}, "id": "938015851177037824"}, {"location": "Cabedelo Paraiba", "username": "l_dornelas", "verified": false, "name": "Jose Jo\u00e3o L Dornelas", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 121, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "id": "406581893"}, {"username": "SouFluminense", "verified": false, "name": "Sou Fluminense", "public_metrics": {"followers_count": 22001, "following_count": 2, "tweet_count": 19518, "listed_count": 111}, "id": "61009621"}, {"location": "Brasil", "username": "SandersonCruz_", "verified": false, "name": "Sanderson Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 926, "tweet_count": 15328, "listed_count": 1}, "id": "3430195252"}, {"location": "Brazil", "username": "raquetmg_", "verified": false, "name": "disfar\u00e7ada de revista de t\u00eanis \u2b50\ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 60, "tweet_count": 2035, "listed_count": 1}, "id": "61340198"}, {"location": "konoha", "username": "mts7___", "verified": false, "name": "Serpa\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1716, "tweet_count": 47885, "listed_count": 0}, "id": "3025690539"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-13T17:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "@gimeiara_ cancelame y me mato", "edit_history_tweet_ids": ["1161323013742182400"], "in_reply_to_user_id": "1085218476522917888", "id": "1161323013742182400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551958565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312347945877505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gimeiara_", "id": "1085218476522917888"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "id": "1160964105219559424", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "id": "1161026038815739907", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "author_id": "1049689799467122688"}, {"created_at": "2019-08-13T03:23:39.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1161116077247610880"], "id": "1161116077247610880", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "author_id": "147800890"}, {"created_at": "2019-08-13T15:00:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@loka_costa @inri Agora a morte \u00e9 oficial!!\nA morte da confian\u00e7a, do amor e da amizade.....\nEle se matou para n\u00f3s....", "edit_history_tweet_ids": ["1161291463080235008"], "in_reply_to_user_id": "329701747", "id": "1161291463080235008", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "2848281159", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161281106848768002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T17:02:34.000Z", "lang": "es", "text": "Pas\u00f3 el Malevo Ferreyra y dijo que el plan de Macri es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161322162793439232"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Malevo Ferreyra"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161322162793439232", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "172873363"}, {"created_at": "2019-08-13T16:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfHay una pel\u00edcula que puedas ver una y otra vez, pero de la que nunca te canses? \u2014 High school musical https://t.co/4cCt3YkMEl", "edit_history_tweet_ids": ["1161308055486775297"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "High school musical"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4cCt3YkMEl", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Marianelaflores/post/956508434?t=1565712391", "display_url": "curiouscat.me/Marianelaflore\u2026"}]}, "id": "1161308055486775297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "837806886166622208"}, {"created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1161255507665010688", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449"}, {"created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "id": "1161030390330662912", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 51, "tag": "CopacabanaPalace"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "CopacabanaPalace"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "created_at": "2019-08-13T00:59:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Fiz 40 anos e passei uma noite no\n#CopacabanaPalace\nLevei comigo o meu companheiro @MarceloFreixo \n\nSubiram uma tag falando o sal\u00e1rio dele.\n\nNinguem pensa q quem pode ter pago a di\u00e1ria fui eu. \n\nAcordem. Mulheres trabalham, s\u00e3o independentes e levam o marido pra onde quiser.", "edit_history_tweet_ids": ["1161079887429550080"], "id": "1161079887429550080", "public_metrics": {"retweet_count": 4709, "reply_count": 4032, "like_count": 36584, "quote_count": 768}, "author_id": "2689114595"}, {"created_at": "2019-08-13T09:54:39.000Z", "lang": "es", "text": "@DANYD8 Me ofrezco para contar gratis, si es necesario, pero q aca metieron la mano, me la juego ! El pueblo puede ser inestable, pero no es suicida !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1161214474155675648"], "in_reply_to_user_id": "331243233", "id": "1161214474155675648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "944927054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161112714921553920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DANYD8", "id": "331243233"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@Phaelz @UOLNoticias a senhora tinha problema card\u00edaco e foi exposta a uma tens\u00e3o causada por uma nuvem preta q cobriu todo o \u00f4nibus q a levou a ter um ataque card\u00edaco ! se n\u00e3o fosse a manifesta\u00e7\u00e3o ela estaria viva !", "edit_history_tweet_ids": ["1161316975718674433"], "in_reply_to_user_id": "55055696", "id": "1161316975718674433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055777238216556545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161316594183802885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Phaelz", "id": "55055696"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:14:05.000Z", "lang": "es", "text": "Ante este descontrol y la paliza en las urnas, a vos te gustar\u00eda que Macri:", "edit_history_tweet_ids": ["1161294860449648641"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1161294860449648641", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 78, "quote_count": 7}, "author_id": "4429552155"}, {"created_at": "2019-08-13T15:46:05.000Z", "lang": "es", "text": "El Riesgo Pa\u00eds ya supera los 1.700 puntos y el d\u00f3lar tiene un piso de $60. Mucho retiro de dep\u00f3sitos en dolares... Y nadie hace nada x recrear algo de confianza. Todos apuestan al estallido... Unos, para revertir el resultado: otros, para una renuncia anticipada. Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161302912850698240"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.688, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Pa\u00eds"}]}, "id": "1161302912850698240", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "199161513"}, {"created_at": "2019-07-28T02:24:49.000Z", "lang": "es", "text": "La fiesta de Gobiernos populistas se pagan caro. Recomponer un pa\u00eds, levantarlo econ\u00f3micamente, ponerlo en el mapa mundial despu\u00e9s de un saqueo gigantesco no es tarea f\u00e1cil y obviamente trae sacrificios. No soy defensor de este modelo, pero volver al Kirchnerismo ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1155303065353891841"], "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 262, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "id": "1155303065353891841", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "735614544"}, {"created_at": "2019-08-12T14:11:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Defendido por Bolsonaro, cunhado de Ana Hickmann voltar\u00e1 a ser julgado por homic\u00eddio em setembro \nhttps://t.co/xFJvSoKssF // \u00c9 o c\u00famulo do absurdo!", "edit_history_tweet_ids": ["1160916634086907905"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xFJvSoKssF", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/defendido-por-bolsonaro-cunhado-de-ana-hickmann-voltara-a-ser-julgado-por-homicidio-em-setembro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/defendido-por-bolsonaro-cunhado-de-ana-hickmann-voltara-a-ser-julgado-por-homicidio-em-setembro.shtml"}]}, "id": "1160916634086907905", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 189, "like_count": 3586, "quote_count": 49}, "author_id": "17752026"}, {"created_at": "2019-08-13T13:41:47.000Z", "lang": "es", "text": "Rosario Robles implica a @EPN y a @JoseAMeadeK en desv\u00edos. Afirma que tanto el expresidente como el exsecretario tuvieron conocimiento de los mismos.\n\n@FGRMexico est\u00e1 obligada a ir por EPN y c\u00f3mplices. Desmontar las redes de corrupci\u00f3n que sostuvieron su gob.\n\nEso es Justicia.", "edit_history_tweet_ids": ["1161271635418198016"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Robles"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4552, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 29, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "JoseAMeadeK", "id": "237372254"}, {"start": 151, "end": 161, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}]}, "id": "1161271635418198016", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 9, "like_count": 199, "quote_count": 2}, "author_id": "2787989376"}, {"created_at": "2019-08-13T16:41:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Ele foi condenado a 30 anos, dois meses e 20 dias de pris\u00e3o pelo assassinato da pr\u00f3pria filha, Isabella Nardoni. https://t.co/uD74ft4bZc", "edit_history_tweet_ids": ["1161316897754963969"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8111, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/uD74ft4bZc", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/sociedade/justica-manda-nardoni-de-volta-para-o-regime-fechado/", "display_url": "oantagonista.com/sociedade/just\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/sociedade/justica-manda-nardoni-de-volta-para-o-regime-fechado/"}]}, "id": "1161316897754963969", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 15, "like_count": 322, "quote_count": 5}, "author_id": "2880932962"}, {"created_at": "2019-08-13T15:09:36.000Z", "lang": "es", "text": "Seguro\nNo fue el gobierno del suicida cobarde ladron @AlanGarciaPeru que cambio la estrofa con esa *:&amp;% del dios de jacob? https://t.co/uG1Twt5Lo0", "edit_history_tweet_ids": ["1161293734346207238"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "jacob"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/uG1Twt5Lo0", "expanded_url": "https://twitter.com/Wilder_TnT/status/1161253818899808257", "display_url": "twitter.com/Wilder_TnT/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1161293734346207238", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "101160484", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161253818899808257"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:46:46.000Z", "lang": "es", "text": "@soypente Toma anda, que te veo mu romantic\u00f3n \u00faltimamente \ud83d\ude0f\nhttps://t.co/XAEZcyZy8n", "edit_history_tweet_ids": ["1161318185360089088"], "in_reply_to_user_id": "161999953", "id": "1161318185360089088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095813479930441728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161297270542884865"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XAEZcyZy8n", "expanded_url": "https://youtu.be/k1kEVCjw2WM", "display_url": "youtu.be/k1kEVCjw2WM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=k1kEVCjw2WM&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soypente", "id": "161999953"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:04:32.000Z", "lang": "pt", "text": "A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akbar\" foi motivado por \"problemas de sa\u00fade mental\". A moda est\u00e1 se espalhando, eles fazem o que querem e depois dizem que \u00e9 \"problema mental\". https://t.co/9Axgkv5nCJ", "edit_history_tweet_ids": ["1161307557803286528"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Allahu Akbar"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9Axgkv5nCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1161207032483110914", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "id": "1161307557803286528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28490727"}, {"created_at": "2019-08-13T16:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "\"La jugada presidencial de agitar el miedo y potenciar la volatilidad del mercado como estrategia electoral le est\u00e1 trayendo un verdadero dolor de cabeza del equipo econ\u00f3mico del gobierno, que debe resolver las consecuencias de este comportamiento suicida\"\nhttps://t.co/xMCHw2V0Em", "edit_history_tweet_ids": ["1161315825992839168"], "id": "1161315825992839168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165136131", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xMCHw2V0Em", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/120980-dujovne-analiza-suspender-la-licitacion-de-letes-por-la-suba-del-riesgo-pais-a-1-700-puntos/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/120980-du\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "id": "1161029421278646272", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "author_id": "13653812"}, {"created_at": "2019-08-13T15:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "O criador da s\u00e9rie Chernobyl comentando sobre o acidente que liberou radia\u00e7\u00e3o na R\u00fassia e matou 5 cientistas na semana passada.\nSe algu\u00e9m tiver mais informa\u00e7\u00f5es do que est\u00e1 acontecendo manda pra mim. https://t.co/nqheMupX8E", "edit_history_tweet_ids": ["1161297595542757376"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3113, "type": "Organization", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nqheMupX8E", "expanded_url": "https://twitter.com/clmazin/status/1161295514588995586", "display_url": "twitter.com/clmazin/status\u2026"}]}, "id": "1161297595542757376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3589345337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "id": "1160916566810251264", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "author_id": "358031053", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}]}, {"created_at": "2019-08-13T16:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "te ment\u00ed no vamos a follar, vamos a ver Gundam 0079 y despu\u00e9s Macross, he cerrado la puerta con llave.", "edit_history_tweet_ids": ["1161317704743247872"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Gundam 0079"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Macross"}]}, "id": "1161317704743247872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "905037176496427008"}, {"created_at": "2019-08-13T16:16:38.000Z", "lang": "es", "text": "Por favor paremos a estos enfermos inacapaces. Que irresponsabilidad lo que estan haciendo, todo para seguir vendiendo dolares y fugarlos. https://t.co/mkU3LP8sle", "edit_history_tweet_ids": ["1161310601236365312"], "id": "1161310601236365312", "geo": {"place_id": "01c2a15275495456"}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 16, "like_count": 527, "quote_count": 1}, "author_id": "281258316", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161274966630916096"}], "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/mkU3LP8sle", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1161274966630916096", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "lang": "es", "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "id": "1161265020065501184", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "1021829222564876290", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:40:03.000Z", "lang": "pt", "text": "A decis\u00e3o da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo ocorre cinco dias ap\u00f3s Alexandre Nardoni, condenado por matar a filha, deixar a pris\u00e3o pela sa\u00edda tempor\u00e1ria do Dia dos Pais. \n\nhttps://t.co/DlH3VLJ7M0", "edit_history_tweet_ids": ["1161316496850726913"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.7613, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DlH3VLJ7M0", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/justica-ordena-retorno-de-nardoni-ao-regime-fechado/", "display_url": "renovamidia.com.br/justica-ordena\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/justica-ordena-retorno-de-nardoni-ao-regime-fechado/"}]}, "id": "1161316496850726913", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 306, "quote_count": 2}, "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-08-12T01:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "Argentina, el \u00fanico pa\u00eds en el que un partido pol\u00edtico rob\u00f3 en la cara de todos, se comprob\u00f3 que as\u00ed fue, la mayor\u00eda est\u00e1n procesados por eso, pero se vuelven a presentar en elecciones y ah\u00ed est\u00e1n,ganando.Qu\u00e9 pa\u00eds de mierda me voy a recibir y me voy a ir a la re puta que me pario", "edit_history_tweet_ids": ["1160718602535952384"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1160718602535952384", "public_metrics": {"retweet_count": 18923, "reply_count": 3072, "like_count": 53016, "quote_count": 1616}, "author_id": "486830897"}, {"created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "id": "1161105446863659008", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}]}, "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "id": "1160689853081804801", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "author_id": "3046873623"}, {"created_at": "2019-08-13T13:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Guilhermesk4477 @makemymindgreat @Bolsoneas Eu n\u00e3o posso trocar ideia com eles, at\u00e9 pq j\u00e1 morreram n\u00e9 meu bom kk\neu posso trocar ideia com as pessoas que fazem parte do meu c\u00edrculo de conv\u00edvio, \u00e9 desse que eu t\u00f4 falando.", "edit_history_tweet_ids": ["1161265023118954498"], "in_reply_to_user_id": "1154119393154150406", "id": "1161265023118954498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3413930662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161261523769143296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Guilhermesk4477", "id": "1154119393154150406"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "makemymindgreat", "id": "1160226026758258688"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T02:41:51.000Z", "lang": "pt", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO!", "edit_history_tweet_ids": ["1161105557069205505"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1161105557069205505", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "827236663374053379"}, {"created_at": "2019-08-13T14:03:37.000Z", "lang": "es", "text": "Un pueblo suicida.. https://t.co/OSN7eiUFpM", "edit_history_tweet_ids": ["1161277129465782272"], "id": "1161277129465782272", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "4701542477", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OSN7eiUFpM", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161277129465782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSN7eiUFpM", "media_key": "3_1161277119932108800"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:33:20.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda nos ha dejado esta troll como muestra de su desprecio. \ud83e\udd23 https://t.co/TOBXRqcpi8", "edit_history_tweet_ids": ["1161314803870310401"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TOBXRqcpi8", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "id": "1161314803870310401", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:21:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Meninas de 13 e 14 anos postando fotos e v\u00eddeos de biqu\u00edni ou calcinha maquiadas e rebolando:\n\"Nossa que linda\", \"poderosa\", \"\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\"\n\nMenina de 15 anos namorando menino de 17 com consentimento dos pais:\n\"Credo, ela s\u00f3 tem 15 anos\", \"nossa, s\u00f3 eu s\u00f3 acho isso errado\"? https://t.co/6fNCx1EYxA", "edit_history_tweet_ids": ["1160889082400182272"], "id": "1160889082400182272", "public_metrics": {"retweet_count": 6578, "reply_count": 388, "like_count": 24716, "quote_count": 2822}, "author_id": "1092166917891284992", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/6fNCx1EYxA", "expanded_url": "https://twitter.com/juquiaramos/status/1160889082400182272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fNCx1EYxA", "media_key": "3_1160889075513081856"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T16:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "netflix tirando simplesmente acontece pra por esquadr\u00e3o suicida https://t.co/nrfzY9HP5U", "edit_history_tweet_ids": ["1161315697596731394"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685869469696"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685882052609"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932032"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/nrfzY9HP5U", "expanded_url": "https://twitter.com/taldamaneschyg1/status/1161315697596731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrfzY9HP5U", "media_key": "3_1161315685877932040"}]}, "id": "1161315697596731394", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1087819910598836225"}, {"created_at": "2019-08-13T16:30:07.000Z", "lang": "es", "text": "Captan en video el momento que un ciclista es atropellado por unidad de transporte p\u00fablico en Metepec, sufri\u00f3 lesiones graves, se observa al conductor huir de la escena. https://t.co/HQlXneqgpA", "edit_history_tweet_ids": ["1161313995263008769"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/HQlXneqgpA", "expanded_url": "https://twitter.com/alertasurbanas/status/1161313995263008769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQlXneqgpA", "media_key": "7_1161313796826247169"}]}, "id": "1161313995263008769", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 98, "like_count": 258, "quote_count": 27}, "author_id": "803594829053775872"}, {"created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "id": "1161051235845382145", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "author_id": "129092972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T10:36:26.000Z", "lang": "es", "text": "Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos m\u00e9dicos \nhttps://t.co/lvL7FcmBB9", "edit_history_tweet_ids": ["1161224989036765185"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lvL7FcmBB9", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "id": "1161224989036765185", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "938805471347204103"}, {"created_at": "2019-08-13T16:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix, muerta\ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1161313353404489728"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1161313353404489728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921205219"}, {"created_at": "2019-08-13T05:33:25.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien a tenido un sentimiento suicida por la universidad ? Lo estoy teniendo en este instante", "edit_history_tweet_ids": ["1161148732878049280"], "id": "1161148732878049280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1607293560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "id": "1161178613942816768", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-08-12T16:07:20.000Z", "lang": "es", "text": "@ZetaOrlando Hay pavos y hay basuras, vos sos del segundo grupo... El mercado no se suicida con el pueblo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160945873196593158"], "in_reply_to_user_id": "554075191", "id": "1160945873196593158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "208588776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160911594831974403"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZetaOrlando", "id": "554075191"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoGanaronNada"}, {"start": 133, "end": 146, "tag": "NoVuelvenMas"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/IT0UNnwAiL", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/en-shock-jueces-y-fiscales-de-comodoro-py-temen-una-venganza-kirchnerista-nid2276947", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/en-sh\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "#NoGanaronNada Si salir primero en una ENCUESTA trae aparejado esto, TE IMAGINAS SI GANARAN LAS ELECCIONES ? La gente no es suicida, #NoVuelvenMas  https://t.co/IT0UNnwAiL", "edit_history_tweet_ids": ["1161288908686155776"], "id": "1161288908686155776", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1851721609"}, {"created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"], "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160251440390008832", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "author_id": "4265721"}, {"created_at": "2019-08-13T16:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "@pablohdemarco Ojal\u00e1. Pero si siguen as\u00ed van a generar una corrida a\u00fan mayor.", "edit_history_tweet_ids": ["1161312764008304643"], "in_reply_to_user_id": "2966829921", "id": "1161312764008304643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3981910168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312569891729408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pablohdemarco", "id": "2966829921"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "id": "1161282029545279489", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-08-13T16:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "Entiendo el voto de quienes pasan necesidades y recuerdan que antes estaban mejor, sin atar los cabos de c\u00f3mo se lleg\u00f3 al presente. Pero pienso en los que sab\u00edan que votaban mafia impune -o en la c\u00e1rcel- y m\u00e9todos fascistas en el poder y lo hicieron igual. Lo que se viene...", "edit_history_tweet_ids": ["1161312227175141376"], "id": "1161312227175141376", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 52, "like_count": 1075, "quote_count": 12}, "author_id": "525658038"}, {"created_at": "2019-08-13T16:22:37.000Z", "lang": "es", "text": "@andy_tow Es decir: usando met\u00e1fora \u26bd\n Lo veo a Alberto m\u00e1s cerca del tercero que a Macri del empate", "edit_history_tweet_ids": ["1161312108308512768"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andy_tow", "id": "35839931"}]}, "in_reply_to_user_id": "167380046", "id": "1161312108308512768", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167380046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161311596599218177"}]}, {"created_at": "2019-08-13T13:46:16.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem mata esposa e se suicida por n\u00e3o poder pagar cuidados m\u00e9dicos https://t.co/7RkJVD858r", "edit_history_tweet_ids": ["1161272761148485637"], "id": "1161272761148485637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "68819250", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7RkJVD858r", "expanded_url": "http://recontaai.com.br/2019/08/12/cuidados-medicos-causam-tragedia-nos-eua/", "display_url": "recontaai.com.br/2019/08/12/cui\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "Terrible suceso, el la mata a ella y luego se suicida.\nEn Espa\u00f1a se tratar\u00eda como \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d.\nPero se aprovecha para demagogia barata. https://t.co/KlZFdDCIsP", "edit_history_tweet_ids": ["1161284000058675203"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/KlZFdDCIsP", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelTimermans/status/1161284000058675203/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlZFdDCIsP", "media_key": "3_1161283980488036354"}]}, "id": "1161284000058675203", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "28206117"}, {"created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "lang": "es", "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "id": "1160980540033552384", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "author_id": "8077952"}, {"created_at": "2019-08-13T01:50:39.000Z", "lang": "pt", "text": "ta tendo esse novo jogo de quem matou o ph,se ele fizer algo a mais podem ter certeza que quem matou ele foi eu", "edit_history_tweet_ids": ["1161092672788029440"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.3234, "type": "Other", "normalized_text": "ph"}]}, "id": "1161092672788029440", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1150820531005984770"}, {"created_at": "2019-08-12T16:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "Aunque nos empobreci\u00f3 a todos, no supimos ver que la crisis econ\u00f3mica hab\u00eda dejado a much\u00edsima gente en una situaci\u00f3n muy delicada. El \u00fanico palo que ten\u00edan a mano era este, y lo usaron.", "edit_history_tweet_ids": ["1160956771739086848"], "id": "1160956771739086848", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 83, "like_count": 445, "quote_count": 16}, "author_id": "337631754"}, {"created_at": "2019-08-13T00:28:22.000Z", "lang": "es", "text": "Cobra fuerza la hip\u00f3tesis, conocida en exclusiva por @NoticiasRCN, de que el nylon de una cometa haya cortado la soga de la que se sosten\u00edan los militares https://t.co/BXPS3y0hKi https://t.co/YLotvuCNc7", "edit_history_tweet_ids": ["1161071964800393218"], "id": "1161071964800393218", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 2688, "like_count": 869, "quote_count": 2704}, "author_id": "35013719", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/BXPS3y0hKi", "expanded_url": "http://noticiasrcn.com", "display_url": "noticiasrcn.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=orig", "width": 990, "height": 557}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias RCN | Noticias de Colombia y el Mundo", "description": "Encuentra las Ultimas Noticias, v\u00eddeos, an\u00e1lisis y especiales sobre los temas m\u00e1s importantes de Colombia y el mundo, con actualizaciones minuto a minuto.", "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/YLotvuCNc7", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1161071964800393218/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YLotvuCNc7", "media_key": "13_1161071301546643457"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 65, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T01:41:46.000Z", "lang": "pt", "text": "terminar os estudo p ser um suicida formado", "edit_history_tweet_ids": ["1161090434648694785"], "id": "1161090434648694785", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1042133868650868736"}, {"created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}]}, "id": "1161001760867192839", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066"}, {"created_at": "2019-08-13T13:56:18.000Z", "lang": "es", "text": "Ayer me criticaron esto por wpp a morir y hoy lo siguen diciendo\nPero en serio, te llega a ver Alfonsin o Illia y se suicidan si ves que sos radical y k https://t.co/z1ecFawBZ6", "edit_history_tweet_ids": ["1161275286828343297"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7794, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Illia"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/z1ecFawBZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/pieron2021/status/1161099790542880775", "display_url": "twitter.com/pieron2021/sta\u2026"}]}, "id": "1161275286828343297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1133732611828977664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161099790542880775"}]}, {"created_at": "2019-08-11T04:19:37.000Z", "lang": "es", "text": "@vozdelatierra Y por culpa de ex sacerdotes como ud es que la gente pierde la fe y se va de la Iglesia Cat\u00f3lica, uds son mal ejemplo para el cristiano. \ud83d\ude20", "edit_history_tweet_ids": ["1160405382373826560"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5683, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}, "in_reply_to_user_id": "361042982", "id": "1160405382373826560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "3331959749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160258706581405704"}]}, {"created_at": "2019-08-13T14:34:19.000Z", "lang": "es", "text": "@mauriciomacri ni una sola vez van a escuchar a alguien que realmente quiere ayudar a este pa\u00eds como @JMilei ??", "edit_history_tweet_ids": ["1161284852001456130"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "id": "1161284852001456130", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 8, "like_count": 146, "quote_count": 1}, "author_id": "1281835075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 101, "end": 108, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:33.000Z", "lang": "pt", "text": "o pensamento suicida de alguns motociclistas de rio branco precisa ser estudado urgentemente", "edit_history_tweet_ids": ["1161269060262400001"], "id": "1161269060262400001", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "242328691"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "id": "1161040052283162624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1448018905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 170, "tag": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 171, "end": 187, "tag": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 188, "end": 204, "tag": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 205, "end": 221, "tag": "VizcarraIncapaz"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 169, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 172, "end": 186, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}, {"start": 206, "end": 220, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NPv4ZQr3RG", "expanded_url": "https://twitter.com/chinovillar2016/status/1160919044263989248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPv4ZQr3RG", "media_key": "7_1160919013804924930"}]}, "created_at": "2019-08-12T14:20:43.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1BASTA YA DE INCAPACIDAD Y MEDIOCRIDAD!!!  NUESTRA ECONOMIA EST\u00c1 CAMINO A LA RECESI\u00d3N, EL \u00cdNDICE DE DESEMPLEO CRECE Y LA DELINCUENCIA SIGUE AUMENTANDO\n\n#VizcarraIncapaz\n#VizcarraIncapaz\n#VizcarraIncapaz\n#VizcarraIncapaz https://t.co/NPv4ZQr3RG", "edit_history_tweet_ids": ["1160919044263989248"], "id": "1160919044263989248", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 104, "like_count": 273, "quote_count": 8}, "author_id": "597049051"}, {"created_at": "2019-08-13T08:09:27.000Z", "lang": "es", "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a.", "edit_history_tweet_ids": ["1161187999302000640"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1161187999302000640", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "514771207"}, {"created_at": "2019-07-17T00:42:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea s\u00f3 contar que matou o monstro, a miss\u00e3o acaba e o corno nunca vai saber. https://t.co/ku5tWN6WSV", "edit_history_tweet_ids": ["1151291025060761601"], "id": "1151291025060761601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "122415865", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ku5tWN6WSV", "expanded_url": "https://twitter.com/claudia_carla/status/1151291025060761601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ku5tWN6WSV", "media_key": "3_1151291021025775616"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T10:53:54.000Z", "lang": "es", "text": "Perd\u00edan por paliza en las elecciones provinciales y cuando les dec\u00edamos que esos resultados eran preocupantes dec\u00edan que la nacional era otra cosa que ah\u00ed ganaban que estaba todo calculado por el genio de Pe\u00f1a. Saben que? No ten\u00edan raz\u00f3n \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1161229383337762818"], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "id": "1161229383337762818", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "author_id": "279334127"}, {"created_at": "2019-07-28T13:06:55.000Z", "lang": "es", "text": "Diputado surcoreano se suicida tras reconocer que era corrupto https://t.co/CNfEbjNIob", "edit_history_tweet_ids": ["1155464651506888710"], "id": "1155464651506888710", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "275174407", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/CNfEbjNIob", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/#.XT2d6x6VNHw.twitter", "display_url": "larepublica.pe/mundo/1283886-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/1283886-corea-sur-diputado-suicida-reconocer-corrupto/#.XT2d6x6VNHw.twitter"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Caio joga arma de Leandro pra longe vem em minha dire\u00e7\u00e3o sorri e pisca.Est\u00e1 ferido, seu ombro sangra muito, mas agora \u00e9 meu moreno que sorrir para mim apertando o ombro.Caio n\u00e3o deu muitos passos e ouvi um disparo.Meu cora\u00e7\u00e3o parou quando Caio cai de joelhos e vejo Leandro em p\u00e9. https://t.co/oGVYUmuPD6", "edit_history_tweet_ids": ["1161305693460344833"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oGVYUmuPD6", "expanded_url": "https://t.co/oGVYUmuPD6", "display_url": "t.co/oGVYUmuPD6"}]}, "id": "1161305693460344833", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838912584342507520"}, {"created_at": "2019-08-12T17:56:58.000Z", "lang": "es", "text": "Encendiendo en la @fortalezapr la  \u201cAntorcha de la Vida\u201d, como parte del D\u00eda Nacional de la Prevenci\u00f3n de Suicidio. Nuestro compromiso es concienciar y brindar educaci\u00f3n sobre el comportamiento suicida a toda la poblaci\u00f3n en general. https://t.co/5ACysO9dEx", "edit_history_tweet_ids": ["1160973466692202498"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Antorcha de la Vida"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458190360576"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458181959685"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/5ACysO9dEx", "expanded_url": "https://twitter.com/wandavazquezg/status/1160973466692202498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ACysO9dEx", "media_key": "3_1160973458194481152"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1160973466692202498", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 15, "like_count": 356, "quote_count": 0}, "author_id": "822185179477315584"}, {"created_at": "2019-08-13T15:49:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@galvs_p @algssilva @RedstoneGangAna @to_aaki @amanda_venturim @_Anasouz_ \u00d3bvio que falou, mas voc\u00ea sabe se ela conheceu ele antes ou depois? Sabe se ela morava na favela que ele era chefe pra saber? E talvez ela sabia, mas n\u00e3o tem como saber se ela realmente queria estar naquele relacionamento +", "edit_history_tweet_ids": ["1161303812092702723"], "in_reply_to_user_id": "1137023641055617025", "id": "1161303812092702723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044341875191283712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272489026228225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "galvs_p", "id": "1137023641055617025"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "algssilva", "id": "2296169200"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "RedstoneGangAna", "id": "1253127885432520705"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "amanda_venturim", "id": "4720044917"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "_Anasouz_", "id": "2414980496"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@_crislaa Nada", "edit_history_tweet_ids": ["1161300597011886080"], "in_reply_to_user_id": "955132034841792514", "id": "1161300597011886080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147091835996778497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161200765312151552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_crislaa", "id": "955132034841792514"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}]}, "id": "1160195713227218945", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "author_id": "373490841"}, {"created_at": "2019-08-12T22:45:05.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida excomandante involucrado en el crimen de la alcaldesa de Mixtla de Altamirano\nhttps://t.co/2pag1hiw2q", "edit_history_tweet_ids": ["1161045973675782144"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5049, "type": "Place", "normalized_text": "Mixtla de"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.3997, "type": "Place", "normalized_text": "Altamirano"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2pag1hiw2q", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/596155/se-suicida-excomandante-involucrado-en-el-crimen-de-la-alcaldesa-de-mixtla-de-altamirano", "display_url": "proceso.com.mx/596155/se-suic\u2026"}]}, "id": "1161045973675782144", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "41156599"}, {"created_at": "2019-08-13T04:15:55.000Z", "lang": "es", "text": "Justo cuando m\u00e1s se necesita de la buena @PoliciaEcuador, el \u00e9nfasis est\u00e1 en los excesos de pocos oficiales y no en el sacrificio de la mayor\u00eda. Por lo menos inoportuno,sino suicida. No encubrir errores pero menos magnificarlos.", "edit_history_tweet_ids": ["1161129229758738432"], "id": "1161129229758738432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "192378571", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "PoliciaEcuador", "id": "202282454"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T00:29:27.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE No fue juzgado, no tiene sentencia, muri\u00f3 inocente ante las leyes y no soy aprista ni nada de eso pero es la mera verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1161072237820239872"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1161072237820239872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1871989681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161069932269805568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T13:31:06.000Z", "lang": "es", "text": "@R_Liarte @OperadorNuclear @lisantropo44 @Xuxipc Y el \u00e1rea afectada por un accidente es mucho mayor que la que se puede beneficiar de la central. Es como si me dices que te parece bien que circule con mi coche sin asegurar porque beneficia a mi familia, aunque si luego me choco con tu coche, la reparaci\u00f3n la tengas que pagas t\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1161268943492911104"], "in_reply_to_user_id": "302973430", "id": "1161268943492911104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142292312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161253148008341505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "R_Liarte", "id": "302973430"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "lisantropo44", "id": "2973020519"}, {"start": 41, "end": 48, "username": "Xuxipc", "id": "1114568586"}]}}, {"created_at": "2019-08-11T23:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "De los mismos creadores de \"vamos a hacer pruebas de carga de los puentes peatonales con soldados\", llega \"decoremos el cielo con soldados sin l\u00ednea de vida ni paraca\u00eddas\". \u00bfQu\u00e9 le pasa a los mandos que creen que los soldados son mu\u00f1ecos para experimentar y no seres humanos? QEPD", "edit_history_tweet_ids": ["1160698190896779266"], "id": "1160698190896779266", "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 56, "like_count": 2751, "quote_count": 23}, "author_id": "1013595948"}, {"created_at": "2019-08-13T15:32:25.000Z", "lang": "es", "text": "@Esparta49209106 @CasoAislado_Es Exactamente.. Lo s\u00e9... Pero ellos de momento prefieren Barcelona y Catalu\u00f1a porque all\u00ed se les permite todo y cuando les arrestan salen en su defensa.. Si es que tontos no son... Menas pero m\u00e1s listos que los mismos que los traen que encima se creen solidarios...", "edit_history_tweet_ids": ["1161299476738445318"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Esparta49209106", "id": "1078370978214957056"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078370978214957056", "id": "1161299476738445318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040656598740492294", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161298157617254400"}]}, {"created_at": "2019-08-13T12:20:23.000Z", "lang": "es", "text": "@jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1 es buscar un gil para q presente la vacancia por \u00e9l", "edit_history_tweet_ids": ["1161251148717875200"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "in_reply_to_user_id": "286915737", "id": "1161251148717875200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161234839854620672"}]}, {"created_at": "2019-08-13T05:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "Hahahaha estoy mal, miro mi hor\u00f3scopo y el de mi crush para ver si coincide \ud83e\udd23\ud83e\udd2d", "edit_history_tweet_ids": ["1161142289919614976"], "id": "1161142289919614976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469046286"}, {"created_at": "2019-08-13T09:34:56.000Z", "lang": "it", "text": "Chiede la buonuscita, dopo soli due mesi in panchina , la Juventus trover\u00e0 un compromesso, e al suo posto arriver\u00e0 G\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u23f3", "edit_history_tweet_ids": ["1161209513002897408"], "id": "1161209513002897408", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 39, "like_count": 29, "quote_count": 10}, "author_id": "1134590806499700736"}, {"created_at": "2019-08-13T10:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "edit_history_tweet_ids": ["1161227146481872902"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "id": "1161227146481872902", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "312423216"}, {"created_at": "2019-08-13T15:24:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@vinimustdie Falta interpreta\u00e7\u00e3o de texto tamb\u00e9m, pq em momento nenhum defendi o capitalismo, s\u00f3 falei a vdd que \u00e9 escrita em livros, o socialismo foi muito mais cruel do que o nosso atual modelo socioecon\u00f4mico isso \u00e9 fato. Se quiser aprender sobre isso \u00e9 s\u00f3 pesquisar durante 10 min e vai ver", "edit_history_tweet_ids": ["1161297390416146433"], "in_reply_to_user_id": "707069804801335299", "id": "1161297390416146433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2955399699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161295884874911744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinimustdie", "id": "707069804801335299"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "Sin miedo q pa mori nacimos\ud83e\udd19 https://t.co/0Hd0oD2kxt", "edit_history_tweet_ids": ["1161297131610738688"], "id": "1161297131610738688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "797238519148216320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161286989120974852"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0Hd0oD2kxt", "expanded_url": "https://twitter.com/briiceol/status/1161286989120974852", "display_url": "twitter.com/briiceol/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "como que o pm matou o menino, se ele n\u00e3o pode atirar se n\u00e3o houver rea\u00e7\u00e3o. \n\n\u00c9 culpado sim, atirou num inocente.", "edit_history_tweet_ids": ["1161297329196011520"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.3862, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}]}, "id": "1161297329196011520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036240222105812993"}, {"created_at": "2019-08-13T15:07:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@framboesza @Idi0taOficial justo? pessoas morrendo sem ter agua nem comida \u00e9 algo justo?", "edit_history_tweet_ids": ["1161293159491678208"], "in_reply_to_user_id": "920072275726086144", "id": "1161293159491678208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919316111807729665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161292254054690819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "framboesza", "id": "920072275726086144"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T04:15:13.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s que @MartinVizcarraC le pide a autoridades arequipe\u00f1as una medida radical en un mes si no se revierte licencia, Pdte debe renunciar. No hay vuelta atr\u00e1s. Vizcarra liquida la posibilidad de la miner\u00eda y alienta la ofensiva de los radicales anti inversi\u00f3n! Devastador !", "edit_history_tweet_ids": ["1161129053975457793"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7184, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1161129053975457793", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 370, "like_count": 1001, "quote_count": 47}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "lang": "it", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "id": "1160172064785010688", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-13T12:41:43.000Z", "lang": "es", "text": "@josesotoal @Mauriciomulder @rmapalacios @TatianaAstengoB @claudiacisneros \"Martir\" es mucho decir, es una afrenta para los verdaderos martires de la patria... a lo sumo el amo de firulais no pasa de ser un cobarde suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1161256516856496133"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Martir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josesotoal", "id": "56578094"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "56578094", "id": "1161256516856496133", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063144670761533440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161122385061404673"}]}, {"created_at": "2019-08-13T02:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "@Rafaellavp No le atribuyan falsedades al suicida, dejen q descanse tranquilo... https://t.co/C2NcFjzJKY", "edit_history_tweet_ids": ["1161099545381605376"], "in_reply_to_user_id": "358031053", "id": "1161099545381605376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/C2NcFjzJKY", "expanded_url": "https://twitter.com/cleverricardo10/status/1161099545381605376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C2NcFjzJKY", "media_key": "3_1161099541254410240"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T13:30:57.000Z", "lang": "es", "text": "He estado cantando \"mi sill\u00f3n suicida\" en vez de \"misi\u00f3n suicida\" A\u00d1OS. https://t.co/tFUyCTifOa", "edit_history_tweet_ids": ["1160906518251917312"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "mi sill\u00f3n suicida"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.7197, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tFUyCTifOa", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaCFL/status/1160906518251917312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tFUyCTifOa", "media_key": "7_1160906469761589248"}]}, "id": "1160906518251917312", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 6}, "author_id": "924972080759787520"}, {"created_at": "2019-08-13T14:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "En la City se especula con un comportamiento suicida del gobierno para asustar a la poblaci\u00f3n\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/L8gK9GYQ7m\n\nCreen que dejaron que se dispare el d\u00f3lar para asustar a la poblaci\u00f3n y mejorar sus chances en octubre https://t.co/lBzapMahqL", "edit_history_tweet_ids": ["1161287541431005185"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3604, "type": "Place", "normalized_text": "City"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/L8gK9GYQ7m", "expanded_url": "https://bit.ly/2yXaKHi", "display_url": "bit.ly/2yXaKHi"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/lBzapMahqL", "expanded_url": "https://twitter.com/politicaplus/status/1161287541431005185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lBzapMahqL", "media_key": "3_1161257542946820096"}]}, "id": "1161287541431005185", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "898543087"}, {"created_at": "2019-08-11T20:42:27.000Z", "lang": "es", "text": "Esto ocurri\u00f3 en los Estados Unidos de Norteam\u00e9rica.\nPero se imaginar\u00e1n lo que dir\u00eda @mbachelet y la derecha venezolana si esto ocurriera en Venezuela.\n\nPareja de tercera edad se suicida por no tener dinero para gastos m\u00e9dicos https://t.co/aWd1PwYVnA", "edit_history_tweet_ids": ["1160652721986428928"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Norteam\u00e9rica"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/aWd1PwYVnA", "expanded_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter", "display_url": "elhorizonte.mx/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elhorizonte.mx/internacional/pareja-de-tercera-edad-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-gastos-medicos/2605952#.XVB8U9CQ9co.twitter"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "mbachelet", "id": "4119914644"}]}, "id": "1160652721986428928", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "548095877"}, {"created_at": "2019-08-13T13:30:23.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 dice se\u00f1ora?! No sea papelonera. JDP esta evaluando pedir la disoluci\u00f3n de UNA ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL. Felizmente usted ya sali\u00f3 de la televisi\u00f3n, pero ac\u00e1 nadie la controla para que evite seguir hablando cojudeces https://t.co/M7RMriumvU", "edit_history_tweet_ids": ["1161268763905404930"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4005, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/M7RMriumvU", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1161245481131028481", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "id": "1161268763905404930", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "33071436", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161245481131028481"}]}, {"created_at": "2019-08-12T12:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Toda su vida el caradura @JorgeDCG claudic\u00f3 para defender a su cobarde suicida https://t.co/ztX6In0jLJ", "edit_history_tweet_ids": ["1160891179002732544"], "id": "1160891179002732544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160568965074022406"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ztX6In0jLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ISialer/status/1160568965074022406", "display_url": "twitter.com/ISialer/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T06:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "@rafaarrieta233 Una parte de m\u00ed dice \"Dales una oportunidad puede ser buen contenido\" y otra se esconde del cringe.", "edit_history_tweet_ids": ["1161167735532982273"], "in_reply_to_user_id": "487255196", "id": "1161167735532982273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "801042496000294912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161109800350097408"}]}, {"created_at": "2019-08-13T07:06:32.000Z", "lang": "es", "text": "No es que tenga algo contra los \"Yotubers\" que har\u00e1n el Venezuela shore simplemente creo que su contenido es de lo m\u00e1s corriente y f\u00e1cil de hacer.", "edit_history_tweet_ids": ["1161172165682745344"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Yotubers"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5424, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela shore"}]}, "id": "1161172165682745344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "801042496000294912"}, {"created_at": "2019-08-13T15:07:36.000Z", "lang": "pt", "text": "estou me informando lentamente sobre o \u2018caso epstein\u2019 e meu deus a humanidade sabe ser podre.", "edit_history_tweet_ids": ["1161293229536481281"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.407, "type": "Other", "normalized_text": "epstein"}]}, "id": "1161293229536481281", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "49315012"}, {"created_at": "2019-08-12T23:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "@CarlosCabanas18 @ElbiCortezFunes @martintetaz La culpa es de los q votan pajaritos de colores Que no ven todo el.esfuerzo q se.hizo hasta aca y q pezabamos a.llegar a la.otra orilla despues de muchos sacrificios Nadie sale de donde debimos salir, ilesos Pero era el camino Elegir volver al pasado es suicida y el mundo lo ve", "edit_history_tweet_ids": ["1161062629823209477"], "in_reply_to_user_id": "1144795103036366848", "id": "1161062629823209477", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "138429713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161026248879071233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosCabanas18", "id": "1259391494525464576"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ElbiCortezFunes", "id": "3403398057"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "martintetaz", "id": "166670881"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "SBTRio"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.4877, "type": "Organization", "normalized_text": "SBTRio"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/I5EortjR1D", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=orig", "width": 656, "height": 224}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1523660425362960384/xV1yHVh-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SBT - Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o", "description": "No site oficial do SBT voc\u00ea encontra tudo sobre a programa\u00e7\u00e3o da TV. Artistas, celebridades,jornalismo, divers\u00e3o, humor, shows, emo\u00e7\u00e3o, fam\u00edlia e muito entretenimento.", "unwound_url": "https://www.sbt.com.br/rio"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Qzf5cjFGAG", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1161292422258843650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qzf5cjFGAG", "media_key": "3_1161292410577661954"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:04:23.000Z", "lang": "pt", "text": "NITER\u00d3I: Adolescente jogador \u00e9 morto durante a\u00e7\u00e3o da PM; amigos e parentes fizeram um protesto. Veja https://t.co/I5EortjR1D #SBTRio https://t.co/Qzf5cjFGAG", "edit_history_tweet_ids": ["1161292422258843650"], "id": "1161292422258843650", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "65724274"}, {"created_at": "2019-08-13T06:10:07.000Z", "lang": "es", "text": "La duda principal que la gente tiene sobre el aparente suicidio de Jeffrey Epstein mientras estaba encarcelado es: \u00bfPor qu\u00e9 no estaba bajo vigilancia de suicidio? https://t.co/1LdScBD0mp", "edit_history_tweet_ids": ["1161157966416011264"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/1LdScBD0mp", "expanded_url": "https://cnn.it/2yZ2wOM", "display_url": "cnn.it/2yZ2wOM", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/12/la-muerte-de-jeffrey-epstein-por-que-no-estaba-bajo-vigilancia-suicida-esto-es-lo-que-debes-saber/"}]}, "id": "1161157966416011264", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-08-13T14:42:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem \u00e9 mais velho a\u00ed deve lembrar do lance do soco do Darzone no R\u00e9gis, se n\u00e3o me engano em um Santo \u00c2ngelo x Caxias. Quase matou o cara, ficou em coma, tem sequelas at\u00e9 hj, acabou com a carreira de um cara promissor de vinte e poucos anos", "edit_history_tweet_ids": ["1161286930023309313"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3723, "type": "Other", "normalized_text": "Darzone"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4597, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "Santo \u00c2ngelo"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}]}, "id": "1161286930023309313", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "381236136"}, {"created_at": "2019-08-13T12:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Si Australia tiene la canci\u00f3n de Men At Work - Down Under como su himno NO oficial, xq no podemos tener el \"Contigo Per\u00fa\" como el nuestro \ud83e\udd17 https://t.co/4sDTdad1sP", "edit_history_tweet_ids": ["1161253818899808257"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Australia"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Men At Work"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "Down Under"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8513, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4sDTdad1sP", "expanded_url": "https://t.co/4sDTdad1sP", "display_url": "t.co/4sDTdad1sP"}]}, "id": "1161253818899808257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "869227928390950912"}, {"created_at": "2019-08-13T15:07:26.000Z", "lang": "pt", "text": "*Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/oniB9wf7Oe", "edit_history_tweet_ids": ["1161293187165622273"], "id": "1161293187165622273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844214690834272259", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161292822928080897"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/oniB9wf7Oe", "expanded_url": "https://twitter.com/Beacosta155/status/1161292822928080897", "display_url": "twitter.com/Beacosta155/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T15:05:59.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 assistindo Lucifer pela terceira vez \ud83d\ude44\u2764\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1161292822928080897"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8538, "type": "Other", "normalized_text": "Lucifer"}]}, "id": "1161292822928080897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1273515816"}, {"created_at": "2019-08-13T14:19:21.000Z", "lang": "es", "text": "@ESisifo As\u00ed es. Por eso en la \u00faltima elecci\u00f3n pasaron a la segunda vuelta Keiko y PPK", "edit_history_tweet_ids": ["1161281087538126849"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}]}, "in_reply_to_user_id": "629783932", "id": "1161281087538126849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "61968072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160975232712224768"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZS78r7J8ij", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEnoticias/status/1161283016565694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZS78r7J8ij", "media_key": "3_1161282974693896196"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA | EE.UU. retrasa parte de los aranceles a China hasta el 15 de diciembre https://t.co/ZS78r7J8ij", "edit_history_tweet_ids": ["1161283016565694465"], "id": "1161283016565694465", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 8}, "author_id": "105082141"}, {"created_at": "2019-08-13T14:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0  \u00bfrecuerdan a los trabajadores favoritos de Mulder a los que quer\u00eda nombrar con contrato indefinido irregularmente en el Congreso? Bueno, uno de ellos ahora est\u00e1 en lo m\u00e1s alto del Parlamento con un sueldazo https://t.co/E9cUWUiDDb https://t.co/ax75OreYKz", "edit_history_tweet_ids": ["1161289275398381568"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.7203, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/E9cUWUiDDb", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/08/13/estos-hechos-y-nombramientos-nos-hacen-sospechar-que-el-fujiaprismo-no-planea-dejar-el-congreso/", "display_url": "utero.pe/2019/08/13/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://utero.pe/2019/08/13/estos-hechos-y-nombramientos-nos-hacen-sospechar-que-el-fujiaprismo-no-planea-dejar-el-congreso/"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ax75OreYKz", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1161289275398381568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ax75OreYKz", "media_key": "3_1161289255903223808"}]}, "id": "1161289275398381568", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 12, "like_count": 58, "quote_count": 3}, "author_id": "14165101"}, {"created_at": "2019-08-13T04:14:57.000Z", "lang": "it", "text": "Rifo https://t.co/bxzKtXF9Rw", "edit_history_tweet_ids": ["1161128986229051394"], "id": "1161128986229051394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4128368599", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161047314758275072"}], "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/bxzKtXF9Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/fxckinrad/status/1161047314758275072", "display_url": "twitter.com/fxckinrad/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:19:26.000Z", "lang": "pt", "text": "... N\u00e3o houve nenhum acidente com @Inri , portanto ele est\u00e1 mais vivo do que algumas pessoas queridas e amigas que choram sua morte . Nos coment\u00e1rios aparecer\u00e3o provas do que falo . Mas mesmo assim eu lamento, era um perfil que nos fazia sorrir, mas que por tr\u00e1s era perverso", "edit_history_tweet_ids": ["1161281106848768002"], "id": "1161281106848768002", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 276, "like_count": 478, "quote_count": 30}, "author_id": "329701747", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 39, "username": "inri", "id": "174177541"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}]}, "id": "1161259001767714816", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "912350773480214533"}, {"created_at": "2019-08-13T14:59:29.000Z", "lang": "it", "text": "@BluDiChina ma questa \u00e8 stata una mossa suicida. cmq aspettiamo le 18.", "edit_history_tweet_ids": ["1161291186688147456"], "in_reply_to_user_id": "326316197", "id": "1161291186688147456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161288779476475904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BluDiChina", "id": "326316197"}]}}, {"created_at": "2019-08-13T14:49:55.000Z", "lang": "it", "text": "@Virus1979C Salvini esegue gli ordini di qualcuno; la crisi adesso, con un governo che gli ha sempre concesso di presentare tutto, da quota 100 al decreto sicurezza 2, e gli fa salvato il collo sulla Diciotti, per lui non ha alcun senso. Chi lo tiene per le palle?", "edit_history_tweet_ids": ["1161288779476475904"], "in_reply_to_user_id": "332885533", "id": "1161288779476475904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326316197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161287510099730436"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}}, {"created_at": "2019-08-12T10:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "Sorprendentes 15 puntos de diferencia. \nQue no vio nadie. \n\nTremenda pi\u00f1a se dio el gobierno. \n\nTremenda p\u00e1liza recibi\u00f3.  \n\nHubo un profundo voto bronca. Inapelable!    Definitivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1160866641971953665"], "id": "1160866641971953665", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 2458, "like_count": 5350, "quote_count": 325}, "author_id": "748259155849416706"}, {"created_at": "2019-08-13T14:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "Me he metido en un subreddit para ver qu\u00e9 dicen del Marriage de Shane en Stardew Valley, y ahora tengo cosas que decir.", "edit_history_tweet_ids": ["1161289657017085953"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7733, "type": "Other", "normalized_text": "subreddit"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Shane"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Stardew Valley"}]}, "id": "1161289657017085953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "34294842"}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-13T07:08:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Pedro desfalca Fluminense por tr\u00eas semanas e se afasta novamente da sele\u00e7\u00e3o https://t.co/v1VRU0J1Yr", "edit_history_tweet_ids": ["1161172605677821952"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v1VRU0J1Yr", "expanded_url": "https://uol.page.link/7igPT", "display_url": "uol.page.link/7igPT"}]}, "id": "1161172605677821952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "61009621"}, {"created_at": "2019-08-13T14:46:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@AFemoid Posso fazer um questionamento real que eu tenho e que eu sei que ele pode ser problematico? O que vc acha de mulheres poderem escolher abortar bebes que j\u00e1 foram diagnosticados com alguma doen\u00e7a mental grave? Pq o que rola \u00e9 que essa crian\u00e7a vai precisar de cuidados diarios", "edit_history_tweet_ids": ["1161287836085174273"], "in_reply_to_user_id": "1079932433259208706", "id": "1161287836085174273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61340198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161117284775137280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "afemoid", "id": "1320900377760464897"}]}}], "places": [{"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "Aruj\u00e1, Brasil", "id": "a7bec11bdc8fa9db"}, {"full_name": "La Perla, Peru", "id": "019ffdfc280e4854"}, {"full_name": "La Nucia, Espa\u00f1a", "id": "53f329aecf8711d4"}, {"full_name": "Salou, Espa\u00f1a", "id": "503f50167d4f641c"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "La Plata, Argentina", "id": "0177894212b08f73"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "314723947", "value": "314723947", "detail": "User has been suspended: [314723947].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161173516496068608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161173516496068608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161173516496068608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1244119206", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1244119206].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1244119206", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161285760420655106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161285760420655106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161285760420655106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "974320771316289544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [974320771316289544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974320771316289544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161283162472947712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161283162472947712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161283162472947712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161314157393825792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161314157393825792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161314157393825792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161311508585951233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161311508585951233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161311508585951233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161210742198145024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161210742198145024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161210742198145024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161311915827703809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161311915827703809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161311915827703809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851537328", "value": "851537328", "detail": "User has been suspended: [851537328].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161164052380442624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161164052380442624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161164052380442624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140118461", "value": "140118461", "detail": "User has been suspended: [140118461].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161301228980187137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161301228980187137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161301228980187137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "835465523353747457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [835465523353747457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "835465523353747457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161305133587804160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161305133587804160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161305133587804160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161306307267301379", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161306307267301379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161306307267301379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161303292481351681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161303292481351681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161303292481351681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2799168417", "value": "2799168417", "detail": "User has been suspended: [2799168417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161300730382299136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161300730382299136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161300730382299136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1154796201872678912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154796201872678912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154796201872678912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161295755757465600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161295755757465600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161295755757465600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161294213507670016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161294213507670016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161294213507670016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157110676323745792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157110676323745792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157110676323745792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161292583215214592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161292583215214592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161292583215214592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161323518379855872", "oldest_id": "1161288635536293888", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z02cp8ol6vbcamog44l6d0sgvx"}}