{"data": [{"created_at": "2019-08-08T20:40:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "id": "1159565127923982336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565127923982336"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "author_id": "2739590417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159565119149486081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565119149486081"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "178203927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159565084349411342", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565084349411342"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "71899424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:25.000Z", "id": "1159565048370671625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565048370671625"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2162827581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:18.000Z", "id": "1159565015399247874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159565015399247874"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "112287254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:11.000Z", "id": "1159564987242885128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564987242885128"], "text": "@l_patrizia Mi \u00e8 piaciuto moltissimo Albanese come Cetto Laqualunque,ma il pensiero che i suoi ispiratori,e sono tanti oggi,potrebbero occupare i 7Canali principali e i social per i prossimi mesi in eterna campagna elettorale,mi fa cadere in depressione suicida\nChiedo a uno bravo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "l_patrizia", "id": "434558035"}]}, "author_id": "1056211513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555956562374656"}], "in_reply_to_user_id": "434558035"}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:08.000Z", "id": "1159564977059090432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564977059090432"], "text": "@anitabznva @Solerismo O sea que ser un suicida depresivo no da la impresi\u00f3n para nada de acabar meti\u00e9ndome drogas duras", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "Solerismo", "id": "948936569733468160"}]}, "author_id": "1110835526515466240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159564217097367559"}], "in_reply_to_user_id": "727852889801142273"}, {"created_at": "2019-08-08T20:40:05.000Z", "id": "1159564962420920321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564962420920321"], "text": "Segue a lista de coisas que minha fam\u00edlia anda me chamando nessas \u00faltimas semanas: maconheira (esse aqui eu amo e dou risada na cara deles) \nCheiradora\nSuicida\nPsicopata \nBipolar\nFraca (s\u00f3 pq eu quis trocar meu curso)\nIrrespons\u00e1vel\nGrossa \nMaconheira \nMaconheira\nIrrespons\u00e1vel", "author_id": "1024311424171032577"}, {"created_at": "2019-08-08T20:39:44.000Z", "id": "1159564876639035392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564876639035392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Er_Richal", "id": "316727083"}]}, "text": "@Er_Richal Que quieres que pongamos en la l\u00e1pida? \ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #suicida", "author_id": "327953124", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159536706393116673"}], "in_reply_to_user_id": "316727083"}, {"created_at": "2019-08-08T20:39:42.000Z", "id": "1159564866589548544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564866589548544"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "513879545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:39:38.000Z", "id": "1159564848008716288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564848008716288"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2986380177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:39:06.000Z", "id": "1159564714688548864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564714688548864"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1052059019957944321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564673802539008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564673802539008"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "239233153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "id": "1159564595415146502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564595415146502"], "text": "@SinaraEsteves @taliriapetrone O Moro tem raz\u00e3o! Vejo mulheres autorit\u00e1rias que humilham seus maridos, j\u00e1 vi at\u00e9 homens apanharem e at\u00e9 serem mortos por mulheres. Essa que est\u00e3o soltando agora, \u00e9 a prova disso! Ela matou, esquartijou o marido e colocou em malas e jogou fora, e essa mo\u00e7a se faz de cega.", "author_id": "327480476", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159459219952885762"}], "in_reply_to_user_id": "767484262304055296"}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564574779224076", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564574779224076"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1022895699879518208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oirobs", "id": "1734016230"}]}, "id": "1159564552658464779", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564552658464779"], "text": "@oirobs Deus me livre se matou um pode matar eles", "author_id": "1036686566394130432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159564479660797954"}], "in_reply_to_user_id": "1036686566394130432"}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564484463267846", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564484463267846"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "286386522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "id": "1159564483683131392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564483683131392"], "text": "Eu s\u00f3 quero esquadr\u00e3o suicida 2 logo", "author_id": "419125484"}, {"created_at": "2019-08-08T20:37:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564295052636161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564295052636161"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "846915857439690752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:37:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159564282801074177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564282801074177"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "author_id": "946151621540671489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:37:17.000Z", "id": "1159564256297279489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564256297279489"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "1002380729920229377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:37:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564226974900224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564226974900224"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2532233380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}]}, "id": "1159564160969170945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564160969170945"], "text": "Como o Alexandre Nardoni vai comemorar o Dia dos Pais se ele matou a pr\u00f3pria filha? Expliquem essa ateus", "author_id": "1139041487776301056"}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:49.000Z", "id": "1159564142082240513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564142082240513"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "86587541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:47.000Z", "id": "1159564130552025088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564130552025088"], "text": "esse menino s\u00f3 tem mulher suicida na volta\nfico preocupa :(", "author_id": "3391313703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529218369380352"}], "in_reply_to_user_id": "3391313703"}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:44.000Z", "id": "1159564120800342016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564120800342016"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "44754867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159564026952724480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564026952724480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "858908722764165120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159563988059009026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563988059009026"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "378126778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563971520860161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563971520860161"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "557709530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159563922141306881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563922141306881"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "927227647394041856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7776, "type": "Other", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Carta de un"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TMQPb2nNeN", "expanded_url": "https://lettersofvon.wordpress.com/2019/08/08/carta-de-un-suicida/", "display_url": "lettersofvon.wordpress.com/2019/08/08/car\u2026"}]}, "id": "1159563893372588038", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563893372588038"], "text": "En clase una vez discutimos sobre el existencialismo: \u00bfqui\u00e9n soy? \u00bfa d\u00f3nde voy? \u00bfde d\u00f3nde vengo? \u00bfpara qu\u00e9 estoy aqu\u00ed? Preguntas a las que Luis no les pudo encontrar respuestas. Y por ello decidi\u00f3 irse.\n\u00abCarta de un suicida\u00bb. https://t.co/TMQPb2nNeN", "author_id": "775540232108273665"}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:36.000Z", "id": "1159563835000467459", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563835000467459"], "text": "Mira vos, yo pens\u00e9 que entre una opci\u00f3n que fomenta el consumo y el mercado interno, que cuida los salarios y no toma deuda y otra opci\u00f3n que solo gobierna para los amigos ricos, no hab\u00eda dudas entre las pymes pero claro, cada uno se suicida como quiere. https://t.co/Rj8paPLDmQ", "author_id": "221587753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159562232163909632"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Rj8paPLDmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia_nmb/status/1159562232163909632", "display_url": "twitter.com/silvia_nmb/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:22.000Z", "id": "1159563777492365313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563777492365313"], "text": "y si se suicida pues nada amar\u00e9 el trasto con el que se suicid\u00f3 q se le va a hacer", "author_id": "1038740321713184769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563641693331456"}], "in_reply_to_user_id": "1038740321713184769"}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:14.000Z", "id": "1159563743631695872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563743631695872"], "text": "eu ainda n\u00e3o acredito q ela se matou mds eu n\u00e3o consigo parar de chorar um minuto", "author_id": "2455798401"}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:02.000Z", "id": "1159563690464743424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563690464743424"], "text": "@jairbolsonaro Porqu\u00ea conceder beneficio sa\u00edda no dia dos pais? Ele pr\u00f3prio se eximiu de ser pai, n\u00e3o quis ser pai, matou pr\u00f3pria filha.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1132709156090187776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-08-08T20:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563683787419649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563683787419649"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "12576462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563635070590977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563635070590977"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "369228555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:43.000Z", "id": "1159563612337426432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563612337426432"], "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "83682170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563610869379072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563610869379072"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "944438174415278081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:38.000Z", "id": "1159563590724194304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563590724194304"], "text": "Se suicida al arrojarse desde el puente\u00a0Tampico https://t.co/zEsDqmOypB https://t.co/5btqYKU8Pj", "author_id": "705519242435649538", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/zEsDqmOypB", "expanded_url": "https://www.cronicaenlinea.com/2019/08/08/se-suicida-al-arrojarse-desde-el-puente-tampico/", "display_url": "cronicaenlinea.com/2019/08/08/se-\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5btqYKU8Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicarojatam/status/1159563590724194304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5btqYKU8Pj", "media_key": "3_1159563588824182784"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159563555026481152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563555026481152"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "712392934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563549024432136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563549024432136"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1154835741513568258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159563530082955269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563530082955269"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "876506639226064898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:03.000Z", "id": "1159563445873889280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563445873889280"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3666303501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159563442690449409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563442690449409"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:00.000Z", "id": "1159563433282613259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563433282613259"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1549413853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "da Montanha"}]}, "id": "1159563429012791297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563429012791297"], "text": "Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, conhecido como \u201cO Velho da Montanha\u201d que no s\u00e9culo XI fundou A Ordem dos Assassinos, um esquadr\u00e3o suicida de elite alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava.", "author_id": "722494455081734144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563238138351616"}], "in_reply_to_user_id": "722494455081734144"}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Undine"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Undine"}]}, "id": "1159563424730374145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563424730374145"], "text": "A gata praticamente bota a cabe\u00e7a dentro da boca de Undine pra pegar a ra\u00e7\u00e3o dela. Undine toda vez d\u00e1 umas butada foda, mas pelo visto ela n aprende.\n\n\u00c9 a gata mais burra e suicida do mundo.", "author_id": "36273154"}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159563242060099584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563242060099584"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "280425817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563227962978304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563227962978304"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3184902346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:04.000Z", "id": "1159563197428457474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563197428457474"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1048007378711601152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563159805579264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563159805579264"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "149388480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:55.000Z", "id": "1159563157758783501", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563157758783501"], "text": "@_thaism2 Acredito que muitos desprezam a reinser\u00e7\u00e3o paulatina do indiv\u00edduo na sociedade - entre outros fatores - por conta de uma \u2018brecha\u2019 que a Lei permite na interpreta\u00e7\u00e3o: \n- como algu\u00e9m que matou a filha sai pra \u2018comemorar\u2019 o Dia dos Pais?\n\n\u00d1 sei se a lei poderia \u2018separar\u2019 esses casos", "author_id": "907826646790656002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561759864369159"}], "in_reply_to_user_id": "1719737042", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563121293504514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563121293504514"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "525907824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159563054843138048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563054843138048"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1157086794296496129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:20.000Z", "id": "1159563011281031168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563011281031168"], "text": "@giurgio85 @europapress Me importa un bledo la sangre real, me importa m\u00e1s la sangre de la gente que se suicida, por poner un ejemplo, por haber perdido la casa  que llevan pagando media vida por que el banco se la ha quitado. Vamos no me jodas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giurgio85", "id": "2154514602"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "author_id": "320207668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159532450088980480"}], "in_reply_to_user_id": "2154514602"}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562988849967120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562988849967120"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "71559454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562957858254856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562957858254856"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "751886202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:32:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8566, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159562930960183308", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562930960183308"], "text": "esquadr\u00e3o suicida chegou na netflix e eu vou assistir de novo s\u00f3 pela trilha sonora", "author_id": "863858421199757312"}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562924152754176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562924152754176"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "916108416241762307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562920692527108", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562920692527108"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "302414774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562904540241920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562904540241920"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "391117115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1159562894260002821", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562894260002821"], "text": "@cu_ack @morpheuxzfell @pefabiodemelo eu n\u00e3o sou contra a saidinha se \u00e9 o que quer saber, s\u00f3 achei um disparate ele ganhar esse direito sendo que matou a filha inocente e sem qualquer defesa, assim como a suzane ter ganhado tbm sendo que planejou matar os pais", "author_id": "863547147983212544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562159053058050"}], "in_reply_to_user_id": "1106655323899740161"}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562848806350854", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562848806350854"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2720241855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562802710876162", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562802710876162"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "130592229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "id": "1159562779826827269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562779826827269"], "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "author_id": "1730572717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:11.000Z", "id": "1159562724034195459", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562724034195459"], "text": "@emilianoalvear1 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "emilianoalvear1", "id": "727706589331902464"}]}, "author_id": "914569287418998784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562241752129536"}], "in_reply_to_user_id": "727706589331902464"}, {"created_at": "2019-08-08T20:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562720921948160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562720921948160"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1135589802231947264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562638206152705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562638206152705"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "141251707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:48.000Z", "id": "1159562628378898438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562628378898438"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "713952553776652288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:32.000Z", "id": "1159562561186160641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562561186160641"], "text": "@rohpanhead @victorootz @cagueimuinto @gitbh E tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o que o casal acredita, eles s\u00f3 fizeram piada de coisas que na realidade quem \u00e9 negro ouve, como quase sempre se entram numa casa e v\u00eaem uma negra, j\u00e1 acham que \u00e9 empregada, entre outras coisas. E o racismo matou e ainda mata, n\u00e3o tem como comparar (...)", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "victorootz", "id": "792329371"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "cagueimuinto", "id": "1116195573688827912"}]}, "author_id": "108031228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562172013457409"}], "in_reply_to_user_id": "108031228"}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Asli"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "Vildan"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "AmorEnBlancoYNegro8A"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 119, "tag": "AmorEnBlancoYNegro8A"}]}, "id": "1159562526130151424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562526130151424"], "text": "Ay... El pa\u00f1uelo de Asli... Que le van a echar la culpa a ella si Vildan se suicida... Vereis... \ud83d\ude31#AmorEnBlancoYNegro8A", "author_id": "288210051"}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562473491640324", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562473491640324"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "344279607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562447390486532", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562447390486532"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "479267094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Pz6xWcdDAK", "expanded_url": "http://www.elfrente.com.co/web/index.php?ecsmodule=frmstasection&ida=59&idb=119&idc=40939", "display_url": "elfrente.com.co/web/index.php?\u2026"}]}, "id": "1159562424825069568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562424825069568"], "text": "#Mundo - Al menos 14 personas murieron y 145 resultaron heridas este mi\u00e9rcoles en un atentado suicida contra una comisar\u00eda en Kabul reivindicado por los talibanes, indicaron las autoridades.\n\n  https://t.co/Pz6xWcdDAK", "author_id": "486104564"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562408194650112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562408194650112"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "270488312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159562365953806336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562365953806336"], "text": "Mano agora tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix, aaaaaaaaaaa", "author_id": "1088585631482167296"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:33.000Z", "id": "1159562313336143872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562313336143872"], "text": "Escape: un modo de cooperaci\u00f3n nuevo, agresivo y de altas apuestas con un escuadr\u00f3n suicida de tres jugadores que deben trabajar juntos para eliminar las colmenas enemigas desde dentro.\n\nVersus: Que gane equipo..Con m\u00e1s de 10 tipos de juegos m\u00e1s mapas nuevos y cl\u00e1sicos..Versus", "author_id": "1150187594937843712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562311821955072"}], "in_reply_to_user_id": "1150187594937843712"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159562240841986055", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562240841986055"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "606542142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562225478250506", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562225478250506"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1022928066526543872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:28:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159562047622983685", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562047622983685"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "464919367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:28:20.000Z", "id": "1159562006611058690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562006611058690"], "text": "RT @vivi_delga: Pra que ele vai ter saidinha pro dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha????????? Esse pa\u00eds \u00e9 uma merda mesmo https://t.c\u2026", "author_id": "768604105749172224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159560776027451397"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:51.000Z", "id": "1159561882249965568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561882249965568"], "text": "RT @cid_lauri: Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cid_lauri", "id": "797471213954154496"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "author_id": "1117735705365630976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159362633893593088"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:41.000Z", "id": "1159561841187655681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561841187655681"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1028812075185983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561786191994880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561786191994880"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "707939643644313600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:14.000Z", "id": "1159561729124290565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561729124290565"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "author_id": "1518151302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:12.000Z", "id": "1159561721490673665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561721490673665"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1141070213716353025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:27:06.000Z", "id": "1159561694047297536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561694047297536"], "text": "@Bepipane @nexusSEI_6 Poi un'altra volta parliamo di Ilaria Alpi, Impastato, del capitano De Grazia, di Falcone e Borsellino ammazzati dal capraio Brusca (s\u00ec certo, come no), di Dalla Chiesa, della sua morte e delle sue torture e soprattutto della arrogante suicida illusione di esser \"superiori\"", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "nexusSEI_6", "id": "776159898849648640"}]}, "author_id": "831768450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159559986160291841"}], "in_reply_to_user_id": "1024905188396736512"}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.874, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "id": "1159561665916080129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561665916080129"], "text": "e mano o cara matou a mulher jogou ela no rio sei la e deu entrevista com a maior tranquilidade falando varias coisas como se fosse inocente to chocada", "author_id": "1000267204426981381"}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:48.000Z", "id": "1159561622077288449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561622077288449"], "text": "@acabraquele @MariliaMReal S\u00f3 pq t\u00e1 na lei \u00e9 moralmente correto? P\u00f5e a m\u00e3o na consci\u00eancia, ele tirou de uma M\u00c3E a pr\u00f3pria filha, dos av\u00f3s a neta, nem gente \u00e9, quanto menos pai! N\u00e3o pensou nem no anjinho que ele cruelmente tirou a vida nem nos outros filhos!!! A gente t\u00e1 falando de moral, vai al\u00e9m da lei!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}]}, "author_id": "2858498906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159557921656778756"}], "in_reply_to_user_id": "50459212"}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "santoschilcano", "id": "281853550"}]}, "id": "1159561597280563200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561597280563200"], "text": "RT @santoschilcano: Esa gente, por Patricia del R\u00edo \n\"...ningunear, y maltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando\u2026", "author_id": "1062347475175067650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159558940612583424"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 160, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "id": "1159561591769174016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561591769174016"], "text": "@rafinhabastos Isso mesmo.... e a mocinha aquela que matou o pai tbm tem saidinha de dia dos pais.... essa \u00e9 a nossa lei.... e se quiser discutir o Gilmar Mendes manda ficar quietinho!!!!", "author_id": "260896775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159507501638979585"}], "in_reply_to_user_id": "18297088"}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561562526498817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561562526498817"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1103908004108283904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "Vildan"}, {"start": 27, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "AmorEnBlancoYNegro8A"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 47, "tag": "AmorEnBlancoYNegro8A"}]}, "id": "1159561447271280641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561447271280641"], "text": "Vildan todav\u00eda se suicida #AmorEnBlancoYNegro8A", "author_id": "373311213"}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561447006986240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561447006986240"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "702999854470066176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561437796347904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561437796347904"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2680157314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:26:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "forever rain"}]}, "id": "1159561420264153088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561420264153088"], "text": "quando eu escutar forever rain... sempre vou lembrar do meu amigo que se suicidou", "author_id": "1028478287222321152"}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:58.000Z", "id": "1159561410768179201", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561410768179201"], "text": "Non penso che FI o come diavolo si chiamer\u00e0 far\u00e0 la stampella al PD o ai 5S. Il Cav. sar\u00e0 anche un po' cotto ma non \u00e8 un suicida.", "author_id": "384861157"}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159561384742535168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561384742535168"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "1305277566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:46.000Z", "id": "1159561358859546624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561358859546624"], "text": "RT @brendavalerio_: QUE DIA DOS PAIS SE ELE MATOU A FILHA CARALHO???? EU N AGUENTO ESSAS COISAS, IGUAL A OUTRA DOIDA Q MATOU OS PAIS SAIR N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brendavalerio_", "id": "66006950"}]}, "author_id": "807009889642049536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159546178964533248"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561358612094976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561358612094976"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "332885980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:28.000Z", "id": "1159561286604247040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561286604247040"], "text": "@AlfagamerbetaY Justo me dijiste lo del primo carrier suicida y me toco alas siguiente partidas un bull carrier suicida JAJAJA", "author_id": "1030805264587546624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555393535848448"}], "in_reply_to_user_id": "1094268438812524544"}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 83, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": ":"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "Back in the USSR"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "Dear Prudence"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Ob-la-di"}, {"start": 138, "end": 166, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "While My Guitar Gently Wheeps"}, {"start": 169, "end": 191, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Happiness is a Warm Gun"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "Blackbird"}, {"start": 243, "end": 256, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "Helter Skelter"}]}, "id": "1159561234951393281", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561234951393281"], "text": "@BaianoStarr NOSSA voc\u00ea matou a charada. Se fosse s\u00f3 o primeiro disco, seria rank S: Back in the USSR, Dear Prudence, Ob-la-di, ob-la-da, While My Guitar Gently Wheeps, Happiness is a Warm Gun, Blackbird... \u00c9 s\u00f3 pancadaria.\n\nO segundo disco o Helter Skelter carrega sozinho nas costas", "author_id": "1095606534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159559577903476736"}], "in_reply_to_user_id": "953875418515476480"}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:12.000Z", "id": "1159561215951220739", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561215951220739"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "734190580759138304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:09.000Z", "id": "1159561204261634048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561204261634048"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "721548538254139392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561187102732290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561187102732290"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "110010608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:25:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159561173047697410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561173047697410"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "2776316860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:52.000Z", "id": "1159561133826748417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561133826748417"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "983670518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561022933544961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561022933544961"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "341107503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561004931592202", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561004931592202"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3330225825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:21.000Z", "id": "1159561001769066496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561001769066496"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "606542142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159561000904998913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159561000904998913"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "760133491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159560979337924615", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560979337924615"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "807048743019286528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:24:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.748, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159560968374038528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560968374038528"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida entrou no cat\u00e1logo da Netflix aaaaaa", "author_id": "961692088571170817", "geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:55.000Z", "id": "1159560896089403400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560896089403400"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1085172032688533504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560893140803584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560893140803584"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "899422833390084097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:46.000Z", "id": "1159560857254342657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560857254342657"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4306992977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:38.000Z", "id": "1159560821678247941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560821678247941"], "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 282, "tag": "HIPOCRESIAAGENTEVERAQUI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@pefabiodemelo \u00c9 rid\u00edculo e absurdo, o Padre posta a sua opini\u00e3o ao assunto e \u00e9 criticado.\nTendo em vista q o \"defendido\" \u00e9 um assassino que matou sua pr\u00f3pria filha.\nN\u00e3o vi ningu\u00e9m perguntando se a m\u00e3e da crian\u00e7a esta bem.\nv\u00e3o lavar meia duzia de roupa vcs.\n#HIPOCRESIAAGENTEVERAQUI", "author_id": "924331818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:27.000Z", "id": "1159560776027451397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560776027451397"], "text": "Pra que ele vai ter saidinha pro dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha????????? Esse pa\u00eds \u00e9 uma merda mesmo https://t.co/9hOAcH67OC", "author_id": "829763984375029765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9hOAcH67OC", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560758268706817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560758268706817"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "976435103822950400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Peixesgarota", "id": "920832725082345477"}]}, "id": "1159560741000814598", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560741000814598"], "text": "@peixesgarota @erre_lu Que \u00f3dio dessas coisas. Ontem tava vendo uns v\u00eddeos de um m\u00e9dium gringo no YouTube, a\u00ed um cara comentou que \u00e9 Evang\u00e9lico e todos da igreja dele falando que o seu filho suicida tava no inferno, \"nunca ia ser salvo por Jesus\", essas coisas. Uma galera a\u00ed t\u00e1 vivendo em 3000 A.C", "author_id": "9073762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159552032858148864"}], "in_reply_to_user_id": "3154800148", "geo": {"place_id": "0ababd6f282787a7"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:40.000Z", "id": "1159560580249935872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560580249935872"], "text": "La \u00faltima vez que pas\u00f3 casi se suicida\u00bf https://t.co/Zwmzusr3uK", "author_id": "749051954504933376", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Zwmzusr3uK", "expanded_url": "https://t.co/Zwmzusr3uK", "display_url": "t.co/Zwmzusr3uK"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560577045487616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560577045487616"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1098386988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560534024499204", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560534024499204"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1096557353107890177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560517977104384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560517977104384"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "980977544500600832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Dianu_Burlon__", "id": "1010186550255259648"}, {"start": 115, "end": 123, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jJMlv9joz9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1159560476285722626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560476285722626"], "text": "RT @Dianu_Burlon__: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/jJMlv9joz9 v\u00eda @el_pais\nEl asesino es m\u2026", "author_id": "918618863230771206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159541957821108226"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:22:14.000Z", "id": "1159560472888131585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560472888131585"], "text": "RT @jessie_santos15: @belrodrigues @pefabiodemelo Eu entendo que \u00e9 parte da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.\n Mas algo dentro de mim ainda acha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "840150354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159557371779256321"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "carluxo"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "flavio"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "carlos"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/4YtYobTosk", "expanded_url": "https://twitter.com/zblpss/status/1159559417664344064", "display_url": "twitter.com/zblpss/status/\u2026"}]}, "id": "1159560350913781760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560350913781760"], "text": "se eu fosse apostar qual filho mataria o presidente eu apostaria o carluxo eh certo. flavio faz as coisa por baixo dos pano, eduardo eh o caozinho pet, o mais novo so joga lol e bate punheta\ne o carlos sempre tuita coisa meio suicida aki https://t.co/4YtYobTosk", "author_id": "118803252", "geo": {"place_id": "8b5c39218ec8bdee"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:40.000Z", "id": "1159560327039791105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560327039791105"], "entities": {"hashtags": [{"start": 182, "end": 206, "tag": "HIPOCRESIAAGENTEVERAQUI"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "marina_cordovil", "id": "188062795"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "text": "@Mih_ph @marina_cordovil @pefabiodemelo Hipocresia ne q chama... O cara sai da cadeia pra passar dia dos pais sendo q ele matou a pr\u00f3pria filha. \nJa foste perguntar se a m\u00e3e ta bem?\n#HIPOCRESIAAGENTEVERAQUI", "author_id": "924331818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159534872886747136"}], "in_reply_to_user_id": "120890944"}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:31.000Z", "id": "1159560291958644740", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560291958644740"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "62933188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/cLssld1umB", "expanded_url": "https://twitter.com/MariliaMReal/status/1159547341378129922", "display_url": "twitter.com/MariliaMReal/s\u2026"}]}, "id": "1159560270748033024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560270748033024"], "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ter ou n\u00e3o direitos. \u00c9 entender que \"direito\" louco \u00e9 esse concedido \u00e0 saidinha em uma data t\u00e3o especial tem um cara q NUNCA foi PAI, tirou a vida da pr\u00f3pria filha e tbm \u00e0 Suzane q N\u00c3O tem pai porque, simplesmente, o assassinou? \nLASTIM\u00c1VEL. https://t.co/cLssld1umB", "author_id": "1118264337615982593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159547341378129922"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:21.000Z", "id": "1159560248623022081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560248623022081"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2468249921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:21:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560229203456020", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560229203456020"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "110889464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:20:58.000Z", "id": "1159560150623150081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560150623150081"], "text": "@Ymartindecastro El amamantamiento no tiene por qu\u00e9 ser bonito, simplemente es necesario y pretender eludirlo es suicida para nuestra especie. Haced el favor de amamantar donde quiera que haga falta.", "author_id": "2311745556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159435950885351426"}], "in_reply_to_user_id": "880398823373365248"}, {"created_at": "2019-08-08T20:20:24.000Z", "id": "1159560011254763521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560011254763521"], "text": "Todo avion x muy d guerra q sea debe llevar caja negra, si esta es extraida es xq la mision es \"suicida\"y algo s quiere ocultar, tal como cuando choferes desconectan tacometros gps para lograr velocidades ilegales...", "author_id": "843907429"}, {"created_at": "2019-08-08T20:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159560007186362369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560007186362369"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1093659184992796674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:20:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 192, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 238, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/de3SXJEjHr", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "id": "1159559979583647749", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559979583647749"], "text": "\"a ningunear, y maltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral.\"\nEsa gente, por Patricia del R\u00edo https://t.co/de3SXJEjHr v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "20341923"}, {"created_at": "2019-08-08T20:20:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 276, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandro19755", "id": "4197630945"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "id": "1159559954359029761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559954359029761"], "text": "@alejandro19755 @JuanSheput \"Mejor LO entiendo\". Con raz\u00f3n te acuerdas de cantinflas.  Pues si nadie te enriqueci\u00f3, nadie te empobrecer\u00e1...Se entiende? Los gobernantes son aves de paso que si no hacen catastrofes como las del suicida o venden todo como el ex moribundo Fujimori pues no son tan reelevantes.", "author_id": "310440902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159546794407342080"}], "in_reply_to_user_id": "4197630945"}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:57.000Z", "id": "1159559897266171905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559897266171905"], "text": "@Gabriel_Albieri @AnaEsquadrao @Comentaa_Lucas Tadinha...ela se suicidou e at\u00e9  hoje brincam com ela. N\u00e3o \u00e9  surpresa nenhuma vindo  de quem vem.", "author_id": "1145332041686376448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555565246435328"}], "in_reply_to_user_id": "946786658195791872"}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559891243216897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559891243216897"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "705040803295584256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:48.000Z", "id": "1159559859509112837", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559859509112837"], "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 279, "tag": "DiaInternacionalDelOrgasmo"}]}, "text": ". Tipo de orgasmos femeninos \n\nTipo Asm\u00e1tica: \u00a1Uhh..uhhh..uhhh! \n\nGeogr\u00e1fica: \u00a1aqu\u00ed  aqu\u00ed  , aqu\u00ed, aqu\u00ed! \n\nMatem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s, m\u00e1s! \n\nReligiosa: \u00a1Ay Dios m\u00edo, ay Dios m\u00edo! \n\nSuicida: \u00a1Me muero, me muero! \n\nHomicida: Si paras ahora, \u00a1Te mato! \n #DiaInternacionalDelOrgasmo", "author_id": "211482915"}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559858712207363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559858712207363"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "492346265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:37.000Z", "id": "1159559811853410304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559811853410304"], "text": "@morpheuxzfell @pefabiodemelo Nossa n\u00e3o adiantou a explica\u00e7ao, pois o foco \u00e9 pq ele esta saindo se matou a pr\u00f3pria filha.\nQue \u00e9 um absurdo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "924331818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530397946060800"}], "in_reply_to_user_id": "1711355088"}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559795894104073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559795894104073"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "754438029905948672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159559737329033217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559737329033217"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "359569903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559719943622657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559719943622657"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "136486121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "id": "1159559690994561025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559690994561025"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "2790564418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559602729566210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559602729566210"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "968836326828249088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:46.000Z", "id": "1159559597826412550", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559597826412550"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2624533415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559551248678912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559551248678912"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "183266519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:23.000Z", "id": "1159559502473175041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559502473175041"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "721493905167028224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559497892945921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559497892945921"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1177168352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559492960497667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559492960497667"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1076245921896243202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:18:17.000Z", "id": "1159559476065820674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559476065820674"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "318668511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:57.000Z", "id": "1159559393375084544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559393375084544"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim q chega a ser bom", "author_id": "702453818672463873"}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559381089968128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559381089968128"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1154885166051004416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:50.000Z", "id": "1159559364912537601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559364912537601"], "text": "Vai passar com quem se ele matou a pr\u00f3pria filha \ud83d\ude21 https://t.co/CgpE8wwoSZ", "author_id": "1071148371535110145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/CgpE8wwoSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559299435286528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559299435286528"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3355626791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5296, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/kprVHLrPRl", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1159480129858482177", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}, "id": "1159559298407702528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559298407702528"], "text": "Lo de Barranco ya es suicida https://t.co/kprVHLrPRl", "author_id": "349021462", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159480129858482177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559245710417923", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559245710417923"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1021191876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159559114869133312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559114869133312"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1855398523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:16:34.000Z", "id": "1159559046715912192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159559046715912192"], "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "3120204730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:16:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5CfP2r82R1", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "id": "1159558940612583424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558940612583424"], "text": "Esa gente, por Patricia del R\u00edo \n\"...ningunear, y maltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral.\" https://t.co/5CfP2r82R1 v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "281853550"}, {"created_at": "2019-08-08T20:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558915669012480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558915669012480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1635689808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:55.000Z", "id": "1159558880298512389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558880298512389"], "text": "Yo intento ser paciente, de verdad. Pero como mE VAS A DECIT MAMAWEBO QUE LOS ANIMALES SON FELICES EN UN ZOOL\u00d3GICO?!? Vamos a encerrarte a ti en una jaula de  4x4 te alimentamos, te damos una rutina y ah\u00ed ves si en unos a\u00f1os no terminas esquizofr\u00e9nico o suicida.", "author_id": "91281220"}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558861512200192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558861512200192"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "902220563892109312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159558827211153410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558827211153410"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1058712839484043265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558816880582663", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558816880582663"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4897230657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558777223438336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558777223438336"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "801040554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:17.000Z", "id": "1159558723158913026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558723158913026"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1002558679193878528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:14.000Z", "id": "1159558709565112322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558709565112322"], "text": "@petrogustavo Sectarismo brutal y suicida el que usted hace @petrogustavo que todo el que no est\u00e1 con usted est\u00e1 en su contra c\u00ednico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "180595093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}], "in_reply_to_user_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:09.000Z", "id": "1159558688836902913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558688836902913"], "text": "Meu vizinho, q \u00e9 quase um tio pra mim, conversando comigo falando como o pai dele criou ele, na grosseria, e n\u00e3o alimentou os medos dos filhos e tals, falando que n\u00e3o criou filhos \"fracos\"\nA\u00ed daqui a pouco ele fala que um irm\u00e3o dele se suicidou e o outro morreu de overdose.", "author_id": "886007584083390464"}, {"created_at": "2019-08-08T20:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159558662198845442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558662198845442"], "text": "pusieron el escuadr\u00f3n suicida en netflix \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "author_id": "1720193480"}, {"created_at": "2019-08-08T20:14:52.000Z", "id": "1159558618540367873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558618540367873"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "797572357288263680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558612701917184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558612701917184"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2216136195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558442761228288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558442761228288"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "221030337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:14:10.000Z", "id": "1159558441167466497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558441167466497"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}]}, "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "author_id": "2927405565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:14:02.000Z", "id": "1159558409273958401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558409273958401"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "762490529057603584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558380333260800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558380333260800"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "128977039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558365716144129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558365716144129"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "240669032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:50.000Z", "id": "1159558355712708609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558355712708609"], "text": "seria t\u00e3o bom se a filha que &gt;&gt;&gt;ele matou&lt;&lt;&lt; estivesse aqui pra comemorar o dia com ele\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/ZvLd19iszx", "author_id": "3063609059", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159492996762656769"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZvLd19iszx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1159492996762656769", "display_url": "twitter.com/MomentsBrasil/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "id": "1159558335684927489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558335684927489"], "text": "RT @Junior_0311: @gonzalesposadal Jajaja...Odebrecht la empresa amiga del suicida no?..", "author_id": "3090458524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159318402340720640"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558321898172417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558321898172417"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1702831639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:31.000Z", "id": "1159558278441000961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558278441000961"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2339046000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558234610577409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558234610577409"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1047941294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:12.000Z", "id": "1159558198556332033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558198556332033"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3082747839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:09.000Z", "id": "1159558186606768133", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558186606768133"], "text": "@RenatoBTSC @Cauefabiano Nada contra sua opini\u00e3o (cada um pode ter independentemente se t\u00e1 certa ou errada) mas convenhamos q\n1. \u00c9 meio improv\u00e1vel um suic\u00eddio por enforcamento numa grade de 1.6m (O q eu acho q vc sabia sendo historiador)\n2. Nenhuma institui\u00e7\u00e3o anunciaria q matou algu\u00e9m deliberadamente.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Cauefabiano", "id": "18920904"}]}, "author_id": "90854470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547873056477184"}], "in_reply_to_user_id": "722480898613108737"}, {"created_at": "2019-08-08T20:13:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558173033938946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558173033938946"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1268196918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159558133171335174", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558133171335174"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "author_id": "897426171926896640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558110861758466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558110861758466"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "307096677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}]}, "id": "1159558071657484288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558071657484288"], "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "author_id": "905132996260380676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159558046294716423", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558046294716423"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "886076782176346112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:28.000Z", "id": "1159558011666477056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558011666477056"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "926122123084599296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:22.000Z", "id": "1159557988862107648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557988862107648"], "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "203719859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557896235094016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557896235094016"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "794863896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:11:16.000Z", "id": "1159557710267817984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557710267817984"], "text": "@gonzalesposadal Demu\u00e9stralo pues Imb\u00e9cil! Jajajajajajajajajaja. Tremendo capo de mafia suicida y sus borregos as\u00ed ancianos no ven m\u00e1s all\u00e1.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "author_id": "132994326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159400069331857408"}], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:11:06.000Z", "id": "1159557669914652676", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557669914652676"], "text": "RT @brendavalerio_: QUE DIA DOS PAIS SE ELE MATOU A FILHA CARALHO???? EU N AGUENTO ESSAS COISAS, IGUAL A OUTRA DOIDA Q MATOU OS PAIS SAIR N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brendavalerio_", "id": "66006950"}]}, "author_id": "1244821459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159546178964533248"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557607159488513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557607159488513"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "739594528236163074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159557561995186177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557561995186177"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na Netflix &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \ntd que eu queria", "author_id": "1114532234986512386"}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:32.000Z", "id": "1159557526469390336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557526469390336"], "text": "RT @brendavalerio_: QUE DIA DOS PAIS SE ELE MATOU A FILHA CARALHO???? EU N AGUENTO ESSAS COISAS, IGUAL A OUTRA DOIDA Q MATOU OS PAIS SAIR N\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brendavalerio_", "id": "66006950"}]}, "author_id": "3308289034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159546178964533248"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1159557486225084416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557486225084416"], "text": "@NetflixBrasil Oi,s\u00f3 vim agradecer por tu ter colocado Esquadr\u00e3o Suicida ao cat\u00e1logo! Obrigada  te amo\u2764", "author_id": "1073309825449320449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159557032682360832"}], "in_reply_to_user_id": "231579149"}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557481095475201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557481095475201"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1073686481447854080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:10:21.000Z", "id": "1159557478939414528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557478939414528"], "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "1135741211770331137"}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:55.000Z", "id": "1159557371779256321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557371779256321"], "text": "@belrodrigues @pefabiodemelo Eu entendo que \u00e9 parte da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.\n Mas algo dentro de mim ainda acha um absurdo um cara que matou a filha poder sair da cadeia no dia dos pais. Imagina como se sente a m\u00e3e da menina.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "3352466925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554650678452225"}], "in_reply_to_user_id": "30585839"}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557343027376128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557343027376128"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "78647686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "Tarjaina"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9481, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spinosa1632", "id": "1105925122874060800"}]}, "id": "1159557318780096512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557318780096512"], "text": "RT @spinosa1632: \u201cPela l\u00f3gica da Tarjaina, deputada estadual do PSL, gente boa \u00e9 de direita. Vai saber se ela curte um sadomasoquismo.\u201d Rel\u2026", "author_id": "821304951288823809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159556234531549184"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557278527369219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557278527369219"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "493224624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557225431650309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557225431650309"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "366076093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557182331006976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557182331006976"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "82989139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:58.000Z", "id": "1159557134142644224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557134142644224"], "text": "@MariliaMReal @acabraquele Mais que porra.\nEle tem outros filhos sim,e se eu fosse filha dele ficaria alerta 24 hrs.\nEle perdeu esse direito quando matou um ser inocente.\nFaz favor neh\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "3407131601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548247112855552"}], "in_reply_to_user_id": "2921763658"}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159557127435948034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557127435948034"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "980602442529296384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159557067004416000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557067004416000"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "868849593307607040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Cara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "id": "1159557024746807296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557024746807296"], "text": "@jairbolsonaro Se o Cara matou a filha, por que o benef\u00edcio como pai ?", "author_id": "45429845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "in_reply_to_user_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:27.000Z", "id": "1159557001862533120", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557001862533120"], "text": "RT @NovecentoV: @eurodisgusto Fanno tutti i conti senza l'oste.\nMattarella sa bene che se si vota Salvini prende il 40%.\n\u00c8 per questo che f\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NovecentoV", "id": "2949662763"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "eurodisgusto", "id": "1475611711"}]}, "author_id": "1475611711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159546769317027840"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.3256, "type": "Organization", "normalized_text": "A\u00e9rea"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3522, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4002, "type": "Other", "normalized_text": "M16"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/wyUyEGdAIx", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9vxf1", "display_url": "dlvr.it/R9vxf1"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wSoL5V0jZZ", "expanded_url": "https://twitter.com/totalrd/status/1159556920039972864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSoL5V0jZZ", "media_key": "3_1159556918232244224"}]}, "id": "1159556920039972864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556920039972864"], "text": "Raso Fuerza A\u00e9rea RD Se Suicida Con Fusil M16 https://t.co/wyUyEGdAIx https://t.co/wSoL5V0jZZ", "author_id": "628016187"}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:07.000Z", "id": "1159556917435523074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556917435523074"], "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "author_id": "989578543511326720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "id": "1159556840088383488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556840088383488"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "1092502913124048896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556838456799239", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556838456799239"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2218795063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:46.000Z", "id": "1159556828692398080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556828692398080"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "922631157627400193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556826549166082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556826549166082"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "546871427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:39.000Z", "id": "1159556800112472064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556800112472064"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "330761787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556783020617729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556783020617729"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "127579028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:35.000Z", "id": "1159556782500515845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556782500515845"], "text": "@vbjackk Voc\u00ea t\u00e1 buscando aprova\u00e7\u00e3o de uma pessoa que nem conhece por qual motivo? Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 dele, n\u00e3o concorda com o que eu disse e acha super saud\u00e1vel e enriquecedoras as hist\u00f3rias de um velho b\u00eabado suicida, fica a vontade.", "author_id": "615810978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556078864125957"}], "in_reply_to_user_id": "2218062145"}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556733502656522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556733502656522"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "735213930008711168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556668671365121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556668671365121"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1155859281478131713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:07:05.000Z", "id": "1159556659661946880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556659661946880"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "376596262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:55.000Z", "id": "1159556616263471107", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556616263471107"], "text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "469445471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:52.000Z", "id": "1159556603798073344", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556603798073344"], "text": "@lucasmgem @sagaqrr @vitorsergio https://t.co/u9XJAU8vHL", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "sagaqrr", "id": "154671632"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/u9XJAU8vHL", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/www.cmjornal.pt/desporto/amp/treinador-russo-da-equipa-feminina-de-voleibol-enforcou-se", "display_url": "google.com.br/amp/s/www.cmjo\u2026"}]}, "author_id": "797066995044913152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555947053944833"}], "in_reply_to_user_id": "168952995"}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6016, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/UU8EpiwRjf", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159556595979890694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UU8EpiwRjf", "media_key": "3_1159556594050523142"}]}, "id": "1159556595979890694", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556595979890694"], "text": "@noticiAmerica Sr. Cesar Villanueva, cuantos en el Kongreso lo imitararan, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' asume responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar Justicia como verdadero hombre con  pantalones bien puestos. https://t.co/UU8EpiwRjf", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159524907937611777"}], "in_reply_to_user_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556544469622784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556544469622784"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "448889482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:35.000Z", "id": "1159556531823742981", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556531823742981"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "953605261192769541"}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}]}, "id": "1159556480321957891", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556480321957891"], "text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "author_id": "145732082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:22.000Z", "id": "1159556477771759618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556477771759618"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2438019232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:20.000Z", "id": "1159556469328662529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556469328662529"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Terrible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}]}, "text": "RT @lolaoltra: #Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su\u2026", "author_id": "3406936972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159372081357832192"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159556467587989504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556467587989504"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "998316735727054848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:16.000Z", "id": "1159556450978545666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556450978545666"], "text": "A essas horas e eu olhando esquadr\u00e3o suic\u00edda", "author_id": "1069010674557308929"}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:14.000Z", "id": "1159556443789545472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556443789545472"], "text": "O povinho sem no\u00e7\u00e3o, uma pessoa dessa merece morrer na cadeia sem ver nem a luz do dia. Agora me diz ele vai comemorar o dia com quem, se a \u00fanica filha que ele tinha ele matou? https://t.co/tDtAOYAiXV", "author_id": "1140704871668158465", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/tDtAOYAiXV", "expanded_url": "https://twitter.com/carolineraira_/status/1159505425462640641", "display_url": "twitter.com/carolineraira_\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556440471822336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556440471822336"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2651816554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159556368862470144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556368862470144"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "944346526717022208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UmuHipHxu1", "expanded_url": "https://twitter.com/leilaaguia/status/1159554304430235652", "display_url": "twitter.com/leilaaguia/sta\u2026"}]}, "id": "1159556357688893443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556357688893443"], "text": "Correto. S\u00f3 n\u00e3o teria direito se tivesse matado os pais. \u00c9, mas a Suzane matou e tem direito. Desisto. https://t.co/UmuHipHxu1", "author_id": "1090253372962365440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159554304430235652"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556297383186432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556297383186432"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "277629998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Tarjaina"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 232, "tag": "UOL"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/XjFP81CWdh", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-homem-que-bolsonaro-chama-de-heroi-nacional-torturou-e-matou-meu-tio/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-h\u2026"}]}, "id": "1159556234531549184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556234531549184"], "text": "\u201cPela l\u00f3gica da Tarjaina, deputada estadual do PSL, gente boa \u00e9 de direita. Vai saber se ela curte um sadomasoquismo.\u201d Relato: 'O homem que Bolsonaro chama de her\u00f3i torturou e matou meu tio' https://t.co/XjFP81CWdh @UOLNoticias #UOL", "author_id": "1105925122874060800"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:23.000Z", "id": "1159556228898611201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556228898611201"], "text": "beleza primeira vez que eu fui no psic\u00f3logo e falei tudo sobre como me sentia e descobri que sou apenas um depressivo com tend\u00eancia suicida que tem que acordar pra vida\n\nO CARA ERA MAIS COACH QUE PSIC\u00d3LOGO\nMUITO OBRIGADO POR NADA", "author_id": "2410527405"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos pais"}]}, "id": "1159556215594278916", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556215594278916"], "text": "Que ironia ver que o Nardoni tem direito a famosa \"saidinha\" de \"Dia dos pais\" quando se d\u00e1 conta que o mesmo matou a pr\u00f3pria filha. \nPor isso que este pa\u00eds \u00e9 uma piada sem gra\u00e7a!", "author_id": "144675988"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556194446577665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556194446577665"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2365570991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:06.000Z", "id": "1159556158820102151", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556158820102151"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "957835618947682304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:53.000Z", "id": "1159556103493083136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556103493083136"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "103470393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159556090801135616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556090801135616"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "30858927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556081405845505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556081405845505"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "225170194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556071423393795", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556071423393795"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "966118506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159556068571308032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556068571308032"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "222298973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:36.000Z", "id": "1159556033108467712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556033108467712"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1423282646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "id": "1159556030243717120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556030243717120"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "156679880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "matices"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kaladyam", "id": "1109014280588939264"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "j_duran_r", "id": "609443988"}]}, "id": "1159555984584585216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555984584585216"], "text": "@kaladyam @j_duran_r matices: 1. los debates m\u00e1s descarnados (en los q las acusaciones de \"traici\u00f3n\" se convierten en moneda de cambio) suelen estar muy contaminados de miserias org\u00e1nicas coyunturales, son subte\u00f3ricos 2. Podemos se ha autodescapitalizado intelectualmente de modo vertiginoso y suicida", "author_id": "539465072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554387150352385"}], "in_reply_to_user_id": "1109014280588939264"}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555973285126144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555973285126144"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "12536922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555968906203138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555968906203138"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "896489671647211525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555952556806146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555952556806146"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "969998134444220417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555916167073792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555916167073792"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "414322687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:05.000Z", "id": "1159555905136017409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555905136017409"], "text": "RT @drpev: @albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "author_id": "367489515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554607133134848"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555898299338753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555898299338753"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "48028577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555864887513088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555864887513088"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "935970372389953537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555848005443586", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555848005443586"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4655148634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555825599471621", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555825599471621"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1131900005395120129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555813750575104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555813750575104"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1961288468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:35.000Z", "id": "1159555776492593152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555776492593152"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4871022801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:32.000Z", "id": "1159555762756161536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555762756161536"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "293193290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:19.000Z", "id": "1159555709870235648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555709870235648"], "text": "@dkotscho2 Ele nem deveria comemorar esse dia! Tirou a vida da pr\u00f3pria filha brutalmente, uma crian\u00e7a de apenas 5 anos que n\u00e3o oferta risco a ningu\u00e9m! \nEle \u00e9 um monstro, nem merece ser liberado para comemorar o Dia dos Pais! \u00c0s leis brasileiras s\u00e3o falhas!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dkotscho2", "id": "128354320"}]}, "author_id": "747142012718161921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159471436597276672"}], "in_reply_to_user_id": "128354320"}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555696599416833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555696599416833"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2772969323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:14.000Z", "id": "1159555689997619202", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555689997619202"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "author_id": "380552579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 97, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GtQ0Vfikfp", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1159486967702151170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtQ0Vfikfp", "media_key": "13_1159486864388026373"}]}, "id": "1159555682036789249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555682036789249"], "text": "RT @recordtvoficial: M\u00e3e tenta provar que filho foi morto e n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral https://t.co/GtQ0Vfikfp", "author_id": "519556392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159486967702151170"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:03:05.000Z", "id": "1159555649547710464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555649547710464"], "text": "RT @BrunoCastillejo: @Vponce64 @IDL_R Agarra una Ouija y llama a tu idolo, \"el suicida\" para q te ayude moviendo sus contactos en el poder\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "author_id": "908145685119295488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158965643846266881"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:02:30.000Z", "id": "1159555503346921472", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555503346921472"], "text": "@matteosalvinimi https://t.co/4PLcDdg97f\nVillapizzone, uomo tenta il suicidio e Salvini lo mette alla ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4PLcDdg97f", "expanded_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/", "display_url": "giornalettismo.com/villapizzone-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giornalettismo.com/villapizzone-salvini-gogna-suicida/amp/"}]}, "author_id": "1081160281823301632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554996700098560"}], "in_reply_to_user_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-08-08T20:02:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555494421454849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555494421454849"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "12538072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555465153527809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555465153527809"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "118697092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:02:14.000Z", "id": "1159555436691021825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555436691021825"], "text": "RT @drpev: @albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "author_id": "106828972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554607133134848"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:55.000Z", "id": "1159555359046021121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555359046021121"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "387090371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:52.000Z", "id": "1159555346526023681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555346526023681"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "338166242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555341132140544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555341132140544"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "88217084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159555317975461888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555317975461888"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "138052471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:43.000Z", "id": "1159555306478874624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555306478874624"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "312799751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:23.000Z", "id": "1159555224912224256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555224912224256"], "text": "@anukarosario @ciudad_magazine Si es un comercio suicida los profesionales peores pagos y respetados de la sociedad  solonen pa\u00edses de subdesarrollo el m\u00e9dico es bastardeado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anukarosario", "id": "750403226168598528"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ciudad_magazine", "id": "16550433"}]}, "author_id": "961239539946835970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159505247741587456"}], "in_reply_to_user_id": "750403226168598528"}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:14.000Z", "id": "1159555184521035776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555184521035776"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1042609156392452096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/jThIwHFkrl", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159555168456839168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jThIwHFkrl", "media_key": "3_1159555165550194696"}]}, "id": "1159555168456839168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555168456839168"], "text": "@noticiAmerica Sr. Cesar Villanueva, Magnifico ejemplo a imitar, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' assume las responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar la Justicia como verdadero hombre con los pantalones bien puestos https://t.co/jThIwHFkrl", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159312470030372864"}], "in_reply_to_user_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}]}, "id": "1159555166456164352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555166456164352"], "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026", "author_id": "813585818845663233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:08.000Z", "id": "1159555160848384001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555160848384001"], "text": "@quintviuquintve @britogmatheus esquadr\u00e3o suicida - o trailer \u00e9 bem massa mas o filme \u00e9 uma bosta", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "britogmatheus", "id": "1111392051462062081"}]}, "author_id": "65239108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159532433395638272"}], "in_reply_to_user_id": "237451761"}, {"created_at": "2019-08-08T20:01:05.000Z", "id": "1159555149255385088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555149255385088"], "text": "RT @gustavo27925486: Os jovens de hoje em dia com a mente suicida e a sociedade achando que \u00e9 bobeira... \ud83d\udcaf\ud83d\udc94", "author_id": "999416922654609413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159554429143703552"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:57.000Z", "id": "1159555114086141953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555114086141953"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "935333998607372288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:37.000Z", "id": "1159555031491850241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555031491850241"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1023948642460332032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:08.000Z", "id": "1159554911174086656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554911174086656"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1010655874761752578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554900898041856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554900898041856"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2337473174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:03.000Z", "id": "1159554887656644615", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554887656644615"], "text": "RT @frustametafora: PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "frustametafora", "id": "562796208"}]}, "author_id": "1000835549870075906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159543417665441792"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:03.000Z", "id": "1159554886704537601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554886704537601"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "946031278926819328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159554882656985088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554882656985088"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "459245009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "id": "1159554880928919553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554880928919553"], "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "538220396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:00.000Z", "id": "1159554876235325440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554876235325440"], "text": "Una misi\u00f3n suicida \ud83d\ude30\ud83d\ude30\nhttps://t.co/wJYEMI9nrx", "author_id": "216436927", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/wJYEMI9nrx", "expanded_url": "https://www.13.cl/programas/rio-oscuro/momentos/claudio-llego-el-dia-de-hacer-justicia", "display_url": "13.cl/programas/rio-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554840772644864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554840772644864"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "926534712885174277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "id": "1159554837819920384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554837819920384"], "text": "RT @khr_santos: Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no B\u2026", "author_id": "2942860420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159540669532258304"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554791078600705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554791078600705"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "51164886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554752914612225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554752914612225"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1219032073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554746195296257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554746195296257"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "141725525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9149, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1159554726775742465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554726775742465"], "text": "- Professor, enquanto carioca, como o senhor se sente em rela\u00e7\u00e3o ao Rio?\n\n- Enquanto carioca, nossa maior indigna\u00e7\u00e3o \u00e9 saber quem matou Marielle. \u00c9 inconceb\u00edvel uma vereadora ser assassinada e n\u00e3o descobrirmos quem mandou.\n\nQue dia! Que dia!!!", "author_id": "24755120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159552629430767616"}], "in_reply_to_user_id": "24755120"}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554720270340098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554720270340098"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "880254290551590914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554709902020609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554709902020609"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "157185686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554704801783808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554704801783808"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1656162516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554703333711873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554703333711873"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "906665723199672320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:59:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554696522215429", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554696522215429"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "181698310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159554620873748485", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554620873748485"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "218301049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:56.000Z", "id": "1159554607133134848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554607133134848"], "text": "@albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o verbal.Escuchar a los hijos no es para callarlos,es para educarlos. El origen de la conducta suicida es muy compleja y no puede despreciarse lo q se conoce como experiencias adversas de la infancia y desesperanza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "author_id": "360974942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544575624716288"}], "in_reply_to_user_id": "106828972"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Coahuila"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/oBNpSSU3p9", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yzdee9", "display_url": "bit.ly/2Yzdee9"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pUUl1S1I99", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1159554563315138560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUUl1S1I99", "media_key": "3_1159554506138329088"}]}, "id": "1159554563315138560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554563315138560"], "text": "Se suicida adolescente en Guerrero, Coahuila \nhttps://t.co/oBNpSSU3p9\n#Coahuila #Suicidio https://t.co/pUUl1S1I99", "author_id": "219342782"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159554532399046658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554532399046658"], "text": "Acabei de ler uma not\u00edcia e achei interessante: O Nardoni MATOU a FILHA dele e vai sair da cadeia no dia dos pais. Seria c\u00f4mico, se \u00f1 fosse tr\u00e1gico.", "author_id": "861245396059869186"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:36.000Z", "id": "1159554521485533184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554521485533184"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1026914115565043714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554515294740480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554515294740480"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "571395840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "Coahuila"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YQeRprbA6Z", "expanded_url": "http://bit.ly/33lW9Dc", "display_url": "bit.ly/33lW9Dc"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/9X1j2JHKoa", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1159554485544345600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9X1j2JHKoa", "media_key": "3_1159554395668766720"}]}, "id": "1159554485544345600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554485544345600"], "text": "Se suicida adolescente en Guerrero, Coahuila \nhttps://t.co/YQeRprbA6Z\n#Coahuila #Suicidio https://t.co/9X1j2JHKoa", "author_id": "3254924130"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:18.000Z", "id": "1159554448001241088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554448001241088"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1086742437660368903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:14.000Z", "id": "1159554429143703552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554429143703552"], "text": "Os jovens de hoje em dia com a mente suicida e a sociedade achando que \u00e9 bobeira... \ud83d\udcaf\ud83d\udc94", "author_id": "3144137559"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/VvBaZIbifw", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yym5k5kg", "display_url": "tinyurl.com/yym5k5kg"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JLACdA47vF", "expanded_url": "https://twitter.com/HeraldoOriental/status/1159554420092407808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLACdA47vF", "media_key": "3_1159554418192392194"}]}, "id": "1159554420092407808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554420092407808"], "text": "Hombre mata a su esposa, una visitadora m\u00e9dica, y se suicida https://t.co/VvBaZIbifw https://t.co/JLACdA47vF", "author_id": "1054726282993377281"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159554397136965633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554397136965633"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "941811619784527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159554372080144384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554372080144384"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "523795456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554343122690048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554343122690048"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "251858391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:29.000Z", "id": "1159554242467782656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554242467782656"], "text": "RT @s_iriusblack: falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "author_id": "1036524755392909312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553905463894019"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "id": "1159554174650060802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554174650060802"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "3039029662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:08.000Z", "id": "1159554154160898048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554154160898048"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1082638628331966465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:08.000Z", "id": "1159554152428658688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554152428658688"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3131397538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:07.000Z", "id": "1159554148444098564", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554148444098564"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "904407380024287232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554142446247937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554142446247937"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1084782625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:52.000Z", "id": "1159554088188743680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554088188743680"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "865099850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:42.000Z", "id": "1159554045398458369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554045398458369"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "794339792108552192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554015228809216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554015228809216"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1061373002489716741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159554004516560896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554004516560896"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "52419142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "trujvictor", "id": "583047346"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "ghitis", "id": "25490757"}]}, "id": "1159553986149650433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553986149650433"], "text": "RT @trujvictor: @ghitis Petro sufre del complejo de Ad\u00e1n. Un soldado romano quem\u00f3 un campamento para buscar ser recordado por este hecho. E\u2026", "author_id": "583047346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159471470772404224"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:24.000Z", "id": "1159553970119094272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553970119094272"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2293239092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:22.000Z", "id": "1159553962594451456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553962594451456"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "93921588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553957431263234", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553957431263234"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3051701101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1159553905463894019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "author_id": "4299951629"}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553828661972992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553828661972992"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "241331433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553822517338113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553822517338113"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1008508081377103873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:49.000Z", "id": "1159553821531672576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553821531672576"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3294255723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553784143667201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553784143667201"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "475847832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553771934027777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553771934027777"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "466841139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lireynnoso", "id": "1093680523053027329"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/1tWtNRqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Sele_godoy02/status/1158701736762232834", "display_url": "twitter.com/Sele_godoy02/s\u2026"}]}, "id": "1159553771913039872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553771913039872"], "text": "RT @lireynnoso: Hay gente que se suicida por el bullying y todav\u00eda les parece gracioso? Se merecen lo peor https://t.co/1tWtNRqqgs", "author_id": "1011466502317445121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159179788684337152"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553720335642624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553720335642624"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "98407545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:20.000Z", "id": "1159553699318063104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553699318063104"], "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "author_id": "286277807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553680225517569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553680225517569"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "889858700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:13.000Z", "id": "1159553673225297921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553673225297921"], "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 233, "tag": "Dia13\u00c9Rua"}]}, "text": "Mano, bolsominion \u00e9 muito esquizofr\u00eanico.\nEsquece que usar\u00e1 torturou CRIAN\u00c7AS Matou pessoas sem antecedentes INOCENTES \njustificam a morte das mesmas em prol de um presidente t\u00e3o est\u00fapido que nem se quer da a minima p eles #Dia13\u00c9Rua", "author_id": "1143304885145886721"}, {"created_at": "2019-08-08T19:55:00.000Z", "id": "1159553617248038912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553617248038912"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1046218749890711553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/lvU6ZdtJfs", "expanded_url": "https://twitter.com/gioroque_/status/1158531975596167168", "display_url": "twitter.com/gioroque_/stat\u2026"}]}, "id": "1159553602190544902", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553602190544902"], "text": "Enquanto isso eu sou s\u00f3 mais uma cena de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/lvU6ZdtJfs", "author_id": "955277066991267842"}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553576605224961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553576605224961"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "141654491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553570204725249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553570204725249"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "571889795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159553466345381888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553466345381888"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1557969259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:22.000Z", "id": "1159553459852591104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553459852591104"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4594659258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159553457298296834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553457298296834"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "3368550094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:54:16.000Z", "id": "1159553432178573312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553432178573312"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3559209915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553361248706561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553361248706561"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "951297475725418496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:59.000Z", "id": "1159553359793328128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553359793328128"], "text": "@bjorkdann O c\u00e3o suicida e pastor... ok, parei", "author_id": "785779618385162240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159552952971014147"}], "in_reply_to_user_id": "967770904754380801"}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553296216051712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553296216051712"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "399093258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:41.000Z", "id": "1159553287085002758", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553287085002758"], "text": "RT @s_iriusblack: o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}, "author_id": "1036524755392909312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159553202016182274"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553275022258176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553275022258176"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "976782085741535233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553256936411136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553256936411136"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "171436075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553218055159809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553218055159809"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "259333617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:25.000Z", "id": "1159553217489002498", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553217489002498"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1566770046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:21.000Z", "id": "1159553202016182274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553202016182274"], "text": "o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "author_id": "4299951629", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:13.000Z", "id": "1159553169678098433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553169678098433"], "text": "@Shark_ORV33 \u00c9 noix seu suicida fdp. Tmj sempre ! \u270c\u2764", "author_id": "776104196416438272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159443666760548354"}], "in_reply_to_user_id": "989324189197889537"}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:10.000Z", "id": "1159553156193366017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553156193366017"], "text": "RT @antis_realofc: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira.\u2026", "author_id": "465976409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158394049004548097"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:06.000Z", "id": "1159553137491021827", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553137491021827"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1025606413773692928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553126539694080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553126539694080"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "980990315376119810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553115420577794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553115420577794"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "888416963244023808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159553000316256257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553000316256257"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "847468694061989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552989193003009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552989193003009"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "965430056049872897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:20.000Z", "id": "1159552944863436802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552944863436802"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "985615731063709697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8978, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/x8sG7sNYZg", "expanded_url": "https://twitter.com/M_ACIOLYY/status/1159552922730057730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8sG7sNYZg", "media_key": "3_1159552908641427458"}]}, "id": "1159552922730057730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552922730057730"], "text": "S\u00f3 os amigos do soco suicida e melhorado no Cear\u00e1 \ud83d\ude02\u2693\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/x8sG7sNYZg", "author_id": "777182507376803840"}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552899472646145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552899472646145"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "147734065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "RAEconsultas"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "RAEconsultas"}]}, "id": "1159552893994905600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552893994905600"], "text": "Si una persona de suicida, est\u00e1 bien utilizada la expresi\u00f3n se autoelimino?  #RAEconsultas", "author_id": "1095058208769609728"}, {"created_at": "2019-08-08T19:52:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552871886675974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552871886675974"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "156258600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:51.000Z", "id": "1159552822901448704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552822901448704"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2973963569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:21.000Z", "id": "1159552700226441216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552700226441216"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3433426625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7887, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/lOq5CI7ToZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Joyceesnts/status/1159459178655735809", "display_url": "twitter.com/Joyceesnts/sta\u2026"}]}, "id": "1159552689866498049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552689866498049"], "text": "Um puteiro! Matou a filha e vai passar o dia dos pais com os outros filhos se bobear o Bolsonaro ou a Damares v\u00e3o dar um minist\u00e9rio pra ele. REAJA BRASIL! https://t.co/lOq5CI7ToZ", "author_id": "2817967809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159459178655735809"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552646933434368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552646933434368"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "920396997022113792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552626868064262", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552626868064262"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "285295964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552590813827072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552590813827072"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "48705157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1159552551848726528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552551848726528"], "text": "Eu queria saber como algu\u00e9m que se diz Crist\u00e3o ao inv\u00e9s de se identificar com Cristo se identifica justo com o tipo de gente que o matou? \n\nFica ai o questionamento...", "author_id": "988478764756754438"}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:42.000Z", "id": "1159552533255348224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552533255348224"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "367448363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7243, "type": "Place", "normalized_text": "Salvas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ViniciusPoit", "id": "110858508"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/QG4Xi4w3o4", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasguadalupe/status/1159552509406515200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QG4Xi4w3o4", "media_key": "3_1159552498572681217"}]}, "id": "1159552509406515200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552509406515200"], "text": "@ViniciusPoit Sou portador de uma doen\u00e7a rara Cefaleia em Salvas \u201cdor do suicida\u201d e o \u00f3leo tem se mostrado promissor diante da bomba de rem\u00e9dio q tomamos. 50ml custa em m\u00e9dia 500 d\u00f3lares e a burocracia \u00e9 absurda. Esta pesquisa tem q ir al\u00e9m.. &gt;depoimento de uma portadora. https://t.co/QG4Xi4w3o4", "author_id": "68703503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528246804930561"}], "in_reply_to_user_id": "110858508"}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552484110557184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552484110557184"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "366897059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552470009487360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552470009487360"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "128410336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552458798051329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552458798051329"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1223369046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552403546542080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552403546542080"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "300261446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:50:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159552384978345984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552384978345984"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "217143660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:55.000Z", "id": "1159552336542556160", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552336542556160"], "text": "@Matou_76 La population active ne se compise pas que de jeunes et les organisations veulent aussi r\u00e9aliser leurs ambitions.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Matou_76", "id": "878105256"}]}, "author_id": "36241136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159541925961175042"}], "in_reply_to_user_id": "878105256"}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:46.000Z", "id": "1159552300228194304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552300228194304"], "text": "RT @Chamil1106: @Ojo_Publico @RPPNoticias @congresoperu @MEF_Peru @oxfam_es @OxfamenPeru @larepublica_pe @diariocorreo @BVLPeru @Agencia_An\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Chamil1106", "id": "154424952"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "oxfam_es", "id": "16448803"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "OxfamenPeru", "id": "2295104048"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 119, "end": 127, "username": "BVLPeru", "id": "113680711"}]}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159499066704846849"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:45.000Z", "id": "1159552295442505729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552295442505729"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "159496770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:41.000Z", "id": "1159552279185371136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552279185371136"], "text": "Bandido bom \u00e9 bandido morto!!! Desde que, n\u00e3o seja o playboy, o que bebeu e matou gente atropelada, o classe m\u00e9dia que se acha rico... https://t.co/4IBvbR1Jw3", "author_id": "1157118728682790912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159296602886070272"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4IBvbR1Jw3", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabastos/status/1159296602886070272", "display_url": "twitter.com/rafinhabastos/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552259841093637", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552259841093637"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "549726443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552210931519488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552210931519488"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "161497356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552207890604033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552207890604033"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "4755563591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552205239795712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552205239795712"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1090554013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:13.000Z", "id": "1159552162751553536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552162751553536"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "875879191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "eze"}]}, "id": "1159552153385611269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552153385611269"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida es una de mis pelis favoritas y q le guste a eze lo convierte en uno de mis mejores amigos", "author_id": "628099740"}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552081436581889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552081436581889"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1068127117811032064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552045852037120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552045852037120"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "325651126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552035093487616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552035093487616"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "126406341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159552011018342408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552011018342408"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "951077615938437120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551968232247298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551968232247298"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1108126782052581376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.8387, "type": "Person", "normalized_text": "Macabro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pata185", "id": "973190449207930880"}]}, "id": "1159551957276798977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551957276798977"], "text": "@Pata185 Macabro es tambi\u00e9n que nos demoremos tanto en hacernos responsables del uso suicida que hacemos de los recursos.", "author_id": "118054628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159525871973281799"}], "in_reply_to_user_id": "973190449207930880"}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551934447136773", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551934447136773"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "831405955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:16.000Z", "id": "1159551923760107520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551923760107520"], "text": "RT @hitmonvers: uma coisa que acho engra\u00e7ada \u00e9 o cidad\u00e3o que acredita que saidinha tinha que ser de acordo com o crime cometido\ndia das m\u00e3e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hitmonvers", "id": "723235773265383424"}]}, "author_id": "20341531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159551542430752768"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551869309661187", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551869309661187"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "970801814395383808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551854931533831", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551854931533831"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "965571631820300289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:46.000Z", "id": "1159551798346227713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551798346227713"], "text": "RT @Azalea_2018: @launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Azalea_2018", "id": "264956495"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "author_id": "2400062989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159512346756374529"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551772643516421", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551772643516421"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1219869702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:37.000Z", "id": "1159551757334306817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551757334306817"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4875538756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551744847818752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551744847818752"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "811256885642989568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:29.000Z", "id": "1159551724593528835", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551724593528835"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "909497210085224449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loucareality", "id": "2966948219"}]}, "id": "1159551689541767168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551689541767168"], "text": "@loucareality Gente esquecem a Emilly,quero saber se Emilly matou algu\u00e9m? Porque vcs julgam a garota como se fossem perfeitos aff", "author_id": "882304211412799490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486327836094467"}], "in_reply_to_user_id": "2966948219", "geo": {"place_id": "04173cdc9daff369"}}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Finn B\u00e1lor"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Corey Graves"}]}, "id": "1159551647347040256", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551647347040256"], "text": "Finn B\u00e1lor won the universal title from Corey Graves with a tope suicida right here in *this town*", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:05.000Z", "id": "1159551624966103040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551624966103040"], "text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "author_id": "191553182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:04.000Z", "id": "1159551622072156165", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551622072156165"], "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "author_id": "915755900203421696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:47:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551621560446976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551621560446976"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1124814335027634177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9224, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "id": "1159551597933977600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551597933977600"], "text": "NO MAMES QUE SALI\u00d3 ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX, ahuevo", "author_id": "1046902400097951745"}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551572139040770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551572139040770"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "908441159701291008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3258, "type": "Person", "normalized_text": "saidinha"}]}, "id": "1159551542430752768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551542430752768"], "text": "uma coisa que acho engra\u00e7ada \u00e9 o cidad\u00e3o que acredita que saidinha tinha que ser de acordo com o crime cometido\ndia das m\u00e3es? abre l\u00e1 a planilha de excel pra ver se o cara n\u00e3o matou a dele, se matou n\u00e3o sai", "author_id": "723235773265383424"}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:37.000Z", "id": "1159551507550879745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551507550879745"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "76733926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:19.000Z", "id": "1159551433252978689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551433252978689"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4867763175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:18.000Z", "id": "1159551427532021761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551427532021761"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "717479685458890752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551426730831873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551426730831873"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "251850054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551409777446916", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551409777446916"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "309476457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551344954552323", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551344954552323"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1041301219002658816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551265355051008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551265355051008"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "146094674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:45:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.571, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6723, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5467, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "ExclusivoBLU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}]}, "id": "1159551240763826176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551240763826176"], "text": "RT @BluRadioCo: #ExclusivoBLU Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' \u2192 https://t.co/uV\u2026", "author_id": "725347750590689280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159529471256518661"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551151316115459", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551151316115459"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2485440275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:45:00.000Z", "id": "1159551101668081664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551101668081664"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "888180938030632960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:44:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551070143766532", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551070143766532"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "122807295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159551041895112710", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551041895112710"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "751435515702964224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:44:45.000Z", "id": "1159551038271217664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551038271217664"], "text": "Nomames @NetflixLAT deja de agregarme pel\u00edculas pendejas como \"escuadr\u00f3n suicida\". Mejor regresame las primeras 5 temporadas de @AHSFX \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}, {"start": 128, "end": 134, "username": "AHSFX", "id": "555548903"}]}, "author_id": "101381406"}, {"created_at": "2019-08-08T19:44:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550858796896256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550858796896256"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "782474533089443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159550836588109826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550836588109826"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1058510955053809664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550827692023809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550827692023809"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "718925602959552514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550827343859712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550827343859712"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "51426249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550822465884160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550822465884160"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1019731433131270146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550817042620418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550817042620418"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "128042925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1159550814291156992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550814291156992"], "text": "t\u00f4 t\u00e3o preocupada com a professora de artes que t\u00e1 com caxumba eu gosto muito dela CR, tadinha o filho dela se matou tem pouco tempo agora essa doen\u00e7a horr\u00edvel, Deus proteja e cuida dela", "author_id": "978826712820658176"}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550764974575617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550764974575617"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2448717520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550746238627840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550746238627840"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "902896517798924288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550726466613249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550726466613249"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "977276396820197376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:17.000Z", "id": "1159550667683442694", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550667683442694"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "811282857335386112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:11.000Z", "id": "1159550642576338944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550642576338944"], "text": "@RenatoBTSC @Cauefabiano Que\" inforcou\" ??. Ele se enforcou. Repetindo. Ele se enforcou. E voc\u00ea \u00e9 a primeira pessoa que eu vejo que acredita numa bobagem dessas.", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Cauefabiano", "id": "18920904"}]}, "author_id": "862503174674034690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159546291841638401"}], "in_reply_to_user_id": "722480898613108737"}, {"created_at": "2019-08-08T19:43:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "gleise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "borimbora1", "id": "1130097615960444928"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "id": "1159550629863403523", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550629863403523"], "text": "@borimbora1 @gleisi Esse n\u00e3o aguentou e se matou, Lula e gleise deveria fazer o mesmo.", "author_id": "179207705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159519465878556673"}], "in_reply_to_user_id": "1130097615960444928"}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159550548099645441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550548099645441"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1125734529136828422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550543813062656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550543813062656"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "195033948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6902, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.7949, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cassianoneses", "id": "1212384664343564288"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1159550516982104070", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550516982104070"], "text": "@cassianoneses @DCBrasil3 @dcucomics Se os filmes de Aves de Rapina e Esquadr\u00e3o Suicida forem um grande sucesso,vai ser a prova de que a Warner tem capacidade de fazer um filme de equipe da DC", "author_id": "1021162278832533509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548831949819904"}], "in_reply_to_user_id": "897341783851626496"}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:29.000Z", "id": "1159550468382765057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550468382765057"], "text": "Mis gustos musicales son tales que mis vecinos no saben si soy joven, maitro, alcoh\u00f3lico, suicida, extraterrestre o un objeto inanimado.", "author_id": "100928719"}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550424392843268", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550424392843268"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3111751767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:18.000Z", "id": "1159550419548409856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550419548409856"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "116866393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550403266170880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550403266170880"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "192591279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:42:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550400510472193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550400510472193"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2880009243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:59.000Z", "id": "1159550342671097856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550342671097856"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3153190192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:53.000Z", "id": "1159550317387747329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550317387747329"], "text": "RT @Azalea_2018: @launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Azalea_2018", "id": "264956495"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "author_id": "794991229167693824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159512346756374529"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550316787982336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550316787982336"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1402510070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550304846848000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550304846848000"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "427757025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:48.000Z", "id": "1159550297397780480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550297397780480"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida.", "author_id": "177018571"}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159550266443800577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550266443800577"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "3388453114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:32.000Z", "id": "1159550228221038593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550228221038593"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "712452148240523264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550211511001090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550211511001090"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "229949765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mcnZ075IuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ss_ckrmn/status/1159549846535192576", "display_url": "twitter.com/ss_ckrmn/statu\u2026"}]}, "id": "1159550152350322691", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550152350322691"], "text": "\u00bfIrme de Murcia para all\u00e1 ser\u00e1 demasiado suicida? Porque este finde no estoy por mis tierras, voy a ver a una amiga. https://t.co/mcnZ075IuZ", "author_id": "993435515050430464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159549846535192576"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:41:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550122163953666", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550122163953666"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "114470260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550059652014082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550059652014082"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1093553459171942400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550055570952195", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550055570952195"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1069365595525795843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159550008473063424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159550008473063424"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "814989980061880320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:35.000Z", "id": "1159549991347728384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549991347728384"], "text": "2/4 Se matou pq sabia q se voltasse iria haver justicamento, o Crime n\u00e3o perdoa usar uma crian\u00e7a ainda da pr\u00f3pria fam\u00edlia  pra cometer crime, e ele errou deixando a filha dentro da cadeia pra fugir, \n\n\"A JUSTICA E DEUS PERDOA O CRIME N\u00c3O\"\n\nERROU PAGA PELO ERRO.", "author_id": "1138524384468045824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549987031789573"}], "in_reply_to_user_id": "1138524384468045824"}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/5xPrcrDULI", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/alexandre-nardoni-deixa-tremembe-para-saidinha-de-dia-dos-pais/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/alexand\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/alexandre-nardoni-deixa-tremembe-para-saidinha-de-dia-dos-pais/"}]}, "id": "1159549987031789573", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549987031789573"], "text": "1/4 Como confiar no Judici\u00e1rio, como vamos saber q se algu\u00e9m cometer um crime no BRASIL contra vc, vai haver justi\u00e7a.\nA Justi\u00e7a do Crime organizado \u00e9 mais justa q nossa constitui\u00e7\u00e3o, vide caso do cara q tentou fugir e usou a filha, pq ele se matou ?\n\nhttps://t.co/5xPrcrDULI", "author_id": "1138524384468045824"}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159549978056036352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549978056036352"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "745650074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "id": "1159549973920460805", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549973920460805"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1133126227240345600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:26.000Z", "id": "1159549952852463622", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549952852463622"], "text": "@g1 Deixa ver se eu entendi! Ele tem esse benef\u00edcio por ser pai sendo que ele t\u00e1 em cana pq matou a filha certo? Onde q t\u00e1 certo isso?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "830956837268758530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159449180382932992"}], "in_reply_to_user_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159549946833571841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549946833571841"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "178534708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159549931222458370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549931222458370"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "288118964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2739590417", "name": "Ruth Nu\u00f1ez Del Prado", "username": "ruthy1607", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 19535, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "178203927", "location": "Planeta Rica, C\u00f3rdoba,Colombia", "name": "Jos\u00e9 Gregorio L\u00f3pez", "username": "Gregor1973", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1389, "tweet_count": 1680, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160271, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "id": "71899424", "name": "milton maria \ud83e\udd91", "username": "miltinhomaria", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2534, "tweet_count": 88808, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "116030031", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "username": "Rembodinho", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2162827581", "location": "Em N\u00e1rnia ", "name": "PRETA", "username": "OiPreta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 351, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "username": "MariliaMReal", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"verified": false, "id": "112287254", "location": "Itaperuna, Brasil", "name": "Mariana Oliveira", "username": "Mari_Osantos", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 366, "tweet_count": 8400, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "70308027", "location": "Brasil", "name": "e digo mais", "username": "pampezzini", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1056211513", "name": "Margherita Glisenti", "username": "fuffa46", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1306, "tweet_count": 26527, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "434558035", "location": "Manculicani Sud", "name": "zuccheriNo", "username": "l_patrizia", "public_metrics": {"followers_count": 22557, "following_count": 1990, "tweet_count": 159942, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "1110835526515466240", "location": "Lovaina, B\u00e9lgica", "name": "\ud83c\udccf", "username": "Pablizic", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 404, "tweet_count": 72409, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1024311424171032577", "location": "Jap\u00e3o", "name": "1\ufe0f\u20e3 ROWENA 3\ufe0f\u20e3", "username": "oganjaa_", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 198, "tweet_count": 20170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327953124", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alberto_Azote \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Alberto_Azote", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 242, "tweet_count": 95854, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "513879545", "name": "gustavo", "username": "Shaowlin", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 413, "tweet_count": 36665, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2986380177", "name": "let", "username": "_letices", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 241, "tweet_count": 7191, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1052059019957944321", "location": "SP", "name": "FranFran", "username": "eudiiniz", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 366, "tweet_count": 5757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239233153", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 JOHN CARDENAL\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "cardenal_john", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 3733, "tweet_count": 65405, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "327480476", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "name": "\ud83c\udf38Any\ud83c\udf38", "username": "anycleyde", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 421, "tweet_count": 8614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022895699879518208", "name": "Me\u00f1a", "username": "Mea52748279", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 99, "tweet_count": 1485, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036686566394130432", "name": "Brunna", "username": "bbsilveiraa", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 395, "tweet_count": 33978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "286386522", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "Mauricio \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "username": "MrMauro77", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 742, "tweet_count": 7136, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "419125484", "location": "Brasil", "name": "JV 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Vitor0Romeu", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 157, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "846915857439690752", "name": "Diego Alejandro Santos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udef6\ud83c\udffe", "username": "kuaj09", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1131, "tweet_count": 59335, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "946151621540671489", "location": "Arequipa-Per\u00fa", "name": "Richard Pelaez", "username": "richardpelae", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1667, "tweet_count": 23698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1002380729920229377", "location": "minas gerais ", "name": "j\u00falia.", "username": "juIialf", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 323, "tweet_count": 32899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2532233380", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "oscar chaverra", "username": "oscarchaverraie", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 830, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139041487776301056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Nome protegido do Coronavirus", "username": "RommelAramis", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 99, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "86587541", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Doug", "username": "dougrealoficial", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 319, "tweet_count": 38810, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3391313703", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "samy \ud83c\udf83", "username": "gotica_suave_", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 294, "tweet_count": 35347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "44754867", "location": "Atlanta, GA", "name": "brown sugar", "username": "ludoviiiiica", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 599, "tweet_count": 38007, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "858908722764165120", "name": "atila", "username": "atila322066", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 97, "tweet_count": 96623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 59, "tweet_count": 520105, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "711695610", "name": "Curioso17", "username": "curiosoooi", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "557709530", "location": "Colombia", "name": "Hom\u00f3nima An\u00f3nima", "username": "politicadelamor", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 1819, "tweet_count": 63121, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "927227647394041856", "name": "Albert G.", "username": "AlbGiralt", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 266, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775540232108273665", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 ", "name": "Silvia", "username": "silviatopotito", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 108, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221587753", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Kid Charlemagne", "username": "danielcalvo58", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2441, "tweet_count": 84119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "726059145661657088", "location": "Rosario. Argentina", "name": "Silvana Rosal\u00eda", "username": "silvia_nmb", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 208, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038740321713184769", "location": "she/her", "name": "esth", "username": "esthuwu", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 637, "tweet_count": 41634, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2455798401", "location": "amorzinho", "name": "\u3164\u200f\u0618", "username": "stonehotncoId", "public_metrics": {"followers_count": 8708, "following_count": 356, "tweet_count": 248892, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1132709156090187776", "name": "Ronisia", "username": "SantosRonisia", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 88, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423375, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"verified": false, "id": "12576462", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Bh. ( :D, :D )", "username": "silenceway", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 5001, "tweet_count": 120684, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "id": "369228555", "location": "Neiva, Colombia", "name": "Daniel", "username": "Daniel_PCISF", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 611, "tweet_count": 25232, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "83682170", "location": "Brazil", "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "username": "bethcharizard", "public_metrics": {"followers_count": 9862, "following_count": 7987, "tweet_count": 215892, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "4299951629", "location": "amber follows ", "name": "lari adomaitis", "username": "a_mberheard", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98645, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "944438174415278081", "name": "santiago RODRIGUEZ", "username": "SANtiagoberod", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 354, "tweet_count": 23306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705519242435649538", "location": "M\u00e9xico", "name": "@CronicaDigital.Mx", "username": "cdtamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1205, "tweet_count": 50966, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "712392934", "name": "JMCM \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "ChemaCorbacho", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 5002, "tweet_count": 201967, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1154835741513568258", "name": "@Pol\u00edtica P\u00fablica", "username": "pieterakosta", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 706, "tweet_count": 12859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876506639226064898", "name": "Manuel de los Santos", "username": "Baricocha_1963", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4999, "tweet_count": 52054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3666303501", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Ghelardi", "username": "ghelardimusic", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 232, "tweet_count": 17677, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabi0Luis", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1007, "tweet_count": 138883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1549413853", "location": "Guarapa/Mariana", "name": "DJ NV", "username": "eodjnv", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 358, "tweet_count": 46468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722494455081734144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Editora Morro Branco", "username": "edmorrobranco", "public_metrics": {"followers_count": 14687, "following_count": 277, "tweet_count": 6974, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "id": "36273154", "location": "Recife/PE - Brazil", "name": "Diogo 1\u20e33\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf46\ud83d\udc4e", "username": "eusouodjinn", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 380, "tweet_count": 8729, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "280425817", "name": "A-Nitta HattoriHanzo \ud83d\udda4", "username": "nitta_san", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1131, "tweet_count": 40333, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3184902346", "name": "Mario Alejandro", "username": "mariocabezasm", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 678, "tweet_count": 84355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048007378711601152", "name": "p\u00f3zinho de miojo\u2661", "username": "iamnothikari_", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 504, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149388480", "location": "Colombia", "name": "m enri her", "username": "menriquehdezvas", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 5003, "tweet_count": 199744, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "907826646790656002", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thiago com THI \uea00", "username": "thiagocomthi", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1651, "tweet_count": 24267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1719737042", "name": "Tha\u00eds", "username": "munizth_", "public_metrics": {"followers_count": 6718, "following_count": 935, "tweet_count": 106634, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "525907824", "name": "atuto", "username": "atuto", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 326, "tweet_count": 10273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157086794296496129", "location": "Cali, Colombia", "name": "David", "username": "David08642453", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1550, "tweet_count": 123909, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "320207668", "location": "spain", "name": "Jos\u00e9", "username": "Fonio24", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 155, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2154514602", "name": "jorge", "username": "giurgio85", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 388, "tweet_count": 10400, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "71559454", "name": "luis cayetano", "username": "_milaleto", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 1850, "tweet_count": 29616, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "751886202", "location": "Cali, Colombia", "name": "Oscar Endo\ud83e\udd51", "username": "endoscar92", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 308, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863858421199757312", "location": "jungkook \u2661 ", "name": "\ud835\uddc7\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddba(slow)", "username": "pleasejeon", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 425, "tweet_count": 31390, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "916108416241762307", "name": "La uni\u00f3n hace la fuerza", "username": "Jonas32186866", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 788, "tweet_count": 176285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302414774", "location": "Cali, Colombia", "name": "Adrian", "username": "adrianperez11", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1050, "tweet_count": 66389, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "391117115", "location": "Bogot\u00e1 D.C. ", "name": "Jorge Piraquive", "username": "jhpiraquiven", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 811, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "863547147983212544", "location": "ubachuva", "name": "nayara \u2b50", "username": "jessyerich", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 843, "tweet_count": 38267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2720241855", "name": "Alvaro Beltran", "username": "alvaritomijo29", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 445, "tweet_count": 78423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130592229", "name": "Boro", "username": "boroma_n", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1042, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1730572717", "name": "De mi Bolivia", "username": "BoliviaSuIronia", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 323, "tweet_count": 1877, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "361896775", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez Vela", "username": "AndrsGomezV", "public_metrics": {"followers_count": 83207, "following_count": 1491, "tweet_count": 41262, "listed_count": 329}}, {"verified": false, "id": "914569287418998784", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\u1d05\u026a\u1d00\u0274\u1d00", "username": "perabo_diana", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 382, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "727706589331902464", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Pato \ud83e\udd86", "username": "emilianoalvear1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 266, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135589802231947264", "name": "EmprendedorSo\u00f1ador", "username": "EmprendedorSoa1", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 60, "tweet_count": 10357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141251707", "location": "Barranquilla", "name": "Gaston Jos\u00e9", "username": "GastonTesillo", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2035, "tweet_count": 211622, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "713952553776652288", "location": "011", "name": "Neves \ud83d\udc7e", "username": "Worstb0y", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 623, "tweet_count": 48862, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108031228", "location": "azar", "name": "momo", "username": "momopss", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 852, "tweet_count": 88588, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "288210051", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "\u2698Espe\u2698\ud83d\ude0a", "username": "EspeFlamenka", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 581, "tweet_count": 10147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344279607", "location": "donde me llevan mis sue\u00f1os", "name": "Marina Mayorga", "username": "Marinamayorga1", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 4696, "tweet_count": 51754, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "479267094", "location": "colombia", "name": "msmatius\u00a1Plop!", "username": "msmatius", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 829, "tweet_count": 21741, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "486104564", "location": "Bucaramanga, Santander", "name": "EL FRENTE", "username": "diarioelfrente", "public_metrics": {"followers_count": 22777, "following_count": 2305, "tweet_count": 68174, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "270488312", "name": "Jeisson", "username": "JeissonArmando", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 945, "tweet_count": 37271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088585631482167296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "d\u03b5\u042a\u03c3\u044f\u0e04", "username": "deboravicxz", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 93, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1150187594937843712", "name": "TioMalevolo", "username": "TioMalevolo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 18, "tweet_count": 1393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "606542142", "name": "Iza \u262d", "username": "ifdsusam", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 902, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1022928066526543872", "name": "Stan07", "username": "Stan__07", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 285, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "464919367", "name": "carlos edu garcia", "username": "edugarcia408", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 579, "tweet_count": 100430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "768604105749172224", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ragnar Lodbrook \u2720", "username": "putovski446", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 495, "tweet_count": 85801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829763984375029765", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vi\u2728", "username": "vivifla22", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 295, "tweet_count": 32696, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117735705365630976", "location": "Espa\u00f1a", "name": "JA JA JA\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\udfd4\ufe0f", "username": "GonzalezPuyalon", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 6144, "tweet_count": 75847, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797471213954154496", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "cid_lauri", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1028812075185983488", "location": "Manguetown", "name": "Camale\u00e3o de fragr\u00e2ncia", "username": "GomesZaratustra", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 362, "tweet_count": 18982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "707939643644313600", "name": "Alvaro Alvarado G.", "username": "CAtlantico12316", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 531, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1518151302", "name": "Stefan Villegas", "username": "villefannia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 138, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "289326126", "location": "Roma / Vaticano", "name": "Catholic Link", "username": "catholiclink_es", "public_metrics": {"followers_count": 178208, "following_count": 1174, "tweet_count": 36106, "listed_count": 640}}, {"verified": false, "id": "1141070213716353025", "name": "BEAMERBOY", "username": "juanrezini", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 107, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831768450", "name": "questo non \u00e8 un uovo", "username": "PMO_W", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 1684, "tweet_count": 410615, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1000267204426981381", "location": "sjm", "name": "reade.?", "username": "nathalialopesfs", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 574, "tweet_count": 30789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2858498906", "name": "senhorita cansadinha", "username": "_caroolcostaa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 432, "tweet_count": 28548, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50459212", "location": "Brasil", "name": "Sr. das Cabras e Bodes #13", "username": "acabraquele", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 1178, "tweet_count": 74973, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra", "username": "Alejand48616309", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281853550", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Ricardo Hinojosa", "username": "santoschilcano", "public_metrics": {"followers_count": 9012, "following_count": 6728, "tweet_count": 40795, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "260896775", "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "name": "Roberta", "username": "robertazootec", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 266, "tweet_count": 2413, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18297088", "location": "Brasil", "name": "Rafinha Bastos", "username": "rafinhabastos", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103908004108283904", "name": "Mabeltran", "username": "Mabeltran19", "public_metrics": {"followers_count": 6948, "following_count": 7007, "tweet_count": 208597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373311213", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Celeste \ud83c\udf80", "username": "MissLacito", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 549, "tweet_count": 193894, "listed_count": 275}}, {"verified": false, "id": "702999854470066176", "location": "Cali", "name": "Alonso Carvajal Ch.", "username": "karvajalonso", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 765, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2680157314", "name": "Leandro", "username": "pccajamarca", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 238, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028478287222321152", "location": "\u2317 \u2800only \ufe6b\ud835\ude34\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude30.\u2800bts (ot7)", "name": "ci\u00e7a\u10e6", "username": "httpksunoo", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1036, "tweet_count": 37685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "384861157", "location": "Verona", "name": "Vittorio Di Dio", "username": "VittorioDiDio", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 299, "tweet_count": 943, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1305277566", "location": "Espa\u00f1a", "name": "LeonyCastillalibres", "username": "piquitronic", "public_metrics": {"followers_count": 6280, "following_count": 6496, "tweet_count": 21150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "807009889642049536", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "Nath\u00e1lia", "username": "nathiollvr", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 453, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66006950", "name": "brenda \u2728", "username": "brendavalerio_", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 467, "tweet_count": 51402, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "332885980", "location": "Bosa, Cerde\u00f1a", "name": "Gustavo RaEs \ud83c\udffa\u2695\ufe0f\ud83e\udda6", "username": "zweigcol", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1862, "tweet_count": 44708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1030805264587546624", "name": "APONC3", "username": "Aponce41", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 310, "tweet_count": 913, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1095606534", "name": "Thiago Nojiri", "username": "nojiri_s", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 574, "tweet_count": 4703, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "734190580759138304", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "fcmarilia_a _culpa _e_dele", "username": "isa_paula25", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 503, "tweet_count": 10346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "721548538254139392", "location": "Bxd, Rj", "name": "\ud83e\udeb6\u2b50 Pena 13\u2b50\ud83e\udeb6", "username": "openaesilva", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 719, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110010608", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Cr\u00f3tatas", "username": "crotatas", "public_metrics": {"followers_count": 22519, "following_count": 21463, "tweet_count": 33020, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2776316860", "name": "Luvas59\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "mcasua", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 522, "tweet_count": 69907, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "983670518", "name": "Rodrig\u00e3o", "username": "RgRodrigogomes", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 295, "tweet_count": 78256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "341107503", "name": "Trumpeta", "username": "lutorCol", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 841, "tweet_count": 66503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3330225825", "name": "DC \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a", "username": "dianacanonb", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 510, "tweet_count": 17910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760133491", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "name": "Contorno Judicial", "username": "ContornJudicial", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 966, "tweet_count": 52402, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "807048743019286528", "name": "Jefferson", "username": "jeffcougoazul", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1065, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961692088571170817", "location": "Montenegro", "name": "Jo\u00e3o Cunha", "username": "joao_cunnha", "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1600, "tweet_count": 31021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085172032688533504", "location": "samu", "name": "gianny \ud83d\udc51", "username": "clownhejhuff", "public_metrics": {"followers_count": 30338, "following_count": 729, "tweet_count": 64242, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "899422833390084097", "name": "Karol", "username": "Karol56332302", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4306992977", "location": "Chernobyl", "name": "shrln", "username": "shrlncr", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 523, "tweet_count": 17353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924331818", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Naninha Ramalho", "username": "naninha3614", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 804, "tweet_count": 9237, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": true, "id": "31040862", "name": "SBT Jornalismo", "username": "sbtjornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}}, {"verified": false, "id": "976435103822950400", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Jose Vicente Bermudez Villamizar \ud83d\ude84\ud83c\udf33\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93", "username": "jv26jose_vicent", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 531, "tweet_count": 51928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "9073762", "location": "Campo Mour\u00e3o - Paran\u00e1 / BR", "name": "Websub dela aqui, seu merda", "username": "Brozaleo", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 386, "tweet_count": 31248, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "749051954504933376", "name": "Moon no est\u00e1, Moon se fue", "username": "Moonleyuwu", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 459, "tweet_count": 19197, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1098386988", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "FunResolver", "username": "FunResolver", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 2889, "tweet_count": 88901, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1096557353107890177", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "L.Manuel Na Es", "username": "lmnleftwing", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2859, "tweet_count": 9663, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "980977544500600832", "location": "Miami, FL", "name": "Cuagliarelat", "username": "Cuagliarelat1", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1086, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "918618863230771206", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "RGANDHARA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "RGANDHARAC", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 3113, "tweet_count": 39206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010186550255259648", "location": "Asturias", "name": "El Cuelebre", "username": "Dianu_Burlon__", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 893, "tweet_count": 14304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "840150354", "location": " nct127 timoth\u00e9e taylor lewis ", "name": "dpr nine.", "username": "tsocialntwork", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 225, "tweet_count": 286585, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3352466925", "name": "Katarina Rostova \u096a\u06de", "username": "KathRostova", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 541, "tweet_count": 10892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118803252", "location": "Berlin, Germany", "name": "rururuchi", "username": "luazepam", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 891, "tweet_count": 152016, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "62933188", "location": "Diadema", "name": "ethereal", "username": "Kaiquera", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 671, "tweet_count": 108720, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "1118264337615982593", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Adilaine\ud83d\udc51", "username": "adi_mariliaamo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 301, "tweet_count": 8225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2468249921", "name": "Nacif", "username": "lipenacif", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 681, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110889464", "name": "Eduu Herr Slmnc", "username": "Edwin5k4B", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 127, "tweet_count": 15628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2311745556", "location": "Gallaecia ", "name": "Lucio Cornelio Sila", "username": "SrSordido", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2712, "tweet_count": 98304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "843907429", "location": "SI APRUEBO NVA CONSTITUCION X ", "name": "Pedro Cisternas B.", "username": "contribuyen", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 382, "tweet_count": 9234, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1093659184992796674", "name": "Camilo Gonz\u00e1lez", "username": "CamiloG71140798", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 798, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20341923", "location": "Piura", "name": "JorgeLuisDelasCasasC", "username": "JorgeLuisDC", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 450, "tweet_count": 18593, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "310440902", "location": "Republica Independiente AQP", "name": "Neo Zavalita", "username": "Eterno_Zavalita", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 738, "tweet_count": 3127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4197630945", "location": "San Francisco, CA", "name": "Alejandro Sanchez", "username": "alejandro19755", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 83, "tweet_count": 4154, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1145332041686376448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paula Balla Monte \ud83d\ude95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "anapaulasaudosa", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3518, "tweet_count": 25380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "705040803295584256", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Ricardo Patarroyo D\u00edaz", "username": "richardripadiz", "public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 5430, "tweet_count": 164368, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "211482915", "location": "42.1724, -8.6767 (10' 20.64)", "name": "Ale", "username": "giale07", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 160, "tweet_count": 28204, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "492346265", "location": "Pasto, Colombia", "name": "Ricardop", "username": "salvadoorpo", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 1602, "tweet_count": 18116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1711355088", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat", "username": "morpheuxzfell", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4607, "tweet_count": 57520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "754438029905948672", "location": "Donde la vida me lleve.", "name": "Miguel Angel Naranjo", "username": "MAngelnaranjo1", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 173, "tweet_count": 21289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "359569903", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "\ud83d\udea9Rose Baptista\ud83d\udcab\u2764\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "username": "baptista_rose", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 3261, "tweet_count": 167079, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "136486121", "location": "casanare", "name": "Mi Colombia en Paz.", "username": "granllano", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1288, "tweet_count": 52110, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2790564418", "name": "Hector Vidaurre", "username": "grimalservice", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 460, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "username": "Gerardo_Tavara", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "968836326828249088", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Alvaro Ni\u00f1o", "username": "Alvaro_1005", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 4142, "tweet_count": 57221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2624533415", "location": "rj ", "name": "Vic\u2728", "username": "QueirozzVic", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 422, "tweet_count": 52586, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "183266519", "location": "Colombia", "name": "ANTONIO MNDZ\ud83d\ude37\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd25", "username": "JANMEGA", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2579, "tweet_count": 98521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "721493905167028224", "location": "Medianeira, Brasil", "name": "\u00e9 o vilhamm", "username": "will_barbierii", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 337, "tweet_count": 16377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1177168352", "name": "Osvaldo de la Cruz", "username": "pitibejarano", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 3102, "tweet_count": 51266, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1076245921896243202", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Niover Gomez", "username": "NioverGomez", "public_metrics": {"followers_count": 25538, "following_count": 1, "tweet_count": 12034, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "318668511", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Thai", "username": "tsgdobreva", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 5625, "tweet_count": 144445, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "702453818672463873", "location": "Campinas, Brasil", "name": "v", "username": "vitoriapaess_", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 218, "tweet_count": 17066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154885166051004416", "name": "Adri\u00e1n", "username": "adrianrt0", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 274, "tweet_count": 4347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071148371535110145", "name": "MenorRd3357\ud83d\ude82\ud83d\udea9", "username": "menorRd_3357", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 464, "tweet_count": 11900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3355626791", "name": "Mauricio Cabezas Mon", "username": "maurocabezas24", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 903, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "349021462", "location": "Al Este del Okavango", "name": "Guido", "username": "guido_mpj", "public_metrics": {"followers_count": 4917, "following_count": 2475, "tweet_count": 160241, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "El Comercio", "username": "elcomercio_peru", "public_metrics": {"followers_count": 1026295, "following_count": 418, "tweet_count": 317712, "listed_count": 1426}}, {"verified": false, "id": "1021191876", "name": "blanca teresa", "username": "BTereresa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 981, "tweet_count": 114213, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1855398523", "name": "Michael Rodriguez", "username": "Michael9348", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2065, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3120204730", "location": "Recife, Brasil", "name": "cor(A)line", "username": "provst_chalkley", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 1708, "tweet_count": 71615, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1635689808", "location": "Armenia, Colombia", "name": "JULI\u00c1N MENDEZ \ud83d\udca7", "username": "juanmen19", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1722, "tweet_count": 33447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "91281220", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Kat \u00dc", "username": "katvcg", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 90, "tweet_count": 11039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "902220563892109312", "location": "Colombia ", "name": "La Derecha", "username": "LaDerecha2", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1343, "tweet_count": 12098, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1058712839484043265", "location": "RN, Brasil", "name": "Lua", "username": "Luaataliba", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 103, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4897230657", "location": "Washington, DC", "name": "\u05d9\u05e4\u05ea\u05d4", "username": "acf5731", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 550, "tweet_count": 9317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801040554", "name": "Mamoncillo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "shirley2096", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 1967, "tweet_count": 181939, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1002558679193878528", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Anna Carolina", "username": "Anna_Olvr_", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 2159, "tweet_count": 27995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "180595093", "location": "bogota", "name": "david felipe casta\u00f1o", "username": "dfelipecr", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 403, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "886007584083390464", "location": "ela/ele/elu chama n\u00f3is q eu v\u00f4", "name": "TICO\ud83e\udd55\ud83d\udc9a\ud83d\ude48\ud83d\udc95", "username": "breaktobreath", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2829, "tweet_count": 98236, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1720193480", "name": "Ulises", "username": "UlicRodriguez17", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 271, "tweet_count": 24554, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "797572357288263680", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Danizinha\ud83c\udf52", "username": "danizinhawnx", "public_metrics": {"followers_count": 10840, "following_count": 2891, "tweet_count": 126209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2216136195", "name": "IVAN", "username": "iscarpentier", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 315, "tweet_count": 44754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221030337", "name": "luis alberto jones n", "username": "jones1347", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 227, "tweet_count": 86860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2927405565", "location": "#Torrenueva /Ciudad Real (Espa", "name": "Angeles Morallon Hidalgo", "username": "AngelesMorallon", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1811, "tweet_count": 27833, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "532721489", "location": "Valencia", "name": "Lola Oltra", "username": "lolaoltra", "public_metrics": {"followers_count": 7475, "following_count": 4081, "tweet_count": 105502, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "762490529057603584", "location": "Brasil", "name": "Daniel", "username": "danielsjacck22", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 642, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128977039", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Javier Andr\u00e9s", "username": "Javier_AndresM", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 848, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240669032", "name": "Santander De Andreis", "username": "sandean04", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 368, "tweet_count": 42668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3063609059", "location": "\ud83d\udc8d", "name": "Nayara", "username": "wepurpos", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 559, "tweet_count": 37812, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "4172587277", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Twitter Moments Brasil", "username": "MomentsBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 701728, "following_count": 10, "tweet_count": 87507, "listed_count": 937}}, {"verified": false, "id": "3090458524", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "username": "grl2004", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "361402893", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "username": "Junior_0311", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1702831639", "name": "Diana Avellaneda", "username": "DiannAvellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1211, "tweet_count": 54111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2339046000", "location": "Brazil - Cuiab\u00e1 - MT", "name": "mica", "username": "MatheusMicaell", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 393, "tweet_count": 8946, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1047941294", "location": "Bogot\u00e1", "name": "\u2600Judyt\u2600", "username": "judyt09", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 134, "tweet_count": 25882, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3082747839", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "jj", "username": "Jwao_", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 178, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90854470", "name": "Gabriel Naufal", "username": "gabrielnaufal", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 267, "tweet_count": 1194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1268196918", "location": "Valledupar", "name": "jonnys guerra zuleta", "username": "jonnyguerra2009", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2617, "tweet_count": 311541, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "897426171926896640", "name": "Edgar HT", "username": "HtEdgar", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 2400, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "307096677", "location": "Santa F\u00e9 de Bogot\u00e1", "name": "Steven Vargas", "username": "avargasm3", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 239, "tweet_count": 1793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905132996260380676", "location": "Mexico", "name": "Juan Carlos Jim\u00e9nez", "username": "JuanCar08851842", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 376, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "212327594", "name": "Mr. iEinstein", "username": "Mr_iEinstein", "public_metrics": {"followers_count": 126224, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}}, {"verified": false, "id": "886076782176346112", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "William Hurtado", "username": "wilhelmhur", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1643, "tweet_count": 18280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926122123084599296", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "oriolinda", "username": "1bruninha__", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 870, "tweet_count": 27873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "203719859", "name": "EDUARDO MENA", "username": "EDUIVANMEN", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 555, "tweet_count": 254824, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "965437676", "location": "desubicado", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "campesinoecu", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "794863896", "name": "rene alberto valoyes", "username": "kolitoanormal", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 859, "tweet_count": 38234, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "132994326", "location": "LIMA-PERU", "name": "Efrain Altamirano", "username": "efrain_a_c", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1180, "tweet_count": 34484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "1244821459", "location": "Gama", "name": "zam", "username": "jonathan_nscmt", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 331, "tweet_count": 33408, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "739594528236163074", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Sigi Rubio", "username": "sigicrank", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 301, "tweet_count": 15162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114532234986512386", "name": "lib\u00ea", "username": "l1b3rtina", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 138, "tweet_count": 24533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3308289034", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "durval", "username": "clara_durval", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 590, "tweet_count": 30195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073309825449320449", "location": "\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818 \u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f \u2661", "name": "\uf8ff\u2020\ud835\udc4e\ud835\udc5b.\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59\u17f9\u2077\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc18|\ud83d\udcd6:", "username": "koovtr_", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 335, "tweet_count": 7453, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "231579149", "location": "Brasil", "name": "netflixbrasil", "username": "NetflixBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148781, "following_count": 409, "tweet_count": 75546, "listed_count": 3659}}, {"verified": false, "id": "1073686481447854080", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Stella Rodr\u00edguez Beltr\u00e1n", "username": "StellaR03841521", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 4991, "tweet_count": 66020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135741211770331137", "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela", "name": "GabRojas", "username": "GabRojas98", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 937, "tweet_count": 50328, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "id": "30585839", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "bel rodrigues", "username": "belrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 206309, "following_count": 616, "tweet_count": 97904, "listed_count": 366}}, {"verified": false, "id": "78647686", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Pao sin tips.", "username": "escriboconlaizq", "public_metrics": {"followers_count": 8664, "following_count": 3727, "tweet_count": 56088, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "821304951288823809", "name": "Raquel", "username": "rakelwitch", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1912, "tweet_count": 12249, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1105925122874060800", "name": "Aristarco de Samos", "username": "spinosa1632", "public_metrics": {"followers_count": 8364, "following_count": 8949, "tweet_count": 14396, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "493224624", "location": "Colombia", "name": "Arley", "username": "Arley097", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1948, "tweet_count": 243117, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "366076093", "location": "Colombia", "name": "Fontalvini", "username": "Irwingfon", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1222, "tweet_count": 49435, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "82989139", "location": "Puerto Colombia, Colombia", "name": "Camilo GaV.", "username": "ccgv777", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 4993, "tweet_count": 28598, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3407131601", "name": "Viviane H. Silva", "username": "viviane72849868", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 650, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980602442529296384", "location": "Houston, TX", "name": "Quillero \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "DataIsAllWeNeed", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1658, "tweet_count": 19330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868849593307607040", "name": "Maritta Alegrett. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8V.E.R.D.E\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MarittaAlegrett", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1366, "tweet_count": 47937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "45429845", "location": "Rio de janeiro", "name": "N.S.L.", "username": "NelioLourenco", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 543, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1475611711", "location": "Italia", "name": "Massimo S.", "username": "eurodisgusto", "public_metrics": {"followers_count": 4266, "following_count": 646, "tweet_count": 73274, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2949662763", "location": "It\u00e1lia", "name": "novecento volts \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "NovecentoV", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 155, "tweet_count": 58075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628016187", "location": "Dominican Republic", "name": "TotalRD", "username": "totalrd", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 8, "tweet_count": 145076, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "989578543511326720", "location": "El Quebrachal. Salta", "name": "SL\ud83d\ude0e", "username": "SantiagLopez25", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 176, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870876582", "location": "Salta, Argentina", "name": "Ton", "username": "GastonContino", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1602, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1092502913124048896", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2218795063", "location": "Poniente", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "username": "Aemon3428", "public_metrics": {"followers_count": 15962, "following_count": 3158, "tweet_count": 637052, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "922631157627400193", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jeje", "username": "Je_Trin", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 637, "tweet_count": 16530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "546871427", "location": "Colombia", "name": "El ajedrecista...", "username": "pedrosalazar420", "public_metrics": {"followers_count": 20096, "following_count": 13200, "tweet_count": 331557, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "330761787", "name": "lala", "username": "larxvn", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 480, "tweet_count": 18381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127579028", "location": "Bogota, Colombia", "name": "...Paola...", "username": "Paola1941", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 202, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "615810978", "name": "Caroline \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "meninadepadilha", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 263, "tweet_count": 5903, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "735213930008711168", "location": "En el lugar m\u00e1s feliz del mundo", "name": "linfirmiere jolie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "infirmieredouce", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2857, "tweet_count": 28470, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1155859281478131713", "name": "Jessica Medina", "username": "Jessica39848611", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "376596262", "location": "Joinville, Brasil", "name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dolfinhahermes", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3125, "tweet_count": 181444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "469445471", "location": "BSB", "name": "Jenni", "username": "jennifer_rbrito", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 643, "tweet_count": 57497, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "797066995044913152", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Cesar Bortolini", "username": "cesar_bortolini", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 965, "tweet_count": 159593, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "168952995", "location": "Toppersland", "name": "Iucas", "username": "Iucastop", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 448, "tweet_count": 34095, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3232967, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}}, {"verified": false, "id": "448889482", "location": "Latinoamericano", "name": "Vamos por un nuevo pa\u00eds. El centro no existe. \u2615\ud83c\udf36\ufe0f", "username": "jazuleon", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 291, "tweet_count": 38601, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "953605261192769541", "location": "Sinop, Brasil", "name": "A menina da ultrassom", "username": "93pahfj", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 159, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145732082", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "F\u00e1tima L\u00f3pez", "username": "surlopez", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1054, "tweet_count": 76247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2438019232", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\ud835\udd26 \ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud83e\udee0", "username": "igorrifr_", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 386, "tweet_count": 122703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3406936972", "location": "Guadalajara - Cifuentes", "name": "Araceli Mart\u00ednez Esteban", "username": "AraMtnezEsteban", "public_metrics": {"followers_count": 8789, "following_count": 5558, "tweet_count": 30089, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "998316735727054848", "name": "Crika silva\ud83d\udea9# lulalivre", "username": "Cristia36692232", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 608, "tweet_count": 65035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069010674557308929", "location": "Santa Maria / RS", "name": "Amanda Monte", "username": "AmandaMonte__", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 167, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140704871668158465", "name": "bia vicente", "username": "tocansadacansei", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 104, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2651816554", "name": "Juan Guillermo Zapat", "username": "jgzapatah", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 255, "tweet_count": 102858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944346526717022208", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Manuel", "username": "JosManu60566577", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 589, "tweet_count": 15702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090253372962365440", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "name": "Ant\u00f4nio Carlos De Moraes", "username": "AntnioC77628788", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 417, "tweet_count": 2431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54560378", "name": "Leila", "username": "leilaaguia", "public_metrics": {"followers_count": 17990, "following_count": 17936, "tweet_count": 59437, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "277629998", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Sin tibiezas", "username": "leo1675", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1905, "tweet_count": 65425, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2410527405", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bec", "username": "becdobom", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 111, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144675988", "location": "Ariquemes, Brasil", "name": "Albert Alves", "username": "Albert_Alves88", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 926, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2365570991", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Esteban Quintero", "username": "Ithanastreo", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1882, "tweet_count": 10148, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957835618947682304", "name": "\u05b4\u05b6", "username": "wolter_gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 348, "tweet_count": 13195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103470393", "location": "Brasil", "name": "are", "username": "_aneari", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 207, "tweet_count": 28685, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "30858927", "location": "Rio", "name": "MaLoAssun\u2606FascistasProEsgoto", "username": "MLoAssun", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 352, "tweet_count": 87982, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "225170194", "location": "Envigado, Colombia.", "name": "carlos ram\u00edrez p\u00e1ez", "username": "cramirezpaez", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 4377, "tweet_count": 107989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966118506", "name": "Hern\u00e1n Llorente", "username": "herllovi", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 233, "tweet_count": 23540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "222298973", "location": "Colombia", "name": "2022 Cambiamos La Historia. 11millones+.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "cristian_joseS", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2244, "tweet_count": 6396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1423282646", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Johan", "username": "_JohanWilliams", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 591, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156679880", "location": "Lima.Peru", "name": "Julio agapito", "username": "negro2p2", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 456, "tweet_count": 16591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "539465072", "location": "Extremadura Sur", "name": "J\u00f3natham F. Moriche \ud83d\udd3b\ufe0f\ud83d\ude37", "username": "jfmoriche", "public_metrics": {"followers_count": 8895, "following_count": 3581, "tweet_count": 66187, "listed_count": 112}}, {"verified": false, "id": "1109014280588939264", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Kaladyam", "username": "kaladyam", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 633, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "12536922", "location": "Pereira", "name": "Fernando Galindres Ph. D.", "username": "fdoGalindres", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 372, "tweet_count": 166781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "896489671647211525", "name": "Jose Tabarez", "username": "JoseTabarez17", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 204, "tweet_count": 8684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "969998134444220417", "name": "Adonai", "username": "fedor_toviestky", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 4998, "tweet_count": 275850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "414322687", "location": "Valledupar, Colombia", "name": "VICTOR OVALLE D\u00cdAZ", "username": "vovallediaz", "public_metrics": {"followers_count": 38342, "following_count": 19300, "tweet_count": 73534, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "367489515", "location": "\ud83c\udf0e/\ud83c\uddf5\ud83c\udde6  Eng/Esp", "name": "SusanaDeLe\u00f3n, MD", "username": "SusanaDeLeonMD", "public_metrics": {"followers_count": 18680, "following_count": 18709, "tweet_count": 226608, "listed_count": 1017}}, {"verified": false, "id": "360974942", "location": "Panam\u00e1", "name": "Pedro E Vargas", "username": "drpev", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "48028577", "location": "Bogota", "name": "vetto", "username": "vettomon", "public_metrics": {"followers_count": 4043, "following_count": 4946, "tweet_count": 30291, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "935970372389953537", "location": "Jamund\u00ed, Colombia", "name": "Gabriel Carre\u00f1o", "username": "Gabriel33283478", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 4944, "tweet_count": 87464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4655148634", "location": "Desde cualquier lugar de #Mund", "name": "#ATILA_MAMERTON\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "IRMO_DE_JESUX", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3178, "tweet_count": 125284, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1131900005395120129", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "DES.GIF.TADO", "username": "Alexand50753937", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2339, "tweet_count": 94594, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1961288468", "location": "Ci\u00e9naga, Colombia", "name": "ArrozdeLiz", "username": "APadillaBossio", "public_metrics": {"followers_count": 11233, "following_count": 12052, "tweet_count": 210092, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "4871022801", "location": "Toledo, Brasil", "name": "Anna Julia Kucharski", "username": "KucharskiJulia", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 70, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293193290", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "leticiao cristinao", "username": "baterfl4i", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1324, "tweet_count": 62286, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "747142012718161921", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Baby V", "username": "ViviBugliani", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 205, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "128354320", "location": "Orlando - FL", "name": "Diogo Kotscho", "username": "dkotscho2", "public_metrics": {"followers_count": 22451, "following_count": 1314, "tweet_count": 134, "listed_count": 179}}, {"verified": false, "id": "2772969323", "name": "CONTRABANDO\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "hojas20092009", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 227, "tweet_count": 29822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "380552579", "location": "Vedano al Lambro (MB)", "name": "Giulio Vertemati", "username": "givi58", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 201, "tweet_count": 2178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046110322376036352", "location": "Gallarate, Lombardia", "name": "Bartolomeo Sorge", "username": "BartolomeoSorg1", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "519556392", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "Denise Azevedo", "username": "denisetiafofa", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 990, "tweet_count": 580001, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "id": "15088915", "name": "Record TV", "username": "recordtvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 5094647, "following_count": 95, "tweet_count": 465840, "listed_count": 3977}}, {"verified": false, "id": "908145685119295488", "name": "Paola Butron", "username": "PaolaButron1", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 46, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179202493", "location": "Lima - Peru", "name": "Bruno Castillejo", "username": "BrunoCastillejo", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1081160281823301632", "name": ".", "username": "_____________zu", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 4, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"verified": false, "id": "12538072", "location": "Pereira Colombia", "name": "Santiago Tab.", "username": "santiagotabares", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1642, "tweet_count": 89389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "118697092", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "leonard_1924 \ud83d\udef5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "leonardchz", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 3871, "tweet_count": 92378, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "106828972", "location": "David, Chiriqu\u00ed - Panam\u00e1", "name": "Dr. Alcib\u00edades Batista Gonz\u00e1lez", "username": "albatistag", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1329, "tweet_count": 26880, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "387090371", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "alice", "username": "alvesalicer", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 341, "tweet_count": 75516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "338166242", "location": "heLL de Janeir6", "name": "B a d", "username": "666bad_mc", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 251, "tweet_count": 43262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88217084", "location": "Cali", "name": "Luis Fernando Nieto", "username": "Argon31", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 515, "tweet_count": 10692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138052471", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luisalunar", "username": "luisalunar22", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1538, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "312799751", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Du \u26a1", "username": "duarauj", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 211, "tweet_count": 17898, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "961239539946835970", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "mary poppins", "username": "danulalic1", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 309, "tweet_count": 5954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "750403226168598528", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Ana rosario", "username": "anukarosario", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 507, "tweet_count": 15557, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042609156392452096", "name": "r\u00f4d", "username": "rodriguliima", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 360, "tweet_count": 9939, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "813585818845663233", "name": "Pablo M", "username": "PabloMurciaF", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 2418, "tweet_count": 20340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "798239563554652160", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "DAMIANKILLER197", "username": "KILLER19710", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65239108", "location": "Palmas, Brasil", "name": "dougaum", "username": "dougaguiar_", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 647, "tweet_count": 4544, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "237451761", "name": "quinquilharia", "username": "tinquilhanilha", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 285, "tweet_count": 48663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "999416922654609413", "location": "Santa Cruz ", "name": "Cacheada \ud83e\udd8b", "username": "eirachellsantos", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 135, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3144137559", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ofazinho\ud83c\udff9\u2764\ufe0f", "username": "coeberlim", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 814, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935333998607372288", "location": "Hell sjc ", "name": "\ud835\udc77 \ud835\udc68 \ud835\udc75 \ud835\udc7b \ud835\udc68 \ud83d\udd2a", "username": "vini_pantaleao", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 339, "tweet_count": 11718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1023948642460332032", "location": "Localiza A\u00ed Caralho", "name": "kozuki freizap", "username": "freizap", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 589, "tweet_count": 12331, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010655874761752578", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "name": "pica-pau biruta", "username": "bleck_victor", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 465, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2337473174", "name": "anarchytect", "username": "anarchytecture", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 4996, "tweet_count": 297754, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1000835549870075906", "location": "PianetaTerra, forse", "name": "FataTurchina #OndaCivica\ud83c\udf0a#USofEurope#FBPE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "Fata_Turch", "public_metrics": {"followers_count": 10065, "following_count": 8587, "tweet_count": 74410, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "562796208", "location": "Maybe Venice, maybe London", "name": "Frusta Metaforica \ud83c\udfc7", "username": "frustametafora", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 2242, "tweet_count": 18595, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "946031278926819328", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Debochada das Patroas \ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "username": "MarihMonteiro_", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 735, "tweet_count": 17103, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "459245009", "location": "Em algum Lugar...do Mundo", "name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "username": "AntroReality", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1159, "tweet_count": 487928, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "538220396", "location": "Lima, Peru", "name": "Guido Lombardi", "username": "GuidoLombardiE", "public_metrics": {"followers_count": 78541, "following_count": 2999, "tweet_count": 10471, "listed_count": 208}}, {"verified": true, "id": "216436927", "location": "Chile", "name": "Canal 13", "username": "canal13", "public_metrics": {"followers_count": 2583744, "following_count": 101556, "tweet_count": 104775, "listed_count": 2144}}, {"verified": false, "id": "926534712885174277", "location": "Piji\u00f1o del Carmen, Colombia", "name": "Ekino.", "username": "mariojoseamayam", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 239, "tweet_count": 67851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2942860420", "location": "Brasil", "name": "madalena codevi", "username": "MCodevi", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1559, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089196907010949120", "location": "Pirassununga, Brasil", "name": "Khris S.", "username": "khris_sts", "public_metrics": {"followers_count": 27000, "following_count": 13897, "tweet_count": 47373, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "51164886", "location": "Colombia", "name": "#PetroCumplio #LaGenteDePetro #LosNadies", "username": "LaGenteDePetro", "public_metrics": {"followers_count": 25017, "following_count": 20535, "tweet_count": 155192, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "1219032073", "location": "Manizales, Colombia", "name": "JuanMauricio DuarTM", "username": "juanOrganico", "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 1560, "tweet_count": 123499, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "141725525", "location": "Colombia", "name": "FELIX AMIN TOBAR", "username": "FEATO59", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 4781, "tweet_count": 11451, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "24755120", "location": "Fortaleza", "name": "FHrame", "username": "FernaoHenrique", "public_metrics": {"followers_count": 19871, "following_count": 3579, "tweet_count": 36725, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "880254290551590914", "location": "Cali, Colombia", "name": "Mart\u00edn Penagos", "username": "penagos_martin", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1436, "tweet_count": 28542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "157185686", "location": "Santa Marta , Colombia", "name": "jagy", "username": "jagy2010", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 759, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1656162516", "name": "Cielo Rusinque Urrego\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "cielo_rusinque", "public_metrics": {"followers_count": 129655, "following_count": 7548, "tweet_count": 64907, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "906665723199672320", "location": "Palmira, Colombia", "name": "voz comunitaria", "username": "Jupiterhjjjjkkk", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1044, "tweet_count": 124735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181698310", "location": "la KUMBRE", "name": "diego armando", "username": "diegotokio", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 813, "tweet_count": 74505, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "218301049", "name": "Marco da Silva\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marserafim", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 4123, "tweet_count": 42745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "219342782", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "username": "Radio_Zocalo", "public_metrics": {"followers_count": 11788, "following_count": 2198, "tweet_count": 275669, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "861245396059869186", "location": "Brasil", "name": "Anna Caroline Batista", "username": "Anninha9819", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1226, "tweet_count": 15874, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1026914115565043714", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Patrick Prado", "username": "tick_prado", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 227, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "571395840", "location": "COLOMBIA BOGOTA", "name": "Alejandro Burgos \ud83c\udf33", "username": "alebur1x", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 728, "tweet_count": 26220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3254924130", "location": "Piedras Negras", "name": "Super Channel 12", "username": "SuperChannel_12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196737, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "1086742437660368903", "name": "Annalise Keating do DF\ud83c\udf1f", "username": "dranatyonce", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 920, "tweet_count": 40710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054726282993377281", "location": "Santo Domingo de Guzm\u00e1n, Domin", "name": "Heraldo Oriental", "username": "HeraldoOriental", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 14, "tweet_count": 15080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "941811619784527872", "location": "Cabo Frio, RJ Brasil", "name": "ProfGuiFreireano Lula Vasco \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "GuiPt13", "public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 8268, "tweet_count": 13326, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "523795456", "name": "Black&Pecher", "username": "kike_peche", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1447, "tweet_count": 124912, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "251858391", "name": "Carolina Camelo \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83c\udf6f\ud83c\udf6f\ud83c\udf6f", "username": "eccamelos", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 855, "tweet_count": 30208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1036524755392909312", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "username": "galwlarson", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3039029662", "name": "Ana Baeza", "username": "anna_sun9moon", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 441, "tweet_count": 98321, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1082638628331966465", "location": "casa do No\u00e9", "name": "\u26e7G\u039bB\u042fI\u03a3\u1102\u26e7", "username": "gabsm666", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 640, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3131397538", "location": "\ud83d\udd76\ufe0f", "name": "Flor", "username": "Flowxrhead", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 695, "tweet_count": 49401, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "904407380024287232", "location": "M\u00fcller, Brasil", "name": "Re se nha", "username": "Resenhagui", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 285, "tweet_count": 13707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084782625", "location": "cali", "name": "marysol", "username": "PepitaMarysol", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 483, "tweet_count": 91238, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "865099850", "name": "tarnished", "username": "djnetos", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 410, "tweet_count": 10588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "794339792108552192", "location": "\ud83e\udd0f\ud83d\udd76\ud83d\ude0e", "name": "m\ud83d\udd73d", "username": "_wXPKL", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 126, "tweet_count": 4023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061373002489716741", "location": "Villavicencio, Colombia", "name": "Andrujar2020", "username": "rojas3119", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1545, "tweet_count": 9816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52419142", "location": "Riyadh", "name": "Barreja", "username": "TheSaubisNFT", "public_metrics": {"followers_count": 16771, "following_count": 0, "tweet_count": 695406, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "583047346", "location": "Colombia", "name": "Victor Trujillo", "username": "trujvictor", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4998, "tweet_count": 13553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2293239092", "location": "onde os cana n entra", "name": "dunazza", "username": "artthvrr", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 187, "tweet_count": 31192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93921588", "name": "gabu", "username": "gabuzz_", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 120, "tweet_count": 21676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3051701101", "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "cron0s", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 591, "tweet_count": 41271, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "241331433", "location": "Acac\u00edas, Colombia", "name": "Todo es posible!", "username": "Rolando2099", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 2405, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008508081377103873", "name": "@CaballeroZabala", "username": "CaballeroZabal1", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 608, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3294255723", "name": "Fl\u00f3ki \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Vitor_PG7", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 184, "tweet_count": 11016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "475847832", "name": "Adolfo", "username": "8vigilante8", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 305, "tweet_count": 35305, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "466841139", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "ANDR\u00c9S REINA", "username": "AndresReina20", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 329, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011466502317445121", "name": "\u2145", "username": "dianagutys", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 160, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1093680523053027329", "location": "San Lorenzo, Argentina", "name": "Liana", "username": "lireynnoso", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 630, "tweet_count": 7383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "98407545", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Javier Guzm\u00e1n", "username": "Crespokun", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2053, "tweet_count": 16557, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "286277807", "name": "Rosa del Mar", "username": "RosadelMar1", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2073, "tweet_count": 39530, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "140407628", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "username": "Maria2Gamez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}}, {"verified": false, "id": "889858700", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Yessica Tapia", "username": "yessicameister", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 136, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143304885145886721", "name": "\u2661\u2606~ Mitra ~\u2606\u2661 | FORA BOLSOLIXO", "username": "CliqueAquiSH", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 304, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046218749890711553", "name": "bruno", "username": "brn_frnnds", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 502, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955277066991267842", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Bianca \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "ab_bibis", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 307, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141654491", "name": "Nuevo Orden Mundial", "username": "__R2R2__", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2354, "tweet_count": 161100, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "571889795", "location": "Vereda Sasa municipio G\u00e1meza", "name": "El Nadies", "username": "mamertoviejo", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 3377, "tweet_count": 90654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1557969259", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Fora Bozonazi", "username": "Alexandrafrei15", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 847, "tweet_count": 13937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4594659258", "location": "ber\u00e7o", "name": "chris", "username": "Chrissstchan", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 436, "tweet_count": 45567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3368550094", "name": "Vaicardi \ud83d\udea9", "username": "57bb172187eb44b", "public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 5796, "tweet_count": 104570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3559209915", "name": "gabriel", "username": "KayDits_", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1020, "tweet_count": 10489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "951297475725418496", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Jason Garcia", "username": "Jason45805197", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 935, "tweet_count": 17784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "785779618385162240", "name": "Quase a m\u00e3e natureza \ud83d\udc0d", "username": "WanajaMenezes", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 288, "tweet_count": 8413, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967770904754380801", "location": "Natal, Brasil", "name": "jordan", "username": "jordyshutup", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 300, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "399093258", "location": "OGV", "name": "Andres Martinez", "username": "Trip_42O", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 96, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976782085741535233", "name": "La VeEdOrA", "username": "Naymecorcho1", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 2427, "tweet_count": 16534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171436075", "location": "Alemania", "name": "Anti-Fanatismos", "username": "donjorge34", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 2170, "tweet_count": 90755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "259333617", "location": "Bogota D.C. ", "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffcManuel C Castiblanco\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "username": "manuc232", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 672, "tweet_count": 421762, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1566770046", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "m-li \ud83e\ude90", "username": "Emerekkk", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 197, "tweet_count": 28116, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "776104196416438272", "location": "Th\u00e9o  \u2764", "name": "Corinthiano maluco & Sem paci\u00eancia", "username": "OMarleynit", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 763, "tweet_count": 36069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "465976409", "location": "Recreio dos Bandeirantes", "name": "giovanna", "username": "gouvea_gio", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 450, "tweet_count": 49202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125391472726093825", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antissociais+", "username": "antissmais", "public_metrics": {"followers_count": 13809, "following_count": 192, "tweet_count": 611, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1025606413773692928", "location": "014", "name": "malvadeza \u274c", "username": "eailorens", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 809, "tweet_count": 29127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "980990315376119810", "name": "Willington", "username": "Willing60218509", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 0, "tweet_count": 21000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888416963244023808", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Israel D\u00edaz \ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "username": "israeldiazor", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 4856, "tweet_count": 48397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "847468694061989888", "location": "Colombia", "name": "Juan Alies", "username": "juan_alies", "public_metrics": {"followers_count": 27141, "following_count": 5078, "tweet_count": 50879, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "965430056049872897", "name": "Diego Balvino Chavez", "username": "ChavezBalvino", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1487, "tweet_count": 63561, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "985615731063709697", "location": "Marechal C\u00e2ndido Rondon", "name": "Portinho", "username": "VictorPort9", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 431, "tweet_count": 8883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777182507376803840", "name": "acerola", "username": "ACIOLYcrl", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 194, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "147734065", "location": "Bogot\u00e0 ", "name": "Michael", "username": "JMICH83", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1647, "tweet_count": 11548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1095058208769609728", "name": "Leidy pilonieta", "username": "LeidyPilonieta", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 23, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "156258600", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Edwin Marulanda", "username": "edwinmarulanda", "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 4554, "tweet_count": 4671, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2973963569", "location": "034 \u00c9 O SETOR", "name": "gustavin", "username": "therealgustavin", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 411, "tweet_count": 33386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3433426625", "name": "Rass", "username": "niggaiamghost", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 676, "tweet_count": 22889, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2817967809", "location": "brazil podre", "name": "ProntaPraLutaDeCLASSES", "username": "Rose2013esq", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1019, "tweet_count": 63079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "831116899593367552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Joyce", "username": "Joyceesnts", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 138, "tweet_count": 10063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "920396997022113792", "name": "ContraNews__", "username": "ContraNews__", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1826, "tweet_count": 61204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "285295964", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Edwin Parra", "username": "Sk8Edwin", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 639, "tweet_count": 72516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48705157", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mauricio Enriquez", "username": "MaitoBross", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1320, "tweet_count": 47956, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "988478764756754438", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Thaly", "username": "MayaThalyssa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 160, "tweet_count": 2829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "367448363", "location": "Rio de Janeiro", "name": "aquele do blusao", "username": "_GBsouza", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 601, "tweet_count": 29800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68703503", "location": "Lagoa da Prata, Brasil", "name": "Lucas Guadalupe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucasguadalupe", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1823, "tweet_count": 726, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "110858508", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil", "name": "Vinicius Poit", "username": "ViniciusPoit", "public_metrics": {"followers_count": 105358, "following_count": 577, "tweet_count": 6664, "listed_count": 398}}, {"verified": false, "id": "366897059", "location": "Colombia ,bogota", "name": "WL", "username": "WL2011C", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 309, "tweet_count": 9368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128410336", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "\ud835\udd5b.\ud835\udd3d\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b", "username": "CedulaSin", "public_metrics": {"followers_count": 16942, "following_count": 16451, "tweet_count": 29990, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1223369046", "location": "Quindio, Colombia", "name": "Libardo Rios Usuga", "username": "UsugaRios", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4988, "tweet_count": 375993, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "300261446", "location": "Cartagena ", "name": "Marta", "username": "MartaRosaMP", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 99, "tweet_count": 22053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "217143660", "name": "Sandra", "username": "SandraOliveira7", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 737, "tweet_count": 73012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36241136", "location": "St-Hubert", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Langis", "username": "Gest_Borg", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1625, "tweet_count": 18824, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "id": "878105256", "location": "Canada", "name": "Tomcat_76 \u2b55\ufe0f", "username": "Matou_76", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1529, "tweet_count": 40019, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "154424952", "name": "Chamil_16", "username": "Chamil1106", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1636, "tweet_count": 6208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "159496770", "name": "Guilherme", "username": "guihlemre", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2749, "tweet_count": 62619, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1157118728682790912", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "name": "Felipe Lemos", "username": "felipedlemos", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 114, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "549726443", "name": "\u30ec\u30aa\u30ca\u30eb\u30c9\u3000\u30eb\u30ca", "username": "Leonfonluna", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 497, "tweet_count": 22322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "161497356", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "name": "Fabi\u00e1n Casta\u00f1eda", "username": "fabiss84", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 529, "tweet_count": 19260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4755563591", "name": "Marypoppins \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "username": "mpomppis", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 1444, "tweet_count": 196805, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1090554013", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "FAR", "username": "far_hd", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 2404, "tweet_count": 83186, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "875879191", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Aleee", "username": "allexuws", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 130, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "628099740", "name": "AV", "username": "aby_vivian", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 336, "tweet_count": 21990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068127117811032064", "name": "Bgtaorly", "username": "bgtaorly", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 466, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "325651126", "location": "Cali, Colombia", "name": "Robin Zed", "username": "Robin_Zed", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 599, "tweet_count": 11399, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "126406341", "location": "Canad\u00e1", "name": "Selascanto\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "IohannGO", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 3128, "tweet_count": 43544, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "951077615938437120", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Jonh rojas", "username": "Johnjarh1", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 104, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1108126782052581376", "name": "Emiliano", "username": "Emilian55870947", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 109, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118054628", "location": "Chile / Suecia / Urbi et Orbi", "name": "Nicolaico", "username": "sotomagerkurth", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 2222, "tweet_count": 12167, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "973190449207930880", "location": "Caut\u00edn, La Araucan\u00eda", "name": "Patipelada con \ud83e\udde0", "username": "Pata185", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 450, "tweet_count": 5895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831405955", "name": "Hector Roa", "username": "hcelis35", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 584, "tweet_count": 25647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20341531", "name": "lucas \u2728", "username": "lsarmiliato", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 1899, "tweet_count": 143489, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "723235773265383424", "name": "s\u0279\u01dd\u028cuo\u026f\u0287\u0131\u0265", "username": "hitmonvers", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 492, "tweet_count": 77039, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "970801814395383808", "name": "@wilmarveraza", "username": "wilmarveraza1", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 5001, "tweet_count": 395711, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "965571631820300289", "location": "transilvania", "name": "PETRO PEINADOR SIN LEY\u270c\ud83d\ude11", "username": "FredyAl67111981", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 942, "tweet_count": 66121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2400062989", "name": "Josep Bondie", "username": "Josep_bondie", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1596, "tweet_count": 27726, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "264956495", "name": "Carme - me sobra este Gobierno vividor.", "username": "Azalea_2018", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 52277, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1219869702", "location": "Abjasia", "name": "SubComandante Moises \ud83d\udde1", "username": "UnTalCogollo", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 773, "tweet_count": 40350, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4875538756", "location": "t\u00e3o t\u00e3o distante, 013.", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\udea2 \ud83e\udd91", "username": "Martchellyy", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 381, "tweet_count": 107320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "811256885642989568", "location": "\ud83c\udfd6", "name": "HONIG ZUCKER \ud83d\udc1d\ud83d\ude87", "username": "Zuckerundhonig", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 2667, "tweet_count": 155651, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "909497210085224449", "location": "Rio do Sul / Santa Terezinha", "name": "MARIA NAIARA", "username": "IamMariaRafaela", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 811, "tweet_count": 2999, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "882304211412799490", "location": "Riacho Frio, Brasil", "name": "Lena Alencar\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udc51\ud83c\udf52\ud83c\udf52", "username": "girlene_alencar", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1527, "tweet_count": 57531, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2966948219", "name": "rafa", "username": "loucareality", "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 514, "tweet_count": 129210, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "191553182", "name": "Sandra F. Medina", "username": "smflorez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 530, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "113739211", "location": "Bogot\u00e1", "name": "OPS/OMS Colombia", "username": "OPSOMS_Col", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}}, {"verified": false, "id": "915755900203421696", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "Interestelar", "username": "___iPorcupine", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 334, "tweet_count": 29112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "161460591", "location": "Venezuela", "name": "[tOnY]", "username": "ttonny87", "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 10757, "tweet_count": 11107, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1124814335027634177", "name": "Jefferson", "username": "Jeffers77629777", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 413, "tweet_count": 8222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1046902400097951745", "name": "\ud83e\udee7mich\ud83e\udee7", "username": "danna_rovira", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 105, "tweet_count": 4756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908441159701291008", "location": "Paris, France", "name": "John Jimenez", "username": "Johnfajimenez", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 570, "tweet_count": 12539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76733926", "name": "Pedr\u00e3o LULA", "username": "omegapedro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 421, "tweet_count": 25229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4867763175", "location": "in a long time ago in a galaxy", "name": "\u05e7\u05dc\u05d1\u05da", "username": "ShalomQuebrada", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 46, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "717479685458890752", "location": "samu ", "name": "thaiso \ud83d\udc51", "username": "smilesmarilia", "public_metrics": {"followers_count": 7884, "following_count": 849, "tweet_count": 120631, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "251850054", "location": "Bogota", "name": "Viviana G. \ud83d\udc8e", "username": "ahhappe", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 7090, "tweet_count": 68912, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "309476457", "name": "william mesa", "username": "willsanyu", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1835, "tweet_count": 95392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041301219002658816", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "John", "username": "JohnEdisonRios1", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 767, "tweet_count": 64322, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "146094674", "location": "Colombia", "name": "DEFECADOS DE LA SERGIO", "username": "jhohema", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2238, "tweet_count": 58663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725347750590689280", "location": "Risaralda, Colombia", "name": "AlbertOF", "username": "Modulepahablar", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 4994, "tweet_count": 58381, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "622082899", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BluRadio Colombia", "username": "BluRadioCo", "public_metrics": {"followers_count": 3362017, "following_count": 2210, "tweet_count": 993585, "listed_count": 4648}}, {"verified": false, "id": "2485440275", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "SMILE \ud83c\udf73\ud83c\udf73", "username": "MILEENAWIN", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 425, "tweet_count": 15570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888180938030632960", "location": "Oporto, Portugal", "name": "\u064b", "username": "d3dx9_43", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 213, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "122807295", "location": "Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6  Te sigue", "name": "JhonMora", "username": "jhonmorafitness", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2051, "tweet_count": 21726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "751435515702964224", "location": "Putumayo ", "name": "Tulio C. Garcia", "username": "Tulioc72", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 2537, "tweet_count": 74614, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "101381406", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcf2 \ud83d\udc80", "username": "hecatedaughter6", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 283, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "782474533089443840", "name": "Gener Usuga", "username": "gener_usuga", "public_metrics": {"followers_count": 39840, "following_count": 23095, "tweet_count": 187359, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "username": "ElianadaCruzRo1", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 2183, "tweet_count": 340603, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "718925602959552514", "name": "Hames", "username": "hamesvargas1966", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1136, "tweet_count": 51305, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "51426249", "name": "Jaime Giraldo", "username": "jgiraldoa", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1288, "tweet_count": 178258, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1019731433131270146", "name": "Jane Fray Mendoza Galvis", "username": "GalvisJane", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 23, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "128042925", "location": "Bogot\u00e1", "name": "JuanSe Valderrama \u26bd", "username": "JuanPibe", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 663, "tweet_count": 29002, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "978826712820658176", "name": "Ketlin \ud83d\udc9c", "username": "cornthvxy", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1954, "tweet_count": 39844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2448717520", "location": "Macondo", "name": "FS", "username": "Felipsov", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1542, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902896517798924288", "location": "R\u00f3terdam, Holanda", "name": "Rochi Alvarado", "username": "Rocamansa15", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 2204, "tweet_count": 14834, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "977276396820197376", "name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "username": "GLOriadm_55", "public_metrics": {"followers_count": 13618, "following_count": 7635, "tweet_count": 676584, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "811282857335386112", "location": "Vilhena-RO", "name": "Vilnelas", "username": "Sukazah", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1434, "tweet_count": 19280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "862503174674034690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "name": "JOTA N \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JotaNNNNNN", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 3059, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "179207705", "location": "carapicuiba", "name": "claudio da silva", "username": "_claudiosilwa", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 810, "tweet_count": 2139, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1125734529136828422", "location": "Vietn\u00e3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Nguyen Sinh Cung", "username": "carlos_sinh", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4552, "tweet_count": 39247, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "195033948", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "AntiUb\u00e9rrimo", "username": "AntiUberrimo", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 3755, "tweet_count": 145691, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1021162278832533509", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vineco", "username": "ViniciusJosdaS4", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 407, "tweet_count": 1534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100928719", "location": "El Salvador", "name": "F\u00edgaro", "username": "FlpFigueroa", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1397, "tweet_count": 91259, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "3111751767", "location": "Sincelejo, Sucre", "name": "La linea", "username": "lalineadesucre", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 910, "tweet_count": 51812, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116866393", "location": "Vilhena, Brasil", "name": "andrew", "username": "adrwl", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 254, "tweet_count": 22352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192591279", "location": "In the Dark.", "name": "Hector", "username": "hectorbenaa", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2788, "tweet_count": 10925, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2880009243", "name": "Danilciero Parra", "username": "danilcieroparra", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1402, "tweet_count": 84887, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3153190192", "location": "na cidade dos dinos", "name": "xam\u00e3 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "menez_ex", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 389, "tweet_count": 29944, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "794991229167693824", "location": "Madrid - Gij\u00f3n (Espa\u00f1a)", "name": "Manuela", "username": "PlazManuela", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 3017, "tweet_count": 69203, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1402510070", "name": "Tomas  Casta\u00f1o Usta", "username": "CastaoUsta", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2842, "tweet_count": 36182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "427757025", "location": "mar ", "name": "Mar \ud83c\udf0a", "username": "marmalba", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4224, "tweet_count": 119437, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "177018571", "location": "All Around The World\u2665", "name": "Roberthoo Rio Jr.", "username": "Roberthoo_10", "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 1230, "tweet_count": 107228, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3388453114", "location": "Tucuru\u00ed, Par\u00e1 - Brasil", "name": "Gil Chaves", "username": "gilchaves_", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 2043, "tweet_count": 7593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712452148240523264", "location": "Meta: Sair do Brasil", "name": "Lagosta Boxeadora", "username": "zntt30", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 463, "tweet_count": 23558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "229949765", "location": "Polombia", "name": "Alejandra Acosta", "username": "MAle_A_", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 967, "tweet_count": 8154, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "993435515050430464", "location": "\u25cc   \u2081\u2089.\u2080\u2083.\u2081\u2089", "name": "D\u03b1\u0447le.", "username": "D_Pridelock_x", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 40, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2879807423", "location": "\u65e6 \ud83c\udf19", "name": "S\u1d07\u026a\u0280\u1d07\u0274 \ud83e\udd8b", "username": "ss_ckrmn", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 144, "tweet_count": 36235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "114470260", "location": "En cualquier lugar del mundo", "name": "Marce", "username": "anaid735", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2508, "tweet_count": 41651, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1093553459171942400", "name": "Danny Contreras", "username": "DannyCo42010409", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 302, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069365595525795843", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ruth Quevedo Fique", "username": "RuthQuevedoF", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 2545, "tweet_count": 7896, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "814989980061880320", "name": "Jose Jovani Torres R", "username": "JoseJovaniTorr1", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 128, "tweet_count": 13174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138524384468045824", "name": "Rafael da Silva", "username": "RAFAELRATO1902", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 526, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "745650074", "location": "Colombia", "name": "FREDY SEGURA ALONSO", "username": "frenseal", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 2028, "tweet_count": 23475, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133126227240345600", "name": "Denize Santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udcaf\u2640\u2640\u2640", "username": "DenizeS09326210", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 3271, "tweet_count": 21702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830956837268758530", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "jr \u25e4\u2720\u25e2 \u25e4\u2720\u25e2 \u25e4\u2720\u25e2\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "jrlimapaulo", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 3829, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14340567, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"verified": false, "id": "178534708", "location": "Bogota, Colombia", "name": "Edwin Arias Le\u00f3n", "username": "EdwinAriasLeon", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 851, "tweet_count": 24699, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "288118964", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Mauricio7", "username": "Maaurice7", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1321, "tweet_count": 8854, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "id": "1159101516910931968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "id": "1159518863702319106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "author_id": "116030031"}, {"created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "id": "1159549648635404289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "in_reply_to_user_id": "50459212"}, {"created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "id": "1159488393061048322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "author_id": "70308027"}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:18.000Z", "id": "1159555956562374656", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555956562374656"], "text": "Penso alla seria possibilit\u00e0 che ricominci (ufficialmente) un' altra campagna elettorale con questi cialtroni ed \u00e8 subito scena della Morte de Il settimo sigillo.", "author_id": "434558035"}, {"created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:38:10.000Z", "id": "1159564479660797954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159564479660797954"], "text": "@oirobs E acho que s\u00e3o dois meninos se n\u00e3o me engano, acho que o juiz libera n\u00e9 pra ir passar com eles", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oirobs", "id": "1734016230"}]}, "author_id": "1036686566394130432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555106469289985"}], "in_reply_to_user_id": "1734016230"}, {"created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "id": "1159174653207695361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}]}, {"created_at": "2019-08-08T18:18:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "id": "1159529218369380352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159529218369380352"], "text": "eu s\u00f3 queria poder abra\u00e7ar o Thiago agora", "author_id": "3391313703"}, {"created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "id": "1159361993591218177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "author_id": "711695610"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.2999, "type": "Other", "normalized_text": "Dgo"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.31, "type": "Person", "normalized_text": "Humo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danielcalvo58", "id": "221587753"}]}, "id": "1159562232163909632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562232163909632"], "text": "@danielcalvo58 Mi temita no es por el Dgo. porque me da igual quien gane si total con uno u otro siempre tuve que laburar para pagar las cuentas y Eso nunca ca a cambiar...Mi tema es con este Vende Humo que hizo desastres en Mi ciudad natal y por eso lo critico", "author_id": "726059145661657088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159277098227380224"}], "in_reply_to_user_id": "221587753"}, {"created_at": "2019-08-08T20:34:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7182, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "id": "1159563641693331456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563641693331456"], "text": "yo solo me voy a ver la tercera temporada de 13rw para ver qui\u00e9n mato a bryce para comerla la cara voy a amar a esa persona de por vida", "author_id": "1038740321713184769"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159556289590177794", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-08-08T19:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7914, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "id": "1159553905463894019", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553905463894019"], "text": "falem o que quiserem mas eu tenho mais \u00f3dio/raiva de esquadr\u00e3o suicida do que do filme liga da justi\u00e7a!!!! principalmente o que fizeram parecer ser o relacionamento entre a harley e o joker!! pra mim isso \u00e9 imperturb\u00e1vel, \u00e9 um assunto s\u00e9rio demais!! vsf", "author_id": "4299951629"}, {"created_at": "2019-08-08T20:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Bartol"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "Assassin\u2019s Creed"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8908, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159563238138351616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159563238138351616"], "text": "Alamut, de Vladimir Bartol, \u00e9 considerado o trabalho mais popular da literatura eslovena em todo o mundo, servindo como inspira\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o de diversas outras m\u00eddias como a s\u00e9rie de jogos \u201cAssassin\u2019s Creed\u201d. A obra \u00e9 in\u00e9dita no Brasil e ser\u00e1 lan\u00e7ada em 2020 por n\u00f3s.", "author_id": "722494455081734144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159563048329392136"}], "in_reply_to_user_id": "722494455081734144"}, {"created_at": "2019-08-08T18:30:53.000Z", "id": "1159532450088980480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159532450088980480"], "text": "@Fonio24 @europapress Gastos de personal 3millones.\nfamilia real 680.000 https://t.co/733VA0eNtE", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fonio24", "id": "320207668"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/733VA0eNtE", "expanded_url": "https://twitter.com/giurgio85/status/1159532450088980480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/733VA0eNtE", "media_key": "3_1159532444296667136"}]}, "author_id": "2154514602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159510983934693376"}], "in_reply_to_user_id": "320207668"}, {"created_at": "2019-08-08T17:59:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3t9yBbyPEb", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html", "display_url": "paginasiete.bo/opinion/2019/8\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html"}]}, "id": "1159524480726814722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159524480726814722"], "text": "Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hacer es pol\u00edticamente suicida. Al decir que la informaci\u00f3n aquella debe reservarse la est\u00e1 convalidando. Todo un principiante, dice Rafo https://t.co/3t9yBbyPEb", "author_id": "361896775", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:16.000Z", "id": "1159562241752129536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562241752129536"], "text": "@perabo_diana Que adictaaaaaaaa, we", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "perabo_diana", "id": "914569287418998784"}]}, "author_id": "727706589331902464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561266651914242"}], "in_reply_to_user_id": "914569287418998784"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:00.000Z", "id": "1159562172013457409", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562172013457409"], "text": "@rohpanhead @victorootz @cagueimuinto @gitbh Eu entendo, ela n\u00e3o merecia e nem todo branco \u00e9 racista. A quest\u00e3o \u00e9 que ela \u00e9 um caso isolado, mas vai perguntar pra 10 negros, quantas \"piadinhas\" eles j\u00e1 ouviram? Sem contar que essa piada ali n\u00e3o me ofendeu (apesar do produto em si ser machista), eu ri e acabou assim (...)", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "victorootz", "id": "792329371"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "cagueimuinto", "id": "1116195573688827912"}]}, "author_id": "108031228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561277464862720"}], "in_reply_to_user_id": "2309004637"}, {"created_at": "2019-08-08T20:29:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Kait D\u00edaz"}]}, "id": "1159562311821955072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159562311821955072"], "text": "Hoja de calcoman\u00edas de Gears 5\n\ud83d\ude0d Acceso temprano. \ud83d\ude31 Juega 4 d\u00edas antes..(Art\u00edculos f\u00edsicos no incluidos con digital)\n\nCampa\u00f1a: con la guerra total en descenso, Kait D\u00edaz se escapa para descubrir su conexi\u00f3n con el enemigo y descubre el verdadero peligro para Sera: ella misma.", "author_id": "1150187594937843712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159562308407873536"}], "in_reply_to_user_id": "1150187594937843712"}, {"created_at": "2019-08-08T20:23:27.000Z", "id": "1159560776027451397", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159560776027451397"], "text": "Pra que ele vai ter saidinha pro dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha????????? Esse pa\u00eds \u00e9 uma merda mesmo https://t.co/9hOAcH67OC", "author_id": "829763984375029765", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9hOAcH67OC", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T07:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HiKSYife9e", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html"}]}, "id": "1159362633893593088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159362633893593088"], "text": "Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol), Mustaf\u00e1 para m\u00e1s se\u00f1as... \nSuceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/HiKSYife9e", "author_id": "797471213954154496"}, {"created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "id": "1159267989855846401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"], "text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "author_id": "289326126", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T20:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Marilia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/BkkVsivMRP", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/entenda-a-diferenca-entre-os-regimes-fechado-semiaberto-e-aberto/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/entenda\u2026"}]}, "id": "1159557921656778756", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557921656778756"], "text": "@MariliaMReal Pra qm tem d\u00favidas, afinal ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a saber nada. E muito menos, entender de leis e garantias da constitui\u00e7\u00e3o. Achei esse texto q explica direitinho. https://t.co/BkkVsivMRP\nE que fique registrado, Marilia vc n\u00e3o o poder de decidir qm pode ou n\u00e3o ter direito a nda.", "author_id": "50459212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549648635404289"}], "in_reply_to_user_id": "2921763658"}, {"created_at": "2019-08-08T20:16:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/5CfP2r82R1", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "id": "1159558940612583424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159558940612583424"], "text": "Esa gente, por Patricia del R\u00edo \n\"...ningunear, y maltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral.\" https://t.co/5CfP2r82R1 v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "281853550"}, {"created_at": "2019-08-08T16:51:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ioZcO3GBNj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabastos/status/1159507501638979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ioZcO3GBNj", "media_key": "3_1159507490679283713"}]}, "id": "1159507501638979585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 206, "like_count": 2637, "quote_count": 124}, "edit_history_tweet_ids": ["1159507501638979585"], "text": "Porra, Brasil! S\u00e9rio mesmo? https://t.co/ioZcO3GBNj", "author_id": "18297088"}, {"created_at": "2019-08-08T19:25:27.000Z", "id": "1159546178964533248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159546178964533248"], "text": "QUE DIA DOS PAIS SE ELE MATOU A FILHA CARALHO???? EU N AGUENTO ESSAS COISAS, IGUAL A OUTRA DOIDA Q MATOU OS PAIS SAIR NESSAS DATAS. TEM MAIS Q FICAR NA CADEIA P SEMPRE!!!!!!! https://t.co/LIUsIZKUqW", "author_id": "66006950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/LIUsIZKUqW", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "id": "1159486978070646785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "author_id": "31040862"}, {"created_at": "2019-08-08T19:08:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jJMlv9joz9", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "id": "1159541957821108226", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159541957821108226"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/jJMlv9joz9 v\u00eda @el_pais\nEl asesino es marroqu\u00ed. Para mas se\u00f1as.\nSe olvidaron de decirlo, creo.", "author_id": "1010186550255259648"}, {"created_at": "2019-08-08T20:09:55.000Z", "id": "1159557371779256321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557371779256321"], "text": "@belrodrigues @pefabiodemelo Eu entendo que \u00e9 parte da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.\n Mas algo dentro de mim ainda acha um absurdo um cara que matou a filha poder sair da cadeia no dia dos pais. Imagina como se sente a m\u00e3e da menina.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "3352466925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554650678452225"}], "in_reply_to_user_id": "30585839"}, {"created_at": "2019-08-08T19:30:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}]}, "id": "1159547341378129922", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10112, "reply_count": 411, "like_count": 38103, "quote_count": 675}, "edit_history_tweet_ids": ["1159547341378129922"], "text": "a saidinha de Alexandre nardoni no dia dos pais parece piada com a nossa cara", "author_id": "2921763658"}, {"created_at": "2019-08-08T19:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.7727, "type": "Person", "normalized_text": "Cantinflas"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eterno_Zavalita", "id": "310440902"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "id": "1159546794407342080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159546794407342080"], "text": "@Eterno_Zavalita @JuanSheput Sabes mejor lo entiendo a Cantinflas, pero bueno trato de entenderte, nadie me a enriquecido lo que soy es por que estudie mucho mi padre me hizo estudiar de verdad luego gane una beca y fue a San Francisco a estudiar y tengo una empresa que gracia a Vizcarra est\u00e1 por quebrar", "author_id": "4197630945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159541926833590272"}], "in_reply_to_user_id": "310440902"}, {"created_at": "2019-08-08T18:22:44.000Z", "id": "1159530397946060800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 37, "like_count": 360, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159530397946060800"], "text": "@pefabiodemelo Essas manchetes me deixam sempre irritada, mesmo que aconte\u00e7am todo ano. \u00c9 muita vontade mesmo de atropelar a informa\u00e7\u00e3o/justificativa real pra ganhar clique, que agonia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1711355088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530057733480448"}], "in_reply_to_user_id": "1711355088"}, {"created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "id": "1159494425690759169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "433692780"}, {"created_at": "2019-08-08T15:02:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 99, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KGtk9ke1SB", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/costa-verde-peso-edificios-pone-riesgo-acantilados-caso-fuerte-sismo-noticia-ecpm-462838", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/costa-verde-peso-edificios-pone-riesgo-acantilados-caso-fuerte-sismo-noticia-ecpm-462838-noticia/"}]}, "id": "1159480129858482177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159480129858482177"], "text": "\ud83d\udd34 Costa Verde: peso de edificios pone en riesgo acantilados en caso de fuerte sismo (Por @mal_menor) https://t.co/KGtk9ke1SB", "author_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-08-08T07:53:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/XRWlll3IRC", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/V4oKNpyrfr", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaoltra/status/1159372081357832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V4oKNpyrfr", "media_key": "3_1159372077000024064"}]}, "id": "1159372081357832192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159372081357832192"], "text": "#Terrible En apenas dos semanas dos hijos asesinados a manos de sus padres.\n\nUn hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/XRWlll3IRC https://t.co/V4oKNpyrfr", "author_id": "532721489"}, {"created_at": "2019-08-08T15:54:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "dos Pais"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/hLM46TBZMi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680", "display_url": "twitter.com/i/events/11594\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1159490408503623680"}]}, "id": "1159492996762656769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 102, "like_count": 136, "quote_count": 384}, "edit_history_tweet_ids": ["1159492996762656769"], "text": "\u26a1\ufe0f Alexandre Nardoni, que est\u00e1 no regime semiaberto desde o fim de abril, foi beneficiado pela primeira vez com a sa\u00edda tempor\u00e1ria de Dia dos Pais https://t.co/hLM46TBZMi", "author_id": "4172587277"}, {"created_at": "2019-08-08T04:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8361, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "id": "1159318402340720640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159318402340720640"], "text": "@gonzalesposadal Jajaja...Odebrecht la empresa amiga del suicida no?..", "author_id": "361402893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "in_reply_to_user_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "id": "1159216152293388288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"], "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida", "author_id": "212327594"}, {"created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "id": "1159449370133245953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676"}, {"created_at": "2019-08-08T09:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4024, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/De8TvXSvwf", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159400069331857408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/De8TvXSvwf", "media_key": "3_1159400055473938432"}]}, "id": "1159400069331857408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 377, "like_count": 941, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1159400069331857408"], "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaHoy son 100 d\u00edas de la muerte del presidente Garc\u00eda. Todos los directivos de Odebrecht declararon q NO le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n,como tampoco lo hace la fiscal\u00eda.Fue,sin duda, una infame conspiraci\u00f3n del odio y la maldad. https://t.co/De8TvXSvwf", "author_id": "730567425930862593"}, {"created_at": "2019-08-08T20:08:34.000Z", "id": "1159557032682360832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1151, "reply_count": 568, "like_count": 13722, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1159557032682360832"], "text": "Eu sei que vcs s\u00e3o viciados em internet e redes sociais, mas nem tudo \u00e9 meme e figurinha do zap. Tem tbm muita coisa perigosa que pode acontecer e tenho muito conte\u00fado no meu cat\u00e1logo sobre isso. Segue a thread pra ficar com medo dar EU ACEITO OS TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES sem ler.", "author_id": "231579149"}, {"created_at": "2019-08-08T20:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Tarjaina"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 232, "tag": "UOL"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 227, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/XjFP81CWdh", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-homem-que-bolsonaro-chama-de-heroi-nacional-torturou-e-matou-meu-tio/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-h\u2026"}]}, "id": "1159556234531549184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159556234531549184"], "text": "\u201cPela l\u00f3gica da Tarjaina, deputada estadual do PSL, gente boa \u00e9 de direita. Vai saber se ela curte um sadomasoquismo.\u201d Relato: 'O homem que Bolsonaro chama de her\u00f3i torturou e matou meu tio' https://t.co/XjFP81CWdh @UOLNoticias #UOL", "author_id": "1105925122874060800"}, {"created_at": "2019-08-08T19:33:40.000Z", "id": "1159548247112855552", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 636, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159548247112855552"], "text": "@acabraquele OI?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2921763658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548109803970560"}], "in_reply_to_user_id": "50459212"}, {"created_at": "2019-08-08T19:27:47.000Z", "id": "1159546769317027840", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159546769317027840"], "text": "@eurodisgusto Fanno tutti i conti senza l'oste.\nMattarella sa bene che se si vota Salvini prende il 40%.\n\u00c8 per questo che far\u00e1 un gov tecnico che ci porter\u00e1 al voto nel 2045 quando la disoccupazione sar\u00e1 al 90% e la met\u00e1 della popolazione sar\u00e1 morta suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eurodisgusto", "id": "1475611711"}]}, "author_id": "2949662763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159545604676161537"}], "in_reply_to_user_id": "1475611711"}, {"created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "id": "1159226211970748418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"], "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja", "author_id": "870876582"}, {"created_at": "2019-08-08T20:04:15.000Z", "id": "1159555947053944833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159555947053944833"], "text": "@sagaqrr @cesar_bortolini @vitorsergio Mas chegar a se matar, pesado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sagaqrr", "id": "154671632"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "cesar_bortolini", "id": "797066995044913152"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}]}, "author_id": "168952995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159555835145654273"}], "in_reply_to_user_id": "154671632"}, {"created_at": "2019-08-08T18:00:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 32, "probability": 0.7833, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Para el Progreso"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.616, "type": "Organization", "normalized_text": "APP"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Acu\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 144, "probability": 0.8928, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/7j0L3WXIce", "expanded_url": "http://ow.ly/KR4930pjVKs", "display_url": "ow.ly/KR4930pjVKs"}]}, "id": "1159524907937611777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159524907937611777"], "text": "L\u00edder de Alianza Para el Progreso (APP), C\u00e9sar Acu\u00f1a, se pronunci\u00f3 respecto a la situaci\u00f3n que atraviesa el expresidente del Consejo de Ministros, C\u00e9sar Villanueva https://t.co/7j0L3WXIce", "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-08-08T19:57:44.000Z", "id": "1159554304430235652", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554304430235652"], "text": "@sbtjornalismo Ele \u00e9 inocente! S\u00f3 matou a filha!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "author_id": "54560378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486978070646785"}], "in_reply_to_user_id": "31040862"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.3316, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfmoriche", "id": "539465072"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "j_duran_r", "id": "609443988"}]}, "id": "1159554387150352385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554387150352385"], "text": "@jfmoriche @j_duran_r Y es acojonante lo poco proporcional que es el nivel intelectual y capacidad de an\u00e1lisis e incluso cultural con el favor electoral. V\u00e9ase un Podemos contra Ciudadanos.", "author_id": "1109014280588939264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159553996668973056"}], "in_reply_to_user_id": "1109014280588939264"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:56.000Z", "id": "1159554607133134848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554607133134848"], "text": "@albatistag @SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @xsaezll Disciplina es coherencia no castigo f\u00edsico o maltrato emocional o verbal.Escuchar a los hijos no es para callarlos,es para educarlos. El origen de la conducta suicida es muy compleja y no puede despreciarse lo q se conoce como experiencias adversas de la infancia y desesperanza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}]}, "author_id": "360974942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159544575624716288"}], "in_reply_to_user_id": "106828972"}, {"created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "id": "1159116898686124032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "author_id": "1046110322376036352"}, {"created_at": "2019-08-08T15:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeral"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GtQ0Vfikfp", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1159486967702151170/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GtQ0Vfikfp", "media_key": "13_1159486864388026373"}]}, "id": "1159486967702151170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159486967702151170"], "text": "M\u00e3e tenta provar que filho foi morto e n\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida #Balan\u00e7oGeral https://t.co/GtQ0Vfikfp", "author_id": "15088915"}, {"created_at": "2019-08-07T04:58:36.000Z", "id": "1158965643846266881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158965643846266881"], "text": "@Vponce64 @IDL_R Agarra una Ouija y llama a tu idolo, \"el suicida\" para q te ayude moviendo sus contactos en el poder judicial.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "author_id": "179202493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "in_reply_to_user_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-08-08T20:00:29.000Z", "id": "1159554996700098560", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 533, "like_count": 1096, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554996700098560"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Pescara"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jK1q5VeCpN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/salviniofficial/videos/650391248789377/", "display_url": "facebook.com/salviniofficia\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Tq3PeI93p0", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1159554996700098560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq3PeI93p0", "media_key": "3_1159554991805349889"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Tq3PeI93p0", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1159554996700098560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tq3PeI93p0", "media_key": "3_1159554991872454659"}]}, "text": "Buona serata da #Pescara, Amici.\nState in diretta con noi!\n\n\ud83d\udd34 LIVE \ud83d\udc49 https://t.co/jK1q5VeCpN https://t.co/Tq3PeI93p0", "author_id": "270839361"}, {"created_at": "2019-08-08T16:42:48.000Z", "id": "1159505247741587456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159505247741587456"], "text": "@ciudad_magazine Muchos m\u00e9dicos ven a los pacientes como algo rutinario , somos n\u00fameros ... no tienen compromiso se olvidan del juramento hipocratico LA MEDICINA SE CONVIRTI\u00d3 EN UN COMERCIO Y NO ES DE AHORA !!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ciudad_magazine", "id": "16550433"}]}, "author_id": "750403226168598528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159499061747245056"}], "in_reply_to_user_id": "16550433", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}}, {"created_at": "2019-08-08T03:56:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/erMcz5yJ5Z", "expanded_url": "http://ow.ly/ueUE30pjD69", "display_url": "ow.ly/ueUE30pjD69"}]}, "id": "1159312470030372864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159312470030372864"], "text": "C\u00e9sar Villanueva era, parad\u00f3jicamente, el hombre de la vacancia por considerar que hab\u00eda corrupci\u00f3n en torno al caso Odebrecht https://t.co/erMcz5yJ5Z", "author_id": "65549291"}, {"created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "id": "1159194092938641409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"], "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes.....", "author_id": "798239563554652160"}, {"created_at": "2019-08-08T19:58:14.000Z", "id": "1159554429143703552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159554429143703552"], "text": "Os jovens de hoje em dia com a mente suicida e a sociedade achando que \u00e9 bobeira... \ud83d\udcaf\ud83d\udc94", "author_id": "3144137559"}, {"created_at": "2019-08-08T19:14:28.000Z", "id": "1159543417665441792", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159543417665441792"], "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 268, "tag": "inonda"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "inondala7"}]}, "text": "PERCH\u00c9 \u00c8 GI\u00c0 FINITO\n\nNon \u00e8 la prima volta che un POPOLO SI SUICIDA perch\u00e9 segue un DEMAGOGO che vive di PROPAGANDA\n\nSe vincesse le elezioni, dovrebbe:\n\n1 Mantenere la promessa di uscita dall\u2019euro e mandarci in FALLIMENTO\n\nOPPURE\n\n2 Non mantenerla e suicidarsi\n\n#inonda #inondala7", "author_id": "562796208"}, {"created_at": "2019-08-08T19:03:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159540669532258304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159540669532258304"], "text": "Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no Brasil existe esse tipo de benef\u00edcio para qualquer pessoa em outro pa\u00eds, v\u00e3o achar que a gente est\u00e1 mentindo.\n\nQuem dera se fosse...", "author_id": "1089196907010949120"}, {"created_at": "2019-08-08T19:51:04.000Z", "id": "1159552629430767616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159552629430767616"], "text": "O modelo bolsonarista n\u00e3o liga pra reelei\u00e7\u00e3o, pro sistema. A ideia clara pros pesquisadores \u00e9 que eles se imaginam e est\u00e3o se articulando para se perpetuar no poder, vai ser um golpe dentro do golpe", "author_id": "24755120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159552228530806785"}], "in_reply_to_user_id": "24755120"}, {"created_at": "2019-08-08T19:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "spponline", "id": "2902894251"}, {"start": 40, "end": 46, "username": "drpev", "id": "360974942"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "xsaezll", "id": "127868962"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "SusanaDeLeonMD", "id": "367489515"}]}, "id": "1159544575624716288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159544575624716288"], "text": "@SusanaDeLeonMD @coachcrecer @spponline @drpev @xsaezll \u00a1Gracias por su respuesta, Dra. @SusanaDeLeonMD ! Castigo f\u00edsico no es igual a disciplina. Disciplina es fijar l\u00edmites, y eso no requiere castigo f\u00edsico. Lo que realmente forma, es la gu\u00eda y el ejemplo positivo. El castigo f\u00edsico, de la magnitud que sea, deforma.", "author_id": "106828972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159543618551582720"}], "in_reply_to_user_id": "367489515"}, {"created_at": "2019-08-08T14:28:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ghitis", "id": "25490757"}]}, "id": "1159471470772404224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159471470772404224"], "text": "@ghitis Petro sufre del complejo de Ad\u00e1n. Un soldado romano quem\u00f3 un campamento para buscar ser recordado por este hecho. El Centuri\u00f3n  orden\u00f3 recordar el incendio pero borrar el nombre del autor. El soldado romano termin\u00f3 quit\u00e1ndose la vida. Si lo ignoramos este hombre se suicida.", "author_id": "583047346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159291623534137344"}], "in_reply_to_user_id": "25490757"}, {"created_at": "2019-08-07T19:09:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1tWtNRqqgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Sele_godoy02/status/1158701736762232834", "display_url": "twitter.com/Sele_godoy02/s\u2026"}]}, "id": "1159179788684337152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159179788684337152"], "text": "Hay gente que se suicida por el bullying y todav\u00eda les parece gracioso? Se merecen lo peor https://t.co/1tWtNRqqgs", "author_id": "1093680523053027329", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158701736762232834"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "id": "1159172032694824960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "author_id": "140407628", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}}, {"created_at": "2019-08-08T19:53:21.000Z", "id": "1159553202016182274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159553202016182274"], "text": "o que esquadr\u00e3o suicida (filme) fez com o mundo o mundo foi um pecado https://t.co/Z6eObg3LnD", "author_id": "4299951629", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "expanded_url": "https://t.co/Z6eObg3LnD", "display_url": "t.co/Z6eObg3LnD"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T15:07:17.000Z", "id": "1158394049004548097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158394049004548097"], "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\" \nAvisa sim!\n Em forma de meme. Letras de m\u00fasicas. Sumi\u00e7os. Avisa em forma de brincadeira. avisa com text\u00e3o. \nCom queixas ignoradas. \nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar. Pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00e3o ignorem os sinais.", "author_id": "1125391472726093825"}, {"created_at": "2019-08-08T13:39:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/3md37MkF33", "expanded_url": "https://twitter.com/Joyceesnts/status/1159459178655735809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3md37MkF33", "media_key": "16_1159459168773967872"}]}, "id": "1159459178655735809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1221, "reply_count": 23, "like_count": 2572, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459178655735809"], "text": "Alexandre Nardoni deixa o pres\u00eddio pra \"saidinha\" do Dia dos Pais...\n\nOlha o Brasil sinceramente viu, sem condi\u00e7\u00f5es de viver nesse pais. https://t.co/3md37MkF33", "author_id": "831116899593367552"}, {"created_at": "2019-08-08T18:14:11.000Z", "id": "1159528246804930561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 87, "like_count": 178, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528246804930561"], "text": "Hoje eu fui num caf\u00e9 da manh\u00e3 para debater a regulamenta\u00e7\u00e3o do canabidiol como medicamento e f\u00e1rmaco utilizado para tratar de quest\u00f5es da sa\u00fade como epilepsia e autismo. Voc\u00eas s\u00e3o a favor de regulamentar o canabidiol como medicamento?", "author_id": "110858508"}, {"created_at": "2019-08-08T19:08:33.000Z", "id": "1159541925961175042", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159541925961175042"], "text": "@Gest_Borg Dans un contexte de p\u00e9nurie de main d\u2019\u0153uvre \u00e7a m\u2019\u00e9tonnerait. :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gest_Borg", "id": "36241136"}]}, "author_id": "878105256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159540018886729729"}], "in_reply_to_user_id": "36241136"}, {"created_at": "2019-08-08T16:18:14.000Z", "id": "1159499066704846849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159499066704846849"], "text": "@Ojo_Publico @RPPNoticias @congresoperu @MEF_Peru @oxfam_es @OxfamenPeru @larepublica_pe @diariocorreo @BVLPeru @Agencia_Andina @canalN_ Ya no esta el cobarde suicida para destruir la economia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ojo_Publico", "id": "2582629795"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "oxfam_es", "id": "16448803"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "OxfamenPeru", "id": "2295104048"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "BVLPeru", "id": "113680711"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "154424952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159482305049702401"}], "in_reply_to_user_id": "2582629795"}, {"created_at": "2019-08-08T02:53:43.000Z", "id": "1159296602886070272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2707, "reply_count": 2567, "like_count": 26785, "quote_count": 305}, "edit_history_tweet_ids": ["1159296602886070272"], "text": "\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?", "author_id": "18297088"}, {"created_at": "2019-08-08T18:04:45.000Z", "id": "1159525871973281799", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159525871973281799"], "text": "@sotomagerkurth https://t.co/PMHF1ppKNX", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sotomagerkurth", "id": "118054628"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/PMHF1ppKNX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pata185/status/1159525871973281799/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PMHF1ppKNX", "media_key": "3_1159525863785979904"}]}, "author_id": "973190449207930880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159523597536452608"}], "in_reply_to_user_id": "118054628"}, {"created_at": "2019-08-08T19:46:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3258, "type": "Person", "normalized_text": "saidinha"}]}, "id": "1159551542430752768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159551542430752768"], "text": "uma coisa que acho engra\u00e7ada \u00e9 o cidad\u00e3o que acredita que saidinha tinha que ser de acordo com o crime cometido\ndia das m\u00e3es? abre l\u00e1 a planilha de excel pra ver se o cara n\u00e3o matou a dele, se matou n\u00e3o sai", "author_id": "723235773265383424"}, {"created_at": "2019-08-08T17:11:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 169, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "launipes", "id": "1094666039365902336"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ddia7940", "id": "4469284289"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "DMELBI", "id": "197397287"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "miguel_aiki", "id": "585396417"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hEGaiNzn0R", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/www.laco\u2026"}]}, "id": "1159512346756374529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159512346756374529"], "text": "@launipes @ddia7940 @DMELBI @miguel_aiki @MediterraneoDGT Y aqu\u00ed tienes otro, este es de los pocos peri\u00f3dicos que te dicen que el agresor era magreb\u00ed y se llamaba Mustaf\u00e1\nhttps://t.co/hEGaiNzn0R", "author_id": "264956495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159509121571467264"}], "in_reply_to_user_id": "1094666039365902336"}, {"created_at": "2019-08-08T15:27:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Vivian"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Vivian"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Emilly"}]}, "id": "1159486327836094467", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159486327836094467"], "text": "O que a Vivian fez n\u00e3o diminuiu os erros que a Emilly cometeu, ent\u00e3o parem de tentar defender a Emilly em cima do erro da Vivian. As duas erraram, mas de formas diferentes. E a Emilly \u00e9 sem duvidas muito pior, n\u00e3o d\u00e1 pra defender.", "author_id": "2966948219"}, {"created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "id": "1158390588154220544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "author_id": "113739211", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "id": "1159259733137788930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"], "text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar.", "author_id": "161460591"}, {"created_at": "2019-08-08T18:19:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.557, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.8234, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Uriel"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.3191, "type": "Other", "normalized_text": "Ma\u00f1anasBLU"}, {"start": 152, "end": 169, "probability": 0.7721, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEst\u00e1AlAire"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ExclusivoBLU"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "Ma\u00f1anasBLU"}, {"start": 151, "end": 170, "tag": "ColombiaEst\u00e1AlAire"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uVcmP5xJNi", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEwsvs", "display_url": "bit.ly/2ZEwsvs"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/llccS769JQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BluRadioCo/status/1159529471256518661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/llccS769JQ", "media_key": "3_1159529320555188225"}]}, "id": "1159529471256518661", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159529471256518661"], "text": "#ExclusivoBLU Ataque suicida en escuela de Polic\u00eda es un ejemplo que quieren seguir otros en ELN: \u2018Uriel' \u2192 https://t.co/uVcmP5xJNi #Ma\u00f1anasBLU cuando #ColombiaEst\u00e1AlAire https://t.co/llccS769JQ", "author_id": "622082899"}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:01.000Z", "id": "1159549846535192576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549846535192576"], "text": "La semana que viene est\u00e1 complicada porque mis padres no est\u00e1n \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d ni siquiera s\u00e9 cuando se van... Pero creo que solo se podr\u00eda de este domingo al mi\u00e9rcoles o as\u00ed https://t.co/9T1cnM5QtK", "author_id": "2879807423", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159549180764971013"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/9T1cnM5QtK", "expanded_url": "https://twitter.com/D_Pridelock_x/status/1159549180764971013", "display_url": "twitter.com/D_Pridelock_x/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T19:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/5xPrcrDULI", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/alexandre-nardoni-deixa-tremembe-para-saidinha-de-dia-dos-pais/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/alexand\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/alexandre-nardoni-deixa-tremembe-para-saidinha-de-dia-dos-pais/"}]}, "id": "1159549987031789573", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159549987031789573"], "text": "1/4 Como confiar no Judici\u00e1rio, como vamos saber q se algu\u00e9m cometer um crime no BRASIL contra vc, vai haver justi\u00e7a.\nA Justi\u00e7a do Crime organizado \u00e9 mais justa q nossa constitui\u00e7\u00e3o, vide caso do cara q tentou fugir e usou a filha, pq ele se matou ?\n\nhttps://t.co/5xPrcrDULI", "author_id": "1138524384468045824"}, {"created_at": "2019-08-08T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Dia dos Pais"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 133, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OatVCCC1Lk", "expanded_url": "https://glo.bo/2M7yQrk", "display_url": "glo.bo/2M7yQrk"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0hiQbCoxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0hiQbCoxS4", "media_key": "3_1159445611688730626"}]}, "id": "1159449180382932992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 568, "like_count": 1236, "quote_count": 2087}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449180382932992"], "text": "Condenado pela morte da filha, Alexandre Nardoni deixa pres\u00eddio pela 1\u00aa vez em 'saidinha' do Dia dos Pais https://t.co/OatVCCC1Lk #G1 https://t.co/0hiQbCoxS4", "author_id": "8802752"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Montenegro, Brasil", "id": "a2a9f137ff86db03"}, {"full_name": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "id": "0ababd6f282787a7"}, {"full_name": "Aquisgrana, Alemanha", "id": "8b5c39218ec8bdee"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Corrente, Brasil", "id": "04173cdc9daff369"}]}, "errors": [{"value": "727852889801142273", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [727852889801142273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727852889801142273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159564217097367559", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159564217097367559].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159564217097367559", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "316727083", "value": "316727083", "detail": "User has been suspended: [316727083].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159536706393116673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159536706393116673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159536706393116673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "767484262304055296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [767484262304055296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "767484262304055296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159459219952885762", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159459219952885762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159459219952885762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159561759864369159", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159561759864369159", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159561759864369159].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106655323899740161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106655323899740161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106655323899740161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159562159053058050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159562159053058050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159562159053058050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1024905188396736512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024905188396736512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024905188396736512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159559986160291841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159559986160291841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159559986160291841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094268438812524544", "value": "1094268438812524544", "detail": "User has been suspended: [1094268438812524544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159555393535848448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159555393535848448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159555393535848448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "953875418515476480", "value": "953875418515476480", "detail": "User has been suspended: [953875418515476480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159559577903476736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159559577903476736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159559577903476736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3154800148", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3154800148].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3154800148", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159552032858148864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159552032858148864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159552032858148864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "120890944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [120890944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "120890944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159534872886747136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159534872886747136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159534872886747136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "880398823373365248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [880398823373365248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880398823373365248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159435950885351426", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159435950885351426].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159435950885351426", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946786658195791872", "value": "946786658195791872", "detail": "User has been suspended: [946786658195791872].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159555565246435328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159555565246435328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159555565246435328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "722480898613108737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [722480898613108737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722480898613108737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159547873056477184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159547873056477184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159547873056477184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159554650678452225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159554650678452225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159554650678452225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2218062145", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2218062145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2218062145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159556078864125957", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159556078864125957].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159556078864125957", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159471436597276672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159471436597276672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159471436597276672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159532433395638272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159532433395638272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159532433395638272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159552952971014147", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159552952971014147].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159552952971014147", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "989324189197889537", "value": "989324189197889537", "detail": "User has been suspended: [989324189197889537].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159443666760548354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159443666760548354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159443666760548354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "722480898613108737", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [722480898613108737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722480898613108737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159546291841638401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159546291841638401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159546291841638401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130097615960444928", "value": "1130097615960444928", "detail": "User has been suspended: [1130097615960444928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159519465878556673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159519465878556673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159519465878556673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "897341783851626496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897341783851626496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897341783851626496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159548831949819904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159548831949819904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159548831949819904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159565127923982336", "oldest_id": "1159549931222458370", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02llk0uqe8tiugpmplgba6yyjct"}}