{"data": [{"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110511069", "edit_history_tweet_ids": ["1166166732064600068"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166166732064600068"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1963851254", "edit_history_tweet_ids": ["1166166675491885057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:52:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166166675491885057"}, {"text": "por que tu n\u00e3o se matou ainda? \u2014 pq n\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/IbR9dxIu0l", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/IbR9dxIu0l", "expanded_url": "https://curiouscat.me/galaxymalu/post/968772912?t=1566870753", "display_url": "curiouscat.me/galaxymalu/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086085357777625088", "edit_history_tweet_ids": ["1166166578322448385"], "created_at": "2019-08-27T01:52:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166166578322448385"}, {"text": "29 de octubre de 2015.\nA ver si se dan cuenta que es Macri, pero pudo ser cualquier otro.\nQu\u00e9 por su gorilismo no les vendan m\u00e1s el paquete! \nSe puede tropezar con la misma piedra dos veces, ahora cabecearla y hacer jueguitos ya  es de suicida. https://t.co/RNZVdaGrMP", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/RNZVdaGrMP", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCastellani1/status/659709375477645313", "display_url": "twitter.com/AnaCastellani1\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155721103", "edit_history_tweet_ids": ["1166166433346314241"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "659709375477645313"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166166433346314241"}, {"text": "@Arr0izin @JuraBRR Aceeertou, parab\u00e9ns, vou me suicida", "in_reply_to_user_id": "1056275552984879104", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1124074058952400897", "edit_history_tweet_ids": ["1166166428355051520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166166196565303297"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166166428355051520"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461727770", "edit_history_tweet_ids": ["1166166294120583168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166166294120583168"}, {"text": "@cristiannmillo @Diecale Mmm siempre dije q brasil no se suicida como argentina ... v\u00e9rmelos", "in_reply_to_user_id": "3471208757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "184841342", "edit_history_tweet_ids": ["1166166277347598337"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8851, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Diecale", "id": "139565796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166166025727074304"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166166277347598337"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338099114", "edit_history_tweet_ids": ["1166166262508134400"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166166262508134400"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118764698", "edit_history_tweet_ids": ["1166166197177638912"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166166197177638912"}, {"text": "cure-for-the-itch: https://t.co/h4zvugD9nY", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/h4zvugD9nY", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kRfo5V", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kRfo5V", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187295015263"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "edit_history_tweet_ids": ["1166166020727418881"], "created_at": "2019-08-27T01:50:20.000Z", "lang": "en", "id": "1166166020727418881"}, {"text": "RT @lai_dama: Esto lleva Macri en su nueva f\u00f3rmula presidencial. Que no se asombre si no lo votan. Aunque AF y CFK  van tambi\u00e9n por el abor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700464940151230464", "edit_history_tweet_ids": ["1166165920626204673"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4632, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lai_dama", "id": "700464940151230464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166017367291387904"}], "created_at": "2019-08-27T01:49:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166165920626204673"}, {"text": "@CanaldoMugiwara Nami suicida https://t.co/SIa4meHNMk", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/SIa4meHNMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Glaazado/status/1166165820508188672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SIa4meHNMk", "media_key": "3_1166165813818286080"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Nami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CanaldoMugiwara", "id": "846159352507568128"}]}, "in_reply_to_user_id": "846159352507568128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "807631794816372736", "edit_history_tweet_ids": ["1166165820508188672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166104718889889794"}], "created_at": "2019-08-27T01:49:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166165820508188672"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061760185054703616", "edit_history_tweet_ids": ["1166165802539782145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:49:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166165802539782145"}, {"text": "RT @minaftv: \"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468582033", "edit_history_tweet_ids": ["1166165717349281793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166163528341962752"}], "created_at": "2019-08-27T01:49:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166165717349281793"}, {"text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081645108846579712", "edit_history_tweet_ids": ["1166165256370081792"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}], "created_at": "2019-08-27T01:47:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166165256370081792"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090997239126863872", "edit_history_tweet_ids": ["1166165143895646213"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:46:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166165143895646213"}, {"text": "@chav18 @PEMIALEX Ah, entonces eres un fujiaprista. O sea una redundancia y come excremento por partida doble. Antes la del suicida Garc\u00eda, ahora seguro de Mulder. Con raz\u00f3n. Mejor recl\u00e1male a tu violada madre, ya que por eso pari\u00f3 un esperpento como t\u00fa\u2026\ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "118670981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252405244", "edit_history_tweet_ids": ["1166165109158420480"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "chav18", "id": "118670981"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "PEMIALEX", "id": "631288892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166161130659680256"}], "created_at": "2019-08-27T01:46:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166165109158420480"}, {"text": "RT @minaftv: \"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146542486", "edit_history_tweet_ids": ["1166165028233461762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "minaftv", "id": "1240136988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166163528341962752"}], "created_at": "2019-08-27T01:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166165028233461762"}, {"text": "bueno segun lorenzo tengo un 21% de tendencia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2280972253", "edit_history_tweet_ids": ["1166164805662756869"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "lorenzo"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:45:30.000Z", "geo": {"place_id": "01a09ade70818f7c"}, "lang": "es", "id": "1166164805662756869"}, {"text": "Quase matei uma motociclista suicida na rodovia hj, gente doida sai jogando a moto na frente dos carros, voc\u00ea usa o freio, poupa a vida dela e ainda \u00e9 xingado, t\u00e1 muito dif\u00edcil esse mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2766059188", "edit_history_tweet_ids": ["1166164750390255616"], "created_at": "2019-08-27T01:45:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166164750390255616"}, {"text": "Hj fez 4 anos q um amigo meu tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347895123", "edit_history_tweet_ids": ["1166164720786841602"], "created_at": "2019-08-27T01:45:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166164720786841602"}, {"text": "Mano n\u00e3o fale que o cara que matou a Let\u00edcia \"vai virar mulher na cadeia\" sendo que n\u00e3o \u00e9 assim que se faz com uma mulher. \u00c9 melhor falar que ele \"vai se fuder\" na cadeia e n\u00e3o que ele \"vai virar mulher\". Cuidado com os termos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2420113791", "edit_history_tweet_ids": ["1166164699655876608"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:45:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166164699655876608"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146238058607628289", "edit_history_tweet_ids": ["1166164596895485952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166164596895485952"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098214337418854400", "edit_history_tweet_ids": ["1166164578620923906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:44:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166164578620923906"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571412895", "edit_history_tweet_ids": ["1166164429291044864"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T01:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166164429291044864"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838589739670331392", "edit_history_tweet_ids": ["1166164353424535552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:43:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166164353424535552"}, {"text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452458556", "edit_history_tweet_ids": ["1166164218867048448"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "created_at": "2019-08-27T01:43:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166164218867048448"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850504307984224260", "edit_history_tweet_ids": ["1166164128077144064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:42:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166164128077144064"}, {"text": "Hola, @elespectador les voy a ayudar con un titular m\u00e1s acertado \ud83e\udd17\n\n\"Hombre ASESINA a su pareja, hiere a su hija y luego se suicida\" https://t.co/pHd96ywum5", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/pHd96ywum5", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1165709193019629568", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 19, "username": "elespectador", "id": "14834302"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "73035533", "edit_history_tweet_ids": ["1166164014822559745"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165709193019629568"}], "created_at": "2019-08-27T01:42:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166164014822559745"}, {"text": "E agr acabou ela se suicidou \u00e9 ele foi morto n\u00e3o tiro a raz\u00e3o pela qual motivo foi morto mais ele n\u00e3o merecia isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025141651268923395", "edit_history_tweet_ids": ["1166163899730862084"], "created_at": "2019-08-27T01:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163899730862084"}, {"text": "[26/8 22:57] meu sonho: podemos mas se vc me fizer perder ponto eu te mato ok\n[26/8 23:04] meu sonho: brincadeira\n\nent me matou j\u00e1. - @dizzysthe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "725461189975760896", "edit_history_tweet_ids": ["1166163770705682432"], "entities": {"mentions": [{"start": 134, "end": 144, "username": "dizzysthe", "id": "731564381025226755"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:41:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163770705682432"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415730937", "edit_history_tweet_ids": ["1166163738551934978"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126212491567104"}], "created_at": "2019-08-27T01:41:16.000Z", "lang": "ja", "id": "1166163738551934978"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988987927203020800", "edit_history_tweet_ids": ["1166163529965219846"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:40:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163529965219846"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "LunesdeMina"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "LunesdeMina"}]}, "text": "\"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\" - Luis Guill\u00e9n, psic\u00f3logo y profesor universitario #LunesdeMina", "in_reply_to_user_id": "1240136988", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1240136988", "edit_history_tweet_ids": ["1166163528341962752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163192319545347"}], "created_at": "2019-08-27T01:40:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166163528341962752"}, {"text": "Transfobia mata at\u00e9 quem n\u00e3o \u00e9 trans! Triste isso! https://t.co/pxaYoYicEJ", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/pxaYoYicEJ", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/homem-se-suicida-apos-ser-atacado-por-namorar-uma-mulher-trans/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ho\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4699948116", "edit_history_tweet_ids": ["1166163481168666627"], "created_at": "2019-08-27T01:40:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163481168666627"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298231313", "edit_history_tweet_ids": ["1166163448591507457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:40:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163448591507457"}, {"text": "Meu pai e o Juan foram brincar de lutinha, resultado: Juan caiu da cama quase se matou, t\u00e1 chorando no quarto agora \n\no homem tem que acabar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2317793119", "edit_history_tweet_ids": ["1166163417780117506"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7195, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163417780117506"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816800413970272256", "edit_history_tweet_ids": ["1166163378001338368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163378001338368"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298138938", "edit_history_tweet_ids": ["1166163346220912640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163346220912640"}, {"text": "Registran nuevo caso de menor que se suicida tras sufrir abuso https://t.co/e1gXVYIvVt https://t.co/JiL00ZnuGu", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/e1gXVYIvVt", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1MKa", "display_url": "wp.me/paUDn7-1MKa"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/JiL00ZnuGu", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1166163335722741761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JiL00ZnuGu", "media_key": "3_1166163332195397639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1166163335722741761"], "created_at": "2019-08-27T01:39:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166163335722741761"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928987053899075588", "edit_history_tweet_ids": ["1166163308900171780"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163308900171780"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864209925714694145", "edit_history_tweet_ids": ["1166163294610178048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163294610178048"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460460254", "edit_history_tweet_ids": ["1166163270463557633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163270463557633"}, {"text": "O assassino de Let\u00edcia Curado matou outra mulher em junho. Se o caso tivesse sido investigado com mais afinco, ser\u00e1 que a morte de Let\u00edcia n\u00e3o teria sido evitada? O problema da puni\u00e7\u00e3o no Brasil \u00f1 \u00e9 a lei, \u00f1 \u00e9 a saidinha nos feriados. \u00c9 que a pol\u00edcia sequer elucida os homic\u00eddios.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "62558241", "edit_history_tweet_ids": ["1166163235906772992"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia Curado"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:39:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163235906772992"}, {"text": "Registran nuevo caso de menor que se suicida tras sufrir abuso https://t.co/e1gXVYIvVt https://t.co/V0GmFrrdMp", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/e1gXVYIvVt", "expanded_url": "https://wp.me/paUDn7-1MKa", "display_url": "wp.me/paUDn7-1MKa"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/V0GmFrrdMp", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1166163182223855616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V0GmFrrdMp", "media_key": "3_1166163178629324800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1166163182223855616"], "created_at": "2019-08-27T01:39:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166163182223855616"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124337021", "edit_history_tweet_ids": ["1166163074275008515"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163074275008515"}, {"text": "Inefable e Imberbe pol\u00edtica, Martha Ch\u00e1vez Coss\u00edo.\nSiempre la recuerdo viviendo con sus padres en la urbanizaci\u00f3n Colmenares, Pueblo Libre, finales del suicida Alan Garc\u00eda,y se encontr\u00f3 un huachito llamado Alberto Fujimori, saliendo de misia econ\u00f3micamente,hoy,en San Borja. https://t.co/bXmHALNx5J", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/bXmHALNx5J", "expanded_url": "https://twitter.com/BorgRoch/status/1166150781185208320", "display_url": "twitter.com/BorgRoch/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Ch\u00e1vez Coss\u00edo"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 206, "end": 221, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "San Borja"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007628890", "edit_history_tweet_ids": ["1166163071787814912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166150781185208320"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:37.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "lang": "es", "id": "1166163071787814912"}, {"text": "RT @augustodefranco: Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173817113", "edit_history_tweet_ids": ["1166163066989481986"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodefranco", "id": "25673896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166102189657468928"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163066989481986"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2918647907", "edit_history_tweet_ids": ["1166163063982252039"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166163063982252039"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293396233", "edit_history_tweet_ids": ["1166162985448017923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162985448017923"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323389034", "edit_history_tweet_ids": ["1166162945774149634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:38:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166162945774149634"}, {"text": "RT @okantifeminista: Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550831362", "edit_history_tweet_ids": ["1166162844703789056"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160738295577489410"}], "created_at": "2019-08-27T01:37:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166162844703789056"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1406853788", "edit_history_tweet_ids": ["1166162840601944065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162840601944065"}, {"text": "La persona que se suicida no es que quiera dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863423113", "edit_history_tweet_ids": ["1166162723715112960"], "created_at": "2019-08-27T01:37:14.000Z", "lang": "es", "id": "1166162723715112960"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739534633604370432", "edit_history_tweet_ids": ["1166162717079678977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162717079678977"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737013390300876800", "edit_history_tweet_ids": ["1166162682757693440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:37:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162682757693440"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307228182", "edit_history_tweet_ids": ["1166162595952439298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162595952439298"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965719599785431040", "edit_history_tweet_ids": ["1166162565690527744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162565690527744"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785981328898527239", "edit_history_tweet_ids": ["1166162560506372096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162560506372096"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382720599", "edit_history_tweet_ids": ["1166162493103849478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162493103849478"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754341483302555648", "edit_history_tweet_ids": ["1166162466973396992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162466973396992"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101670874137137152", "edit_history_tweet_ids": ["1166162433918087168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:36:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162433918087168"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156731999874420737", "edit_history_tweet_ids": ["1166162394726490113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162394726490113"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074729735371014145", "edit_history_tweet_ids": ["1166162390452506630"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162390452506630"}, {"text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503416207", "edit_history_tweet_ids": ["1166162386321063938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166162386321063938"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084658511299129344", "edit_history_tweet_ids": ["1166162353467117568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162353467117568"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092839336448536582", "edit_history_tweet_ids": ["1166162322718679043"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162322718679043"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4875211822", "edit_history_tweet_ids": ["1166162318943821824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:37.000Z", "lang": "es", "id": "1166162318943821824"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930631488843939840", "edit_history_tweet_ids": ["1166162295409598464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162295409598464"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471431088", "edit_history_tweet_ids": ["1166162251994292235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162251994292235"}, {"text": "RT @pxnsymalfoysly_: VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286768312", "edit_history_tweet_ids": ["1166162222156046339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166162153889509378"}], "created_at": "2019-08-27T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162222156046339"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 193, "tag": "VMAs"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3LSxuesuWP", "expanded_url": "https://twitter.com/pxnsymalfoysly_/status/1166162153889509378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LSxuesuWP", "media_key": "3_1166162127192764418"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "text": "VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CASAL DO S\u00c9CULO PQP EU T\u00d4 SURTANDO \nEU MERECI ESSA PERFORMANCE PERFEITA\n#VMAs https://t.co/3LSxuesuWP", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "935348131922894848", "edit_history_tweet_ids": ["1166162153889509378"], "created_at": "2019-08-27T01:34:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162153889509378"}, {"text": "Ser\u00e1 suicida meter seis materia e ingl\u00e9s (7materias) en un trimestre, pregunta seria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "221565838", "edit_history_tweet_ids": ["1166162090916118528"], "created_at": "2019-08-27T01:34:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166162090916118528"}, {"text": "Solo quien ha subido a la terraza de mi casa, puede comprender que tan suicida fue esta foto https://t.co/xObp1cFfhA", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xObp1cFfhA", "expanded_url": "https://twitter.com/MaxCarmonaes25/status/1166161858400854016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xObp1cFfhA", "media_key": "3_1166161842697322496"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "4435591638", "edit_history_tweet_ids": ["1166161858400854016"], "created_at": "2019-08-27T01:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166161858400854016"}, {"text": "RT @noshidalgo: CARALHO SE FODE V\u00c9I CAMILA PQ ME MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090794590418993152", "edit_history_tweet_ids": ["1166161651864940544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noshidalgo", "id": "1435938252637286402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166161373535059970"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161651864940544"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128255354", "edit_history_tweet_ids": ["1166161597796114438"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166161597796114438"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445830002", "edit_history_tweet_ids": ["1166161544150958080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:33.000Z", "lang": "es", "id": "1166161544150958080"}, {"text": "@analoliveira28 @julia_fsartori @rachelgrwn olha aqui minha &gt;m\u00e3e&lt; se suicidou https://t.co/8i7UNLRk1Q", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8i7UNLRk1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/luis_eduardo286/status/1166161492498165762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8i7UNLRk1Q", "media_key": "3_1166161487016189952"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "rachelgrwn", "id": "1143995479556071426"}]}, "in_reply_to_user_id": "809055472812773377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789900446970351616", "edit_history_tweet_ids": ["1166161492498165762"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166160664211181568"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161492498165762"}, {"text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714319762596216832", "edit_history_tweet_ids": ["1166161462630539266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166161462630539266"}, {"text": "@olhaoquete2igo @EternoBenfica Querer a sa\u00edda do Vieira a qualquer pre\u00e7o sem algu\u00e9m para o substituir \u00e9 um bocado suicida, e isso n\u00e3o faz de mim vieirista, apenas quero o melhor para o clube. Discordo de algumas pol\u00edticas seguidas por ele, mas gosto de elei\u00e7\u00f5es e se poss\u00edvel com bastantes candidatos..", "in_reply_to_user_id": "846393374106173441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "201812923", "edit_history_tweet_ids": ["1166161408435900416"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Vieira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "olhaoquete2igo", "id": "846393374106173441"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EternoBenfica", "id": "352969903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166159905700700161"}], "created_at": "2019-08-27T01:32:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161408435900416"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida foi uma parada diferente pq eu fiquei interessado em saber o quanto o filme iria piorar ate o fim\n\nMUITO", "in_reply_to_user_id": "1105155780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105155780", "edit_history_tweet_ids": ["1166161397690056706"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166159931952832512"}], "created_at": "2019-08-27T01:31:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161397690056706"}, {"text": "CARALHO SE FODE V\u00c9I CAMILA PQ ME MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900608312", "edit_history_tweet_ids": ["1166161373535059970"], "created_at": "2019-08-27T01:31:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161373535059970"}, {"text": "@AdryWebber @awey_cd @mauneobux @RadioSavana @Quirinale Qualcuno mi spieghi il perch\u00e9 di una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA,\ndissennata nella scelta del modo e del tempo, di cui doveva prevedere gli sviluppi disastrosi.\nHa resuscitato una sinistra a pezzi e un Berlusconi in caduta libera!\nHa REGALATO IL POTERE AL PD! \nMolto deludente!", "in_reply_to_user_id": "411454594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "edit_history_tweet_ids": ["1166161286167764996"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "awey_cd", "id": "2560644215"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "Quirinale", "id": "732819391"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166134285352484864"}], "created_at": "2019-08-27T01:31:31.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "id": "1166161286167764996"}, {"text": "Minha m\u00e3e t\u00e1 com c\u00e2ncer, uma doen\u00e7a que matou minha av\u00f3 h\u00e1 um ano. Todos os dias os pedidos voltaram a ser o mesmo, todo dia a minha aten\u00e7\u00e3o se volta a uma s\u00f3 pessoa, todo dia eu reajo com esperan\u00e7a ao olhar pra ela, pois sei que \u00e9 isso que ela espera d mim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "417389277", "edit_history_tweet_ids": ["1166161180479672320"], "created_at": "2019-08-27T01:31:06.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "id": "1166161180479672320"}, {"text": "-a cada 46 minutos algu\u00e9m se suicida, e voc\u00ea a\u00ed sendo um po\u00e7o orgulho e n\u00e3o ajudando algu\u00e9m que precisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134217863294857217", "edit_history_tweet_ids": ["1166161010048360448"], "created_at": "2019-08-27T01:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161010048360448"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.c\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "O"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1166160910798532608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156147050582016"}], "created_at": "2019-08-27T01:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160910798532608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723148107", "edit_history_tweet_ids": ["1166160866238259203"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166153506329387008"}], "created_at": "2019-08-27T01:29:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166160866238259203"}, {"text": "@Ironic_Life_ @http_triste @manucrvg__ @Joan_Edgley a curiosidade matou o gato ou seja se eu continuasse curiosa o gato ia morreh", "in_reply_to_user_id": "4229789038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2445462383", "edit_history_tweet_ids": ["1166160829328367622"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Ironic_Life_", "id": "4229789038"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "http_triste", "id": "1421930565675200517"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "manucrvg__", "id": "1525844054797438977"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Joan_Edgley", "id": "718376577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166159995358076929"}], "created_at": "2019-08-27T01:29:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160829328367622"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538433021", "edit_history_tweet_ids": ["1166160815029768197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:29:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166160815029768197"}, {"text": "RT @ANANDAM1DA: a \u00fanica ressalva que tenho com setembro \u00e9 que todo mundo entra no setembro amarelo mood n\u00f3s discursinho condescendente e n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098151900082552833", "edit_history_tweet_ids": ["1166160708335218688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166160490210504711"}], "created_at": "2019-08-27T01:29:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160708335218688"}, {"text": "That was a big ass tope suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936947286600384512", "edit_history_tweet_ids": ["1166160589284171777"], "created_at": "2019-08-27T01:28:45.000Z", "lang": "en", "id": "1166160589284171777"}, {"text": "a \u00fanica ressalva que tenho com setembro \u00e9 que todo mundo entra no setembro amarelo mood n\u00f3s discursinho condescendente e n\u00e3o sei pros outros transtornado com tend\u00eancia suicida, mas eu particularmente acho um p\u00e9 no saco do caralho, eu passo setembro inteiro revirando os zoio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "67703013", "edit_history_tweet_ids": ["1166160490210504711"], "created_at": "2019-08-27T01:28:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160490210504711"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331563863", "edit_history_tweet_ids": ["1166160259293077507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166160259293077507"}, {"text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013572767856386048", "edit_history_tweet_ids": ["1166160208688799744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "created_at": "2019-08-27T01:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160208688799744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138575451889250304", "edit_history_tweet_ids": ["1166160095006343169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "created_at": "2019-08-27T01:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166160095006343169"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123046806", "edit_history_tweet_ids": ["1166160045148725249"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T01:26:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166160045148725249"}, {"text": "\ud83d\udcfa Ex protagonista de \u00abCastle\u00bb, Nathan Fillon, se une al elenco de \u00abEscuadr\u00f3n Suicida 2\u00bb https://t.co/47NVjMcAkR https://t.co/oFnSa3Loxu", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/47NVjMcAkR", "expanded_url": "https://bit.ly/2ME3Ak8", "display_url": "bit.ly/2ME3Ak8"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/oFnSa3Loxu", "expanded_url": "https://twitter.com/puranoticia/status/1166159964387381250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oFnSa3Loxu", "media_key": "3_1166159960058880000"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Castle"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillon"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183664445", "edit_history_tweet_ids": ["1166159964387381250"], "created_at": "2019-08-27T01:26:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166159964387381250"}, {"text": "@eualinegarcia Amiga isso \u00e9 a frase da menina que se matou. Para com isso", "in_reply_to_user_id": "859191710013939712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066176382378610689", "edit_history_tweet_ids": ["1166159923128020995"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eualinegarcia", "id": "859191710013939712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165860099484766208"}], "created_at": "2019-08-27T01:26:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159923128020995"}, {"text": "@_AlexCt @gersonsosa No me imagino tu misi\u00f3n suicida jajajja", "in_reply_to_user_id": "237949514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565112825", "edit_history_tweet_ids": ["1166159916358389760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_AlexCt", "id": "237949514"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gersonsosa", "id": "110820269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166118623477477377"}], "created_at": "2019-08-27T01:26:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166159916358389760"}, {"text": "Ahora que pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix quien me aguanta vi\u00e9ndola 24/7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1671311659", "edit_history_tweet_ids": ["1166159756656091136"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:25:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166159756656091136"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520395190", "edit_history_tweet_ids": ["1166159563143487495"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T01:24:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166159563143487495"}, {"text": "o rato se matou maluco kkkk https://t.co/6T4blq3Wsa", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6T4blq3Wsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907690125844516866", "edit_history_tweet_ids": ["1166159441051430912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T01:24:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159441051430912"}, {"text": "@Pott3rXXX voce perdeu quando nao entendeu quando eu tava gastano no sertanejo\n\ne se matou de vez quando veio me explicar o que eh indie  sinto muito", "in_reply_to_user_id": "1156289747955998721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358187799", "edit_history_tweet_ids": ["1166159435879899146"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "sertanejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pott3rXXX", "id": "1156289747955998721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166158984744771585"}], "created_at": "2019-08-27T01:24:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159435879899146"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713630302", "edit_history_tweet_ids": ["1166159312391147525"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "created_at": "2019-08-27T01:23:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166159312391147525"}, {"text": "@Soy_Aprista Como se nota que en el APRA ya saben que los coimeros de Gra\u00f1a coimearon a peses gordos del \u00faltimo gobierno del suicida ( incluy\u00e9ndolo a \u00e9l, estoy seguro) que ya est\u00e1n atacando antes si quiere que hable.  Vamos a ver que tanto se enorgullecen de tanta obra sobre-valuada.", "in_reply_to_user_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344365313", "edit_history_tweet_ids": ["1166159267667292163"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6376, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5539, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166157516708995073"}], "created_at": "2019-08-27T01:23:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166159267667292163"}, {"text": "Mostrei isso pro meu pai e ele se matou rindo \nMe diz oq q esse cara quer falando sobre o pre\u00e7o do PlayStation Meu Deus https://t.co/33Xx9wrPeF", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/33Xx9wrPeF", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166151638077378563", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.5442, "type": "Product", "normalized_text": "PlayStation"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007285741611835392", "edit_history_tweet_ids": ["1166159239427043333"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166151638077378563"}], "created_at": "2019-08-27T01:23:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159239427043333"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060938380366831624", "edit_history_tweet_ids": ["1166159209374916608"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T01:23:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159209374916608"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94651809", "edit_history_tweet_ids": ["1166158925454094339"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T01:22:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166158925454094339"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294392837", "edit_history_tweet_ids": ["1166158723007561728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:21:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166158723007561728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351377235", "edit_history_tweet_ids": ["1166158422477348864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166153506329387008"}], "created_at": "2019-08-27T01:20:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166158422477348864"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341778379", "edit_history_tweet_ids": ["1166158367531909121"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T01:19:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166158367531909121"}, {"text": "@Gozadanopessego Perereca suicida se joga na pika e se mata na pika", "in_reply_to_user_id": "757111058326777856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4150465042", "edit_history_tweet_ids": ["1166158059330310145"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154094567972865"}], "created_at": "2019-08-27T01:18:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166158059330310145"}, {"text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592286284", "edit_history_tweet_ids": ["1166157893089058816"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "created_at": "2019-08-27T01:18:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166157893089058816"}, {"text": "Suicida,  mas linda https://t.co/MYgxX06n23", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/MYgxX06n23", "expanded_url": "https://twitter.com/Itsmaybeduds/status/1166157878656417792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MYgxX06n23", "media_key": "3_1166157869387046913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1084641467715465217", "edit_history_tweet_ids": ["1166157878656417792"], "created_at": "2019-08-27T01:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1166157878656417792"}, {"text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908777786999021568", "edit_history_tweet_ids": ["1166157846679085056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "created_at": "2019-08-27T01:17:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166157846679085056"}, {"text": "acho que ela t\u00e1 com medo de me deixar sozinha por causa do guri q se enforcou,, m\u00e3e eu n\u00e3o tenho coragem disso, pensei que j\u00e1 soubesse...", "in_reply_to_user_id": "1095085593112006656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095085593112006656", "edit_history_tweet_ids": ["1166157718253690880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166157498983813120"}], "created_at": "2019-08-27T01:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1166157718253690880"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584002874", "edit_history_tweet_ids": ["1166157657683705856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:17:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166157657683705856"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814123199", "edit_history_tweet_ids": ["1166157209312645120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166157209312645120"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707578244", "edit_history_tweet_ids": ["1166157114869473288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166157114869473288"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142456718", "edit_history_tweet_ids": ["1166157097433784320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166157097433784320"}, {"text": "@tononantonia @_Aleald0 @a_meluzzi Violenza,colpi di testa..ma no, producono solo altro male.\nRiflettiamo un attimo:\nSe Salvini se ne fosse andato al mare,invece di lanciare una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA,\navrebbe risparmiato all'Italia questo disastro.\nAl posto dei 5stelle e di Conte ce ne saremmo andati a casa?", "in_reply_to_user_id": "3092315086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "edit_history_tweet_ids": ["1166157047215329280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tononantonia", "id": "3092315086"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_Aleald0", "id": "1159497522555039745"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166014104487829504"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:40.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "id": "1166157047215329280"}, {"text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176077303", "edit_history_tweet_ids": ["1166157024486445057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166157024486445057"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.c\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "O"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038539787760807936", "edit_history_tweet_ids": ["1166157005788254214"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156147050582016"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1166157005788254214"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075068312621584384", "edit_history_tweet_ids": ["1166156926524284930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166156926524284930"}, {"text": "RT @crf_carolmaller: l\u00e1 vem os estudantes do elite preconceituosos, q fazem brincadeira c apar\u00eancia etc, postar sobre a menina que se matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020880435931467776", "edit_history_tweet_ids": ["1166156890100944897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166092246149685249"}], "created_at": "2019-08-27T01:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156890100944897"}, {"text": "mais um dia sem cumprir as coisas que eu botei no planner vo me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165604707563450368", "edit_history_tweet_ids": ["1166156732424437760"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "planner"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156732424437760"}, {"text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898118948", "edit_history_tweet_ids": ["1166156693933305857"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}], "created_at": "2019-08-27T01:13:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156693933305857"}, {"text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267256815", "edit_history_tweet_ids": ["1166156663579140103"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}], "created_at": "2019-08-27T01:13:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156663579140103"}, {"text": "RT @pata_change: @WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878766110811840514", "edit_history_tweet_ids": ["1166156646097260546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165992774602305536"}], "created_at": "2019-08-27T01:13:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166156646097260546"}, {"text": "vei eu fico a manh\u00e3 inteira na escola, trabalho numa escola, moro na frente de uma escola\nse isso n\u00e3o for meu espirito pedagogo gritando eu n sei oq \u00e9, pena q a minha m\u00e3e matou ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3400269551", "edit_history_tweet_ids": ["1166156633208250368"], "created_at": "2019-08-27T01:13:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156633208250368"}, {"text": "Manoooo o Thiago se matou kkkkkkkk https://t.co/x8rCkmiAK7", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8rCkmiAK7", "expanded_url": "https://t.co/x8rCkmiAK7", "display_url": "t.co/x8rCkmiAK7"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741389064625098753", "edit_history_tweet_ids": ["1166156556175626243"], "created_at": "2019-08-27T01:12:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156556175626243"}, {"text": "@JohnTown_ @LuisReinaCh @MashiRafael @FrankSamaniegoM @RicardoPatinoEC @pabelml @PaolaPabonC @RVulgarin @CompromisoRC5 @QuitoRuralRC5 @marcelaholguin @virgiliohernand @solbuendia Ultramente muy suicida", "in_reply_to_user_id": "572088993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17815235", "edit_history_tweet_ids": ["1166156518997266433"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JohnTown_", "id": "572088993"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LuisReinaCh", "id": "1114957884"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "FrankSamaniegoM", "id": "2986322440"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "RicardoPatinoEC", "id": "202792190"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "pabelml", "id": "855813589"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "RVulgarin", "id": "3331908899"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "QuitoRuralRC5", "id": "998716740757544960"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "marcelaholguin", "id": "198554964"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "virgiliohernand", "id": "97056406"}, {"start": 167, "end": 178, "username": "solbuendia", "id": "226310818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166141890393202689"}], "created_at": "2019-08-27T01:12:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166156518997266433"}, {"text": "Hombre de Pembroke Pines se suicida tras matar a tres miembros de su familia https://t.co/sbxnBTUqoB", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/sbxnBTUqoB", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183345", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183345"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Pembroke Pines"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000699344", "edit_history_tweet_ids": ["1166156502849208320"], "created_at": "2019-08-27T01:12:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166156502849208320"}, {"text": "Fico me perguntando o que passa na cabe\u00e7a de algu\u00e9m antes do suic\u00eddio e tenho medo de descobrir que minha mente \u00e9 suicida tbm.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "264977810", "edit_history_tweet_ids": ["1166156484608217088"], "created_at": "2019-08-27T01:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156484608217088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4070594893", "edit_history_tweet_ids": ["1166156292509052928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166153506329387008"}], "created_at": "2019-08-27T01:11:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166156292509052928"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.c\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 21, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "O"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127233621713215488", "edit_history_tweet_ids": ["1166156281553534976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156147050582016"}], "created_at": "2019-08-27T01:11:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156281553534976"}, {"text": "RT @ASchkalei: O suicida ainda \u00e9 menos covarde que o assassino. Se estiver possu\u00eddo por algum esp\u00edrito maligno ja \u00e9 covardia ao cubo. https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3069064738", "edit_history_tweet_ids": ["1166156239086247936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ASchkalei", "id": "1085245836844503041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166156115870126081"}], "created_at": "2019-08-27T01:11:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156239086247936"}, {"text": "Pior ideia do dia foi ouvir podcast trabalhando.\nOu pareceu que eu tinha enlouquecido completamente (vermelho, me segurando pra n\u00e3o rir) ou que eu tava no mood mais depresso suicida poss\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173447757", "edit_history_tweet_ids": ["1166156219238834176"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:11:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156219238834176"}, {"text": "Uma mulher bebada pediu meu telefone p ligar pro irmao dela e eu emprestei e ela agradecendo dizendo que ja matou 16 pessoas e que se eu precisar ela mata mais uns kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906377553929273344", "edit_history_tweet_ids": ["1166156215614889984"], "created_at": "2019-08-27T01:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156215614889984"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.co/pg69Cv77gn", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pg69Cv77gn", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166156147050582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pg69Cv77gn", "media_key": "3_1166156054012530690"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1166156147050582016"], "created_at": "2019-08-27T01:11:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156147050582016"}, {"text": "@andrecasarotte espero que seja fake news mesmo, mas li em alguns sites. Se acontecer ser\u00e1 quase pro final pra gerar aquela trama \"quem matou\"", "in_reply_to_user_id": "3381156641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846067751865241600", "edit_history_tweet_ids": ["1166156121083711488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrecasarotte", "id": "3381156641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155553124622336"}], "created_at": "2019-08-27T01:11:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156121083711488"}, {"text": "O suicida ainda \u00e9 menos covarde que o assassino. Se estiver possu\u00eddo por algum esp\u00edrito maligno ja \u00e9 covardia ao cubo. https://t.co/SJP1OOby2p", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SJP1OOby2p", "expanded_url": "https://twitter.com/Juumed222/status/1166155418911019008", "display_url": "twitter.com/Juumed222/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "edit_history_tweet_ids": ["1166156115870126081"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166155418911019008"}], "created_at": "2019-08-27T01:10:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156115870126081"}, {"text": "@LiberioJustini A Liberio se le acabaron los gigas y no pudo escribir los nombres del miserable y del suicida. Recarga ya", "in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1166155980209606656"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "Liberio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841619947597824"}], "created_at": "2019-08-27T01:10:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166155980209606656"}, {"text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301518909", "edit_history_tweet_ids": ["1166155951872675840"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "created_at": "2019-08-27T01:10:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166155951872675840"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088530416338907136", "edit_history_tweet_ids": ["1166155738454089728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T01:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166155738454089728"}, {"text": "Porque n\u00e3o? Tem medo de me machucar ou eu de machucar voc\u00ea? Qual \u00e9 Franklin, j\u00e1 fui do esquadr\u00e3o suicida lembra? Waller \u00e9 pior que a hydra e a Shield juntas vai por mim https://t.co/7wdlSJgXSg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7wdlSJgXSg", "expanded_url": "https://t.co/7wdlSJgXSg", "display_url": "t.co/7wdlSJgXSg"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Franklin"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Waller"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Shield"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154105942088257536", "edit_history_tweet_ids": ["1166155723581075462"], "created_at": "2019-08-27T01:09:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155723581075462"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945824468563386370", "edit_history_tweet_ids": ["1166155711597989888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:09:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166155711597989888"}, {"text": "Eu to chocada demais q a Luna se matou, cara \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178133898", "edit_history_tweet_ids": ["1166155596044877824"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:08:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155596044877824"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334493674", "edit_history_tweet_ids": ["1166155478692446208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:08:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155478692446208"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40537744", "edit_history_tweet_ids": ["1166155451274342401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:08:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155451274342401"}, {"text": "@siteptbr matou o sem gra\u00e7a do viol\u00e3o acol\u00e1 kkkkkkk\nmas a performance t\u00e1 mt escura se tivesse mais ilumina\u00e7\u00e3o seria melhor https://t.co/he7vgRaiGd", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/he7vgRaiGd", "expanded_url": "https://twitter.com/potyguarafan/status/1166155404809768961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/he7vgRaiGd", "media_key": "3_1166155398891614215"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "viol\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157001883799752704", "edit_history_tweet_ids": ["1166155404809768961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166153706443825152"}], "created_at": "2019-08-27T01:08:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155404809768961"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705883068477906944", "edit_history_tweet_ids": ["1166155381728534528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:08:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166155381728534528"}, {"text": "@suicida_roots Feia a boca hahahaha", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70397560", "edit_history_tweet_ids": ["1166155272919928834"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154789291483136"}], "created_at": "2019-08-27T01:07:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155272919928834"}, {"text": "y pensar q muchas veces advert\u00ed q en la Bolsa se inflaba una enorme burbuja, y llegaron a 45000 euf\u00f3ricos. Pedieron casi 70% en US$, NO LLOREN, A JODERSE. Lo peor es q todav\u00eda escuchan y siguen a los gur\u00fas q les dijeron q ven\u00eda todo coca cola con Macri y el FMI. vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "125229678", "edit_history_tweet_ids": ["1166155235087343616"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6692, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6478, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.7839, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:07:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166155235087343616"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211256921", "edit_history_tweet_ids": ["1166155188555702273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:07:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166155188555702273"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080941225006518273", "edit_history_tweet_ids": ["1166155081508671490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166155081508671490"}, {"text": "@EVitancio @PeterJCH19 @ereynaabogado Tienes razon, ahi no debi decir que todo alquel suicida es cobarde, es \" toda aquella persona corrupta o mala en si, que se suicida es cobarde\"", "in_reply_to_user_id": "1004132807004839938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153961571", "edit_history_tweet_ids": ["1166155063510876160"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "alquel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EVitancio", "id": "1004132807004839938"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "PeterJCH19", "id": "2200588627"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166128896582082562"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166155063510876160"}, {"text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166154910645096448"}, {"text": "We re insoportable era la copiloto UNA PUTA CAJA DE DONAS SACABA PARA COMER y encima va y LE PONE LAS PATAS ENCIMA MIENTRAS CONDUCE nah marica vos no sos feliz eh... vos sos suicida o qu\u00e9 pedo quer\u00e9s morirte encima el boludo del chofer sacando fotos https://t.co/3x5NdknRiI", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3x5NdknRiI", "expanded_url": "https://twitter.com/chapamelento_/status/1166054231842983944", "display_url": "twitter.com/chapamelento_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "842028379", "edit_history_tweet_ids": ["1166154833675661315"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166054231842983944"}], "created_at": "2019-08-27T01:05:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166154833675661315"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 54, "tag": "GLOBOLIXO"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4999, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBOLIXO"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5603, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NiltonCorrea8", "id": "971529515091492864"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@NiltonCorrea8 @SF_Moro T\u00e1 tudo nas m\u00e3os da #GLOBOLIXO. \u00c9 cobra engolindo cobra . Esses Bozo e her\u00f3i de mentira kkkkkk . N\u00e3o sei se sobre \u00e0 falsa fakeada , quem matou Mariele ou onde est\u00e1 o Queiroz . Bozo j\u00e1 t\u00e1 preparando o gado dele . Dizendo que \u00e9 falsa noticia . Pega fogo cabar\u00e9", "in_reply_to_user_id": "971529515091492864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "468027398", "edit_history_tweet_ids": ["1166154727689773062"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122394639097856"}], "created_at": "2019-08-27T01:05:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1166154727689773062"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842629531", "edit_history_tweet_ids": ["1166154636014866433"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T01:05:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166154636014866433"}, {"text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122819756", "edit_history_tweet_ids": ["1166154472642531330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "created_at": "2019-08-27T01:04:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166154472642531330"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "futbolista"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "Aqu\u00edLasNoticias"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/73dDkDYtxF", "expanded_url": "http://bit.ly/342GhWv", "display_url": "bit.ly/342GhWv"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "#Argentina Se\u00f1alan que pudo haber sido un mutuo acuerdo para quitarse la vida #futbolista\nhttps://t.co/73dDkDYtxF\n#Aqu\u00edLasNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006323140769837056", "edit_history_tweet_ids": ["1166154360352628736"], "created_at": "2019-08-27T01:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166154360352628736"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33995767", "edit_history_tweet_ids": ["1166154300231442433"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "created_at": "2019-08-27T01:03:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1166154300231442433"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374739111", "edit_history_tweet_ids": ["1166154269470408705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T01:03:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166154269470408705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "text": "RT @J_Fdz_Menendez: Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046368981", "edit_history_tweet_ids": ["1166154210372653056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166153506329387008"}], "created_at": "2019-08-27T01:03:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166154210372653056"}, {"text": "@versotica suicida, y digo todo lo que ten\u00eda guardado a gente que no conozco y seguro le da igual", "in_reply_to_user_id": "893697145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846559141636292608", "edit_history_tweet_ids": ["1166154112582475777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "versotica", "id": "893697145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166150876890877952"}], "created_at": "2019-08-27T01:03:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166154112582475777"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824800739843256322", "edit_history_tweet_ids": ["1166154109252177921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:03:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166154109252177921"}, {"text": "Ir al gym despu\u00e9s de tremendo finde fue casi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712750867129229312", "edit_history_tweet_ids": ["1166153940750209024"], "created_at": "2019-08-27T01:02:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166153940750209024"}, {"text": "@_Samo14 @LeoAxolot JAJAJAJAJA criados a vergazos. Saludos te mando de parte del escuadr\u00f3n suicida criado a polenta", "in_reply_to_user_id": "954940723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938934841", "edit_history_tweet_ids": ["1166153686944493568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Samo14", "id": "954940723"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "LeoAxolot", "id": "3388438959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166153342181003264"}], "created_at": "2019-08-27T01:01:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166153686944493568"}, {"text": "@joassantiago @SF_Moro O que ser\u00e1 que Moro vasou pra GLOBOLIXO ? SER\u00c1 QUE VAI CONTAR ONDE EST\u00c1 O QUEIROZ ? OU VAZOU QUEM MATOU MARIELE ? L\u00d3GICO QUE \u00c9 UMA VINGAN\u00c7A CONTRA BOZO , POIS SE BOTAREM OS DOIS JUNTOS NENHUM SE SALVA .", "in_reply_to_user_id": "33387638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468027398", "edit_history_tweet_ids": ["1166153586612625408"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoasSantiago", "id": "1575679357301182467"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166113399211810818"}], "created_at": "2019-08-27T01:00:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1166153586612625408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GECsAmwW68", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1166153506329387008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GECsAmwW68", "media_key": "3_1166153503447928832"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}]}, "text": "Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GECsAmwW68", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "321702720", "edit_history_tweet_ids": ["1166153506329387008"], "created_at": "2019-08-27T01:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166153506329387008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 41, "tag": "13reasonsWhy"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/OBwEaSgzjq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1pfEd0g62s/?igshid=1azf6f49xyadi", "display_url": "instagram.com/p/B1pfEd0g62s/\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonsWhy"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Liberty High"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "OPINI\u00c3O | A 3\u00aa temporada de #13reasonsWhy chegou na \u00faltima sexta na @netflixbrasil. Os alunos da Liberty High encaram um novo e terr\u00edvel crime. Quem matou Bryce? Essa foi a grande quest\u00e3o da temporada que se mostrou\u2026 https://t.co/OBwEaSgzjq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874807921644896256", "edit_history_tweet_ids": ["1166153493171904513"], "created_at": "2019-08-27T01:00:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166153493171904513"}, {"text": "Me acabando no negativismo e transpirando pessimismo \nMe matando com fuma\u00e7a de m\u00e1goas e soltando tristeza de noite mal sonhadas\nCora\u00e7\u00e3o que bate forte \nE em cada batida um pensamento suicida\nE cada estalar de dedo \u00e9 o meu motivo de medo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968961702", "edit_history_tweet_ids": ["1166153420149071872"], "created_at": "2019-08-27T01:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166153420149071872"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida eh um filme ruim bom kkkkk se vc assiste sabendo q eh ruim fica mt bom, s\u00f3 n pode levar a s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1087539905838960641", "edit_history_tweet_ids": ["1166153406010073088"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:00:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166153406010073088"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797987229650087937", "edit_history_tweet_ids": ["1166153400716877824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T01:00:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166153400716877824"}, {"text": "@Eugeniamendez__ @LeoAxolot Jajajajajajja la puta madre los amo. Soy fan del grupo que tienen con la loca y la de los anim\u00e9 ahre mentira. Son el escuadr\u00f3n suicida criados a lentejas", "in_reply_to_user_id": "938934841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954940723", "edit_history_tweet_ids": ["1166153342181003264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eugeniamendez__", "id": "938934841"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LeoAxolot", "id": "3388438959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166152135496650752"}], "created_at": "2019-08-27T00:59:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166153342181003264"}, {"text": "RT @tcquiladreams: Yo estaba haciendo un comentario suicida pero la respuesta de Am\u00e9rica me gust\u00f3 m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824030433784512512", "edit_history_tweet_ids": ["1166153256080433153"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7534, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tcquiladreams", "id": "1028934601010569216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166153037699829760"}], "created_at": "2019-08-27T00:59:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166153256080433153"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378426308", "edit_history_tweet_ids": ["1166153215911612417"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:59:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166153215911612417"}, {"text": "RT @blackmentoring: @manuelhidalgor @JulianaOxenford @AlanGarciaPeru Y lo es, s\u00f3lo un cobarde se suicida para no enfrentar la verdad. Prefi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1166153092410351616"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Prefi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blackmentoring", "id": "1095380079172038657"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166086283950559232"}], "created_at": "2019-08-27T00:58:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166153092410351616"}, {"text": "@EsCeciGonzalez @loquepiensalola JAJAJAJA en una semana se me olvida que tengo twitter y me quedo sin memoria en el tlf entonces borro la aplicaci\u00f3n y bueno nos vemos en el 2020 con algun tweet suicida", "in_reply_to_user_id": "322457936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023476065971458048", "edit_history_tweet_ids": ["1166153080972427267"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166008953681190917"}], "created_at": "2019-08-27T00:58:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166153080972427267"}, {"text": "Yo estaba haciendo un comentario suicida pero la respuesta de Am\u00e9rica me gust\u00f3 m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028934601010569216", "edit_history_tweet_ids": ["1166153037699829760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:58:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166153037699829760"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216810181", "edit_history_tweet_ids": ["1166152701333463042"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "created_at": "2019-08-27T00:57:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166152701333463042"}, {"text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1166152657221890049"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "created_at": "2019-08-27T00:57:14.000Z", "lang": "es", "id": "1166152657221890049"}, {"text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f https://t.co/xSVmHEAkJ7", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/xSVmHEAkJ7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730990350060244993", "edit_history_tweet_ids": ["1166152651509157888"], "created_at": "2019-08-27T00:57:12.000Z", "lang": "ja", "id": "1166152651509157888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166152544822976518"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "created_at": "2019-08-27T00:56:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166152544822976518"}, {"text": "@evaporizar Essa temporada se resume em: td mundo ajudando o Tyler a melhorar e aquele suspense p saber quem matou o Bryce kkkk", "in_reply_to_user_id": "2452735916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923214457190350848", "edit_history_tweet_ids": ["1166152443530489858"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "evaporizar", "id": "2452735916"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166152185941581824"}], "created_at": "2019-08-27T00:56:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166152443530489858"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22914966", "edit_history_tweet_ids": ["1166152422164766720"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166048883929206789"}], "created_at": "2019-08-27T00:56:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166152422164766720"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462220810", "edit_history_tweet_ids": ["1166152252572209152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1166152252572209152"}, {"text": "Boca siendo cogido 3 partidos seguidos, \u00e9l mismo siendo cogido en las elecciones, SU MUJER siendo cogida por un \u00eddolo del club del que es hincha, si no se suicida a fin de a\u00f1o pega en el palo https://t.co/BtsstMW9Gc", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/BtsstMW9Gc", "expanded_url": "https://twitter.com/juancastroMDP/status/1165802740364259335", "display_url": "twitter.com/juancastroMDP/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2561230078", "edit_history_tweet_ids": ["1166151961009369088"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165802740364259335"}], "created_at": "2019-08-27T00:54:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166151961009369088"}, {"text": "credo essa aula de funcional me matou, se eu n tiver emagrecido 1kg no m\u00ednimo n quero mais essa vida n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1340468888", "edit_history_tweet_ids": ["1166151924535742465"], "created_at": "2019-08-27T00:54:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166151924535742465"}, {"text": "O baile da primavera sempre foi uma miss\u00e3o suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931644005833637893", "edit_history_tweet_ids": ["1166151900582043650"], "created_at": "2019-08-27T00:54:13.000Z", "geo": {"place_id": "b4c43aa6f5087cc4"}, "lang": "pt", "id": "1166151900582043650"}, {"text": "Lunes suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185874674", "edit_history_tweet_ids": ["1166151887114121216"], "created_at": "2019-08-27T00:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166151887114121216"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383467883", "edit_history_tweet_ids": ["1166151856000815104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:54:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166151856000815104"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956000001376903168", "edit_history_tweet_ids": ["1166151756025405440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:53:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166151756025405440"}, {"text": "@ereynaabogado Jajaja. El supuesto suicida que exclamaba que quien no la debe no la teme, que otros se corren, que se quedaba en el Per\u00fa, el cobarde sinverg\u00fcenza que pidi\u00f3 asilo a pa\u00edses hermanos tir\u00e1ndonos barro...\nEse que dej\u00f3 inexplicable fortuna a herederos. Jajaja.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "edit_history_tweet_ids": ["1166151544804401153"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-27T00:52:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166151544804401153"}, {"text": "Su falta de empat\u00eda MEESTRESADEMASIADO porque si un d\u00eda ella se suicida tambi\u00e9n van a decir que es fue por vistas ? https://t.co/bZHkXXRNfL", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bZHkXXRNfL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fergicienta/status/1166134266310352896", "display_url": "twitter.com/Fergicienta/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035991539988742148", "edit_history_tweet_ids": ["1166151412339871744"], "created_at": "2019-08-27T00:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166151412339871744"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574572148", "edit_history_tweet_ids": ["1166151374213648384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:52:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166151374213648384"}, {"text": "Eu vi de perto o corpo do suicida que estourou o pr\u00f3prio cranio pra n\u00e3o perder o amor da sua vida.. Uns acham gra\u00e7a, outros choram a dor, outros tem medo de at\u00e9 onde pode chegar o amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3120129423", "edit_history_tweet_ids": ["1166151341225459712"], "created_at": "2019-08-27T00:52:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166151341225459712"}, {"text": "El que se suicida no llega a comprender cu\u00e1nto da\u00f1o causa su acto suicida, y que su px \"sino estoy, les ir\u00e1 mejor\", es lo mas err\u00f3neo que hay. Pero claro, \u00e9l no lo ve as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175651768", "edit_history_tweet_ids": ["1166151076162281477"], "created_at": "2019-08-27T00:50:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166151076162281477"}, {"text": "pq eu tenho tanto pensamento suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1048999617017380865", "edit_history_tweet_ids": ["1166151001423962112"], "created_at": "2019-08-27T00:50:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1166151001423962112"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995107059703189504", "edit_history_tweet_ids": ["1166150956888801284"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-27T00:50:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150956888801284"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884103176311513091", "edit_history_tweet_ids": ["1166150906066415621"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}], "created_at": "2019-08-27T00:50:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166150906066415621"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006256210", "edit_history_tweet_ids": ["1166150844095631366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166150844095631366"}, {"text": "@bibihcusto Boa, noite.\nAltos e baixos, quem n\u00e3o os tem! Meu pai se suicidou com agrot\u00f3xico para tomate, durante a agonia e bocejos de arrependimentos foi o que mais doeu, a quantidade que ele tomou n\u00e3o teve volta, pense que n\u00e3o sabemos se do outro lado cessar\u00e1 o s problemas ou ser\u00e3o piores.", "in_reply_to_user_id": "1039061634269032448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107606598", "edit_history_tweet_ids": ["1166150665632145409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781848141770754"}], "created_at": "2019-08-27T00:49:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150665632145409"}, {"text": "Hispano de Florida mata a su familia y despu\u00e9s se suicida https://t.co/8vDXv5HiMC https://t.co/uWoHZkNbQv", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8vDXv5HiMC", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/08/26/hispano-de-florida-mata-a-su-familia-y-despues-se-suicida/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1566866950", "display_url": "laprensafl.com/2019/08/26/his\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/uWoHZkNbQv", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1166150632341942272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uWoHZkNbQv", "media_key": "3_1166150629166866432"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1166150632341942272"], "created_at": "2019-08-27T00:49:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166150632341942272"}, {"text": "ta e a vaca do pai do manu q se suicidou kkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "776238854286282752", "edit_history_tweet_ids": ["1166150591611060224"], "created_at": "2019-08-27T00:49:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150591611060224"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850417965480726532", "edit_history_tweet_ids": ["1166150434618335232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:48:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150434618335232"}, {"text": "RT @CarlosdelRio52: @ereynaabogado Un inocente no se suicida. Deja de fumar esti\u00e9rcol de burro. Es en serio lo que dices? Alan se suicid\u00f3 p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "edit_history_tweet_ids": ["1166150363055054848"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166147788335386625"}], "created_at": "2019-08-27T00:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166150363055054848"}, {"text": "eae para de se achar o p\u00e1 postando foto de prensado na internet q essa porra matou v\u00e1rias pessoas antes de chegar na sua m\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1150210065078657024", "edit_history_tweet_ids": ["1166150322085085185"], "created_at": "2019-08-27T00:47:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150322085085185"}, {"text": "RT @Carloslamalope1: @Politica_ECpe @maralvama El suicida los salvo , asi archiben todos sus casos el peru sabe , que tuvieron ALIANZA con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177179492", "edit_history_tweet_ids": ["1166150234898149376"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "peru"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "ALIANZA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "maralvama", "id": "44040116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166145238626385920"}], "created_at": "2019-08-27T00:47:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166150234898149376"}, {"text": "Eu amo o jeito q meu namorado me elogia kakak\n[26/8 21:41] Lk \ud83c\udf38: Afa mano queimou a luz do meu quarto \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\n[26/8 21:43] Amor \u2764\ufe0f: Ela ficou com inveja de todo o seu brilho e se suicidou foi isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4476494914", "edit_history_tweet_ids": ["1166150070645022723"], "created_at": "2019-08-27T00:46:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166150070645022723"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "DCUNIVERSE"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TRbPNGf8L5", "expanded_url": "http://www.cputravada.com/2019/08/esquadrao-suicida-nathan-fillion-fara.html?m=1", "display_url": "cputravada.com/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/21Ce244P1M", "expanded_url": "https://twitter.com/cputravada/status/1166149731472629762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21Ce244P1M", "media_key": "3_1166149722496733185"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | mais um novo integrante para o filme de James Gunn, confira:https://t.co/TRbPNGf8L5\n#DCUNIVERSE https://t.co/21Ce244P1M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101195506745790469", "edit_history_tweet_ids": ["1166149731472629762"], "created_at": "2019-08-27T00:45:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1166149731472629762"}, {"text": "Eu e o Carlin quase se matou hj no fut dois maluco q n\u00e3o alivia uma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "940408478362988544", "edit_history_tweet_ids": ["1166149705627262983"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Carlin"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:45:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1166149705627262983"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918572362228031489", "edit_history_tweet_ids": ["1166149635666259969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T00:45:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166149635666259969"}, {"text": "\u2014A ver es que le hace la cobra y se puto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159985277944967168", "edit_history_tweet_ids": ["1166149510919335936"], "created_at": "2019-08-27T00:44:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166149510919335936"}, {"text": "@ivancxrs joder el suicida este", "in_reply_to_user_id": "3565790362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3337550284", "edit_history_tweet_ids": ["1166149449502138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivancxrs", "id": "3565790362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166149353356087296"}], "created_at": "2019-08-27T00:44:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166149449502138368"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39624125", "edit_history_tweet_ids": ["1166149364030611457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T00:44:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166149364030611457"}, {"text": "@tblorena llega a ver esa imagen mi madre y se suicida ten cuidado con lo q me mandas", "in_reply_to_user_id": "927290307938603008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586393541", "edit_history_tweet_ids": ["1166149354601820160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tblorena", "id": "927290307938603008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166147413503074305"}], "created_at": "2019-08-27T00:44:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166149354601820160"}, {"text": "@yanilatorre Si esta horrible Mora imitando a Jennifer L\u00f3pez  la ve y se suicida @ yaninalatorre", "in_reply_to_user_id": "90672713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1105028450", "edit_history_tweet_ids": ["1166149335899418630"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Mora"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Jennifer L\u00f3pez"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "yaninalatorre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yanilatorre", "id": "90672713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166138856569225222"}], "created_at": "2019-08-27T00:44:02.000Z", "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "lang": "es", "id": "1166149335899418630"}, {"text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866049283698688001", "edit_history_tweet_ids": ["1166149238075666433"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "created_at": "2019-08-27T00:43:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166149238075666433"}, {"text": "Vai se foder, matou o time, s\u00e9rio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729710932159541248", "edit_history_tweet_ids": ["1166149206953943041"], "created_at": "2019-08-27T00:43:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1166149206953943041"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366141830", "edit_history_tweet_ids": ["1166149116726075395"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:43:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166149116726075395"}, {"text": "@DanielFFC07 O pior \u00e9 que o conceito existe aqui fora (suicide by cop) mas \u00e9 baseado em situa\u00e7\u00e3o onde o suicida de fato age desse jeito porque sabe que a pol\u00edcia vai reagir quando amea\u00e7ada. Isso a\u00ed que t\u00e3o propondo n\u00e3o tem NADA a ver e vai servir pra gente sabe o que", "in_reply_to_user_id": "2595688680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962790828", "edit_history_tweet_ids": ["1166149078608044032"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "suicide by"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166129708884471809"}], "created_at": "2019-08-27T00:43:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166149078608044032"}, {"text": "@22xrc @CronicaVirales @ramaferreyra13 Naaaaa jodeme, jajajajajaa aparte de suicida, hijo de puta! Se podr\u00eda haber llevado a otro el enfermo", "in_reply_to_user_id": "2841267742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188533005", "edit_history_tweet_ids": ["1166149074233503744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "22xrc", "id": "2841267742"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "cronicavirales", "id": "1220365504449339393"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "ramaferreyra13", "id": "2963136231"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166147926483243008"}], "created_at": "2019-08-27T00:42:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166149074233503744"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845274452644564992", "edit_history_tweet_ids": ["1166148891370283009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:42:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166148891370283009"}, {"text": "Va...\n\n3 cosas que no sab\u00edan de mi:\n\n1.- Ten\u00eda un pacto suicida con un camarada que al final lo cambiamos por un pacto alcoh\u00f3lico.\n\n2.- Le tengo miedo a la obscuridad, duermo con una luz de beb\u00e9.\n\n3.- Mi verdadera pasi\u00f3n era la arquitectura, entre a ingenier\u00eda por una apuesta. https://t.co/5jReI70yiU", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5jReI70yiU", "expanded_url": "https://twitter.com/juliovalenciamx/status/1166025026535153664", "display_url": "twitter.com/juliovalenciam\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "164394540", "edit_history_tweet_ids": ["1166148868880289792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166025026535153664"}], "created_at": "2019-08-27T00:42:10.000Z", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "lang": "es", "id": "1166148868880289792"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1584862387", "edit_history_tweet_ids": ["1166148694749716480"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:41:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166148694749716480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabbiosousa", "id": "67735417"}]}, "text": "RT @fabbiosousa: Se fosse novela do Gilberto Braga, certamente teria um \"quem matou Fabiana?\" pq olha #ADonadoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224578755", "edit_history_tweet_ids": ["1166148665234341888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166147789790818307"}], "created_at": "2019-08-27T00:41:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166148665234341888"}, {"text": "Antes de tudo porraaaaaaaaaaaaa @allinnelucia se sua inten\u00e7\u00e3o era me fazer chorar Parab\u00e9ns vc conseguiu A\u00ed vc me matou do come\u00e7ou ao fim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "793073097268142080", "edit_history_tweet_ids": ["1166148239466336257"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "allinnelucia", "id": "2945892311"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:39:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166148239466336257"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90978936", "edit_history_tweet_ids": ["1166148194394415109"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:39:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166148194394415109"}, {"text": "Eu conversando com vov\u00f3 E ela contando uma hist\u00f3ria. \nEu: V\u00f3, ent\u00e3o a gente s\u00f3 existe porque o irm\u00e3o do mo\u00e7o que a senhora namorava se suicidou! Sen\u00e3o a senhora n\u00e3o tinha descoberto o que descobriu e n\u00e3o ia namorar o v\u00f4.\nEla: N\u00e3o, mas eu ia dar um jeito!\n\nMelhor pessoa! Kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59324753", "edit_history_tweet_ids": ["1166147935542939648"], "created_at": "2019-08-27T00:38:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147935542939648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Braga"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se fosse novela do Gilberto Braga, certamente teria um \"quem matou Fabiana?\" pq olha #ADonadoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67735417", "edit_history_tweet_ids": ["1166147789790818307"], "created_at": "2019-08-27T00:37:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147789790818307"}, {"text": "@ereynaabogado Un inocente no se suicida. Deja de fumar esti\u00e9rcol de burro. Es en serio lo que dices? Alan se suicid\u00f3 para escapar de la justicia.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "edit_history_tweet_ids": ["1166147788335386625"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-27T00:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166147788335386625"}, {"text": "El que no quiere est\u00e1 Argentina que dec\u00eds o es suicida/necio o es asesino. As\u00ed de simple. https://t.co/kK8tfHQyxj", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/kK8tfHQyxj", "expanded_url": "https://twitter.com/lauritalonso/status/1166136392537300995", "display_url": "twitter.com/lauritalonso/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728730128092676096", "edit_history_tweet_ids": ["1166147630830936070"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166136392537300995"}], "created_at": "2019-08-27T00:37:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166147630830936070"}, {"text": "@atlanticsurff Y vos segui poniendo datos que el a\u00f1o que viene Argentina  es Disney. \nY del Indek olvidate. Salvo que seas muy suicida podes querer que vengan a gobernar los que hecho Peron de la Plaza de Mayo.", "in_reply_to_user_id": "141986676", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "782719063168544768", "edit_history_tweet_ids": ["1166147595938480128"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4223, "type": "Organization", "normalized_text": "Indek"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8357, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122917559709696"}], "created_at": "2019-08-27T00:37:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166147595938480128"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93238571", "edit_history_tweet_ids": ["1166147581417836546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-27T00:37:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166147581417836546"}, {"text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1166147515202330624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "created_at": "2019-08-27T00:36:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166147515202330624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 211, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Beatriz"}, {"start": 198, "end": 210, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Beatriz estava t\u00e3o acostumada com a vida de mentira que levou durante tantos anos que acabou acreditando na ilus\u00e3o que ela pr\u00f3pria criou sobre seu casamento, a triste realidade de muitas mulheres. #ADonadoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "834067072237838336", "edit_history_tweet_ids": ["1166147317793251330"], "created_at": "2019-08-27T00:36:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147317793251330"}, {"text": "eu n\u00e3o sei o que achar de 13 reasons why at\u00e9 agora, t\u00e1 interessante s\u00f3 que ao mesmo tempo a s\u00e9rie se contradiz com os personagens WTF e t\u00f4 sem saco pra ficar nessa enrola\u00e7\u00e3o de ficar jogando a bomba pra uma pessoa que supostamente matou o cara e na real n\u00e3o matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429211389", "edit_history_tweet_ids": ["1166147156568399872"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "reasons why"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:35:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147156568399872"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033052194759696384", "edit_history_tweet_ids": ["1166147143192776704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:35:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166147143192776704"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263254709", "edit_history_tweet_ids": ["1166147043427049474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:34:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147043427049474"}, {"text": "RT @MorillasVentura: @redsadwhore La adolescencia es un factor de riesgo para la ideacion suicida debido a los cambios psicobiologicos que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024329246171385856", "edit_history_tweet_ids": ["1166146991732273154"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166126967126679559"}], "created_at": "2019-08-27T00:34:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166146991732273154"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49410452", "edit_history_tweet_ids": ["1166146925785210880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:34:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146925785210880"}, {"text": "@Nintakun Um suicida gostou da ideia", "in_reply_to_user_id": "98968596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759114939072122880", "edit_history_tweet_ids": ["1166146884047724547"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nintakun", "id": "1272695914482798595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166138487936098307"}], "created_at": "2019-08-27T00:34:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146884047724547"}, {"text": "\u00c9, agora vou me afastar de tudo um pouco, e provar pra mim mesmo que eu continuo sendo um suicida de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888076137783545856", "edit_history_tweet_ids": ["1166146848207331330"], "created_at": "2019-08-27T00:34:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146848207331330"}, {"text": "@CamilaCornalo Basta que me pongo en modo suicida como hoy a la madrugada \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "in_reply_to_user_id": "983691817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173348343", "edit_history_tweet_ids": ["1166146766921785346"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamilaCornalo", "id": "983691817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166146391061815297"}], "created_at": "2019-08-27T00:33:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166146766921785346"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078425355944382466", "edit_history_tweet_ids": ["1166146677964779520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:33:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166146677964779520"}, {"text": "@Lucas_Neves_84 @andrizek Quem disse que eu acho que todos foram o PT? Quem t\u00e1 falando \u00e9 voc\u00ea. Mas que o PT matou muito mais que isso pra chegar e se manter 16 anos no poder, isso matou. Inclusive uma das v\u00edtimas foi o Brasil e os Brasileiros que foram roubados pela maior quadrilha que esse Pa\u00eds j\u00e1 viu.", "in_reply_to_user_id": "131995810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44657225", "edit_history_tweet_ids": ["1166146664127766528"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9072, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166083749517451264"}], "created_at": "2019-08-27T00:33:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146664127766528"}, {"text": "@knsantos A lei chama-se \"Matamo o Queiroz, mas ele se suicidou\"", "in_reply_to_user_id": "16532237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "edit_history_tweet_ids": ["1166146628891414528"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KnSantos", "id": "1445102286129225730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166145569800294400"}], "created_at": "2019-08-27T00:33:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146628891414528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ExpresoInforma"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Expresoweb", "id": "149652351"}]}, "text": "RT @Expresoweb: #ExpresoInforma\n\nHombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a los agricultores del sur del estado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098461161", "edit_history_tweet_ids": ["1166146542882869249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166089008394514432"}], "created_at": "2019-08-27T00:32:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166146542882869249"}, {"text": "MAS ele se suicidou n\u00e3o eu t\u00f4 confussa", "in_reply_to_user_id": "572182854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572182854", "edit_history_tweet_ids": ["1166146289614151680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166145763937837057"}], "created_at": "2019-08-27T00:31:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1166146289614151680"}, {"text": "@tecslo:La Sra.@MecheAF se ha inscrito hace  d\u00e9cadas.como una arp\u00eda de la pol\u00edtica peruana.Fiel faldera del suicida AG,luego chavetera por la espalda a PPK,con quien ahora hip\u00f3critamente le hace\"visitas humanitarias\"\n\u00bfQui\u00e9n puede creerle su pregonada\"lealtad\"a@Mart\u00ednVizcarraC? https://t.co/FSCrzijLdQ", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FSCrzijLdQ", "expanded_url": "https://t.co/FSCrzijLdQ", "display_url": "t.co/FSCrzijLdQ"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "in_reply_to_user_id": "58034625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1166146104167161863"], "created_at": "2019-08-27T00:31:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166146104167161863"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125736671", "edit_history_tweet_ids": ["1166145883391574016"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166145883391574016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 148, "tag": "ADonaDoPedaco"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9196, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPedaco"}]}, "text": "N tem o menor cabimento vivi continua com chiclete depois d tudo q ele t\u00e1 contando a ela ,ele s\u00f3 n matou ela pq se apaixonou por ela\ud83e\udd26 #ADonaDoPedaco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294934841", "edit_history_tweet_ids": ["1166145882309451778"], "created_at": "2019-08-27T00:30:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145882309451778"}, {"text": "Casi me mato en la esq de barrio, jajajaja suicida en una bici sin frenos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "995084746660237312", "edit_history_tweet_ids": ["1166145659243773952"], "created_at": "2019-08-27T00:29:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166145659243773952"}, {"text": "quando minhas amigas somem eu fico: sera q se matou ou  foi sequestrada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970277820948779008", "edit_history_tweet_ids": ["1166145643267727362"], "created_at": "2019-08-27T00:29:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145643267727362"}, {"text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859584121068281856", "edit_history_tweet_ids": ["1166145477215170560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "created_at": "2019-08-27T00:28:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145477215170560"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759079380710789120", "edit_history_tweet_ids": ["1166145476250525697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:28:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166145476250525697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: 3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031884016897728512", "edit_history_tweet_ids": ["1166145371241963520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122896349106177"}], "created_at": "2019-08-27T00:28:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145371241963520"}, {"text": "Porque ele se matou a ele mesmo quando decidiu entrar pro crime. Pura l\u00f3gica. \ud83e\udd26 https://t.co/8nKbLl6nrZ", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8nKbLl6nrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1474882724", "edit_history_tweet_ids": ["1166145337704288257"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "created_at": "2019-08-27T00:28:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145337704288257"}, {"text": "@Politica_ECpe @maralvama El suicida los salvo , asi archiben todos sus casos el peru sabe , que tuvieron ALIANZA con fujimorismo para joder al pais.", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1166145238626385920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "maralvama", "id": "44040116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166131395057672192"}], "created_at": "2019-08-27T00:27:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166145238626385920"}, {"text": "@MRex_OMG @SrtaCampanilla_ Tienes raz\u00f3n. Es mejor que mate a otro, as\u00ed puede esconder el cad\u00e1ver y que no la pillen. Si se suicida seguro que deja su cuerpo por ah\u00ed tirado y la descubren pronto.", "in_reply_to_user_id": "1655247631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161367634266480640", "edit_history_tweet_ids": ["1166145196696002560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MRex_OMG", "id": "1655247631"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166098509537394688"}], "created_at": "2019-08-27T00:27:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166145196696002560"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186882207", "edit_history_tweet_ids": ["1166145077347065856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166145077347065856"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1454419483", "edit_history_tweet_ids": ["1166145022036779010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:26:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166145022036779010"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128305441", "edit_history_tweet_ids": ["1166145018492592128"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:26:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166145018492592128"}, {"text": "Se algum rapaz te deu ghost em 2013 provavelmente hoje j\u00e1 se suicidou https://t.co/4cLRgPCiaR", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/4cLRgPCiaR", "expanded_url": "https://twitter.com/biia137/status/1166104166986670080", "display_url": "twitter.com/biia137/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "ghost"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "778586275947356160", "edit_history_tweet_ids": ["1166144972204204033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166104166986670080"}], "created_at": "2019-08-27T00:26:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166144972204204033"}, {"text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921114343", "edit_history_tweet_ids": ["1166144836086521856"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}], "created_at": "2019-08-27T00:26:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166144836086521856"}, {"text": "Y como muy bien he escuchado en seminarios de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, \u201ces mejor perder un amigo/a que una vida\u201d, todo es aprendizaje. \u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2326473158", "edit_history_tweet_ids": ["1166144808336920576"], "created_at": "2019-08-27T00:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166144808336920576"}, {"text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127283945", "edit_history_tweet_ids": ["1166144722588590085"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "created_at": "2019-08-27T00:25:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166144722588590085"}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166005618618052608", "edit_history_tweet_ids": ["1166144548143345666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-08-27T00:25:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166144548143345666"}, {"text": "@brunafiguered0 O pior \u00e9 que na not\u00edcia falam que ele matou outra mulher e ele fala isso como se fosse algo normal. Literalmente tem pessoas que perderam a humanidade", "in_reply_to_user_id": "191517891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893141937548668929", "edit_history_tweet_ids": ["1166144471882506241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brunafiguered0", "id": "191517891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166144195058446345"}], "created_at": "2019-08-27T00:24:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166144471882506241"}, {"text": "RT @fullvideosyfoto: @MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45143554", "edit_history_tweet_ids": ["1166144457617616896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166094362662641664"}], "created_at": "2019-08-27T00:24:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166144457617616896"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180984889", "edit_history_tweet_ids": ["1166144231284645894"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:23:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166144231284645894"}, {"text": "Estava no quarto e a l\u00e2mpada queimou. Tadinha, n\u00e3o suportou o meu brilho e se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004762632010829824", "edit_history_tweet_ids": ["1166144214079459329"], "created_at": "2019-08-27T00:23:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166144214079459329"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151592358", "edit_history_tweet_ids": ["1166144140893204480"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:23:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166144140893204480"}, {"text": "RT @jubaadeleao: realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939206797419827200", "edit_history_tweet_ids": ["1166143996848168967"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jubaadeleao", "id": "1546539907769929728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166122507939844097"}], "created_at": "2019-08-27T00:22:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143996848168967"}, {"text": "0-800 l\u00ednea de ayuda al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305155074", "edit_history_tweet_ids": ["1166143884591808513"], "created_at": "2019-08-27T00:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166143884591808513"}, {"text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945412327750422529", "edit_history_tweet_ids": ["1166143756539744256"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}], "created_at": "2019-08-27T00:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166143756539744256"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85868008", "edit_history_tweet_ids": ["1166143648108617731"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:21:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143648108617731"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78777997", "edit_history_tweet_ids": ["1166143645873057800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:21:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143645873057800"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874723207", "edit_history_tweet_ids": ["1166143429635715072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:20:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143429635715072"}, {"text": "Seria mt suicida da minha parte querer conhecer uma ariana ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "915384145320267776", "edit_history_tweet_ids": ["1166143378490310656"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:20:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143378490310656"}, {"text": "e pensar que o cara come\u00e7ou uma guerra por causa de uma mina que praticamente se suicidou https://t.co/SskHdrVRir", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/SskHdrVRir", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1161424580189310976", "display_url": "twitter.com/KonohaUniverse\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3560329882", "edit_history_tweet_ids": ["1166143375961145344"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161424580189310976"}], "created_at": "2019-08-27T00:20:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143375961145344"}, {"text": "Como se 100% dos homens fossem iguais ao merda que matou a mina https://t.co/kUDifAQtOx", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kUDifAQtOx", "expanded_url": "https://twitter.com/ladybirdplease/status/1166109907868930050", "display_url": "twitter.com/ladybirdplease\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2718064881", "edit_history_tweet_ids": ["1166143309565308930"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166109907868930050"}], "created_at": "2019-08-27T00:20:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166143309565308930"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398217144", "edit_history_tweet_ids": ["1166143080128552960"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:19:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166143080128552960"}, {"text": "Dei corda e se enforcou sozinho kkkk azar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146590234", "edit_history_tweet_ids": ["1166142733234462727"], "created_at": "2019-08-27T00:17:48.000Z", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "lang": "pt", "id": "1166142733234462727"}, {"text": "Soy esa ni\u00f1a que le gusta mucho escuadr\u00f3n suicida pero no sabe nada de Marvel o DC comics y ps perd\u00f3n raza :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799806307045883904", "edit_history_tweet_ids": ["1166142731883823104"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "DC comics"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:17:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166142731883823104"}, {"text": "A cada 5 minutos algu\u00e9m se suicida por n\u00e3o ser levada a s\u00e9rio quando disse n\u00e3o estar bem...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884936411606130688", "edit_history_tweet_ids": ["1166142407852929025"], "created_at": "2019-08-27T00:16:30.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "id": "1166142407852929025"}, {"text": "La tercera temporada de 13 Reasons Why esta tan mala que si alguien se suicida es de aburrimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149320606", "edit_history_tweet_ids": ["1166142142567342081"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons Why"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:15:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166142142567342081"}, {"text": "@marlaisabelle A m\u00ed me pueden llamar loco pero por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n yo quiero pasar por all\u00ed \ud83d\ude02 al parecer tengo un instinto suicida", "in_reply_to_user_id": "894771672586125312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "48523953", "edit_history_tweet_ids": ["1166141849901457409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marlaisabelle", "id": "894771672586125312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165858947561115648"}], "created_at": "2019-08-27T00:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166141849901457409"}, {"text": "RT @dianalunareja: Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15277217", "edit_history_tweet_ids": ["1166141786793938944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166051334535204864"}], "created_at": "2019-08-27T00:14:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166141786793938944"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317448305", "edit_history_tweet_ids": ["1166141756930502660"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:13:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1166141756930502660"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243185435", "edit_history_tweet_ids": ["1166141733803106305"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:13:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166141733803106305"}, {"text": "RT @arisze27: Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4080323818", "edit_history_tweet_ids": ["1166141564713951234"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3449, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166013680279937024"}], "created_at": "2019-08-27T00:13:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166141564713951234"}, {"text": "RT @Sabrii17162621: Otra vez me puse a mirar escuadr\u00f3n suicida que alguien me diga que ya la vi 800 veces\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049792173284229120", "edit_history_tweet_ids": ["1166141553456418817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sabrii17162621", "id": "1876747381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166134370400382976"}], "created_at": "2019-08-27T00:13:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166141553456418817"}, {"text": "@ereynaabogado El suicida que dignidad tiene.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132256822", "edit_history_tweet_ids": ["1166141416147488768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-27T00:12:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166141416147488768"}, {"text": "RT @ivonnechitty: \"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51813550", "edit_history_tweet_ids": ["1166141305099042816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ivonnechitty", "id": "134625964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165993251146543104"}], "created_at": "2019-08-27T00:12:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166141305099042816"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131214755", "edit_history_tweet_ids": ["1166141223410765825"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:11:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166141223410765825"}, {"text": "@memo_mclean *c suicida*", "in_reply_to_user_id": "218185726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "218185726", "edit_history_tweet_ids": ["1166141175520223232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166140687479451649"}], "created_at": "2019-08-27T00:11:36.000Z", "lang": "fr", "id": "1166141175520223232"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319715163", "edit_history_tweet_ids": ["1166141058507563009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:11:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166141058507563009"}, {"text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767432364393893888", "edit_history_tweet_ids": ["1166141044716707842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "created_at": "2019-08-27T00:11:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166141044716707842"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881361771197583360", "edit_history_tweet_ids": ["1166141033715048451"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "created_at": "2019-08-27T00:11:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166141033715048451"}, {"text": "@petersonVieira0 Quase se matou ksksks", "in_reply_to_user_id": "739049035357642752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940326486921351173", "edit_history_tweet_ids": ["1166140997153239040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "petersonVieira0", "id": "739049035357642752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166132347164659712"}], "created_at": "2019-08-27T00:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166140997153239040"}, {"text": "Mano o cara confessou que matou a outra mulher tamb\u00e9m,imagine se ele n\u00e3o fez isso com mais uma ou com quantas ele ainda iria fazer,muito filho da puta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2510658357", "edit_history_tweet_ids": ["1166140894401179653"], "created_at": "2019-08-27T00:10:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1166140894401179653"}, {"text": "@teacher_please @ajcaleca Sin duda alguna, es uno que no est\u00e1 enterado de que es un suicida.", "in_reply_to_user_id": "4916021902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120195219", "edit_history_tweet_ids": ["1166140849102708738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teacher_please", "id": "4916021902"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "ajcaleca", "id": "49035872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166089957154414592"}], "created_at": "2019-08-27T00:10:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166140849102708738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}, {"start": 124, "end": 132, "tag": "Hidalgo"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/MpgjMY4LGI", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/estados/joven-se-suicida-en-mineral-de-la-reforma-familiares-la-encuentran-colgada-mujer-pgjeh/311839?fbclid=IwAR3x5YEmFhKCmXKfuTV0Hq2VVFIKUnPDh0lkxewylqgd3LxQyHf9RDPckRw", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/estados/joven-\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4076, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}]}, "text": "\ud83d\udd3a su familia no lograba contactarse con la joven de 25 a\u00f1os, acudieron a su domicilio y la encontraron colgada. \ud83d\udd3a\n#suicidio #Hidalgo #Depresi\u00f3n  \n\nhttps://t.co/MpgjMY4LGI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139261080868290560", "edit_history_tweet_ids": ["1166140770551681025"], "created_at": "2019-08-27T00:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166140770551681025"}, {"text": "RT @thiegonovais: Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865024762044665856", "edit_history_tweet_ids": ["1166140645762883591"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165982877848363008"}], "created_at": "2019-08-27T00:09:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1166140645762883591"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429116259", "edit_history_tweet_ids": ["1166140578029080577"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T00:09:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166140578029080577"}, {"text": "Projeto do filhinho do Bolzzo, O SENADOR:\nSe o policial matar, o morto dever\u00e1 ser considerado suicida. LINDO! \"PRECISA DESENHAR?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851978101", "edit_history_tweet_ids": ["1166140543606448129"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Bolzzo"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:09:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1166140543606448129"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366273410", "edit_history_tweet_ids": ["1166140413276819463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T00:08:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166140413276819463"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013359254579896321", "edit_history_tweet_ids": ["1166140366694879232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "created_at": "2019-08-27T00:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166140366694879232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137134010", "edit_history_tweet_ids": ["1166140185874243585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}], "created_at": "2019-08-27T00:07:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166140185874243585"}, {"text": "MENTIRA UNIVERSALD'LA FELONA@MecheAF:\"Por el biend'mi pa\u00eds siempre he sido leal a https://t.co/GtgJ0sbcCW entiendo p'q'NO me tiene confianza.Yo siempre fu\u00ed su amiga y fui leal.\"*Q'le hable de lealtad al suicida AG.Eso si podr\u00edamos creerle..\u00bfpero a MVC?\u00a1Noooo!Trome 25.8.2019.", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GtgJ0sbcCW", "expanded_url": "http://M.Vizcarra.No", "display_url": "M.Vizcarra.No"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 250, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "MVC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "edit_history_tweet_ids": ["1166140057566232578"], "created_at": "2019-08-27T00:07:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166140057566232578"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403972588", "edit_history_tweet_ids": ["1166139869439123458"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:06:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166139869439123458"}, {"text": "@guimaraes13PT Cara vai cuidar da sua vida, onde se viu tudo o que os outros fazem voc\u00eas do PT v\u00e3o ficar falando, o ministro matou ou roubou algu\u00e9m? Voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o ficou falando dos roubos que os bandidos do PT fez no Brasil n\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "49696756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397069062", "edit_history_tweet_ids": ["1166139770944331779"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165768691017011200"}], "created_at": "2019-08-27T00:06:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139770944331779"}, {"text": "RT @__andersonluiz: Ele matou uma mo\u00e7a no paranoa e agora a Let\u00edcia, confessou tudo com a maior naturalidade do mundo, como se tivesse mata\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3098010993", "edit_history_tweet_ids": ["1166139643320000512"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "__andersonluiz", "id": "344452270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127978453057536"}], "created_at": "2019-08-27T00:05:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139643320000512"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775881481629601792", "edit_history_tweet_ids": ["1166139531315372033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T00:05:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166139531315372033"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655869971", "edit_history_tweet_ids": ["1166139350746357760"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:04:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166139350746357760"}, {"text": "Registran nuevo caso de menor que se suicida tras sufrir\u00a0abuso https://t.co/TfPj9r7yys https://t.co/UKcetO6Rzd", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/TfPj9r7yys", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/26/registran-nuevo-caso-de-menor-que-se-suicida-tras-sufrir-abuso/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/26/reg\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UKcetO6Rzd", "expanded_url": "https://twitter.com/nvenezuela19/status/1166139320517963776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKcetO6Rzd", "media_key": "3_1166139319108722690"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147899841076518912", "edit_history_tweet_ids": ["1166139320517963776"], "created_at": "2019-08-27T00:04:14.000Z", "lang": "es", "id": "1166139320517963776"}, {"text": "RT @MeganFoxFingers: @xxannasunx essa soy yo quando sairmos todas juntas a noite e eu tiver que dar um show para a suicida da @xsolivagant\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073615627544420353", "edit_history_tweet_ids": ["1166139318861225988"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MeganFoxFingers", "id": "1051976668510867456"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "xxannasunx", "id": "1073615627544420353"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "Xsolivagant", "id": "850875333570166784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166139212413964288"}], "created_at": "2019-08-27T00:04:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139318861225988"}, {"text": "Registran nuevo caso de menor que se suicida tras sufrir\u00a0abuso https://t.co/ht6CXE5KOl https://t.co/mkE92tPDYX", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ht6CXE5KOl", "expanded_url": "https://vozdeamerica.org/2019/08/26/registran-nuevo-caso-de-menor-que-se-suicida-tras-sufrir-abuso/", "display_url": "vozdeamerica.org/2019/08/26/reg\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mkE92tPDYX", "expanded_url": "https://twitter.com/ExtraVzla/status/1166139308941742080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mkE92tPDYX", "media_key": "3_1166139307398225922"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78851624", "edit_history_tweet_ids": ["1166139308941742080"], "created_at": "2019-08-27T00:04:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166139308941742080"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183005469", "edit_history_tweet_ids": ["1166139290855911425"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-27T00:04:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166139290855911425"}, {"text": "@xxannasunx essa soy yo quando sairmos todas juntas a noite e eu tiver que dar um show para a suicida da @xsolivagant no ficar em baixo", "in_reply_to_user_id": "1073615627544420353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1051976668510867456", "edit_history_tweet_ids": ["1166139212413964288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xxannasunx", "id": "1073615627544420353"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "Xsolivagant", "id": "850875333570166784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166138635009351681"}], "created_at": "2019-08-27T00:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139212413964288"}, {"text": "Quem nunca se matou comendo no dia anterior a exame de sangue n\u00e3o fez um exame de sangue correto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143606791", "edit_history_tweet_ids": ["1166139158940803084"], "created_at": "2019-08-27T00:03:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139158940803084"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703325995", "edit_history_tweet_ids": ["1166139114837745665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:03:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139114837745665"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761417107", "edit_history_tweet_ids": ["1166139047879819266"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T00:03:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139047879819266"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720122027", "edit_history_tweet_ids": ["1166138947929595905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T00:02:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1166138947929595905"}, {"text": "@santis_looking @discreto366 admiran a un suicida pinochetista, est\u00e1n claritos", "in_reply_to_user_id": "163549945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1283797921", "edit_history_tweet_ids": ["1166138685995278336"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5023, "type": "Other", "normalized_text": "pinochetista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166082861549703169"}], "created_at": "2019-08-27T00:01:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166138685995278336"}, {"text": "GV- cara \u201cgabe Suicida da fonte\u201d nunca vou esquecer daquela noite n\u00f3s tudo caindo de bebado e tu decidiu pular na fonte vazia pra ver oq dava, Sdds kakakakakakakakakakakakakakaak", "in_reply_to_user_id": "718930224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718930224", "edit_history_tweet_ids": ["1166138588347736067"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "GV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166025179019042817"}], "created_at": "2019-08-27T00:01:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166138588347736067"}, {"text": "RT @ChamadaoB: Olha ai os Cara Que se Diz O Certo TCP Da Caixa D'\u00e1gua  Matou o morador do catarina e ainda jogou o corpo la pra incriminar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057129547848708096", "edit_history_tweet_ids": ["1166138498698686465"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4062, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChamadaoB", "id": "1121116461165174784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138877400031354880"}], "created_at": "2019-08-27T00:00:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166138498698686465"}, {"text": "@gilberttejeda Suicida!!!!", "in_reply_to_user_id": "38076242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54891248", "edit_history_tweet_ids": ["1166138410043621376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gilberttejeda", "id": "38076242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166138215876714497"}], "created_at": "2019-08-27T00:00:37.000Z", "lang": "en", "id": "1166138410043621376"}, {"text": "@may_yassin Ela deve ter tend\u00eancia suicida", "in_reply_to_user_id": "536584714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098307756988293127", "edit_history_tweet_ids": ["1166138175531749378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "may_yassin", "id": "1582476627543408643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166007267046678529"}], "created_at": "2019-08-26T23:59:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166138175531749378"}, {"text": "RT @Sofigomezmallo: Salir a la calle sin auriculares es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192426785", "edit_history_tweet_ids": ["1166138155633954816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sofigomezmallo", "id": "238710697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166032413820162048"}], "created_at": "2019-08-26T23:59:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166138155633954816"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769757087131992064", "edit_history_tweet_ids": ["1166138013929345025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "created_at": "2019-08-26T23:59:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166138013929345025"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586136787", "edit_history_tweet_ids": ["1166137854239629315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-26T23:58:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166137854239629315"}, {"text": "Meu deus a Tina Arnold se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069632180543004674", "edit_history_tweet_ids": ["1166137851274309634"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Tina Arnold"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:58:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166137851274309634"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4902388977", "edit_history_tweet_ids": ["1166137795418759168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "created_at": "2019-08-26T23:58:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166137795418759168"}, {"text": "@camigalisteo_ Fuee encima que es down le pones Luciano el pibe al mes se suicida", "in_reply_to_user_id": "2823284212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016414353795493888", "edit_history_tweet_ids": ["1166137746139820032"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camigalisteo_", "id": "2823284212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166137553394839553"}], "created_at": "2019-08-26T23:57:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166137746139820032"}, {"text": "fumando um Esquadr\u00e3o Suicida e pensando &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;nela&lt;&lt;&lt;&lt;&lt;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935532849427558407", "edit_history_tweet_ids": ["1166137737306693633"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:57:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166137737306693633"}, {"text": "RT @MMiraballes7: La cima de un beso en un brinco suicida, su fuerte de energ\u00eda cautiva mis censores", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995855079742869504", "edit_history_tweet_ids": ["1166137561074556928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165830709199757312"}], "created_at": "2019-08-26T23:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166137561074556928"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "631480646", "edit_history_tweet_ids": ["1166137415133728769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-26T23:56:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166137415133728769"}, {"text": "@JulioLigarda Quiz\u00e1 una bomba suicida haga el trabajo", "in_reply_to_user_id": "506243038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863197797314637824", "edit_history_tweet_ids": ["1166137297500352512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JulioLigarda", "id": "506243038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166117000726421510"}], "created_at": "2019-08-26T23:56:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166137297500352512"}, {"text": "RT @NericaRapper: Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121075427131437058", "edit_history_tweet_ids": ["1166137108601475072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NericaRapper", "id": "1164920556044595200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166068262976794629"}], "created_at": "2019-08-26T23:55:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1166137108601475072"}, {"text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4104977849", "edit_history_tweet_ids": ["1166137038086844423"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "created_at": "2019-08-26T23:55:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166137038086844423"}, {"text": "Tenho vergonha de mostrar a barriga pq meu umbigo \u00e9 feio mas agr t\u00f4 parando pq minha quase me bateu pq diz ela q se matou pra fazer esse umbigo ficar do jeito dela, ?????????????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "811671976968421376", "edit_history_tweet_ids": ["1166136760402894853"], "created_at": "2019-08-26T23:54:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166136760402894853"}, {"text": "Dos minutos - Amor suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "176635043", "edit_history_tweet_ids": ["1166136697542914048"], "created_at": "2019-08-26T23:53:49.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1166136697542914048"}, {"text": "@emerichpaloma Voc\u00ea ainda \u00e9 jovem, Paloma.\n\nLarga essa vida, Paloma.\n\nVai fazer medicina e vira cirurgi\u00e3 card\u00edaca.\n\nN\u00e3o tem refa\u00e7\u00e3o. Se o paciente morrer, morreu.\n\nNingu\u00e9m chega e fala \"Hum, n\u00e3o gostei desse marca-passo. Matou minha av\u00f3. Tem como fazer um pouco maior?\"", "in_reply_to_user_id": "63580060", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23067792", "edit_history_tweet_ids": ["1166136595323510785"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133225946791937"}], "created_at": "2019-08-26T23:53:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166136595323510785"}, {"text": "@Atavus13 S\u00f3lo un suicida (o drogado) hace \u00e8so solo por diversi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1072679314662088704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602413387", "edit_history_tweet_ids": ["1166136570405163008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Atavus13", "id": "1072679314662088704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166061916424474624"}], "created_at": "2019-08-26T23:53:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166136570405163008"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876926862", "edit_history_tweet_ids": ["1166136525677051904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-26T23:53:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166136525677051904"}, {"text": "este idiota fue presidente del TC... \"gracias\" al cobarde suicida https://t.co/msmYw3qVA2", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/msmYw3qVA2", "expanded_url": "https://twitter.com/crebosio95/status/1166109823999598592", "display_url": "twitter.com/crebosio95/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.7482, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264017858", "edit_history_tweet_ids": ["1166136228892303362"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166109823999598592"}], "created_at": "2019-08-26T23:51:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166136228892303362"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "Salvini"}, {"start": 88, "end": 101, "tag": "crisigoverno"}]}, "text": "Ma Schettino ha gi\u00e0 chiesto i diritti d\u2019autore al collega Capitano #Salvini che  con la #crisigoverno gli ha copiato paro paro la folle e suicida manovra del Giglio?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1034060342073143296", "edit_history_tweet_ids": ["1166136050072346624"], "created_at": "2019-08-26T23:51:14.000Z", "lang": "it", "id": "1166136050072346624"}, {"text": "@proposicoes Como se suicida a outro?", "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "707711955545563140", "edit_history_tweet_ids": ["1166136047601930242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "created_at": "2019-08-26T23:51:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166136047601930242"}, {"text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116324632", "edit_history_tweet_ids": ["1166135798795780098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "created_at": "2019-08-26T23:50:14.000Z", "lang": "es", "id": "1166135798795780098"}, {"text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f https://t.co/E7PZqvVglb", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/E7PZqvVglb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4035925333", "edit_history_tweet_ids": ["1166135695573827584"], "created_at": "2019-08-26T23:49:50.000Z", "lang": "ja", "id": "1166135695573827584"}, {"text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306508798", "edit_history_tweet_ids": ["1166135619006976001"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}], "created_at": "2019-08-26T23:49:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1166135619006976001"}, {"text": "Estou lendo em v\u00e1rios lugares pessoas culpando a mo\u00e7a pela pr\u00f3pria morte s\u00f3 porque ela pegou carona \n\ne se eu falar pra voc\u00eas que a culpa se resume no desgra\u00e7ado que matou??? \n\nPorque \u00e9! \n\nas pessoas precisam PARAR de querer explicar o inexplic\u00e1vel....", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2470134337", "edit_history_tweet_ids": ["1166135614351335425"], "created_at": "2019-08-26T23:49:30.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "id": "1166135614351335425"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043882469957795841", "edit_history_tweet_ids": ["1166135545082339333"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-26T23:49:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166135545082339333"}, {"text": "@ZeperLoL a m\u00ed no me parece que sea asi, en euphoria se ve claro que esas relaciones son malas y en 13rw se suicida sin m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "802681392589131776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872793272636379136", "edit_history_tweet_ids": ["1166135351330648064"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166134158516789248"}], "created_at": "2019-08-26T23:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166135351330648064"}, {"text": "Seguindo essa linha de raciocinio, o suicidio \u00e9 a melhor forma de ganhar o jogo, vence por m\u00e9rito! N \u00e9 tipo quem morre de acidente que morrer sem querer, voc\u00ea foi la e ganhou! Se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165832584976306177", "edit_history_tweet_ids": ["1166135254970765314"], "created_at": "2019-08-26T23:48:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166135254970765314"}, {"text": "@SofiZarza4's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136431073758449669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860655374", "edit_history_tweet_ids": ["1166135185726984192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133805268316160"}], "created_at": "2019-08-26T23:47:48.000Z", "lang": "it", "id": "1166135185726984192"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 526, "tweet_count": 28101, "listed_count": 17}, "username": "soy_diegorojas", "location": "\u00dcT: 3.362426,-76.52016", "name": "Diego Rojas", "id": "110511069"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "username": "Julianitra", "location": "Colombia", "name": "Juliana Fitzgerald", "id": "60247069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 359, "tweet_count": 10235, "listed_count": 1}, "username": "Lisa_Simpson05", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Marleficent", "id": "1963851254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 964, "tweet_count": 57743, "listed_count": 5}, "username": "galaxymalu", "location": "rio grande ", "name": "\u2727.* malu", "id": "1086085357777625088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1557, "tweet_count": 8869, "listed_count": 0}, "username": "gallegociran", "name": "jose bouza", "id": "155721103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32863, "following_count": 3049, "tweet_count": 17738, "listed_count": 105}, "username": "AnaCastellani1", "name": "Ana Castellani\ud83d\udc9a\u2600\ufe0f", "id": "1592178128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 201, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "LoliTchau", "name": "Ningu\u00e9m", "id": "1124074058952400897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 3017, "tweet_count": 82883, "listed_count": 9}, "username": "pedr0q_", "location": "Resende, Rio de Janeiro", "name": "flower boyy. BARCO A VELA \u26f5\ufe0f\ud83c\udf3b", "id": "1056275552984879104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8082, "following_count": 288, "tweet_count": 52036, "listed_count": 6}, "username": "andreacstlloo", "name": "Andrea Cstllo", "id": "2461727770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21786, "following_count": 1483, "tweet_count": 44168, "listed_count": 452}, "username": "ezhalfi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Halfi", "id": "184841342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73937, "following_count": 1036, "tweet_count": 131956, "listed_count": 684}, "username": "cristiannmillo", "name": "Cristian", "id": "3471208757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 233, "tweet_count": 3342, "listed_count": 2}, "username": "peloloko", "name": "peloloco", "id": "338099114"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "username": "diegomancusi", "name": "Diego Mancusi", "id": "124264228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 491, "tweet_count": 127416, "listed_count": 0}, "username": "SeiraAbril", "name": "Seira Abril", "id": "118764698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}, "username": "iamvalery16", "location": " London-Uk", "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "id": "1550746860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}, "username": "lai_dama", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "id": "700464940151230464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1341, "tweet_count": 12908, "listed_count": 2}, "username": "Bracinho_fino", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Bracinho fino - Designer", "id": "807631794816372736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12197, "following_count": 287, "tweet_count": 10047, "listed_count": 19}, "username": "CanaldoMugiwara", "name": "RUFFI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "846159352507568128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 137, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}, "username": "BeluPalacios8", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93 \ud83e\uddf8", "id": "1061760185054703616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "username": "agusbuyatti", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 501, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaMereles", "location": "Asuncion-Paraguay", "name": "Mar\u00eda Victoria\u2665", "id": "468582033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76440, "following_count": 176, "tweet_count": 13876, "listed_count": 94}, "username": "minaftv", "location": "Paraguay", "name": "Mina Feliciangeli", "id": "1240136988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 531, "tweet_count": 12268, "listed_count": 0}, "username": "Jorge60458179", "name": "Jorge", "id": "1081645108846579712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "username": "jjpaso22", "name": "Jjpaso22", "id": "953795926300258304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 307, "tweet_count": 13776, "listed_count": 0}, "username": "Aaronrodriigo", "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f", "id": "1090997239126863872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 843, "tweet_count": 14183, "listed_count": 1}, "username": "gustavoruizo", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Gustavo", "id": "252405244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 2016, "tweet_count": 36930, "listed_count": 9}, "username": "EduRebruk", "location": "Encarnaci\u00f3n", "name": "Eduardo Rebruk", "id": "146542486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 261, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "username": "chiruuostoich", "name": "serena", "id": "2280972253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 908, "tweet_count": 33519, "listed_count": 1}, "username": "Canetonha", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude56", "id": "2766059188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 358, "tweet_count": 1766, "listed_count": 1}, "username": "paes19jr", "location": "belem, para. brasil", "name": "jr \ud83d\udc41\ud83d\udc41", "id": "347895123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 206, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "username": "lcbarreto21", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "\ud83d\udd34\u26abLucas Barreto - CRF\u26ab\ud83d\udd34", "id": "2420113791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 557, "tweet_count": 26721, "listed_count": 1}, "username": "paiznocoracao", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "\u2728\ufe0f", "id": "1146238058607628289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "username": "Barangurte_", "location": "Tapera, Brasil", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 104, "tweet_count": 17367, "listed_count": 0}, "username": "agusge_", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "name": "agustinitA", "id": "1098214337418854400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7219, "following_count": 7623, "tweet_count": 53912, "listed_count": 4}, "username": "MonFalad", "name": "Mon_FalAd", "id": "1571412895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 405, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "username": "julimonteporzi", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "juliA\u00d7", "id": "838589739670331392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 906, "tweet_count": 53320, "listed_count": 12}, "username": "JCBOK", "name": "(((JC Batman)))", "id": "1452458556"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "username": "aschapire", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "name": "Alejo Schapire", "id": "525658038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3064, "following_count": 2905, "tweet_count": 42242, "listed_count": 0}, "username": "smccontrol", "name": "j\u00falia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "850504307984224260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2835, "tweet_count": 17655, "listed_count": 5}, "username": "blvckpadfoot", "location": "\u2605 !! + min yoongi supremacy ", "name": "sarah \u05e9\u05e8\u05d4 \u2721\ufe0e", "id": "935348131922894848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 544, "tweet_count": 57704, "listed_count": 19}, "username": "A_Miss_Taken", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Andrea Galindo\ud83d\udc9a", "id": "73035533"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6545412, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150639, "listed_count": 12476}, "username": "elespectador", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "El Espectador", "id": "14834302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 62, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "username": "Rafinhaaaaaa22", "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "name": "Rafinha\ud83d\udc95", "id": "1025141651268923395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1037, "tweet_count": 78601, "listed_count": 0}, "username": "ttdamaii", "location": "021", "name": "ptista sensata", "id": "725461189975760896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1761, "tweet_count": 43856, "listed_count": 8}, "username": "strong_of", "location": "\u5ca9\u624b\u770c", "name": "d a ! k !", "id": "1415730937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2568, "tweet_count": 95157, "listed_count": 3}, "username": "ryujinsavage", "location": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddd0\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddcc.", "name": "luana", "id": "988987927203020800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 4990, "tweet_count": 117179, "listed_count": 2}, "username": "dragsuhernandes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Susana \u00e9 Lula l\u00e1 e Haddad aqui! \u2600\ufe0f\u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\u26a7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4699948116"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 2073, "tweet_count": 25058, "listed_count": 13}, "username": "jginstars", "location": "minho's heart \u2661\u1d4e", "name": "akemi MAXIDENT", "id": "3298231313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 255, "tweet_count": 9426, "listed_count": 0}, "username": "carolfonseca766", "name": "carol", "id": "2317793119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 365, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}, "username": "JenniferValada3", "name": "Jennifer Valadares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "816800413970272256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 885, "tweet_count": 76449, "listed_count": 2}, "username": "an4p4ulac", "name": "clarind4", "id": "298138938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50074, "following_count": 22996, "tweet_count": 2287940, "listed_count": 270}, "username": "NxVenezuela", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Noticias Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "78851624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 763, "tweet_count": 22499, "listed_count": 0}, "username": "aboutjefff", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Jeff 444", "id": "928987053899075588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 3292, "tweet_count": 4759, "listed_count": 2}, "username": "rosesarej", "location": "BP - \u2603\ufe0f", "name": "\ud835\udc07.", "id": "864209925714694145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 4994, "tweet_count": 198087, "listed_count": 5}, "username": "mxtomamiw", "location": "019", "name": "comunista de iphone", "id": "460460254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 445, "tweet_count": 4393, "listed_count": 7}, "username": "marijungmann", "name": "Mariana Jungmann", "id": "62558241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 299, "tweet_count": 16850, "listed_count": 1}, "username": "martenhaa", "location": "perdida", "name": "crix", "id": "3124337021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193146, "listed_count": 88}, "username": "miracomome", "location": "Lima,Peru.", "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 3323, "tweet_count": 176986, "listed_count": 9}, "username": "BorgRoch", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Borggie\ud83e\udd82\ud83d\udc11\ud83c\udf31\ud83d\udc0b\ud83c\udf0e", "id": "519529372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 3050, "tweet_count": 247447, "listed_count": 60}, "username": "MariaFeistauer", "location": "Petr\u00f3polis RJ", "name": "Maria Feistauer", "id": "173817113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21881, "following_count": 2827, "tweet_count": 73963, "listed_count": 371}, "username": "augustodefranco", "location": "Brasil", "name": "Augusto de Franco", "id": "25673896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3585, "tweet_count": 32584, "listed_count": 5}, "username": "mylife_tinistas", "location": "Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udff9 Tet\u00e9 \ud83e\udd8b\ud83c\udf3b", "id": "2918647907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1575, "tweet_count": 16456, "listed_count": 2}, "username": "juu_pk", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc96\u2077 \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude06\ud83d\udc25", "id": "3293396233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 2059, "tweet_count": 57263, "listed_count": 9}, "username": "MarmolR", "location": "Puerto P\u00edritu,Anzo\u00e1tegui, Vzla", "name": "Rafaeli M\u00e1rmol Rodr\u00edguez", "id": "323389034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "username": "rescovar", "location": "Venezuela", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "id": "76456982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 5009, "tweet_count": 64077, "listed_count": 5}, "username": "Jorge99Celta", "location": "\ud835\udd87\ud835\udd98,\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf0e", "name": "\ud83d\ude0e\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud83d\udc99\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "550831362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8203, "following_count": 5409, "tweet_count": 6834, "listed_count": 6}, "username": "agosscono", "name": "Agos con o \ud83d\udc99", "id": "974333690242306050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 810, "tweet_count": 97270, "listed_count": 7}, "username": "lovcabfh", "name": ".", "id": "1406853788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 2588, "tweet_count": 24343, "listed_count": 3}, "username": "gabobigote", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Gabobigote", "id": "863423113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 728, "tweet_count": 15168, "listed_count": 4}, "username": "Melikstan_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "joice", "id": "739534633604370432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 340, "tweet_count": 17854, "listed_count": 0}, "username": "juninhoportgay", "name": "dj juninho targaryen", "id": "737013390300876800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6075, "following_count": 3419, "tweet_count": 24018, "listed_count": 5}, "username": "loverofwells", "name": "annE \ud83c\udfd2", "id": "2307228182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 3488, "tweet_count": 20118, "listed_count": 5}, "username": "badreputationtt", "location": "\u2ffb\u22f1     \ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea     \u22f0", "name": "\u043crs.\u043ci\u043a\u03b1\u0454\u2113s\u03c3\u0e17\u2077 \uff6f", "id": "965719599785431040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1979, "tweet_count": 64031, "listed_count": 4}, "username": "myouiitale", "location": "multifandom", "name": "julia", "id": "785981328898527239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1294, "tweet_count": 17430, "listed_count": 0}, "username": "luna__bi", "location": "Mystic Falls", "name": "B.L.", "id": "2382720599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8850, "following_count": 6340, "tweet_count": 39566, "listed_count": 7}, "username": "louisdattebayo", "location": "concordia-sc \ud83d\udccd", "name": "\ud835\udc51enise \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "754341483302555648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2557, "tweet_count": 22432, "listed_count": 3}, "username": "shxwnstrings", "location": "it was the summer of love", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc4f.", "id": "1101670874137137152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 3271, "tweet_count": 15566, "listed_count": 1}, "username": "ggrahamstyles", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96 | DRUGOVICH CAMPE\u00c3O", "id": "1156731999874420737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 943, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}, "username": "KBertegani", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22 \u263b", "id": "1074729735371014145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1056, "tweet_count": 42636, "listed_count": 7}, "username": "NataLuxx", "location": "La grandisima puta mierda.", "name": "Mala Bruja \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "503416207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31342, "following_count": 577, "tweet_count": 365821, "listed_count": 193}, "username": "dianalunareja", "location": "Medell\u00edn", "name": "Lunareja", "id": "56208761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2169, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "username": "targaryenf", "location": "Recife, Brasil", "name": "Nic TEAM BLACK", "id": "1084658511299129344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 0, "tweet_count": 4782, "listed_count": 0}, "username": "alves_kaatyy", "name": "kkkkkkkkaty", "id": "1092839336448536582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 304, "tweet_count": 16742, "listed_count": 1}, "username": "SofiPallero07", "location": "Argentina", "name": "Sof\u00eda", "id": "4875211822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 160, "tweet_count": 13385, "listed_count": 0}, "username": "_daniopsb", "location": "na coxa do harry styles", "name": "dani-se", "id": "930631488843939840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1277, "tweet_count": 80138, "listed_count": 4}, "username": "folkloue", "location": "lina \u2661", "name": "spooky ag \ud83d\udd78\ufe0f", "id": "471431088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2541, "tweet_count": 81838, "listed_count": 10}, "username": "oopsalute", "name": "mari", "id": "2286768312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 561, "tweet_count": 26440, "listed_count": 1}, "username": "caro_sssi", "location": "En el club de la serpiente. ", "name": "Lagertha \ud83d\udee1", "id": "221565838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 323, "tweet_count": 6991, "listed_count": 1}, "username": "MaxCarmonaes25", "location": "M\u00e9xico", "name": "Max Steel", "id": "4435591638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 962, "tweet_count": 8341, "listed_count": 3}, "username": "stuffsbutera", "location": "Los Angeles, CA", "name": "mills", "id": "1090794590418993152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9409, "following_count": 2160, "tweet_count": 108622, "listed_count": 11}, "username": "oliviazriel", "location": "smv ", "name": "vic. \ud83d\udcd6: tog \u2075", "id": "2900608312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 141, "tweet_count": 17465, "listed_count": 0}, "username": "vivianavcm", "location": "Colombia", "name": "Viviana Caballero", "id": "128255354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 303, "tweet_count": 38755, "listed_count": 0}, "username": "pabs__22", "location": "Bogota", "name": ".", "id": "445830002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 306, "tweet_count": 8464, "listed_count": 0}, "username": "luis_eduardogm", "name": "luis", "id": "789900446970351616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 260, "tweet_count": 5467, "listed_count": 1}, "username": "quedoatenta", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "angemonroeh", "id": "714319762596216832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10611, "following_count": 592, "tweet_count": 50701, "listed_count": 45}, "username": "odedonafrida", "name": "Rui Dores", "id": "201812923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15548, "following_count": 1401, "tweet_count": 66599, "listed_count": 62}, "username": "olhaoquete2igo", "name": "olhaoquete2igo", "id": "846393374106173441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 81, "tweet_count": 7371, "listed_count": 1}, "username": "SovietVVitch13", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Cassius", "id": "1105155780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 501, "tweet_count": 13591, "listed_count": 0}, "username": "raissapf13", "name": "ra \u00e9 LULA 13", "id": "417389277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 100, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "username": "eguaEmilly", "location": "Salvaterra, Brasil", "name": "_emy...", "id": "1134217863294857217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 532, "tweet_count": 23741, "listed_count": 0}, "username": "RICARDOACOSTAOL", "name": "RICARDO ACOSTA OLMOS", "id": "1723148107"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}, "username": "J_Fdz_Menendez", "name": "Jorge Fern\u00e1ndez M.", "id": "321702720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 2828, "tweet_count": 34259, "listed_count": 2}, "username": "shaitts", "location": "jau", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94 QUER F\u00c9RIAS", "id": "2445462383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 628, "tweet_count": 15201, "listed_count": 0}, "username": "Ironic_Life_", "location": "falling into a rabbit hole", "name": "\u2113ilo", "id": "4229789038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 117, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "username": "chenachog", "name": "jose gutierrez", "id": "538433021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 310, "tweet_count": 22044, "listed_count": 0}, "username": "valadasdelicias", "name": "cenas vitoriosas", "id": "1098151900082552833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3252, "following_count": 1434, "tweet_count": 35077, "listed_count": 12}, "username": "inominanda", "location": "Po\u00e1, \u00e0s vezes S\u00e3o Paulo", "name": "sevdaliza do metaverso", "id": "67703013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 372, "tweet_count": 117974, "listed_count": 21}, "username": "5Deuce4Tre7", "location": "The Chitlin Circuit \ud83d\udc18\ud83c\udd70\ufe0f\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udfb0", "name": "Bad News Da Chief Rocka\ud83e\uddca\ud83e\udd76\u261d\ud83c\udfff\ud83d\udc80\ud83d\udd2aWWKND", "id": "936947286600384512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1158, "tweet_count": 61128, "listed_count": 5}, "username": "OmarMendVzla", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Omar", "id": "3331563863"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1970, "tweet_count": 33487, "listed_count": 0}, "username": "estefani_munhoz", "location": "Taquara, Brasil", "name": "Est\u00e8fani", "id": "1013572767856386048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 164, "tweet_count": 561, "listed_count": 1}, "username": "QfIqq", "location": "Iquique, Chile", "name": "Colegio QF y BQ Regional Iquique", "id": "1138575451889250304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "username": "cituc", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 448, "tweet_count": 38030, "listed_count": 0}, "username": "SofiIturbide", "name": "Sofita  \ud83d\udc9a\ud83d\udcab", "id": "123046806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57560, "following_count": 47951, "tweet_count": 882966, "listed_count": 278}, "username": "puranoticia", "location": "Chile", "name": "puranoticia", "id": "183664445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 334, "tweet_count": 4276, "listed_count": 0}, "username": "maariiaalves", "location": "+032,  Brasil", "name": "Maria \ud83e\udd8b", "id": "1066176382378610689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 132, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}, "username": "eualinegarcia", "location": "Narnia", "name": "summertime sadness", "id": "859191710013939712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 238, "tweet_count": 12061, "listed_count": 1}, "username": "KevinRegaladoR", "location": "Salina Cruz, Oaxaca", "name": "K. Abraham Regalado", "id": "565112825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 276, "tweet_count": 22780, "listed_count": 0}, "username": "_AlexCt", "name": "AC", "id": "237949514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 127, "tweet_count": 34428, "listed_count": 7}, "username": "UnaCelosaMas_7", "name": "Mich\ud83d\udc99", "id": "1671311659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 874, "tweet_count": 6871, "listed_count": 3}, "username": "natulakis", "location": "Buenos Aires - Argentina - ", "name": "Natalia", "id": "2520395190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 854, "tweet_count": 15645, "listed_count": 0}, "username": "souzza21", "location": "Bel Air, MD", "name": "\ud835\udcc3\ud835\udc54 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "907690125844516866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}, "username": "Caio_Gac7", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Cai\u00e3ooo", "id": "1018958509935915015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9642, "following_count": 593, "tweet_count": 50252, "listed_count": 14}, "username": "templurum", "location": "rj", "name": "leto II", "id": "1358187799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 421, "tweet_count": 7424, "listed_count": 1}, "username": "Pott3rXXX", "location": "New York, USA", "name": "\u00d7\u00d7\u00d7 Dem\u00f4nio Budista \u00d7\u00d7\u00d7", "id": "1156289747955998721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1254, "tweet_count": 86496, "listed_count": 3}, "username": "mgaviria74", "location": "Envigado, Colombia", "name": "Mary", "id": "1713630302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 875, "tweet_count": 43077, "listed_count": 8}, "username": "chrisalmanzac", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Almanza Contreras", "id": "344365313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60283, "listed_count": 22}, "username": "Soy_Aprista", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "id": "57545700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 280, "tweet_count": 4726, "listed_count": 0}, "username": "Lararazul", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Larinha", "id": "1007285741611835392"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423254, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 439, "tweet_count": 12859, "listed_count": 3}, "username": "arwangelo", "name": "victor.", "id": "1060938380366831624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}, "username": "itsbarrosju", "name": "juliana", "id": "3101165889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1178, "tweet_count": 57521, "listed_count": 13}, "username": "ZaidconR", "location": "CDMX", "name": "ZR", "id": "94651809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 881, "tweet_count": 36769, "listed_count": 0}, "username": "barneque", "name": "carloscortez", "id": "294392837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 623, "tweet_count": 97690, "listed_count": 1}, "username": "monroygar", "name": "Jorge Monroy", "id": "351377235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 398, "tweet_count": 39274, "listed_count": 2}, "username": "Pauveltri", "name": "Paula", "id": "341778379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 3344, "tweet_count": 27078, "listed_count": 15}, "username": "criadenoxus", "location": "Noxus", "name": "lilly \ud83d\udc8e", "id": "4150465042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 1252, "tweet_count": 3654, "listed_count": 1}, "username": "walteriuspenny", "location": "Lima,Chiclayo y Cusco.", "name": "wpenny", "id": "592286284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "username": "TubinoCarlos", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "id": "364503633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 197, "tweet_count": 1989, "listed_count": 2}, "username": "Itsmaybeduda", "name": "bunDUDA", "id": "1084641467715465217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 546, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "username": "ANYUACAB11", "name": "Bichota \ud83c\udf51", "id": "908777786999021568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 645, "tweet_count": 7938, "listed_count": 3}, "username": "nenocats", "location": "s-her. ", "name": "\u0618", "id": "1095085593112006656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 528, "tweet_count": 10687, "listed_count": 1}, "username": "SofiHnjsa", "name": "Sofi\u2022", "id": "1584002874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 527, "tweet_count": 71021, "listed_count": 1}, "username": "_nat_____", "name": "Natalia Pulido.", "id": "2814123199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1053, "tweet_count": 211059, "listed_count": 42}, "username": "tryothersways", "location": "El mundo y mi cabeza", "name": "Pilar", "id": "707578244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "username": "Fem_Shepard_", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 10}, "username": "juancvarela72", "location": "Venezuela", "name": "El OPOSiTOR. JK.", "id": "142456718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 3445, "tweet_count": 41617, "listed_count": 0}, "username": "adariok", "location": "Palhoca - Santa Catarina", "name": "\ud83c\udf3fAdario Rafael \ud83c\udf3f", "id": "176077303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 989, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "username": "carlosefilho", "name": "Psor Carlos", "id": "770345407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1167, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "UNIVERSOTV1", "name": "Bruno_02reis.", "id": "1038539787760807936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 262, "tweet_count": 16323, "listed_count": 0}, "username": "Valeeperalta8", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Val\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "1075068312621584384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 753, "tweet_count": 4012, "listed_count": 0}, "username": "Jennyfer1004", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02\u2661", "id": "1020880435931467776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 676, "tweet_count": 17453, "listed_count": 0}, "username": "crf_cmm", "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "743835376134033408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 374, "tweet_count": 5120, "listed_count": 0}, "username": "flwrantic", "location": "sc", "name": "lara \ud83d\udcd6", "id": "1165604707563450368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 972, "tweet_count": 8768, "listed_count": 0}, "username": "denison_santana", "location": "Algum lugar do Brasil", "name": "Den\u00edlson Santana \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "898118948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "username": "NaoTaOK", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "id": "1038901163318538240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 100, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}, "username": "FRovero", "name": "Help", "id": "267256815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146736, "listed_count": 198}, "username": "GuiTintel", "location": "Brasil, SP", "name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00", "id": "47846061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 4260, "tweet_count": 238487, "listed_count": 4}, "username": "Oscardelparqueo", "name": "Oscar Pereyra", "id": "878766110811840514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11647, "following_count": 8668, "tweet_count": 83259, "listed_count": 3}, "username": "pata_change", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "Pata", "id": "1035339344318529541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 610, "tweet_count": 29263, "listed_count": 0}, "username": "mdrgomes", "location": "SJC 012", "name": "mari", "id": "3400269551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 338, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "username": "vitorleao8", "location": "South Africa", "name": "Cj", "id": "741389064625098753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 226, "tweet_count": 25474, "listed_count": 1}, "username": "blissfuldude", "name": "McLovin", "id": "17815235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31123, "following_count": 4033, "tweet_count": 139459, "listed_count": 71}, "username": "JohnTown_", "location": "Ecuador", "name": "John Town \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "572088993"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 186815, "following_count": 11947, "tweet_count": 749570, "listed_count": 1408}, "username": "DLasAmericas", "location": "Florida", "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "id": "1000699344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 239, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "username": "Ludmila_Siillva", "location": "Gru - SP", "name": "Luds \u264d", "id": "264977810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1477, "tweet_count": 52796, "listed_count": 1}, "username": "GildaLorena74", "location": "Canc\u00fan,M\u00e9xico", "name": "Gilda Lorena Vega", "id": "4070594893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 4253, "tweet_count": 176124, "listed_count": 3}, "username": "crfli", "name": "fellipe \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1127233621713215488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11494, "following_count": 10528, "tweet_count": 27116, "listed_count": 2}, "username": "Juumed222", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "A S P I R I N A \u00ae\ufe0f", "id": "3069064738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 78138, "listed_count": 0}, "username": "ASchkalei", "name": "MI mi gatita", "id": "1085245836844503041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 252, "tweet_count": 42797, "listed_count": 0}, "username": "Gray_Waves", "location": "SAPUCAIA 2053", "name": "Beast Eye", "id": "173447757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 316, "tweet_count": 13844, "listed_count": 0}, "username": "amandagil", "name": "\u2022", "id": "906377553929273344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 249, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "ladyblackd", "name": "L. H.", "id": "846067751865241600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2772, "tweet_count": 59971, "listed_count": 21}, "username": "andrecasarotte", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "andre \u00e9 13", "id": "3381156641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33819, "listed_count": 4}, "username": "sultandeoman", "location": "Lima", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 701, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "username": "LiberioJustini", "name": "Liberio Justiniano", "id": "1050867709414699008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 302, "tweet_count": 40001, "listed_count": 0}, "username": "carlos_molina68", "name": "Carlos Adolfo", "id": "301518909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "username": "Albaeditorial", "location": "Barcelona", "name": "Alba Editorial", "id": "74965830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 496, "tweet_count": 14311, "listed_count": 0}, "username": "cafeconalmojaba", "name": "Beatriz", "id": "1088530416338907136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 199, "tweet_count": 4057, "listed_count": 1}, "username": "Jester_LaughO1", "location": "coney island ", "name": "\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd48 \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3d", "id": "1154105942088257536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 507, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "username": "ArzenoValentina", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Valentina", "id": "945824468563386370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 284, "tweet_count": 21015, "listed_count": 0}, "username": "bia_suzart", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "name": "Suzart \u2b50\ufe0f", "id": "178133898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 412, "tweet_count": 70727, "listed_count": 3}, "username": "daaidutra", "location": "RJ", "name": "dai", "id": "2334493674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 357, "tweet_count": 82018, "listed_count": 9}, "username": "marins_mm", "name": "mari marins", "id": "40537744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 472, "tweet_count": 17700, "listed_count": 6}, "username": "beyemotions", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "biel \ud83d\udc1d", "id": "1157001883799752704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234215, "following_count": 6689, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "username": "siteptbr", "location": "Brasil", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 166, "tweet_count": 15277, "listed_count": 0}, "username": "BarcoAbril", "name": "\ud83d\udda4", "id": "705883068477906944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 433, "tweet_count": 15094, "listed_count": 0}, "username": "priirmachado", "name": "Priscila Machado", "id": "70397560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 63, "tweet_count": 11518, "listed_count": 25}, "username": "alextagliavini", "name": "Alejandro Tagliavini", "id": "125229678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 379, "tweet_count": 102239, "listed_count": 1}, "username": "moturanicole", "name": "Nicole", "id": "211256921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 154, "tweet_count": 49117, "listed_count": 0}, "username": "04168994elias", "name": "04168994Elias Nu\u00f1es 04168994179", "id": "1080941225006518273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 184, "tweet_count": 2019, "listed_count": 1}, "username": "larulos420", "location": "Lima ,Per\u00fa", "name": "Alexandra Roman", "id": "153961571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 298, "tweet_count": 41056, "listed_count": 1}, "username": "EVitancio", "location": "Per\u00fa, Lima alrededores ", "name": "Erick Vitancio", "id": "1004132807004839938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5702, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14989, "following_count": 7, "tweet_count": 898, "listed_count": 12}, "username": "chapamelento_", "location": "punta del este", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "1029045120585400320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 258, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "username": "beth1232009", "location": "Brasil", "name": "Betyssi Barbosa", "id": "468027398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 612, "tweet_count": 39165, "listed_count": 1}, "username": "NiltonCorrea8", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Nilton Correa (Contra a Barb\u00e1rie)\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "971529515091492864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 395, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}, "username": "souzagnes", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "agnes", "id": "4842629531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 263, "tweet_count": 16096, "listed_count": 0}, "username": "origen_de_", "location": "Siem Reap", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ellie Arroway \ud83d\udc8c", "id": "122819756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 259, "tweet_count": 42949, "listed_count": 20}, "username": "MegaNews_MX", "location": "M\u00e9xico", "name": "MegaNews", "id": "1006323140769837056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568223, "listed_count": 58}, "username": "lucrjviola", "name": "Luc", "id": "33995767"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 387, "tweet_count": 26197, "listed_count": 2}, "username": "lauraarruda__", "location": "\ud83d\udc98", "name": "lau", "id": "3374739111"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1015, "tweet_count": 77615, "listed_count": 21}, "username": "gmuci7", "location": "CDMX", "name": "Greg CNE", "id": "1046368981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 960, "tweet_count": 4862, "listed_count": 0}, "username": "alteregoysi", "name": "dany", "id": "846559141636292608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89757, "following_count": 678, "tweet_count": 39368, "listed_count": 76}, "username": "versotica", "name": "mm", "id": "893697145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 137, "tweet_count": 11732, "listed_count": 0}, "username": "Nicolucero66", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "N\u012bc\u00f8", "id": "824800739843256322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 233, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "username": "_maalenar", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud83e\ude90", "id": "712750867129229312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 86, "tweet_count": 20662, "listed_count": 2}, "username": "Eugeniamendez__", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Mar\u00eda Eugenia", "id": "938934841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 490, "tweet_count": 71595, "listed_count": 9}, "username": "_Samo14", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Juan P.", "id": "954940723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 153, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}, "username": "OneMoreSerie", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Felipe Vieira", "id": "874807921644896256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "username": "Duarte_Odone", "name": "Gabriel Odone", "id": "968961702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 257, "tweet_count": 30853, "listed_count": 0}, "username": "raffadocontra", "location": "Pipa, Rio Grande do Norte", "name": "rafa e kanye west com lula", "id": "1087539905838960641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 100, "tweet_count": 8891, "listed_count": 0}, "username": "roarcee_", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "rosario\ud83e\udef6", "id": "797987229650087937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 1062, "tweet_count": 18175, "listed_count": 37}, "username": "writingonflames", "location": "\u2800\u2800\u2800a multilingual british from the 19th century with pyrokinesis.", "name": "\u200d \u200d \u200d\ud835\udc8e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e .\u141f \ud835\udc82\ud835\udc26\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc98\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2c.", "id": "824030433784512512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 733, "tweet_count": 41484, "listed_count": 12}, "username": "tcquiladreams", "location": "\u2661 \u293b br\u03b1nd\u0447's g\u0131rlfr\u0131end \u29fd 2703", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08.", "id": "1028934601010569216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 344, "tweet_count": 12487, "listed_count": 2}, "username": "Naiiiiii_", "location": "Argentina", "name": "Nai \ud83d\udc9a", "id": "1378426308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564268, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 93, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "username": "blackmentoring", "name": "\u2660\ufe0fBlackMentoring\u2660\ufe0f", "id": "1095380079172038657"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 72, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "username": "peosmentales", "name": "melaisa", "id": "1023476065971458048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 861, "tweet_count": 23976, "listed_count": 4}, "username": "ConchaleCeci", "location": "La matrix me ubica en Vzla", "name": "Ceci \u2728", "id": "322457936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1825, "tweet_count": 40978, "listed_count": 2}, "username": "LennonAleixo", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Juliann Lennon Aleixo", "id": "216810181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "id": "3243823576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093", "id": "730990350060244993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 255, "tweet_count": 5523, "listed_count": 0}, "username": "Ackerman_xx", "location": "Cg \u270c\ufe0f", "name": "Mia \u2728", "id": "923214457190350848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 486, "tweet_count": 103568, "listed_count": 4}, "username": "evaporizar", "location": "cg", "name": "r\u00ea", "id": "2452735916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 354, "tweet_count": 27771, "listed_count": 4}, "username": "tambosi", "name": "Tambosi", "id": "22914966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 2038, "tweet_count": 123073, "listed_count": 5}, "username": "MaiaaBosko", "location": "Santa Fe - Argentina", "name": "\ud83c\udf08", "id": "462220810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 182, "tweet_count": 11831, "listed_count": 0}, "username": "lauredefeo", "location": "Ituzaing\u00f3", "name": "Laureano", "id": "2561230078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44057, "following_count": 1136, "tweet_count": 18273, "listed_count": 86}, "username": "juancastroMDP", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Claudio Castro", "id": "142089146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 637, "tweet_count": 26476, "listed_count": 0}, "username": "clarinha1109", "location": "MG - SC", "name": "cla", "id": "1340468888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 236, "tweet_count": 5339, "listed_count": 0}, "username": "RenataRaquelSo2", "location": "casa de carai", "name": "Raquel sem Lyra", "id": "931644005833637893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 777, "tweet_count": 28189, "listed_count": 2}, "username": "agustinaafunes", "name": "Funis", "id": "185874674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 137, "tweet_count": 15085, "listed_count": 0}, "username": "FloorOn1", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Florencia", "id": "3383467883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 783, "tweet_count": 24347, "listed_count": 0}, "username": "Zoemorales44", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Intensa\ud83d\udd76", "id": "956000001376903168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31758, "listed_count": 6}, "username": "Hernando_MR", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 213, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}, "username": "lamismapola", "location": "Colombia", "name": ".", "id": "1035991539988742148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 536, "tweet_count": 73026, "listed_count": 3}, "username": "jheinifer_p", "name": "jheni", "id": "574572148"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 757, "tweet_count": 6249, "listed_count": 1}, "username": "caminha00", "name": "$", "id": "3120129423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 225, "tweet_count": 28252, "listed_count": 3}, "username": "Aranzajimee", "location": "Per\u00fa", "name": "Aranza", "id": "1175651768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 641, "tweet_count": 19543, "listed_count": 0}, "username": "fixbanks", "name": ".", "id": "1048999617017380865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 154, "tweet_count": 20993, "listed_count": 0}, "username": "nott0011", "location": "triste", "name": "00000000", "id": "995107059703189504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 159, "tweet_count": 26934, "listed_count": 0}, "username": "Edwarcanales", "name": "Edwar Canales Neyra", "id": "884103176311513091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 64, "tweet_count": 18904, "listed_count": 0}, "username": "Delcst3", "name": "Can i get a waffle", "id": "1006256210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2123, "following_count": 2496, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}, "username": "oseiasengler", "location": "Salto-SP", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ozeias Engler\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "107606598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3986, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "username": "bihgabs", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "Bih", "id": "1039061634269032448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115904, "listed_count": 101}, "username": "prensafl", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "id": "41407521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 401, "tweet_count": 11845, "listed_count": 0}, "username": "PremoliGiovana", "location": "sc", "name": "jo", "id": "776238854286282752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1109, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "username": "CafezinhodeLSD", "location": "Inferno", "name": "\ud83c\udf70 Dominick vadia casada\ud83c\udf78", "id": "850417965480726532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "location": "Ica, Peru", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 969, "tweet_count": 46687, "listed_count": 0}, "username": "CarlosdelRio52", "name": "CarlosdelRio52", "id": "982403264191844352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 221, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "username": "Aguilind0", "name": "Aguiar", "id": "1150210065078657024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 628, "tweet_count": 21394, "listed_count": 1}, "username": "RobertdLima", "location": "Per\u00fa", "name": "Robert Ascenegui", "id": "177179492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67500, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "id": "3345037991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 273, "tweet_count": 6016, "listed_count": 0}, "username": "lkaoesc", "location": "na merda", "name": "Elika ou LK", "id": "4476494914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "username": "cputravada", "name": "CPU Travada", "id": "1101195506745790469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 76, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "username": "PiresLeonardo1", "location": "Eterna Casa dos brabo", "name": "Leonardo inferno", "id": "940408478362988544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 91, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}, "username": "Rcuarez21", "name": "Rafael Cu\u00e1rez", "id": "918572362228031489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 103, "tweet_count": 4456, "listed_count": 2}, "username": "Ilsmxntvu", "location": "icon by: _jelart ", "name": "\ud835\udc7e\ud835\udc68\ud835\udc7b\ud835\udc7b\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc75.", "id": "1159985277944967168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4491, "following_count": 847, "tweet_count": 35331, "listed_count": 5}, "username": "martxdiaz", "location": "sevilla", "name": "m \u06de", "id": "3337550284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 971, "tweet_count": 83482, "listed_count": 8}, "username": "ivancxrs", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ivansito", "id": "3565790362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157407, "listed_count": 9}, "username": "kike42", "location": "North Atlantic", "name": "Frankie\ud83c\udf10", "id": "39624125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 2294, "tweet_count": 115415, "listed_count": 7}, "username": "martinderodrigo", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "martin", "id": "2586393541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 759, "tweet_count": 17526, "listed_count": 5}, "username": "tblorena", "location": "she/her \ud83c\udf52", "name": "lolo \u2027\u208a\u02da\u2727", "id": "927290307938603008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 4441, "tweet_count": 23242, "listed_count": 0}, "username": "adrivasi", "location": "Almirante Brown, Argentina", "name": "adri vasi", "id": "1105028450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227875, "following_count": 95, "tweet_count": 326029, "listed_count": 933}, "username": "yanilatorre", "name": "Yanina Latorre", "id": "90672713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1948, "tweet_count": 34140, "listed_count": 0}, "username": "Emerson28129371", "name": "Emerson Rojas", "id": "866049283698688001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 140, "tweet_count": 101107, "listed_count": 5}, "username": "Copeiro96", "location": "Velho Oeste ", "name": "Copero", "id": "729710932159541248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 620, "tweet_count": 18665, "listed_count": 4}, "username": "Carl3000P", "location": "Internet", "name": "Carl3000ForaBolsonaro", "id": "366141830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 877, "tweet_count": 104706, "listed_count": 2}, "username": "matheuspiquet", "name": "matheus", "id": "962790828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1830, "tweet_count": 120515, "listed_count": 11}, "username": "danielspp_", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Daniel \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2595688680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 459, "tweet_count": 5851, "listed_count": 3}, "username": "manu_canob", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Maxi Saita", "id": "188533005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 667, "tweet_count": 41320, "listed_count": 4}, "username": "22xrc", "name": "Peqe RC \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2841267742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7699, "following_count": 529, "tweet_count": 32096, "listed_count": 8}, "username": "camibudniewski", "name": "Camila", "id": "845274452644564992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 4021, "tweet_count": 63889, "listed_count": 7}, "username": "bhehehr", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Danielh", "id": "164394540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 2140, "tweet_count": 19671, "listed_count": 11}, "username": "juliovalenciamx", "location": "Hermosillo,Sonora", "name": "Julio Valencia", "id": "332404533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 646, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "username": "eln0n0", "location": "montevideo, uruguay\n", "name": "nono", "id": "1584862387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 737, "tweet_count": 61072, "listed_count": 12}, "username": "Nitinha_Mendes", "location": "Brasil-RJ", "name": "\ud83e\udea6Aqui jaz Raquel Mendes\u231b", "id": "224578755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 715, "tweet_count": 43848, "listed_count": 3}, "username": "fabbiosousa", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "fabio l. \ud83d\udd0e", "id": "67735417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 612, "tweet_count": 19692, "listed_count": 3}, "username": "Rayalvesl", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Filha de pais separdos!! \ud83d\udc90\ud83d\udc51", "id": "793073097268142080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 165, "tweet_count": 48908, "listed_count": 1}, "username": "AhhCarachas", "name": "Jess \ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25", "id": "90978936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 484, "tweet_count": 21332, "listed_count": 3}, "username": "siqueirathata", "name": "Thata Siqueira", "id": "59324753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6527, "following_count": 7107, "tweet_count": 31888, "listed_count": 7}, "username": "Marshall_Mauri", "location": "#LaPlata", "name": "Raylan Givens v2.5:\ud83e\udd8d\ud83e\udd8542,38%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#MM2023\ud83d\udc9b\ud83d\udc15\ud83d\udc08", "id": "728730128092676096"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 358451, "following_count": 2286, "tweet_count": 43067, "listed_count": 862}, "username": "lauritalonso", "location": "Argentina", "name": "Soy Laura Alonso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e\ufe0f", "id": "23677018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "username": "Telhugos", "name": "Hugo Alberto Rojas", "id": "782719063168544768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212203, "following_count": 783, "tweet_count": 33271, "listed_count": 300}, "username": "atlanticsurff", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "name": "Diego \u00c1lzaga Unzu\u00e9", "id": "141986676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 5003, "tweet_count": 425659, "listed_count": 32}, "username": "wlebrun56", "location": "\u00dcT: 10.452567,-66.8488", "name": "Walter Lebrun Lefeld", "id": "93238571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "username": "Rollhando", "location": "Lima, Peru", "name": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45977, "listed_count": 1}, "username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 3213, "tweet_count": 14602, "listed_count": 2}, "username": "wendeldesant", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Wendel de Santana", "id": "834067072237838336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 617, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "username": "milenamso", "location": "BSB", "name": "Milena", "id": "3429211389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 332, "tweet_count": 17690, "listed_count": 0}, "username": "pppachi__", "location": "Miami Beach, FL", "name": "\ud835\udd2d", "id": "1033052194759696384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 4408, "tweet_count": 145398, "listed_count": 5}, "username": "srsmalik", "location": "Brasil", "name": "sam", "id": "2263254709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 206, "tweet_count": 34450, "listed_count": 0}, "username": "maaybee3", "location": "M\u00e1laga city", "name": "\ud83e\udd0dLa may\ud83e\udd0d", "id": "1024329246171385856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 246, "tweet_count": 6195, "listed_count": 0}, "username": "vorimentu", "name": "Mr.", "id": "1089592523562106880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 168, "tweet_count": 130934, "listed_count": 5}, "username": "PaulaPrata_", "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "Paula Prata", "id": "49410452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1517, "tweet_count": 43848, "listed_count": 0}, "username": "annalyti", "location": "Hinamizawa", "name": "Kasaragi\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "759114939072122880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8590, "following_count": 737, "tweet_count": 466771, "listed_count": 51}, "username": "Ninttacon", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Getter Bobo - \ud835\udc74\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc7c \ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc70 \ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc6c", "id": "98968596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 39, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "Cleiton_Saile", "location": "Itapecerica, Brasil", "name": "cleiton Saile", "id": "888076137783545856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 705, "tweet_count": 17671, "listed_count": 0}, "username": "Suusiortiz", "name": "\ud83d\udda4", "id": "1173348343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 697, "tweet_count": 9684, "listed_count": 0}, "username": "CamilaCornalo", "location": "Monte Caseros, Corrientes.", "name": "Camila Cornal\u00f3", "id": "983691817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 379, "tweet_count": 4152, "listed_count": 0}, "username": "pintonati_", "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u026a\u1d20\u026a\u1d05\u1d00\u1d05", "id": "1078425355944382466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 791, "tweet_count": 7250, "listed_count": 13}, "username": "oficialeder", "location": "Brasil", "name": "Eder", "id": "44657225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 737, "tweet_count": 65888, "listed_count": 2}, "username": "Lucas_Neves_81", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "Lucas Neves 37\u2b5071\u2b5021", "id": "131995810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 1315, "tweet_count": 188227, "listed_count": 17}, "username": "Odara_10", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3325338610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2487, "tweet_count": 29265, "listed_count": 12}, "username": "Opinista_Social", "location": "Bel\u00e9m PA", "name": "Opinista Social \ud83e\uddfb", "id": "16532237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 273, "tweet_count": 33116, "listed_count": 1}, "username": "wishufrend", "name": "Abraham", "id": "1098461161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21819, "following_count": 1, "tweet_count": 395836, "listed_count": 301}, "username": "Expresoweb", "location": "Hermosillo Sonora", "name": "EXPRESO", "id": "149652351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 15, "tweet_count": 87897, "listed_count": 36}, "username": "jaemfever", "location": "nct-stories", "name": "Kim's AUs", "id": "572182854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "username": "NOTIELMOMENTO", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "id": "240915178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1397, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "username": "haferpaff", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juanita", "id": "125736671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1854, "tweet_count": 143739, "listed_count": 2}, "username": "verdao43", "location": "RIBEIRAO PE", "name": "\u24dfCleyDeca \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a \ud83d\udc37 \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6)", "id": "294934841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 500, "tweet_count": 8948, "listed_count": 0}, "username": "ValentGodoy", "location": "Trenque lauquen.", "name": "Valentina", "id": "995084746660237312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 325, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}, "username": "_olhodtigre_", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "L", "id": "970277820948779008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 2782, "tweet_count": 44851, "listed_count": 2}, "username": "xx_msco", "name": "Moon\u1d47\u02b3\u1d58\u02e3\u1da6\u207f\u02b0\u1d43 \u262a", "id": "859584121068281856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}, "username": "monstaxbr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "id": "2914421133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11171, "following_count": 375, "tweet_count": 54720, "listed_count": 0}, "username": "Yo_Filomena", "name": "Filomena", "id": "759079380710789120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2514, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "username": "rubbb20", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "name": "ru", "id": "1031884016897728512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 382, "tweet_count": 2841, "listed_count": 1}, "username": "JftJuliana", "name": "Lady Murphy \ud83d\udc89 e fora genocida j\u00e1!", "id": "1474882724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53081, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "username": "proposicoes", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "id": "1092585000971718656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 494, "tweet_count": 2271, "listed_count": 1}, "username": "mensajeperdido", "name": "Peregrino de las Mazmorras", "id": "1161367634266480640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1444, "tweet_count": 123632, "listed_count": 7}, "username": "MRex_OMG", "name": "V\u00f3mito de Gnomo", "id": "1655247631"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 2023, "tweet_count": 139629, "listed_count": 51}, "username": "Juan_Voland", "location": "Croatoan", "name": "Juan Francisco", "id": "186882207"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7612, "following_count": 1141, "tweet_count": 54503, "listed_count": 53}, "username": "El_Fotis", "location": "Estados Unidos", "name": "\u4e2d\u6751\u6953\u7fd4\u26a1\ufe0f", "id": "1454419483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 2705, "tweet_count": 53936, "listed_count": 4}, "username": "Dani2214", "location": "Virreyes", "name": "Han choto", "id": "128305441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 251, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}, "username": "crespo__01", "name": "Andr\u00e9 Crespo", "id": "778586275947356160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19985, "following_count": 397, "tweet_count": 51704, "listed_count": 6}, "username": "biia137", "name": "Bibix", "id": "2478871960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 592, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "username": "nataliadelafb", "name": "Natalia de la Fuente", "id": "921114343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 637, "tweet_count": 8081, "listed_count": 1}, "username": "mariecarmen_s", "location": "Panam\u00e1", "name": "S\u00e1nchez M., Maricarmen \ud83c\udf3c", "id": "2326473158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}, "username": "walderrocha", "location": "MT", "name": "Walder Rocha", "id": "127283945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 155, "tweet_count": 1197, "listed_count": 0}, "username": "luitvie", "name": "julia", "id": "1166005618618052608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 140, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "username": "Landim___", "location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "name": "Pedro Landim", "id": "893141937548668929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 471, "tweet_count": 19380, "listed_count": 1}, "username": "brunafiguered0", "location": "Bras\u00edlia", "name": "jean grey", "id": "191517891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "username": "chinin2925", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 958, "tweet_count": 56847, "listed_count": 5}, "username": "DiegoABL93", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Diego Andr\u00e9s Brice\u00f1o", "id": "180984889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8009, "following_count": 6621, "tweet_count": 71560, "listed_count": 2}, "username": "tremlouco011", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "*", "id": "1004762632010829824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1083, "tweet_count": 12711, "listed_count": 2}, "username": "marcebrit211", "location": "Buenos Aires", "name": "El Negro", "id": "151592358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 341, "tweet_count": 32590, "listed_count": 0}, "username": "dinellig_", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "name": "Giovanna", "id": "939206797419827200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5160, "following_count": 816, "tweet_count": 135172, "listed_count": 3}, "username": "yaasbela", "name": "Y \ud83c\udf2a\ud83e\udd8b", "id": "4911582003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 631, "tweet_count": 93579, "listed_count": 7}, "username": "franb_16", "location": "Olivos - Buenos Aires ", "name": "Francisco", "id": "305155074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 60, "tweet_count": 62050, "listed_count": 0}, "username": "SandraCabrejos", "name": "SANDRA CABREJOS", "id": "945412327750422529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "username": "arisze27", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212059, "listed_count": 14}, "username": "mariposa_bruxa", "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "id": "85868008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 930, "tweet_count": 266061, "listed_count": 11}, "username": "wandafezpouco", "location": "Manaus, Brasil", "name": "nanu 13 \u2b50\ufe0f\u2728\ud83c\udf08\ud83c\udf53\ud83e\udec0\ud83c\udf3b\ud83d\udc3d\ud83d\udc1a", "id": "78777997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 109, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}, "username": "bublabuh", "location": "seu cu", "name": "bun\u20393", "id": "4874723207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 189, "tweet_count": 11832, "listed_count": 0}, "username": "brbeatrizz", "location": "Teres\u00f3polis", "name": "Beatriz", "id": "915384145320267776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1517, "tweet_count": 168829, "listed_count": 0}, "username": "Walmirwithw", "location": "021", "name": "\ud835\ude52\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude67 \ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude67 \u00b9\u2079\u2070\u00b2", "id": "3560329882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119603, "following_count": 48345, "tweet_count": 14470, "listed_count": 65}, "username": "KonohaUniverse", "location": "konohagakure", "name": "Konoha Universe", "id": "925512004584050688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 219, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "username": "cleytonrobson_", "location": "Brazil", "name": "Carai, Cleytin\u2026 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2718064881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 302, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "username": "ladybirdplease", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "exausta de estar exausta", "id": "765900176120832000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 296, "tweet_count": 73731, "listed_count": 0}, "username": "LuGiroldi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc51\ud835\udc56\u2615\ufe0e\ufe0e", "id": "398217144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 371, "tweet_count": 62415, "listed_count": 1}, "username": "tulipasbebadas", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Alana \u0950", "id": "1146590234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "username": "xmecast", "name": "Ximena Cast", "id": "799806307045883904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 1695, "tweet_count": 94258, "listed_count": 0}, "username": "Agatha3668", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\u1d36 \u1d49 \u207f \u207f \u02b8", "id": "884936411606130688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 198, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}, "username": "jlousies", "name": "JosLop", "id": "149320606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 693, "tweet_count": 34258, "listed_count": 7}, "username": "NestorD", "location": "En el olimpico alentando CFC", "name": "Nestor Guti\u00e9rrez", "id": "48523953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97908, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "username": "marlaisabelle", "location": "Al fondo, a la derecha", "name": "marLa isabelle", "id": "894771672586125312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1249, "tweet_count": 42712, "listed_count": 59}, "username": "donpe", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "ERP", "id": "15277217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 294, "tweet_count": 35926, "listed_count": 3}, "username": "fucking1sa", "location": "011", "name": "isabela", "id": "317448305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 49, "tweet_count": 17366, "listed_count": 1}, "username": "treplunk86", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "desesperancita", "id": "2243185435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 610, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "username": "mccoma28", "location": "Pasteur", "name": "Comaa", "id": "1049792173284229120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3956, "tweet_count": 14185, "listed_count": 1}, "username": "Sabrii17162621", "location": "Roberts| Capital Federal", "name": "SABRINA", "id": "1876747381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 416, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "username": "edisonjesus", "location": ".", "name": "......", "id": "132256822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 343, "tweet_count": 19521, "listed_count": 0}, "username": "Golli_", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Golli", "id": "51813550"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1081, "tweet_count": 7393, "listed_count": 1}, "username": "ivonnechitty", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "ivonne chitty", "id": "134625964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 817, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}, "username": "AnnBasss", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Ann", "id": "131214755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 145, "tweet_count": 23004, "listed_count": 0}, "username": "ItsMeJLiz", "name": "\ud83d\udca2", "id": "218185726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 1059, "tweet_count": 113609, "listed_count": 34}, "username": "MeDicenLaJefa", "name": "Jefa", "id": "319715163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 3641, "tweet_count": 173944, "listed_count": 20}, "username": "likarodriguesz", "location": "@OfficialMonstaX_wonho", "name": "II\u0337I\u0337I\u0337\u22c8Lika Monbebe_WeneeII\u0337I\u0337I\u0337\u22c8 #\uc154\ub204 #SHOWNU\ud83e\uddf8\ud83d\udc9c", "id": "767432364393893888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 5736, "tweet_count": 198451, "listed_count": 38}, "username": "Jorgeluenda", "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "name": "Jorge Luenda", "id": "881361771197583360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 989, "tweet_count": 11744, "listed_count": 0}, "username": "p_aulow", "name": "Pauliin \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "940326486921351173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 554, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "username": "petersonVieira0", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "Petzin \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "739049035357642752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 517, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}, "username": "KeviliSilva", "name": "kev", "id": "2510658357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 342, "tweet_count": 18797, "listed_count": 7}, "username": "linguafrancaven", "location": "Venezuela", "name": "LinguaFranca Idiomas", "id": "1120195219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 299, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "username": "teacher_please", "location": "World", "name": "Teacher Please!", "id": "4916021902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80069, "listed_count": 38}, "username": "LsrHidalgo", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "LSR Hidalgo", "id": "1139261080868290560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 168, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}, "username": "nakano_mii", "name": "mi / \ud83d\udea9", "id": "865024762044665856"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252942, "following_count": 799, "tweet_count": 144449, "listed_count": 254}, "username": "thiegonovais", "name": "Thiego Novais", "id": "15581072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 209949, "listed_count": 13}, "username": "heathsgolden", "location": "belhell", "name": "fl\u00e1", "id": "3429116259"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1788, "tweet_count": 16752, "listed_count": 2}, "username": "ReysDosVersos", "location": "Paran\u00e1 - BR.", "name": "Z\u00e9ReysPoetaProfundo.", "id": "851978101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 560, "tweet_count": 43866, "listed_count": 0}, "username": "natv_98", "name": "Nat\ud83d\udda4", "id": "366273410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 675, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "username": "juanvizcal", "name": "Juan Vizca\u00edno", "id": "1013359254579896321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 918, "tweet_count": 4137, "listed_count": 5}, "username": "cespinozac17", "location": "Chile", "name": "Carl Esp Cr", "id": "137134010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 176, "tweet_count": 50329, "listed_count": 3}, "username": "Lucho16M", "location": "Argentina, Cordoba ", "name": "Luciano", "id": "1403972588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 675, "tweet_count": 3097, "listed_count": 0}, "username": "RobsonRAS2", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Robson Santos", "id": "2397069062"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 124072, "following_count": 935, "tweet_count": 74428, "listed_count": 505}, "username": "guimaraes13PT", "location": "Cear\u00e1", "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "id": "49696756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 438, "tweet_count": 23418, "listed_count": 0}, "username": "Luisphelipe_20", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Luis bfr \u2605\u5f61", "id": "3098010993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 613, "tweet_count": 46899, "listed_count": 11}, "username": "__andersonluiz", "location": "Brasilia - DF", "name": "Anderson", "id": "344452270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 580, "tweet_count": 8094, "listed_count": 0}, "username": "ggretasurdel", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Greta\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "id": "775881481629601792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 348, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "username": "anitachinello", "name": "Anita \ud83d\udc9a", "id": "2655869971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15534, "following_count": 6830, "tweet_count": 354592, "listed_count": 21}, "username": "BenitoZambranoL", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Benito Zambrano", "id": "1147899841076518912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 423, "tweet_count": 21315, "listed_count": 0}, "username": "xxannasunx", "location": "morta ", "name": "nana \ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1073615627544420353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 38, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "username": "MeganFoxFingers", "location": "a planear o coochie shower ", "name": "CarlotaC\u00faDeBolota", "id": "1051976668510867456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1706, "tweet_count": 2834, "listed_count": 2}, "username": "GermanFOrtiz", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90\ufe0fGerman Ortiz\ud83d\udd90\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "183005469"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1001, "tweet_count": 17092, "listed_count": 0}, "username": "LorenzoMalcon", "name": "LM", "id": "143606791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 281, "tweet_count": 185825, "listed_count": 8}, "username": "owmaree", "name": "mariana", "id": "703325995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1869, "tweet_count": 95292, "listed_count": 2}, "username": "sundzaz", "name": "la\u00edsa \u00c9 13", "id": "761417107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 372, "tweet_count": 89867, "listed_count": 3}, "username": "absolutico", "location": "Paris dos tropicos", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc60", "id": "720122027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 712, "tweet_count": 24601, "listed_count": 4}, "username": "Sr_Jaisenberg", "name": "Jaisenberg", "id": "1283797921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 4392, "tweet_count": 59378, "listed_count": 12}, "username": "liberatuvoz_com", "name": "\ud83d\udce1 LIBERATUVOZ \ud83d\udce1", "id": "163549945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 1141, "tweet_count": 100639, "listed_count": 1}, "username": "euseijaq", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Jaq \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "718930224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 117, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "username": "gabriel44342307", "location": "por ai ", "name": "l\ud83d\udc79", "id": "1057129547848708096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 72, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "ChamadaoB", "name": "Chamad\u00e3o B13", "id": "1121116461165174784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 546, "tweet_count": 138124, "listed_count": 2}, "username": "SuyiHenriquez", "location": "PizzaLandia \ud83c\udf55", "name": "Suhail H. \ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83e\uddd5\ud83c\udffb\ud83d\udc59", "id": "54891248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1029, "tweet_count": 76608, "listed_count": 7}, "username": "gilberttejeda", "name": "Gilbert Tejeda", "id": "38076242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 503, "tweet_count": 9778, "listed_count": 0}, "username": "joao11amaral1", "name": "joao", "id": "1098307756988293127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 472, "tweet_count": 11492, "listed_count": 2}, "username": "erirojass", "location": "Uruguay", "name": "Eri Ro", "id": "192426785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 283, "tweet_count": 10693, "listed_count": 2}, "username": "Sofigomezmallo", "location": "montevideo", "name": "Sof\u00eda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "238710697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1269, "tweet_count": 42158, "listed_count": 4}, "username": "malizca526", "location": "Cali, Colombia", "name": "Martha Cecilia", "id": "769757087131992064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 295, "tweet_count": 1464, "listed_count": 1}, "username": "MargaritaLamk", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "@Juanita la grande", "id": "586136787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 307, "tweet_count": 42973, "listed_count": 0}, "username": "chrismoraess_", "location": "51", "name": "Christopher", "id": "1069632180543004674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1717, "tweet_count": 122279, "listed_count": 20}, "username": "DimeClarice", "location": "En muy, muy lejano. \ud83d\ude44", "name": "\ud83c\udf83Mile\ud83c\udf83", "id": "4902388977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 101, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "username": "LuGonzalez_38", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Luciano Gonzalez", "id": "1016414353795493888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 347, "tweet_count": 18739, "listed_count": 0}, "username": "camigalisteo_", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "\u0250l\u0131\u026f\u026f\u0250\u0254", "id": "2823284212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 608, "tweet_count": 23673, "listed_count": 0}, "username": "launoia", "location": "ZL, sp", "name": "zyon", "id": "935532849427558407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 119, "tweet_count": 22058, "listed_count": 0}, "username": "_meli13", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Melanie", "id": "995855079742869504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 660, "tweet_count": 12984, "listed_count": 4}, "username": "micamiraballes1", "location": "Montevideo Uruguay", "name": "Miquis", "id": "2343651362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1557, "tweet_count": 290564, "listed_count": 16}, "username": "Sol150845", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "Soledad Villegas", "id": "631480646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 84, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "username": "LaPauulita", "location": "Cusco, Peru", "name": "Anona", "id": "863197797314637824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 542, "tweet_count": 16109, "listed_count": 0}, "username": "naaybb", "location": "Vila norma \ud83c\udf88", "name": "Tatuada \ud83c\udf88 \ud83c\udf08", "id": "1121075427131437058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "username": "NericaRapper", "name": "Chris", "id": "1164920556044595200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 226, "tweet_count": 6662, "listed_count": 0}, "username": "matiassvic", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "matias vicente", "id": "4104977849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 409, "tweet_count": 18343, "listed_count": 0}, "username": "sarahhhwolff", "location": "Espirito santo, amem", "name": "edilene", "id": "811671976968421376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 277, "tweet_count": 21697, "listed_count": 1}, "username": "D_Julian95", "location": "Bogota,Colombia", "name": "Julian G\u00f3mez", "id": "176635043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5410, "following_count": 1390, "tweet_count": 221354, "listed_count": 101}, "username": "brenoamaro", "location": "Conex\u00e3o Rio-S\u00e3o Paulo", "name": "13reno Amaro \ud83d\udea9\ud83c\udff4", "id": "23067792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32475, "following_count": 780, "tweet_count": 83225, "listed_count": 28}, "username": "palominaaaa", "name": "palomina 13! bora galera, eleitores", "id": "63580060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4230, "tweet_count": 141814, "listed_count": 15}, "username": "MariaHerald1", "location": "Argentina", "name": "Maria Herald 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "602413387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22181, "following_count": 22433, "tweet_count": 165460, "listed_count": 5}, "username": "Atavus13", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Atavus", "id": "1072679314662088704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8271, "following_count": 1138, "tweet_count": 48438, "listed_count": 10}, "username": "mellamopraga", "location": "Bogot\u00e1, COL - Madrid, ESP", "name": "Buenos d\u00edas por la noche.", "id": "876926862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1286, "tweet_count": 275338, "listed_count": 26}, "username": "luisescarreola", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Luis Escarreola", "id": "264017858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 2945, "tweet_count": 125294, "listed_count": 14}, "username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "id": "889336992231809024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 2002, "tweet_count": 16982, "listed_count": 5}, "username": "Sydwerehere", "name": "The Dark Side of the Moon", "id": "1034060342073143296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "username": "apsc_se", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "name": "Teemo", "id": "707711955545563140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 833, "tweet_count": 56844, "listed_count": 5}, "username": "cohetico", "location": "Venezuela", "name": "Otti", "id": "116324632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1590, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "username": "TomTomohiko", "name": "Tomohiko Matsui", "id": "4035925333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 267, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "username": "sah_recheada", "name": "SR", "id": "306508798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 608, "tweet_count": 10815, "listed_count": 0}, "username": "leaoanaluiza", "location": "Formosa, Goi\u00e1s ", "name": "\u0274\u1d00\u029f\u1d1c \ud83e\udd18\ud83c\udffd", "id": "2470134337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 903, "tweet_count": 24322, "listed_count": 1}, "username": "ameliemoonroe", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "id": "1043882469957795841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 341, "tweet_count": 20650, "listed_count": 0}, "username": "kypowtf", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98", "id": "872793272636379136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 774, "tweet_count": 75588, "listed_count": 5}, "username": "ivixikito", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Spooky ivi \ud83c\udf83", "id": "802681392589131776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 210, "tweet_count": 6829, "listed_count": 0}, "username": "juonevital_crf", "name": "Johnnyboy rubronegro", "id": "1165832584976306177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 898, "tweet_count": 34137, "listed_count": 1}, "username": "SofiZarza4", "name": "", "id": "4860655374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 204, "tweet_count": 32432, "listed_count": 0}, "username": "Maaarrr6", "location": "Temperley, Villa Galicia ", "name": "marpalacios\ud83e\udd0d", "id": "1136431073758449669"}], "tweets": [{"text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "author_id": "60247069", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1166067170721316865"}, {"text": "Las consecuencias de las pol\u00edticas de liberalizaci\u00f3n de mercado https://t.co/fH7jeE7YMB", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fH7jeE7YMB", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCastellani1/status/659709375477645313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fH7jeE7YMB", "media_key": "3_659709371132338176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3713, "reply_count": 648, "like_count": 7281, "quote_count": 2132}, "author_id": "1592178128", "edit_history_tweet_ids": ["659709375477645313"], "created_at": "2015-10-29T12:32:26.000Z", "lang": "es", "id": "659709375477645313"}, {"text": "@LoliYeazaki @JuraBRR eh o bts", "in_reply_to_user_id": "1124074058952400897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056275552984879104", "edit_history_tweet_ids": ["1166166196565303297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166165974049071104"}], "created_at": "2019-08-27T01:51:02.000Z", "lang": "fr", "id": "1166166196565303297"}, {"text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "author_id": "124264228", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1165807785705115650"}, {"text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166154910645096448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/vLEdjmKymv", "expanded_url": "https://twitter.com/JuezLopezMDP/status/1165732085975474177", "display_url": "twitter.com/JuezLopezMDP/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.3421, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero"}]}, "text": "Esto lleva Macri en su nueva f\u00f3rmula presidencial. Que no se asombre si no lo votan. Aunque AF y CFK  van tambi\u00e9n por el aborto y m\u00e1s #Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero \n\nUn pa\u00eds que se autolimita en valores y n\u00famero de habitantes se suicida. https://t.co/vLEdjmKymv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700464940151230464", "edit_history_tweet_ids": ["1166017367291387904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165732085975474177"}], "created_at": "2019-08-26T15:59:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166017367291387904"}, {"text": "IMPE\u00c7A O AKAINU DE MATAR O ACE.\n~\n~\n~\n~\nTALVEZ FA\u00c7A UM V\u00cdDEO COM AS MELHORES RESPOSTAS (: https://t.co/iktuVAOROf", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/iktuVAOROf", "expanded_url": "https://twitter.com/CanaldoMugiwara/status/1166104718889889794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iktuVAOROf", "media_key": "3_1166104712573313024"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "AKAINU"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "TALVEZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 44, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "846159352507568128", "edit_history_tweet_ids": ["1166104718889889794"], "created_at": "2019-08-26T21:46:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1166104718889889794"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "author_id": "881404063706959872", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "lang": "es", "id": "1165841364589961226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 191, "tag": "LunesdeMina"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "LunesdeMina"}]}, "text": "\"El suicida no quiere morir, quiere dejar de sufrir, y la \u00fanica manera que encuentra para terminar con el sufrimiento es morir\" - Luis Guill\u00e9n, psic\u00f3logo y profesor universitario #LunesdeMina", "in_reply_to_user_id": "1240136988", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1240136988", "edit_history_tweet_ids": ["1166163528341962752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166163192319545347"}], "created_at": "2019-08-27T01:40:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166163528341962752"}, {"text": "Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la vagancia... \ud83d\udc4e, empez\u00e1 a pensar que quer\u00e9s, una rep\u00fablica o Venezuela y que nos vuelvan a robar en la cara sin justicia alguna, sigamos con el cambio \ud83d\udcaa https://t.co/D0pPPxUWqG", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D0pPPxUWqG", "expanded_url": "https://twitter.com/jjpaso22/status/1165803979462385665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0pPPxUWqG", "media_key": "3_1165803956850888705"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "953795926300258304", "edit_history_tweet_ids": ["1165803979462385665"], "created_at": "2019-08-26T01:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1165803979462385665"}, {"text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "author_id": "1142265223811874816", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166041320525369345"}, {"text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "author_id": "525658038", "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1165968971117604866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 193, "tag": "VMAs"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3LSxuesuWP", "expanded_url": "https://twitter.com/pxnsymalfoysly_/status/1166162153889509378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LSxuesuWP", "media_key": "3_1166162127192764418"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "text": "VAI SE FODER MANO QUE PERFORMANCE PERFEITA, ME MATOU DIREITINHO \nMDS EU NUNCA GRITEI TANTO CARALHO VAI TE FODER \u00c9 O CASAL DO S\u00c9CULO PQP EU T\u00d4 SURTANDO \nEU MERECI ESSA PERFORMANCE PERFEITA\n#VMAs https://t.co/3LSxuesuWP", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "935348131922894848", "edit_history_tweet_ids": ["1166162153889509378"], "created_at": "2019-08-27T01:34:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166162153889509378"}, {"text": "Muere pareja en medio de presunto caso de violencia intrafamiliar, en el sur de Bogot\u00e1. https://t.co/EVZ25bE9Hz https://t.co/VBur24CHST", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EVZ25bE9Hz", "expanded_url": "http://ow.ly/71F650vIWNw", "display_url": "ow.ly/71F650vIWNw"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VBur24CHST", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1165709193019629568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBur24CHST", "media_key": "3_1165709191190863872"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 24, "like_count": 23, "quote_count": 31}, "author_id": "14834302", "edit_history_tweet_ids": ["1165709193019629568"], "created_at": "2019-08-25T19:35:04.000Z", "lang": "es", "id": "1165709193019629568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "\u6210\u7530\u84ee"}, {"start": 145, "end": 151, "tag": "njylc"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "YLC"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EKyxxd5txy", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11988", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11988"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7597, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u958b\u50ac\u6c7a\u5b9a\uff01\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u5c48\u8fb1\u30bf\u30c3\u30b0\u3068\u306f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u53f2\u4e0a\u521d\u3068\u306a\u308b\u65e5\u7c73\u65b0\u5408\u540c\u306e\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u306e\u958b\u50ac\u3002\n\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u4f1a\u306e\u5c48\u8fb1\u3092\u529b\u306b\u3001\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u521d\u52dd\u5229\u3092\u671f\u5f85\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/EKyxxd5txy\n\n#\u6210\u7530\u84ee #njylc #YLC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1166126212491567104"], "created_at": "2019-08-26T23:12:09.000Z", "lang": "ja", "id": "1166126212491567104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 158, "tag": "LunesdeMina"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "LunesdeMina"}]}, "text": "\"Hay que escuchar, no hablar, hay que contenerle a la persona y no cargarle con m\u00e1s problemas\" - Luis Guill\u00e9n, psic\u00f3logo y profesor universitario #LunesdeMina", "in_reply_to_user_id": "1240136988", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1240136988", "edit_history_tweet_ids": ["1166163192319545347"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166160314779471879"}], "created_at": "2019-08-27T01:39:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166163192319545347"}, {"text": "@miracomome Jajajajaja ay la inefable, cuando no.", "in_reply_to_user_id": "1007628890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "519529372", "edit_history_tweet_ids": ["1166150781185208320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166147716809986050"}], "created_at": "2019-08-27T00:49:46.000Z", "lang": "es", "id": "1166150781185208320"}, {"text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro, aquele que empregava milicianos no seu gabinete, apresentou, na semana passada, um projeto de lei que altera o C\u00f3digo Penal para incluir o conceito de \u201csuic\u00eddio por policial\u201d. Em s\u00edntese: o policial atira, mata o ser humano e diz que ele se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "25673896", "edit_history_tweet_ids": ["1166102189657468928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T21:36:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166102189657468928"}, {"text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "author_id": "76456982", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "lang": "es", "id": "1165797009984565248"}, {"text": "Guarden este tweet, si Fernandez le gana a Macri al tiempo \"se suicida\" y asume Cristina", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 35, "like_count": 423, "quote_count": 9}, "author_id": "974333690242306050", "edit_history_tweet_ids": ["1160738295577489410"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-08-12T02:22:29.000Z", "lang": "es", "id": "1160738295577489410"}, {"text": "Hombre mata a su esposa, hiere a su hija y se suicida.\nLos Detectives de Twitter\u2122\ufe0f  concluyen:\n-Las mujeres tambi\u00e9n han matado hombres alguna vez.\n-No es feminicidio. Pudo estar atrac\u00e1ndolas o el se\u00f1or solo estaba espantando un zancudo a balazos. \n-PFF FEMINASIS, SI O KE? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 198, "quote_count": 0}, "author_id": "56208761", "edit_history_tweet_ids": ["1166051334535204864"], "created_at": "2019-08-26T18:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166051334535204864"}, {"text": "CARALHO SE FODE V\u00c9I CAMILA PQ ME MATOU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900608312", "edit_history_tweet_ids": ["1166161373535059970"], "created_at": "2019-08-27T01:31:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1166161373535059970"}, {"text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "lang": "es", "id": "1165988940488294402"}, {"text": "@odedonafrida @EternoBenfica Dependeria da situa\u00e7\u00e3o mas se o problema envolvesse s\u00f3 LFV (e n\u00e3o o resto da SAD) acredito que pex o Rui Costa avan\u00e7aria. Mas \u00e9 muito dif\u00edcil prever. De fora ainda n\u00e3o apareceu ningu\u00e9m minimamente decente, e duvido que apare\u00e7a a curto-prazo.", "in_reply_to_user_id": "201812923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846393374106173441", "edit_history_tweet_ids": ["1166159905700700161"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "LFV"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.4109, "type": "Organization", "normalized_text": "SAD"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Rui Costa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "odedonafrida", "id": "201812923"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EternoBenfica", "id": "352969903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166159035672014855"}], "created_at": "2019-08-27T01:26:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159905700700161"}, {"text": "Eu nunca sairia do cinema no meio do filme \nPaguei ne? Agora eu vejo ate o final\nMas Last Jedi quase conseguiu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105155780", "edit_history_tweet_ids": ["1166159931952832512"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Last Jedi"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:26:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166159931952832512"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn avisa aos f\u00e3s sobre golpe envolvendo o filme!\n\n&gt;&gt; https://t.co/1UbeoiDsfn https://t.co/pg69Cv77gn", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1UbeoiDsfn", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-avisa-aos-fas-sobre-golpe-envolvendo-o-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/pg69Cv77gn", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166156147050582016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pg69Cv77gn", "media_key": "3_1166156054012530690"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1166156147050582016"], "created_at": "2019-08-27T01:11:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156147050582016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GECsAmwW68", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1166153506329387008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GECsAmwW68", "media_key": "3_1166153503447928832"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6177, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}]}, "text": "Comparto con ustedes mi #ColumnaDeHoy La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/GECsAmwW68", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "321702720", "edit_history_tweet_ids": ["1166153506329387008"], "created_at": "2019-08-27T01:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166153506329387008"}, {"text": "a \u00fanica ressalva que tenho com setembro \u00e9 que todo mundo entra no setembro amarelo mood n\u00f3s discursinho condescendente e n\u00e3o sei pros outros transtornado com tend\u00eancia suicida, mas eu particularmente acho um p\u00e9 no saco do caralho, eu passo setembro inteiro revirando os zoio", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "67703013", "edit_history_tweet_ids": ["1166160490210504711"], "created_at": "2019-08-27T01:28:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166160490210504711"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}]}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "author_id": "908543202113732609", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1165297992410308608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}]}, "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}], "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166010720296873984"}, {"text": "@KevinRegaladoR @gersonsosa Fue una misi\u00f3n suicida jaja", "in_reply_to_user_id": "565112825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237949514", "edit_history_tweet_ids": ["1166118623477477377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KevinRegaladoR", "id": "565112825"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "gersonsosa", "id": "110820269"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166079901277020160"}], "created_at": "2019-08-26T22:41:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166118623477477377"}, {"text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "author_id": "1018958509935915015", "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166133712809013248"}, {"text": "@templurum Eu n\u00e3o t\u00f4 em modo d defesa, eu gosto d debater hehe", "in_reply_to_user_id": "1358187799", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156289747955998721", "edit_history_tweet_ids": ["1166158984744771585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "templurum", "id": "1358187799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166157675912192001"}], "created_at": "2019-08-27T01:22:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166158984744771585"}, {"text": "Gra\u00f1a, quien gan\u00f3 500 millones con sobornos, va a quedar libre si echa al que recibi\u00f3 los sobornos.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "57545700", "edit_history_tweet_ids": ["1166157516708995073"], "created_at": "2019-08-27T01:16:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166157516708995073"}, {"text": "\ud83d\udc4d https://t.co/d6vCAoZPuP", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/d6vCAoZPuP", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1166151638077378563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6vCAoZPuP", "media_key": "3_1166151627449032704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6376, "reply_count": 16572, "like_count": 68524, "quote_count": 20869}, "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1166151638077378563"], "created_at": "2019-08-27T00:53:11.000Z", "lang": "und", "id": "1166151638077378563"}, {"text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "3101165889", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166120595467198467"}, {"text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "lang": "es", "id": "1165617030143336449"}, {"text": "pedi pra minha mae se eu podia ficar em casa amanh\u00e3, e falei da dor de cabe\u00e7a, agr ela quer desistir de ir fazer uns negocios importantes em sapiranga pra me cuidar... eu n\u00e3o queria atrapalhar a vida dela assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095085593112006656", "edit_history_tweet_ids": ["1166157498983813120"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 149, "probability": 0.751, "type": "Place", "normalized_text": "sapiranga"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:16:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166157498983813120"}, {"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "author_id": "261624996", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1165435581087866880"}, {"text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "770345407", "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166127224799617025"}, {"text": "l\u00e1 vem os estudantes do elite preconceituosos, q fazem brincadeira c apar\u00eancia etc, postar sobre a menina que se matou. S\u00f3 observo cara, pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "743835376134033408", "edit_history_tweet_ids": ["1166092246149685249"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3608, "type": "Organization", "normalized_text": "elite"}]}, "created_at": "2019-08-26T20:57:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1166092246149685249"}, {"text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1165624410021212163"}, {"text": "Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de humanidade e bom senso. N\u00e3o d\u00e1 pra estar ao lado de quem diz que a ditadura matou pouco, bateria num filho gay, relativiza estupro e homenageia torturadores.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "author_id": "47846061", "edit_history_tweet_ids": ["1165798116454539264"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:28:25.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1165798116454539264"}, {"text": "@WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles que alguien nos diga, j\u00f3danse para que los votaron, cuando nada habremos tenido que ver con tal suicida elecci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "993894959760789504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "edit_history_tweet_ids": ["1165992774602305536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937029357690880"}], "created_at": "2019-08-26T14:21:55.000Z", "lang": "es", "id": "1165992774602305536"}, {"text": "@LuisReinaCh @MashiRafael @FrankSamaniegoM @RicardoPatinoEC @pabelml @PaolaPabonC @RVulgarin @CompromisoRC5 @QuitoRuralRC5 @marcelaholguin @virgiliohernand @solbuendia Deja la H", "in_reply_to_user_id": "1114957884", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "572088993", "edit_history_tweet_ids": ["1166141890393202689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisReinaCh", "id": "1114957884"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "FrankSamaniegoM", "id": "2986322440"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "RicardoPatinoEC", "id": "202792190"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "pabelml", "id": "855813589"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "RVulgarin", "id": "3331908899"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "CompromisoRC5", "id": "1440414523974832133"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "QuitoRuralRC5", "id": "998716740757544960"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "marcelaholguin", "id": "198554964"}, {"start": 139, "end": 155, "username": "virgiliohernand", "id": "97056406"}, {"start": 156, "end": 167, "username": "solbuendia", "id": "226310818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165550647753826304"}], "created_at": "2019-08-27T00:14:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166141890393202689"}, {"text": "O suicida ainda \u00e9 menos covarde que o assassino. Se estiver possu\u00eddo por algum esp\u00edrito maligno ja \u00e9 covardia ao cubo. https://t.co/SJP1OOby2p", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SJP1OOby2p", "expanded_url": "https://twitter.com/Juumed222/status/1166155418911019008", "display_url": "twitter.com/Juumed222/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1085245836844503041", "edit_history_tweet_ids": ["1166156115870126081"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166155418911019008"}], "created_at": "2019-08-27T01:10:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166156115870126081"}, {"text": "@ladyblackd como assim???\n\nmas tipo agora ou no fim da novela?", "in_reply_to_user_id": "846067751865241600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381156641", "edit_history_tweet_ids": ["1166155553124622336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ladyblackd", "id": "846067751865241600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166155421855420417"}], "created_at": "2019-08-27T01:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155553124622336"}, {"text": "Um misto de adrenalina, alegria e arrependimento.. Bizarro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3069064738", "edit_history_tweet_ids": ["1166155418911019008"], "created_at": "2019-08-27T01:08:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166155418911019008"}, {"text": "En su opini\u00f3n. \u00bfQui\u00e9n fue/es el peor presidente del Per\u00fa?", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 377, "like_count": 109, "quote_count": 26}, "author_id": "1050867709414699008", "edit_history_tweet_ids": ["1165841619947597824"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:21:17.000Z", "lang": "es", "id": "1165841619947597824"}, {"text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74965830", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"], "created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "lang": "es", "id": "1165912169025855489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "VMAs"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/EUeucHFRnG", "expanded_url": "https://twitter.com/opinion8dmecom/status/1166152832405426180/video/1", "display_url": "twitter.com/opinion8dmecom\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Nas X"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "Panini"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "VMAs"}]}, "text": "Lil Nas X acaba de se apresentar cantando \"Panini\" no palco do #VMAs. Confira: \n\n https://t.co/EUeucHFRnG", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 66, "like_count": 1412, "quote_count": 223}, "author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1166153706443825152"], "created_at": "2019-08-27T01:01:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166153706443825152"}, {"text": "@priirmachado N\u00e3o come\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "70397560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1166154789291483136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "priirmachado", "id": "70397560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154346553335808"}], "created_at": "2019-08-27T01:05:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166154789291483136"}, {"text": "@PeterJCH19 @alesuep030 @ereynaabogado Creo que tienes serios problemas para creer que un suicida es un cobarde o peor a\u00fan, creer que es valiente. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fInsultas a las personas que sufren de depresi\u00f3n (la cual es una enfermedad) al tacharlas de \"cobardes\" o \"valientes\" por tomar esa tr\u00e1gica decision.", "in_reply_to_user_id": "2200588627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004132807004839938", "edit_history_tweet_ids": ["1166128896582082562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PeterJCH19", "id": "2200588627"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166115678048399362"}], "created_at": "2019-08-26T23:22:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166128896582082562"}, {"text": "9. A eso hay que agregar que estamos justo en la \u00e9poca en la que el petr\u00f3leo, poco a poco, est\u00e1 dejando de ser el principal negocio y fuente de ingresos para cualquier pa\u00eds. Los pa\u00edses con econom\u00edas petrolizadas (Rusia, Ir\u00e1n y Venezuela) est\u00e1n en crisis.", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 2, "like_count": 281, "quote_count": 2}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154909198106626"], "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154907465867264"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166154909198106626"}, {"text": "Que ganas de esto  https://t.co/FXvqeh0JJ9", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/FXvqeh0JJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/7eeIs/status/1165361357593747456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXvqeh0JJ9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6570, "reply_count": 101, "like_count": 18923, "quote_count": 1297}, "author_id": "1029045120585400320", "edit_history_tweet_ids": ["1166054231842983944"], "created_at": "2019-08-26T18:26:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166054231842983944"}, {"text": "@SF_Moro E o Queiroz ?  Fica mais um pouco, vai ter sopa...", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "971529515091492864", "edit_history_tweet_ids": ["1166122394639097856"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166112341504790528"}], "created_at": "2019-08-26T22:56:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1166122394639097856"}, {"text": "Licen\u00e7a para matar: Fl\u00e1vio Bolsonaro quer mudar assassinato cometido pela pol\u00edcia para \u201csuic\u00eddio policial\u201d da vitima. De acordo com projeto de senador, suspeito que se recusar a se entregar ser\u00e1 considerado suicida https://t.co/FSBCtzac0c", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/FSBCtzac0c", "expanded_url": "https://bit.ly/30EfGNI", "display_url": "bit.ly/30EfGNI", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/blogs/blogdogeorge/flavio-bolsonaro-quer-mudar-assassinato-cometido-pela-policia-para-suicidio-policial-da-vitima/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 12}, "author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1166048883929206789"], "created_at": "2019-08-26T18:04:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1166048883929206789"}, {"text": "Uds qu\u00e9 tipo de borrachos son? \n\nYo soy la que se r\u00ede de todo pero luego se pone a llorar con m\u00fasica s\u00faper triste o simplemente me duermo.", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 96, "like_count": 624, "quote_count": 140}, "author_id": "893697145", "edit_history_tweet_ids": ["1166150876890877952"], "created_at": "2019-08-27T00:50:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166150876890877952"}, {"text": "@Eugeniamendez__ @LeoAxolot Jajajajajajja la puta madre los amo. Soy fan del grupo que tienen con la loca y la de los anim\u00e9 ahre mentira. Son el escuadr\u00f3n suicida criados a lentejas", "in_reply_to_user_id": "938934841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954940723", "edit_history_tweet_ids": ["1166153342181003264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Eugeniamendez__", "id": "938934841"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LeoAxolot", "id": "3388438959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166152135496650752"}], "created_at": "2019-08-27T00:59:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166153342181003264"}, {"text": "@LeoAxolot @_Samo14 Sos puto y de boca? Nada m\u00e1s que decir. Caso cerrado.", "in_reply_to_user_id": "3388438959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "938934841", "edit_history_tweet_ids": ["1166152135496650752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LeoAxolot", "id": "3388438959"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "_Samo14", "id": "954940723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166151934904086529"}], "created_at": "2019-08-27T00:55:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166152135496650752"}, {"text": "Yo estaba haciendo un comentario suicida pero la respuesta de Am\u00e9rica me gust\u00f3 m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1028934601010569216", "edit_history_tweet_ids": ["1166153037699829760"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7255, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:58:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166153037699829760"}, {"text": "@manuelhidalgor @JulianaOxenford @AlanGarciaPeru Y lo es, s\u00f3lo un cobarde se suicida para no enfrentar la verdad. Prefiri\u00f3 dejar en duda su nombre y la del Apra y escapar a que lo enjuicien. Sab\u00eda lo que se le ven\u00eda. Eso es de cobsrdes caballero, sin m\u00e1s ni menos.", "in_reply_to_user_id": "289515594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1095380079172038657", "edit_history_tweet_ids": ["1166086283950559232"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuelhidalgor", "id": "289515594"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166084167924215808"}], "created_at": "2019-08-26T20:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166086283950559232"}, {"text": "@loquepiensalola @melissablgv Que forma de volver a tuiter vale.", "in_reply_to_user_id": "801671322333900800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "322457936", "edit_history_tweet_ids": ["1166008953681190917"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165995911346098176"}], "created_at": "2019-08-26T15:26:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166008953681190917"}, {"text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166014217410859008"}, {"text": "vale a pena gastar tempo da minha vida pra assistir essa temporada nova de 13 reasons why ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2452735916", "edit_history_tweet_ids": ["1166152185941581824"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "created_at": "2019-08-27T00:55:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166152185941581824"}, {"text": "Pobre Mauricio. https://t.co/oGCZ7QdNRa", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/oGCZ7QdNRa", "expanded_url": "https://twitter.com/juancastroMDP/status/1165802740364259335/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGCZ7QdNRa", "media_key": "7_1165802656855724034"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2544, "reply_count": 275, "like_count": 14455, "quote_count": 916}, "author_id": "142089146", "edit_history_tweet_ids": ["1165802740364259335"], "created_at": "2019-08-26T01:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1165802740364259335"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "lang": "es", "id": "1165781464757219329"}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1165883324281348097"], "created_at": "2019-08-26T07:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1165883324281348097"}, {"text": "O twitter \u00e9 o lugar que venho para me esconder, nas outras redes sociais n\u00e3o posso compartilhar sobre as desgra\u00e7as que eu sinto, mas aqui eu falo abertamente j\u00e1 que ningu\u00e9m me conhece e ningu\u00e9m se importa, as vezes eu queria estar morta mesmo, minha vida parece um caos sem fim", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 372, "like_count": 347, "quote_count": 20}, "author_id": "1039061634269032448", "edit_history_tweet_ids": ["1165781848141770754"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:23:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1165781848141770754"}, {"text": "@ereynaabogado Un inocente no se suicida. Deja de fumar esti\u00e9rcol de burro. Es en serio lo que dices? Alan se suicid\u00f3 para escapar de la justicia.", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "982403264191844352", "edit_history_tweet_ids": ["1166147788335386625"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-27T00:37:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166147788335386625"}, {"text": "@Politica_ECpe @maralvama El suicida los salvo , asi archiben todos sus casos el peru sabe , que tuvieron ALIANZA con fujimorismo para joder al pais.", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "edit_history_tweet_ids": ["1166145238626385920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "maralvama", "id": "44040116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166131395057672192"}], "created_at": "2019-08-27T00:27:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166145238626385920"}, {"text": "@martadixzoliva No que yo quer\u00eda morir", "in_reply_to_user_id": "3337550284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3565790362", "edit_history_tweet_ids": ["1166149353356087296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166149277632143361"}], "created_at": "2019-08-27T00:44:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166149353356087296"}, {"text": "@micropichula https://t.co/BBHLUWeg0L", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BBHLUWeg0L", "expanded_url": "https://twitter.com/tblorena/status/1166147413503074305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBHLUWeg0L", "media_key": "3_1166147407425527809"}]}, "in_reply_to_user_id": "2586393541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927290307938603008", "edit_history_tweet_ids": ["1166147413503074305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166146671597838338"}], "created_at": "2019-08-27T00:36:24.000Z", "lang": "qme", "id": "1166147413503074305"}, {"text": "Jajajjaaja escupi el mate https://t.co/mk4iBp4ruT", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/mk4iBp4ruT", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1166127350389628928", "display_url": "twitter.com/AngeldebritoOk\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 90, "like_count": 1987, "quote_count": 5}, "author_id": "90672713", "edit_history_tweet_ids": ["1166138856569225222"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166127350389628928"}], "created_at": "2019-08-27T00:02:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166138856569225222"}, {"text": "@CronicaVirales @ramaferreyra13 @manu_canob \ud83d\ude28\ud83e\udd26", "in_reply_to_user_id": "981884770199228417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841267742", "edit_history_tweet_ids": ["1166147926483243008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cronicavirales", "id": "1220365504449339393"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ramaferreyra13", "id": "2963136231"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "manu_canob", "id": "188533005"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165936012796805121"}], "created_at": "2019-08-27T00:38:26.000Z", "lang": "und", "id": "1166147926483243008"}, {"text": "Ok mi turno.\n\n3 cosas que no sab\u00edan de mi : \n\n1.- respiro por una fosa nasal(solo una)\n2.- era un R9 pero me chingu\u00e9 la rodilla en el Hereo de Nacozari.\n3.- en la secundaria me supe todas las capitales del mundo \ud83e\udd47.\nNomino a @ariadnaibarramx @bhehehr @AaronNoriega https://t.co/ZaTPVMud8s", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ZaTPVMud8s", "expanded_url": "https://twitter.com/Vimalijo/status/1165918158210965504", "display_url": "twitter.com/Vimalijo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Nacozari"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "ariadnaibarramx", "id": "112634149"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "bhehehr", "id": "164394540"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "AaronNoriega", "id": "225538660"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "332404533", "edit_history_tweet_ids": ["1166025026535153664"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165918158210965504"}], "created_at": "2019-08-26T16:30:04.000Z", "geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "lang": "es", "id": "1166025026535153664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Braga"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Se fosse novela do Gilberto Braga, certamente teria um \"quem matou Fabiana?\" pq olha #ADonadoPeda\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "67735417", "edit_history_tweet_ids": ["1166147789790818307"], "created_at": "2019-08-27T00:37:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166147789790818307"}, {"text": "Cada uno es libre de elegir en qu\u00e9 pa\u00eds quiere vivir \ud83d\udc49 La Argentina redujo un 30 por ciento la tasa de homicidios en los \u00faltimos 4 a\u00f1os https://t.co/l6Jr8IZE6d", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/l6Jr8IZE6d", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/26/la-argentina-redujo-un-30-por-ciento-la-tasa-de-homicidios-en-los-ultimos-4-anos/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/26/la-argentina-redujo-un-30-por-ciento-la-tasa-de-homicidios-en-los-ultimos-4-anos/"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1637, "reply_count": 396, "like_count": 3648, "quote_count": 70}, "author_id": "23677018", "edit_history_tweet_ids": ["1166136392537300995"], "created_at": "2019-08-26T23:52:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166136392537300995"}, {"text": "@MijaelGLP Comunicado de un grupo de \" notables de carpa circense\".\nLa mayoria de ellos son viudas de un cobarde suicida y otros , llevan fruta al asesino q est\u00e1 en Barbadillo..!!\nQ de \" notable\" tienen...???", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1166094362662641664"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Barbadillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166060899271987200"}], "created_at": "2019-08-26T21:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166094362662641664"}, {"text": "@redsadwhore La adolescencia es un factor de riesgo para la ideacion suicida debido a los cambios psicobiologicos que pasan, el estr\u00e9s de la vida social y vida escolar, etc. El suicidio es algo s\u00faper com\u00fan y porque tres psic\u00f3logos digan que es la serie (sigo hilo)", "in_reply_to_user_id": "1089592523562106880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1089592523562106880", "edit_history_tweet_ids": ["1166126967126679559"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "redsadwhore", "id": "911588208030478337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166126850734723075"}], "created_at": "2019-08-26T23:15:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166126967126679559"}, {"text": "&gt; Querer viver no mundo de Shingeki no Kyojin https://t.co/ipRQ5sG3nI https://t.co/qZGJs06yGw", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ipRQ5sG3nI", "expanded_url": "https://twitter.com/Nintakun/status/1166138487936098307/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ipRQ5sG3nI", "media_key": "16_1166138439630299137"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qZGJs06yGw", "expanded_url": "https://t.co/qZGJs06yGw", "display_url": "t.co/qZGJs06yGw"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4852, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "98968596", "edit_history_tweet_ids": ["1166138487936098307"], "created_at": "2019-08-27T00:00:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1166138487936098307"}, {"text": "@Suuusiortiz Qui\u00e9n sabe cu\u00e1ndo va a ser el pr\u00f3ximo reencuentro \ud83d\ude29\ud83d\ude2a", "in_reply_to_user_id": "1173348343", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983691817", "edit_history_tweet_ids": ["1166146391061815297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166143740668469248"}], "created_at": "2019-08-27T00:32:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166146391061815297"}, {"text": "@Oficialeder @andrizek O primeiro foi PT. Teori foi o Bolsos Nazistas e Eduardo Campo tenho d\u00favidas.\nMais vc acha que TODOS foram o PT.\nAssim como o C\u00e2ncer, a corrup\u00e7\u00e3o e todos os males mundiais.... kkkkk\nCelebro de pudim de fezes, como os bozonauro tem caracter\u00edsticas", "in_reply_to_user_id": "44657225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131995810", "edit_history_tweet_ids": ["1166083749517451264"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campo"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oficialeder", "id": "44657225"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166082616522682369"}], "created_at": "2019-08-26T20:23:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166083749517451264"}, {"text": "Que tipo de gente \u00e9 essa meu Deus. https://t.co/HgQ62kS9G7", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/HgQ62kS9G7", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1165753271736315904", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.7866, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16532237", "edit_history_tweet_ids": ["1166145569800294400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165753271736315904"}], "created_at": "2019-08-27T00:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145569800294400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ExpresoInforma"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "Expreso"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hen7LigVrj", "expanded_url": "https://expreso.com.mx/seccion/sonora/65891-hombre-se-suicida-en-una-celda-de-bacum-y-la-falta-de-lluvias-afecta-a-agricultores-expreso-24-7.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/sonora\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/IjqcCHflmw", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1166089008394514432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IjqcCHflmw", "media_key": "7_1166088281257328640"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1cum"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 177, "username": "Expreso24_7", "id": "948640233460912128"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "karlagamezavila", "id": "107914543"}]}, "text": "#ExpresoInforma\n\nHombre se suicida en una celda de B\u00e1cum y la falta de lluvias afecta a los agricultores del sur del estado de Sonora... Segundo resumen informativo @Expreso24_7 con @KarlaGamezAvila en #Expreso\n\n\ud83d\udc49https://t.co/hen7LigVrj https://t.co/IjqcCHflmw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149652351", "edit_history_tweet_ids": ["1166089008394514432"], "created_at": "2019-08-26T20:44:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166089008394514432"}, {"text": "SIM N\u00c9 O DUKGU QUE \u00c9 O CRIADOR DO LOVE ALARM EU NAO FUI LUDIBRIADA O DORAMA INTEIRO N\u00c9", "in_reply_to_user_id": "572182854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572182854", "edit_history_tweet_ids": ["1166145763937837057"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "DUKGU"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE ALARM"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5958, "type": "Person", "normalized_text": "DORAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166145432596221954"}], "created_at": "2019-08-27T00:29:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166145763937837057"}, {"text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "author_id": "2914421133", "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166121288177467392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sx1nj846HG", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1166122896349106177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sx1nj846HG", "media_key": "3_1166122887109140481"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "DVD"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}]}, "text": "3 - Esquadr\u00e3o Suicida. #SuicideSquad\n\nLonga faturou $95,77 milh\u00f5es em vendas de DVD/Blu-Ray.\n\nFoi o oitavo Blu-Ray mais vendido de 2016. https://t.co/Sx1nj846HG", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1166122896349106177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166122466852446209"}], "created_at": "2019-08-26T22:58:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166122896349106177"}, {"text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1729, "quote_count": 1590}, "author_id": "1092585000971718656", "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1165984807433752577"}, {"text": "Fiscal\u00eda archiva investigaci\u00f3n al Apra por presunto lavado de activos [Por @maralvama] \n\nhttps://t.co/ooZCSurKd0", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ooZCSurKd0", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/fiscalia-archiva-investigacion-apra-presunto-lavado-activos-noticia-669406", "display_url": "elcomercio.pe/politica/fisca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/fiscalia-archiva-investigacion-apra-presunto-lavado-activos-noticia-669406-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4087, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3156, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "maralvama", "id": "44040116"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1166131395057672192"], "created_at": "2019-08-26T23:32:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166131395057672192"}, {"text": "@SrtaCampanilla_ Sandra eso es ilegal", "in_reply_to_user_id": "2767906293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1655247631", "edit_history_tweet_ids": ["1166098509537394688"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166091400783499265"}], "created_at": "2019-08-26T21:22:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166098509537394688"}, {"text": "Patinho feio para patinho fofi \ud83d\udc85\ud83c\udffc\ud83d\ude02 https://t.co/OJTI5Tp8n9", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/OJTI5Tp8n9", "expanded_url": "https://twitter.com/biia137/status/1166104166986670080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJTI5Tp8n9", "media_key": "7_1166104099844173825"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Patinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2000, "reply_count": 63, "like_count": 11139, "quote_count": 1218}, "author_id": "2478871960", "edit_history_tweet_ids": ["1166104166986670080"], "created_at": "2019-08-26T21:44:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166104166986670080"}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1149740845664481280"}, {"text": "realmente entendo quando vejo not\u00edcia que tal artista tem depress\u00e3o, que se matou... dinheiro nunca vai ser tudo.. eu tb tenho quase tudo que quero e mesmo assim ainda n sou feliz...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4911582003", "edit_history_tweet_ids": ["1166122507939844097"], "created_at": "2019-08-26T22:57:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166122507939844097"}, {"text": "Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n, ni en preparatoria;Por \u00faltimo no fue suicida. No cree que es suficiente ejemplo. https://t.co/ft33yzHSQS", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ft33yzHSQS", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1166013680279937024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-26T15:44:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166013680279937024"}, {"text": "https://t.co/hVPjQALr2N", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hVPjQALr2N", "expanded_url": "https://twitter.com/KonohaUniverse/status/1161424580189310976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVPjQALr2N", "media_key": "3_1161424577270034438"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 22, "like_count": 1798, "quote_count": 121}, "author_id": "925512004584050688", "edit_history_tweet_ids": ["1161424580189310976"], "created_at": "2019-08-13T23:49:32.000Z", "lang": "zxx", "id": "1161424580189310976"}, {"text": "N\u00e3o aguento esse discursinho de macho de \u201cn\u00e3o saiam sozinhas, n\u00e3o peguem loteiro\u201d. VAI TOMAR NO CU!!!! \u00c9 \u00f3bvio que a gente toma cuidado, afinal \u00e9 A NOSSA VIDA EM RISCO! Mas j\u00e1 pensaram em uma outra solu\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o morrermos, TIPO N\u00c3O NOS MATAREM????", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 3, "like_count": 639, "quote_count": 17}, "author_id": "765900176120832000", "edit_history_tweet_ids": ["1166109907868930050"], "created_at": "2019-08-26T22:07:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166109907868930050"}, {"text": "https://t.co/MkaUW7UIoP aqu\u00ed hablan mas sobre las olas monstruo, x eso me da miedo el mar", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MkaUW7UIoP", "expanded_url": "https://www.google.com.mx/amp/s/www.vice.com/amp/es_latam/article/zmkyp8/vice-cientificos-afirman-resolver-misterio-triangulo-bermudas", "display_url": "google.com.mx/amp/s/www.vice\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://fonts.gstatic.com/s/sourcecodepro/v10/HI_XiYsKILxRpg3hIP6sJ7fM7Pqths7Ds-cq7Gq0DA.woff2"}]}, "in_reply_to_user_id": "894771672586125312", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 3, "like_count": 1707, "quote_count": 5}, "author_id": "894771672586125312", "edit_history_tweet_ids": ["1165858947561115648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165858935330541568"}], "created_at": "2019-08-26T05:30:08.000Z", "lang": "es", "id": "1165858947561115648"}, {"text": "Otra vez me puse a mirar escuadr\u00f3n suicida que alguien me diga que ya la vi 800 veces\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1876747381", "edit_history_tweet_ids": ["1166134370400382976"], "created_at": "2019-08-26T23:44:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166134370400382976"}, {"text": "\"Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser\".  \nJos\u00e9 Ortega y Gasset", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134625964", "edit_history_tweet_ids": ["1165993251146543104"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 211, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}]}, "created_at": "2019-08-26T14:23:48.000Z", "lang": "es", "id": "1165993251146543104"}, {"text": "@memo_mclean Jk.", "in_reply_to_user_id": "218185726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "218185726", "edit_history_tweet_ids": ["1166140687479451649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166140654445051911"}], "created_at": "2019-08-27T00:09:40.000Z", "lang": "und", "id": "1166140687479451649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1165585118737719297"}, {"text": "@P_aulow Tu viu que o pai toca afu n\u00e9,viu subindo o morro \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "940326486921351173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "739049035357642752", "edit_history_tweet_ids": ["1166132347164659712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "p_aulow", "id": "940326486921351173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166112359338926080"}], "created_at": "2019-08-26T23:36:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1166132347164659712"}, {"text": "@ajcaleca Hace poco me cay\u00f3 uno tratando de convencerme de eliminar el estado y tambi\u00e9n a los anarquistas.", "in_reply_to_user_id": "49035872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916021902", "edit_history_tweet_ids": ["1166089957154414592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ajcaleca", "id": "49035872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165214454826639361"}], "created_at": "2019-08-26T20:48:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166089957154414592"}, {"text": "Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo Coringa vem a\u00ed, quietinho quietinho e eu estou n\u00e3o tentando criar um hype enorme, mas t\u00e1 dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1165982877848363008"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-26T13:42:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1165982877848363008"}, {"text": "Abraham Weintraub publica v\u00eddeo treinando tiro ao alvo | Poder360. Um estupido e imbecil. O congresso nacional tem que exigir a sua demiss\u00e3o.  https://t.co/j52nAxHz0C", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/j52nAxHz0C", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/governo/abraham-weintraub-publica-video-treinando-tiro-ao-alvo/", "display_url": "poder360.com.br/governo/abraha\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/governo/abraham-weintraub-publica-video-treinando-tiro-ao-alvo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Weintraub"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Poder360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 2424, "like_count": 1706, "quote_count": 135}, "author_id": "49696756", "edit_history_tweet_ids": ["1165768691017011200"], "created_at": "2019-08-25T23:31:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1165768691017011200"}, {"text": "Ele matou uma mo\u00e7a no paranoa e agora a Let\u00edcia, confessou tudo com a maior naturalidade do mundo, como se tivesse matado duas formigas, que a justi\u00e7a seja feita, toda cadeia do mundo ainda \u00e9 pouco pro que esse infeliz fez, que sofra por muitos e muitos anos e morra desprezado!", "in_reply_to_user_id": "344452270", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "344452270", "edit_history_tweet_ids": ["1166127978453057536"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166127398913486849"}], "created_at": "2019-08-26T23:19:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166127978453057536"}, {"text": "@xxannasunx essa soy yo quando sairmos todas juntas a noite e eu tiver que dar um show para a suicida da @xsolivagant no ficar em baixo", "in_reply_to_user_id": "1073615627544420353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1051976668510867456", "edit_history_tweet_ids": ["1166139212413964288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xxannasunx", "id": "1073615627544420353"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "Xsolivagant", "id": "850875333570166784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166138635009351681"}], "created_at": "2019-08-27T00:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166139212413964288"}, {"text": "@MeganFoxFingers https://t.co/CefzDMuHx2", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/CefzDMuHx2", "expanded_url": "https://t.co/CefzDMuHx2", "display_url": "t.co/CefzDMuHx2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MeganFoxFingers", "id": "1051976668510867456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051976668510867456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073615627544420353", "edit_history_tweet_ids": ["1166138635009351681"], "created_at": "2019-08-27T00:01:31.000Z", "lang": "qam", "id": "1166138635009351681"}, {"text": "Bonvallet a Juan Crist\u00f3bal Guarello: \u201ctenis la cueva de pertenecer a la izquierda y tener trabajo de por vida\u201d \u203c\u262d\u262d \u201cA usted le han dado posibilidad en todo los canales de televisi\u00f3n por ser comunista o de la concertaci\u00f3n \u201cLa televisi\u00f3n chilena est\u00e1 tomada por todos ustedes\u201d \ud83e\udd11 https://t.co/rGOeRwO3wO", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rGOeRwO3wO", "expanded_url": "https://twitter.com/santis_looking/status/1166082861549703169/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGOeRwO3wO", "media_key": "7_1166081656882642945"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 34, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Crist\u00f3bal Guarello"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 529, "reply_count": 80, "like_count": 793, "quote_count": 59}, "author_id": "163549945", "edit_history_tweet_ids": ["1166082861549703169"], "created_at": "2019-08-26T20:19:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166082861549703169"}, {"text": "Ent\u00e3o friends https://t.co/fs32wrW7Zh", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/fs32wrW7Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabesssvz/status/1166023688254365697", "display_url": "twitter.com/Gabesssvz/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 70, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "718930224", "edit_history_tweet_ids": ["1166025179019042817"], "created_at": "2019-08-26T16:30:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166025179019042817"}, {"text": "Olha ai os Cara Que se Diz O Certo TCP Da Caixa D'\u00e1gua  Matou o morador do catarina e ainda jogou o corpo la pra incriminar os amigo isso ai a midia nao ve \n\n@BaileDoAnaia \n@AnaialandiaT https://t.co/AZ4uac7aba", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/AZ4uac7aba", "expanded_url": "https://twitter.com/ChamadaoB/status/1138877400031354880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ4uac7aba", "media_key": "7_1138876212829413376"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa D'\u00e1gua"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 171, "username": "BaileDoAnaia", "id": "890273019368701958"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 8}, "author_id": "1121116461165174784", "edit_history_tweet_ids": ["1138877400031354880"], "created_at": "2019-06-12T18:35:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1138877400031354880"}, {"text": "Rubia aunque llame a la mujer m\u00eda porque no le contesto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "38076242", "edit_history_tweet_ids": ["1166138215876714497"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Rubia"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:59:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166138215876714497"}, {"text": "Salir a la calle sin auriculares es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "238710697", "edit_history_tweet_ids": ["1166032413820162048"], "created_at": "2019-08-26T16:59:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166032413820162048"}, {"text": "@LuGonzalez_38 Luciano le voy a poner, me dijeron q va a ser down", "in_reply_to_user_id": "1016414353795493888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823284212", "edit_history_tweet_ids": ["1166137553394839553"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuGonzalez_38", "id": "1016414353795493888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166137407240056832"}], "created_at": "2019-08-26T23:57:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166137553394839553"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida, su fuerte de energ\u00eda cautiva mis censores", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2343651362", "edit_history_tweet_ids": ["1165830709199757312"], "created_at": "2019-08-26T03:37:55.000Z", "lang": "es", "id": "1165830709199757312"}, {"text": "Ningu\u00e9m nunca quer realmente morrer, um suicida nunca quer acabar cm sua vida. Ele quer acabar cm a dor que sente, com as tristezas q o machuca, cm a forte tortura di\u00e1ria que sente em ter que fingir um sorriso pra sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "1164920556044595200", "edit_history_tweet_ids": ["1166068262976794629"], "created_at": "2019-08-26T19:21:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166068262976794629"}, {"text": "@brenoamaro pq n te conheci antes? :( kdhasugdyuasgydugsuay", "in_reply_to_user_id": "23067792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63580060", "edit_history_tweet_ids": ["1166133225946791937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brenoamaro", "id": "23067792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166132113718108161"}], "created_at": "2019-08-26T23:40:01.000Z", "lang": "und", "id": "1166133225946791937"}, {"text": "Se me frunci\u00f3 el T5J2. \ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83e\udd23\ud83d\ude43 https://t.co/kGmm6pvApS", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/kGmm6pvApS", "expanded_url": "https://twitter.com/Atavus13/status/1166061916424474624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kGmm6pvApS", "media_key": "7_1166061877056671744"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "T5J2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 39, "like_count": 100, "quote_count": 14}, "author_id": "1072679314662088704", "edit_history_tweet_ids": ["1166061916424474624"], "created_at": "2019-08-26T18:56:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166061916424474624"}, {"text": "Este sujeto es Ernesto \u00c1lvarez.\nEscribi\u00f3 para Expreso y trabaj\u00f3 en la universidad favorita del narcoindultador Alan Garc\u00eda (USMP).\nA estos ignorantes los llaman notables???\nY lo que es peor, ellos nos van a decir lo que es mejor para el pa\u00eds? https://t.co/nP5Zzvf8Xf https://t.co/XNUcVUyorC", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/nP5Zzvf8Xf", "expanded_url": "https://twitter.com/crebosio95/status/1166109823999598592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nP5Zzvf8Xf", "media_key": "3_1166109803573338112"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/XNUcVUyorC", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1165989228464885761", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto \u00c1lvarez"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Expreso"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8668, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "author_id": "889336992231809024", "edit_history_tweet_ids": ["1166109823999598592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165989228464885761"}], "created_at": "2019-08-26T22:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166109823999598592"}, {"text": "Vale osea si 13rw es mala serie porque romantiza el suicidio entonces euphoria tambien es mala serie por romantizar relaciones toxicas??? espero que entonces en eso estemos de acuerdo no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "802681392589131776", "edit_history_tweet_ids": ["1166134158516789248"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6391, "type": "Other", "normalized_text": "13rw"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:43:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166134158516789248"}], "places": [{"full_name": "Villa Carlos Paz, Argentina", "id": "01a09ade70818f7c"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Caitano, Brasil", "id": "b4c43aa6f5087cc4"}, {"full_name": "Almirante Brown, Argentina", "id": "014c3ff137d87084"}, {"full_name": "Hermosillo, Sonora", "id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1166166025727074304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166166025727074304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166166025727074304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "118670981", "value": "118670981", "detail": "User has been suspended: [118670981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166161130659680256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166161130659680256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166161130659680256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "809055472812773377", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [809055472812773377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "809055472812773377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166160664211181568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166160664211181568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166160664211181568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "411454594", "value": "411454594", "detail": "User has been suspended: [411454594].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166134285352484864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166134285352484864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166134285352484864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166159995358076929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166159995358076929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166159995358076929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165860099484766208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165860099484766208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165860099484766208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "757111058326777856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [757111058326777856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "757111058326777856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166154094567972865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166154094567972865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166154094567972865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3092315086", "value": "3092315086", "detail": "User has been suspended: [3092315086].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166014104487829504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166014104487829504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166014104487829504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "33387638", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [33387638].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33387638", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166113399211810818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166113399211810818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166113399211810818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166129708884471809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166129708884471809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166129708884471809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166122917559709696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166122917559709696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166122917559709696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "58034625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [58034625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58034625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166144195058446345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166144195058446345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166144195058446345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "536584714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [536584714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "536584714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166007267046678529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166007267046678529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166007267046678529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "506243038", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [506243038].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "506243038", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166117000726421510", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166117000726421510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166117000726421510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166133805268316160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166133805268316160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166133805268316160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166166732064600068", "oldest_id": "1166135185726984192", "result_count": 361, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313s86lwtijiwo0bzo8nfkgc4n1"}}