{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177710276994621440"], "created_at": "2019-09-27T22:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757942017796280320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177710276994621440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177710189241389056"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Ivh3NtUtpM", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uFgynFzfJd", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1177710189241389056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFgynFzfJd", "media_key": "3_1177710187223961606"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:22:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849064682", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/Ivh3NtUtpM https://t.co/uFgynFzfJd", "id": "1177710189241389056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709789163466753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:21:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403166117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177709789163466753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709767151820806"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:21:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326422796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026", "id": "1177709767151820806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709689158688769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PsicologaRany", "id": "1141080871988072448"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335439123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177690060436754432"}], "text": "RT @PsicologaRany: @ruipalanque Imagina tudo ser resolvido no tiro?! Um PGR! Quase inacredit\u00e1vel. Deve ter apoiado o Bozonaro! Mostrou, pel\u2026", "id": "1177709689158688769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709666828197895"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/haz8SagwhV", "expanded_url": "https://mla.bs/a8ebe047", "display_url": "mla.bs/a8ebe047"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "folhape", "id": "61752537"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121923701950296066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177685658376245248"}], "text": "RT @folhape: #BRASIL | Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' - https://t.co/haz8SagwhV https://t.c\u2026", "id": "1177709666828197895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709633974222849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363188262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177709633974222849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709619789139970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:20:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132305306162216962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177709619789139970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709393070235650"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betsiebook", "id": "2525346218"}]}, "in_reply_to_user_id": "2525346218", "created_at": "2019-09-27T22:19:34.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "376581819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177708967012814853"}], "text": "@Betsiebook suicida", "id": "1177709393070235650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709221170860032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giuverdugal", "id": "213001994"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "213001994", "created_at": "2019-09-27T22:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971765905335209984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177708244447432704"}], "text": "@giuverdugal @VemPraRua_br Culpo todos que deixam esse projeto seguir, s\u00f3 pra deixar claro, e com isso cai esse seu discurso passador de pano. Bolsonaro arregou, o veto assim como a san\u00e7\u00e3o \u00e9 compet\u00eancia dele tamb\u00e9m, ele sozinho podia ter matado a lei, se n\u00e3o matou ent\u00e3o tem culpa.", "id": "1177709221170860032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709078052777985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144411393178898432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177709078052777985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709027062624256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilarcruz", "id": "60222762"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6241, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.3618, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.8374, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "in_reply_to_user_id": "60222762", "created_at": "2019-09-27T22:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49301734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177630605879762945"}], "text": "@lilarcruz @syk4ryo @gilmarmendes Dilma respeitou a lista tr\u00edplice. E, se vc sabe quem matou Celso Daniel, tem obriga\u00e7\u00e3o de informar a pol\u00edcia de SP, encarregada das investiga\u00e7\u00f5es. Se n\u00e3o vai fazer isso, aguente as consequ\u00eancias, seu coment\u00e1rio j\u00e1 foi devidamente printado.", "id": "1177709027062624256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177709000005230592"], "created_at": "2019-09-27T22:18:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3402995260", "text": "Meu \u00faltimo neur\u00f4nio se suicidou depois dessa prova", "id": "1177709000005230592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708978089975811"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3194880706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177708978089975811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708967012814853"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "2525346218", "text": "Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "id": "1177708967012814853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708931658997760"], "created_at": "2019-09-27T22:17:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093613048219226117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177708931658997760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708850453110785"], "in_reply_to_user_id": "556267135", "created_at": "2019-09-27T22:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556267135", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 225, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "AC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177706246234935298"}], "text": "vou pagar psic\u00f3logo pra essa pessoa que passou por aborto? naaaah\ninstalar dois acs custando 1.000 numa casa em que a temperatura nunca passa 25 celsius: SIM!!\n\n\u00e9 enlouquecedor viver com gente agudantemente burra\nvai usar o AC pra reviver o suicida, \u00e9 porra?", "id": "1177708850453110785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708844341977089"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:23.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363096462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "id": "1177708844341977089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708779435122688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439635866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177708779435122688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708776364875781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91419750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177708776364875781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708716172464128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cirogomesnews", "id": "1236021517860974593"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 79, "tag": "Oremos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1009622844991565824", "created_at": "2019-09-27T22:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36288665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177453129106780160"}], "text": "@CiroGomesNews Que viagem, viu?! Desde quando um narcisista se suicida? #Oremos.", "id": "1177708716172464128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708619296575490"], "created_at": "2019-09-27T22:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2681165794", "text": "N\u00e3o quero mais que se importe, voc\u00ea matou minha f\u00e9", "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "id": "1177708619296575490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708371841093632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}]}, "in_reply_to_user_id": "152090407", "created_at": "2019-09-27T22:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300074070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342353343991808"}], "text": "@emiliailq M\u00e1s suicida es creer en un pol\u00edtico que solo piensa y act\u00faa seg\u00fan su conveniencia", "id": "1177708371841093632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708232506331136"], "created_at": "2019-09-27T22:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175835681", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8706, "type": "Organization", "normalized_text": "MPU"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "Insano Homicida"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Su\u00edcida"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "text": "Rodrigo Janot ex-procurador do MPU\u201d \u00e9 \u201c Insano Homicida-Su\u00edcida\u201dafirma o ex-presidente Michel Temer", "id": "1177708232506331136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708137115205633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "357030742", "created_at": "2019-09-27T22:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166843482876633088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177703213585326082"}], "text": "@Biakicis @policiafederal Quase mas n\u00e3o matou. Se tivesse acontecido, talvez apareceria muitos advogados para defender Janot.", "id": "1177708137115205633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708103271419904"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:14:27.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51098278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600377946083328"}], "text": "RT @zehdeabreu: Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "id": "1177708103271419904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708024946941953"], "created_at": "2019-09-27T22:14:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861835891", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Helo"}]}, "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Helo se matou!\ud83d\ude2a\ud83d\ude14\ud83d\ude13", "id": "1177708024946941953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707908651507712"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:13:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289951074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177707908651507712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707906839535616"], "created_at": "2019-09-27T22:13:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017909050837733381", "text": "estou vendo esquadr\u00e3o suicida..\ud83d\ude06", "id": "1177707906839535616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707857271279616"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/TB6Uh2Fi4M", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1177574178284851201", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.4038, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817081950234091520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177574178284851201"}], "text": "Quedar\u00e1s para la historia como el que us\u00f3 la pol\u00edtica para enriquecerse y ser parte de la corrupci\u00f3n, como tu jefe suicida. Que lejos del Haya de la Torre que cobr\u00f3 UN SOL en la Constituyente del 79, y muri\u00f3 en casa prestada. https://t.co/TB6Uh2Fi4M", "id": "1177707857271279616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707533701697537"], "created_at": "2019-09-27T22:12:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3313618782", "text": "MENTIROSO CONTUMAZ\nDESMEMORIADO\n\nINSANO HOMICIDA-SUICIDA", "id": "1177707533701697537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707287437332480"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ohU5cZcGI2", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:11:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87547500", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/ohU5cZcGI2", "id": "1177707287437332480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177707269355692032"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "id": "1177707269355692032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706890328973315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125393606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177706890328973315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706836306403329"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:09:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175835681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177706836306403329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706781444919297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:09:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248675361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177706781444919297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706631729176576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4341679763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177706631729176576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706579006824453"], "created_at": "2019-09-27T22:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052235168453398528", "text": "ele se matou mesmo?\nj\u00e1 tava virando meu fav", "id": "1177706579006824453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706576553168897"], "created_at": "2019-09-27T22:08:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434205578", "text": "Tanto beso suicida", "id": "1177706576553168897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706563089420289"], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888156044110827526", "text": "\"N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou\n\"\n@corujabc1", "id": "1177706563089420289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706500455895041"], "created_at": "2019-09-27T22:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2336905518", "text": "Ahora la cuesti\u00f3n es: Voy a la cancha con mi vecino suicida o en bondi??", "id": "1177706500455895041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706432831074305"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3Qq8rWW9eY", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769836690433343488", "text": "Matar por un m\u00f3vil. Suicidio cobarde. Miserable!\nhttps://t.co/3Qq8rWW9eY", "id": "1177706432831074305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706315948449792"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:07:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77299891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "id": "1177706315948449792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706303772340224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866664051249733632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177706303772340224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706179667079170"], "created_at": "2019-09-27T22:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433819151", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8695, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "se Deus perdoa pastor ex assassino pq n\u00e3o perdoaria um suicida?", "id": "1177706179667079170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706134142144513"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/LjLyot0Sm0", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "GoVegan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "StopBullying"}, {"start": 14, "end": 22, "tag": "GoVegan"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:06:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "428917830", "text": "#StopBullying\n#GoVegan \n\nUn ni\u00f1o vegano se #suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne\n\nhttps://t.co/LjLyot0Sm0", "id": "1177706134142144513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706133194235904"], "created_at": "2019-09-27T22:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900413629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177706133194235904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706086972960770"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/wHtD8XPKMP", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348973420", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/wHtD8XPKMP", "id": "1177706086972960770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705789030617088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:05:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721159273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177705789030617088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705762371579906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T22:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175237644298719232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP E o que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177705762371579906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705732139098113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:05:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240919951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177705732139098113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705724710969345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiodiDonatella", "id": "3155682418"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "ROMA"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:05:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071125911016259585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177270837646413830"}], "text": "RT @ChiodiDonatella: #ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore\u2026", "id": "1177705724710969345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705652791189509"], "created_at": "2019-09-27T22:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979514879274115073", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177705652791189509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705609636044801"], "created_at": "2019-09-27T22:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981366519945932800", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177705609636044801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705605458472962"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4JIE9Nlh7v", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/gasolio-agricolo-assessore-pan-il-taglio-alle-agevolazioni-scelta-suicida/", "display_url": "notizieinunclick.com/gasolio-agrico\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:04:31.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111297184", "text": "https://t.co/4JIE9Nlh7v", "id": "1177705605458472962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705384938758146"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/DnYiYg9zQk", "expanded_url": "https://t.co/DnYiYg9zQk", "display_url": "t.co/DnYiYg9zQk"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826798447751725056", "text": "ago meu melhor amigo por\u00e9m meio suicida pq no final do livro dele tinha uma receita de agri\u00e3o ao molho branco https://t.co/DnYiYg9zQk", "id": "1177705384938758146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705359802171392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TvsEspectaculos", "id": "203793945"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:03:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825483121529331713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177372280760000512"}], "text": "RT @TvsEspectaculos: El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn\u2026", "id": "1177705359802171392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177705216067678208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730183016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177705216067678208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704903021649926"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "in_reply_to_user_id": "8802752", "created_at": "2019-09-27T22:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249286888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177693513200394245"}], "text": "@g1 Agora ele se suicida e nem matou o Gilmar.", "id": "1177704903021649926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704854191529984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955628717849628672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177704854191529984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704839876415499"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552750853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177704839876415499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704758041366528"], "created_at": "2019-09-27T22:01:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559811074", "text": "Minha cabe\u00e7a \u00e9 uma tremenda confus\u00e3o.... De um lado o ser positivo vendo luz a frente do outro um suicida que ja cansou de tudo e n\u00e3o ve mais solu\u00e7\u00e3o. E \u00e9 foda ter que viver com os dois todos os dias. FODA! \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f", "id": "1177704758041366528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704654987255815"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248321502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177704654987255815"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704640860872704"], "created_at": "2019-09-27T22:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068177454831976448", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177704640860872704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704625455140864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444850635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "id": "1177704625455140864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704603980165121"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/jiZJywYQJs", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12330", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12330"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:00:32.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "text": "\u3010\u30d6\u30ed\u30ac\u30fc\u8996\u70b9\u3011\u6557\u5317\u3057\u305f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u9031\u520a\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u8868\u7d19\u3092\u98fe\u3063\u305f\u7406\u7531 https://t.co/jiZJywYQJs", "id": "1177704603980165121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704583524753408"], "created_at": "2019-09-27T22:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054546692580741121", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177704583524753408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704526104743941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160384001892392962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177704526104743941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704366888951809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140370022063312896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177704366888951809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177704152681586689"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "RockLucena", "id": "1055092926630502400"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849208044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177619303614615552"}], "text": "RT @julesheartilly: @terra30 @RockLucena A pergunta certa seria e se o cara que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas?", "id": "1177704152681586689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703902986297344"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FOrpHekdZL", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1177702415694471168", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:57:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177702415694471168"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/FOrpHekdZL", "id": "1177703902986297344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703804063698945"], "in_reply_to_user_id": "889566313508724737", "created_at": "2019-09-27T21:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167860742269415424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176260592040062978"}], "text": "@BIBBIs_yeah ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 UMA MERDA", "id": "1177703804063698945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703802947952640"], "created_at": "2019-09-27T21:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2455288286", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "text": "se eu morrer ou acontecer qualquer coisa comigo, foi o Guilherme que me matou ein", "id": "1177703802947952640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703689554944000"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/j5ye55i2PC", "expanded_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html", "display_url": "viomundo.com.br/denuncias/jano\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viomundo.com.br/denuncias/janot-toca-fogo-no-circo-para-vender-livro-agora-sabemos-que-era-um-assassino-e-suicida-em-potencial.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166567189", "text": "Janot toca fogo no circo para vender livro. Agora sabemos que era um assassino e suicida em potencial https://t.co/j5ye55i2PC", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1177703689554944000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703667295612928"], "created_at": "2019-09-27T21:56:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887796013", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana ferrer"}]}, "text": "Vendo a hist\u00f3ria da Mariana ferrer eu s\u00f3 consigo lembrar da minha prima que sofreu por anos em sil\u00eancio por ter sido estuprada por um ser nojento e um dia antes de completar 17 anos se suicidou e por muito tempo a fam\u00edlia tentou descobrir o motivo por ela ter se suicidado at\u00e9 o +", "id": "1177703667295612928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703655820148740"], "created_at": "2019-09-27T21:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779028290069794816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177703655820148740"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703636278894592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSFurlan", "id": "1224860006"}]}, "in_reply_to_user_id": "1224860006", "created_at": "2019-09-27T21:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3020423193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177646828818436097"}], "text": "@DanielSFurlan Aposto que se ele tivesse uma arma teria matado quem matou ele", "id": "1177703636278894592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703635284873216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169275052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177703635284873216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703501348114432"], "in_reply_to_user_id": "25725187", "created_at": "2019-09-27T21:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25725187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177703344569225227"}], "text": "Eu sou a pr\u00f3pria bacurinha!!!\n\nVoc\u00ea tirou: Bacurau\n\nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.", "id": "1177703501348114432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703365880549377"], "created_at": "2019-09-27T21:55:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148647692190572544", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5979, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177702495700881408"}], "text": "RT @BrianMayBadger: \"O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?\" Uma fanfic por eu\n\n*John e Paul discutindo por quem dormiria em qu\u2026", "id": "1177703365880549377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703335618580482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270078798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177703335618580482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703315976708098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880987072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177703315976708098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703249387905025"], "created_at": "2019-09-27T21:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40876523", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}]}, "text": "Gente eu to rindo mto com as mat\u00e9rias relacionadas ao Janot... o Temer chamou ele de insano homicida-suic\u00edda. Eu quase cuspi o p\u00e3ozinho del\u00edcia rindo o que seria um crime de fato, pq o p\u00e3ozinho \u00e9 uma del\u00edcia.", "id": "1177703249387905025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703141124562945"], "created_at": "2019-09-27T21:54:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43482012", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.5784, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "text": "\u00c9 eita atr\u00e1s de eita!\n- Rodrigo Janot afirma que quase matou Gilmar Mendes\n- O ex procurador tem a casa visitada por policiais federais \n- Ministro Alexandre de Moraes suspende porte de arma de Janot e o pro\u00edbe de se aproximar de ministros", "id": "1177703141124562945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702965043437570"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}]}, "in_reply_to_user_id": "2975701049", "created_at": "2019-09-27T21:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941448067374551041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697305559994368"}], "text": "@CrisKikininha @Teledramaturgia acho q deixou no ar que ela se matou", "id": "1177702965043437570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702937176498176"], "created_at": "2019-09-27T21:53:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973367748960161793", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177702937176498176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702885880193029"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jygx4VjEWf", "expanded_url": "https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1177702170700828672", "display_url": "twitter.com/RdGuaibaOficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177702170700828672"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/jygx4VjEWf", "id": "1177702885880193029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702827872980994"], "created_at": "2019-09-27T21:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846543582462971908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177702827872980994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702669374255104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-09-27T21:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147699263406837762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177582131742199808"}], "text": "@gilmarmendes A sua pessoa \u00e9 horrorosa. Nos causa nojo e \u00e2nsia de v\u00f4mito. Ainda bem que o Janot n\u00e3o tirou a vida dele ou causou dor a pr\u00f3pria fam\u00edlia. J\u00e1 a sua vida, se ca\u00edsse um raio, um avi\u00e3o, ...um infarto fulminante; qq  outra coisa q nos poupasse de ver sua cara nojenta, j\u00e1 tava bom.", "id": "1177702669374255104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702596322181123"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/58QSyPp0KK", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1177702099435560960", "display_url": "twitter.com/jornalnacional\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:52:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177702099435560960"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/58QSyPp0KK", "id": "1177702596322181123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702557495500801"], "created_at": "2019-09-27T21:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276230578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177702557495500801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702526600261633"], "in_reply_to_user_id": "880967185128140800", "created_at": "2019-09-27T21:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060272995124609031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177702241760882690"}], "text": "@Lucas_LR00 T\u00f4 confuso eu n\u00e3o sei se foi os policiais ou ela mesma se matou", "id": "1177702526600261633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702495700881408"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/9B1fdqKXNn", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "ringo"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "PAUL"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:52:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1083305848640888833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "\"O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?\" Uma fanfic por eu\n\n*John e Paul discutindo por quem dormiria em qual lado da cama*\nJohn: a fodase *pega a arma e d\u00e1 dois tiros no ombro do paul*\nGeorge e ringo chegam\nGeorge: PUTA MERDA VOC\u00ca MATOU O PAUL [+] https://t.co/9B1fdqKXNn", "id": "1177702495700881408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702460032466944"], "created_at": "2019-09-27T21:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723468207378542592", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "DALILA"}]}, "text": "O final dessa novela est\u00e1 uma merda, PORQUE DALILA SE MATOU, como assim, umas das protagonistas morrer", "id": "1177702460032466944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702380881797120"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022057469965684736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177702380881797120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702373260701696"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:51:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087734584542986241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177702373260701696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702291035570177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024766151564374019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "id": "1177702291035570177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702244885696513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emoraism", "id": "1031999339969880064"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:51:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3929316281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177385115657342977"}], "text": "RT @emoraism: Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "id": "1177702244885696513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702241362481153"], "created_at": "2019-09-27T21:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072307914260578304", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6601, "type": "Other", "normalized_text": "RPG"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.5004, "type": "Person", "normalized_text": "Leviathan"}]}, "text": "CARALHO, to abismado depois da aventura de RPG hj, morreu quase toda tripula\u00e7\u00e3o, nego se matou enforcado, morreu crian\u00e7a pra jato de \u00e1gua pressurizado de um Leviathan, o outro t\u00e1 quase morrendo de depress\u00e3o por culpa e o meu mano fudido das ideia sem saber o que fazer, meu senhor", "id": "1177702241362481153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702199977271296"], "created_at": "2019-09-27T21:50:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242585597", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177702199977271296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702155601530880"], "created_at": "2019-09-27T21:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137490120", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "Afinal, Dalila se matou ou algu\u00e9m atirou nela?", "id": "1177702155601530880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702121149550593"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JmddoPx0DG", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1177701744878456832", "display_url": "twitter.com/radiobandnewsf\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177701744878456832"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/JmddoPx0DG", "id": "1177702121149550593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702015385899008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emillywilker", "id": "1008220451196334080"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "john lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008220451196334080", "created_at": "2019-09-27T21:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326756042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177700484846641157"}], "text": "@emillywilker isso \u00e9 vdd vei o povo pra se acha a bala q matou john lennon", "id": "1177702015385899008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701988349415424"], "in_reply_to_user_id": "52511001", "created_at": "2019-09-27T21:50:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177701986881462275"}], "text": "pede a anula\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em que foi condenado em raz\u00e3o da parcialidade do ex-juiz Moro.\nOs lavajatistas s\u00e3o ca-na-lhas como o ex-PGR Rodrigo Janot \u00e9 ao mesmo tempo assassino e suicida frustrado.", "id": "1177701988349415424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701956581777408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890712969881014273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "id": "1177701956581777408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701793825992705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JotaInfo", "id": "2597576840"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "2597576840", "created_at": "2019-09-27T21:49:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "981706413700460544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177688547945582597"}], "text": "@JotaInfo \u00c9 muito grave Janot tem pensamento suicida", "id": "1177701793825992705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701768857300993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBrandi3", "id": "1045241872866791424"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:49:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094718444837265408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581617780576256"}], "text": "RT @ToniBrandi3: La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso\u2026", "id": "1177701768857300993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701686611103744"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/O0AYuhtkI4", "expanded_url": "https://twitter.com/dorafilha/status/1177701490829533184", "display_url": "twitter.com/dorafilha/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177701490829533184"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/O0AYuhtkI4", "id": "1177701686611103744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701631128952832"], "in_reply_to_user_id": "1029932509222592513", "created_at": "2019-09-27T21:48:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134450746987073536", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "Stu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177701076688089088"}], "text": "@slytherwinx_ Matou o Stu s\u00f3 de tes\u00e3o se foi pqp", "id": "1177701631128952832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701569191727105"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ExV7uQtVfe", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177688547945582597", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177688547945582597"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/ExV7uQtVfe", "id": "1177701569191727105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701557732827136"], "in_reply_to_user_id": "1018302725224878080", "created_at": "2019-09-27T21:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018302725224878080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699709177253888"}], "text": "Okay eu quero chorar muito mesmo\n\nTipo chegou nesse assunto pq um cara que estudou comigo se matou hoje e meu cunhado conhecia ele e ele disse que vivia avisando e tals \nE ela come\u00e7ou a falar e olha eu to t\u00e3o decepcionado\nE com vergonha de mim ksksk", "id": "1177701557732827136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701514414104577"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990860742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177447817297530881"}], "text": "RT @UFP_Granada: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "id": "1177701514414104577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701446206312449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "created_at": "2019-09-27T21:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373095253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177533553686581249"}], "text": "@brumelianebrum @Rodrigo_Janot Ela se matou quando se associou e se ombriou com a esc\u00f3ria . Quem com muitas pedras mexe , uma lhe cai na cabe\u00e7a .", "id": "1177701446206312449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701423938768897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "velezafondo", "id": "582192922"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.8643, "type": "Organization", "normalized_text": "VAF"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e9lez"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Gianetti"}]}, "in_reply_to_user_id": "582192922", "created_at": "2019-09-27T21:47:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111834699851333632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177698800074403844"}], "text": "@velezafondo Hoy el forro quejoso y negativo que se sienta a la derecha de la pantalla en VAF , el mismo que se queja porque V\u00e9lez entr\u00f3 a una sudamericana, seguro va a quejarse porque firm\u00f3 Gianetti y bla bla bla. Si sos suicida no sab\u00e9s si pegarte un tir\u00f3 o escuchar a ese tipo.", "id": "1177701423938768897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701419987722246"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519359604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177701419987722246"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701303943868417"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ebVXe0aZLz", "expanded_url": "https://twitter.com/madoliveira/status/1177700480891412480", "display_url": "twitter.com/madoliveira/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177700480891412480"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/ebVXe0aZLz", "id": "1177701303943868417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701292392800256"], "created_at": "2019-09-27T21:47:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4636917497", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4416, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "Samara"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.738, "type": "Other", "normalized_text": "Samara"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.413, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Priscila"}]}, "text": "[27/9 18:33] Priscila: tu sabe qual \u00f4nibus vai pra Caxias?\n[27/9 18:34] Samara: n\u00e3o\n[27/9 18:34] Samara: vai fazer oq em caxias em Priscila\n[27/9 18:46] Priscila: ver uma amiga minha virtual\n[27/9 18:46] Priscila: se eu nao voltar ja sabe ne\n[27/9 18:46] Priscila: ela me matou", "id": "1177701292392800256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701247929012224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sergio190463", "id": "176967475"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125210913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177699147991912449"}], "text": "RT @Sergio190463: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y\u2026", "id": "1177701247929012224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701158909030400"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:46:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225080928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177701158909030400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701086737698816"], "created_at": "2019-09-27T21:46:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176466301532942337", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177701086737698816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700991677980672"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:46:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124394735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1177700991677980672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700961265098754"], "created_at": "2019-09-27T21:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2822912542", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "Petra"}]}, "text": "Minha irm\u00e3 mais nova me matou \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39Os anormais foram a grandes manh\u00e3s ,Ela disse :Mana o da Tatuagem no Bra\u00e7o ,Esse bem grande tipo Guarda ,\u00c9 bonito n\u00e9?Eu disse n\u00e3o tenho opini\u00e3o Petra e ela diz eu se fosse mesmo da Tua idade mana ele iria namorar comigo ,Eu vou ser bonita\ud83d\ude39", "id": "1177700961265098754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700955397206016"], "created_at": "2019-09-27T21:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93403805", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177700955397206016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700925034643456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399624221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177700925034643456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700893484961792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:45:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003154562059030528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "id": "1177700893484961792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700881162215433"], "created_at": "2019-09-27T21:45:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988588605835763713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177700881162215433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700728074317824"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OPm0reavBj", "expanded_url": "https://midi.as/zkS2", "display_url": "midi.as/zkS2"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 161, "tag": "PrefeituradeJundia\u00ed"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Jundia\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:45:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237277091", "text": "Esta semana, cerca de 120 profissionais, que integram a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, passaram por capacita\u00e7\u00e3o. \n\nVeja como foi: https://t.co/OPm0reavBj\n \n#PrefeituradeJundia\u00ed #Jundia\u00ed", "id": "1177700728074317824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700708356894720"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/toag50vE26", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389147946", "text": "Uno de mis miedos  cuando pienso en adoptar hijes humanes la verdad. Otra muerte sin sentido en nuestra conciencia como especie. https://t.co/toag50vE26", "id": "1177700708356894720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700547425718276"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:44:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1909248456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177700547425718276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700421470707714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945865139634491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177700421470707714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700360410091520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:43:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244340852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177700360410091520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700314327199748"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/QEnc4gfZTP", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845005019510423552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665375598714881"}], "text": "RT @AgoraNoticiasBr: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/QEnc4gfZTP", "id": "1177700314327199748"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700299697512453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:43:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86096105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177700299697512453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700255204302848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:43:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567662102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177700255204302848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700043245142017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gpxaisx", "id": "239391159"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gio_ramoos", "id": "1532921623187230721"}]}, "in_reply_to_user_id": "239391159", "created_at": "2019-09-27T21:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781584742328201216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699759865438208"}], "text": "@gpxaisx @gio_ramoos KKKJJKKKKKKKKKK mano eu t\u00f4 rindo, desculpa ok\ncerteza que voc\u00ea matou algu\u00e9m n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel voc\u00ea ter recebido uma advert\u00eancia \n\neu ia chorar se brigassem comigo \n18 anos nas costas e eu l\u00e1 at\u00e9 solu\u00e7ando", "id": "1177700043245142017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700040556634117"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:42:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290764429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177700040556634117"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699699756810243"], "created_at": "2019-09-27T21:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037871411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177699699756810243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699654433202177"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ExV7uQtVfe", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177688547945582597", "display_url": "twitter.com/JotaInfo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:40:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912657857484599296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177688547945582597"}], "text": "Janot agora \u00e9 not\u00edcia\ndepois da sua revela\u00e7\u00e3o\nque sacudiu esta na\u00e7\u00e3o\nrepleta de trapaceiros\njusti\u00e7ados e justiceiros\nconvivem num mesmo espa\u00e7o\num suicida fracassado\num covarde que n\u00e3o deu certo\npois planejou se matar\nmas n\u00e3o logrou nem um sucesso\nagora amarga seus fracassos.\nMJ. https://t.co/ExV7uQtVfe", "id": "1177699654433202177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699624699740162"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357120731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177699624699740162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699462757720065"], "created_at": "2019-09-27T21:40:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133887809293606912", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177699462757720065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699233576738816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TvsEspectaculos", "id": "203793945"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67043970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177372280760000512"}], "text": "RT @TvsEspectaculos: El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn\u2026", "id": "1177699233576738816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699155449384961"], "in_reply_to_user_id": "176967475", "created_at": "2019-09-27T21:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176967475", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699153893347330"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las", "id": "1177699155449384961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699147991912449"], "created_at": "2019-09-27T21:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "176967475", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,", "id": "1177699147991912449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699125263048711"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288926886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177699125263048711"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698980161032194"], "in_reply_to_user_id": "2779514904", "created_at": "2019-09-27T21:38:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729511723086942208", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "Superkick"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Destroyer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177659985079128064"}], "text": "@pierobuccellato Superkick, Tope Suicida (dives to the outside in general) and sadly, the Canadian destroyer. The fact that the Destroyer is pretty much becoming \u201cjust another move\u201d in some guys\u2019 arsenal is just sad. That\u2019s a finisher dammit!", "id": "1177698980161032194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698954479169536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cheloalvarezgtz", "id": "1102741974"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102741974", "created_at": "2019-09-27T21:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021878010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177650823754444800"}], "text": "@cheloalvarezgtz Eres un presunto suicida", "id": "1177698954479169536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698867380396033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SymbioticAnimal", "id": "2477338449"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "nytimes", "id": "807095"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "2477338449", "created_at": "2019-09-27T21:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697942834167813"}], "text": "@SymbioticAnimal @henrybugalho @nytimes Vc n\u00e3o pode matar um cara q matou algu\u00e9m pq 1) n\u00e3o existe pena de morte no Brasil; 2) mesmo se existisse pena de morte, deveria haver um julgamento antes. Mas o crime de hackear a conta de algu\u00e9m n\u00e3o \u00e9 como matar. E se vc consegue detectar um ped\u00f3filo, por ex., vc foi um her\u00f3i.", "id": "1177698867380396033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698862070403072"], "created_at": "2019-09-27T21:37:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026525581779894272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177698862070403072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698783037145090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WithMyRobsten", "id": "1226323421409267717"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222271416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177697671617884160"}], "text": "RT @WithMyRobsten: Nossa eu lembro de uma professora falando pra eu e um menino que a gente tinha a s\u00edndrome de Peter Pan, que n\u00e3o quer\u00edamo\u2026", "id": "1177698783037145090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698744478916608"], "created_at": "2019-09-27T21:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969373679263109120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177698744478916608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698608319213570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370362544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177698608319213570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698522847760384"], "created_at": "2019-09-27T21:36:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097632659092709377", "text": "E minha mae q achou uma carta suicida q eu escrevi mes passado, onde eu falava do @ e tal............. fracasso", "id": "1177698522847760384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698483844857857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214184069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177698483844857857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698453117440001"], "created_at": "2019-09-27T21:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096650648844673026", "text": "Estoy acostada escuchando porta, mi ni\u00f1a suicida esta renaciendo", "id": "1177698453117440001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698385169698817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349926973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177698385169698817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698178289819648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 252, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Rosseau"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-09-27T21:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37229237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177605639482294272"}], "text": "@veramagalhaes N\u00e3o sei qual a dificuldade que voc\u00eas tem em admitir a exist\u00eancia do mau na alma humana. Doente? N\u00e3o necessariamente o impulso assassino e/ou suicida \u00e9 uma doen\u00e7a. Muitas vezes \u00e9 o mau puro e simples. A natureza humana, desculpa a\u00ed Rosseau, \u00e9 essencialmente m\u00e1!", "id": "1177698178289819648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698176146591744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ricky81271", "id": "440941539"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Alfredolara29", "id": "1043194178673541128"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571056199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177694085471186944"}], "text": "RT @ricky81271: @Cabrosa18 @Alfredolara29 @addm2018 X FAVOR no le hagan mas bulliyng\nMira si se nos suicida,\nSirve\nMas que siga hablando", "id": "1177698176146591744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698050934022146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700477897149128704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176152094451097600"}], "text": "RT @INPRFM: El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en\u2026", "id": "1177698050934022146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697943249399809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82664139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177697943249399809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697819005726720"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902496646130528257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177697819005726720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697799737090053"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:33:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955020988713926656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177697799737090053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697671617884160"], "in_reply_to_user_id": "223613852", "created_at": "2019-09-27T21:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223613852", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697161745707010"}], "text": "Nossa eu lembro de uma professora falando pra eu e um menino que a gente tinha a s\u00edndrome de Peter Pan, que n\u00e3o quer\u00edamos envelhecer pra n\u00e3o assumir responsabilidades. \nMas hoje em dia voc\u00ea fala isso e nossa senhora j\u00e1 acham que tu \u00e9 suicida, que tem que ser grata AAAAAAAAR", "id": "1177697671617884160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697537811238914"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216550840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177697537811238914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697511701729280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1661224788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177697511701729280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697484006666245"], "created_at": "2019-09-27T21:32:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3154085404", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "estou at\u00e9 agora sem entender se a Dalila se matou ou a pol\u00edcia matou ela \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1177697484006666245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697448418058242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artiagoitia", "id": "134940266"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231897464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177564512305721344"}], "text": "RT @artiagoitia: Me encantar\u00eda que alguien que entienda bien de las sutilezas del caso, explique la estrategia de los dem\u00f3cratas. Hasta don\u2026", "id": "1177697448418058242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697429208096772"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9ci"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:32:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118174083903102976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177533067608637445"}], "text": "RT @beatrizfagundes: Janot o \"QUASE\": quase matou o Gilmar e se suicidou. Eduardo quase invadiu a sua casa. Quase foi vice na chapa do A\u00e9ci\u2026", "id": "1177697429208096772"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697356067807232"], "created_at": "2019-09-27T21:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966727106238599168", "text": "gente, n\u00e3o vou me matar, ainda, tenho compromissos a cumprir. Suicida sim, irrespons\u00e1vel n\u00e3o!!", "id": "1177697356067807232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697305559994368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}]}, "in_reply_to_user_id": "137777595", "created_at": "2019-09-27T21:31:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2975701049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177693709158293504"}], "text": "@Teledramaturgia Afinal quem matou Dalila? A pol\u00edcia ou ela se matou??? Ainda bem que vai acabar. J\u00e1 deu de Dalila e Laila e Jamil e todo mundo...", "id": "1177697305559994368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697208382185472"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:31:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061052856105603072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "id": "1177697208382185472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697196780732416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "in_reply_to_user_id": "67656004", "created_at": "2019-09-27T21:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4145251809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177695325982736384"}], "text": "@ZAMENZA at\u00e9 agora n\u00e3o entendi se ela se matou sou se foi a pol\u00edcia q a matou", "id": "1177697196780732416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697194801061890"], "created_at": "2019-09-27T21:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117150557456805895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177697194801061890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697189377843201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariCastro16", "id": "91087684"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Orfa"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:31:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708019797125160965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177696484491497474"}], "text": "RT @MariCastro16: A Dalila morreu mas eu juro que eu n\u00e3o entendi se a pol\u00edcia atirou nela ou se ela se matou mesmo, fiquei confusa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n#Orfa\u2026", "id": "1177697189377843201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697176933355521"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rrRJ3zZ4x1", "expanded_url": "https://twitter.com/OliveiraJardy/status/1177697176933355521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrRJ3zZ4x1", "media_key": "3_1177697166376292360"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "510097564", "text": "#OrfaosDaTerra\nDalila se matou? Ou foi morta pela pol\u00edcia??\nSem entender at\u00e9 agora.. https://t.co/rrRJ3zZ4x1", "id": "1177697176933355521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697164648165378"], "in_reply_to_user_id": "46691612", "created_at": "2019-09-27T21:30:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58124881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177696194220449794"}], "text": "@whopabelmok ela n se matou?", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "id": "1177697164648165378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697152241418243"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597642960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "id": "1177697152241418243"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697130821160961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariCastro16", "id": "91087684"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "Orfa"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873330574672494593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177696484491497474"}], "text": "RT @MariCastro16: A Dalila morreu mas eu juro que eu n\u00e3o entendi se a pol\u00edcia atirou nela ou se ela se matou mesmo, fiquei confusa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n#Orfa\u2026", "id": "1177697130821160961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697089289101312"], "in_reply_to_user_id": "2707706915", "created_at": "2019-09-27T21:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2707706915", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Olabe"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Fuster"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Susaeta"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.7447, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulia"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Manaj"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697087271702528"}], "text": "Pero el once era un poco suicida. El 4-4-2 no funciona, est\u00e1 m\u00e1s que comprobado. Olabe es nulo en mi opini\u00f3n, que todos hayan rotado y el peor en esa posici\u00f3n sea fijo me resulta curioso. Fuster y Susaeta me parecen necesarios y arriba aun con el gol de Zozulia yo voy con Manaj.", "id": "1177697089289101312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697080179138562"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097897295947931654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177697080179138562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696943348310016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "simasclarke", "id": "2512937544"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:30:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706541797812654080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177694211199647744"}], "text": "RT @simasclarke: Dalila se matou, ai miga pra que? GRATID\u00c3O BRUNO", "id": "1177696943348310016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696890789548034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rodrigo_Janot", "id": "924752308776390656"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 261, "end": 278, "probability": 0.52, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 279, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "in_reply_to_user_id": "924752308776390656", "created_at": "2019-09-27T21:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055537379153469442", "text": "@Rodrigo_Janot Finalmente sentindo o q nos Brasileiros de bem (Vc nao \u00e9) com os corruptos e bandidos do STF, fac\u00e7\u00e3o criminosa. Tenha honra, e se nao matou aquele cretino lave a honra de sua Filha entregando tudo q sabe daqueles podres. Vc virou a vadia deles. #STFGabineteDoCrime", "id": "1177696890789548034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696886670663680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KaahKempner", "id": "1223805351469944832"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373667763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176940882081275904"}], "text": "RT @kaahkempner: \u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser e\u2026", "id": "1177696886670663680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696840931794945"], "created_at": "2019-09-27T21:29:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173680308073435137", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "amo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1177696840931794945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696820996251649"], "created_at": "2019-09-27T21:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1038169348500807680", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "orf\u00e3osdaterra"}]}, "text": "#orf\u00e3osdaterra Dalila foi morta pela policia ou se suicidou?", "id": "1177696820996251649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696819155001345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ricky81271", "id": "440941539"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Alfredolara29", "id": "1043194178673541128"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:29:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319564509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177694085471186944"}], "text": "RT @ricky81271: @Cabrosa18 @Alfredolara29 @addm2018 X FAVOR no le hagan mas bulliyng\nMira si se nos suicida,\nSirve\nMas que siga hablando", "id": "1177696819155001345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696764842909696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CleberAmaral_", "id": "349218010"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335017108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177636840666517504"}], "text": "RT @CleberAmaral_: Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em co\u2026", "id": "1177696764842909696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696613671866368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o de Santo Cristo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.2939, "type": "Organization", "normalized_text": "Jeremias"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T21:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3496546395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Se Jo\u00e3o de Santo Cristo armado e preparado para o confronto morreu com tiro nas costas efetuado por Jeremias, acha que com Lennon n\u00e3o seria diferente? Kkk\n\nA quest\u00e3o \u00e9: se o cara que o matou n\u00e3o tivesse tido facilidade ao acesso a arma, Lennon teria morrido?\nToma aqui seu \ud83c\udf6a", "id": "1177696613671866368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696528674299904"], "created_at": "2019-09-27T21:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289888178", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "id": "1177696528674299904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696484491497474"], "created_at": "2019-09-27T21:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "91087684", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "BIA"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "ANAJU"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "A Dalila morreu mas eu juro que eu n\u00e3o entendi se a pol\u00edcia atirou nela ou se ela se matou mesmo, fiquei confusa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n#OrfaosDaTerra \n\nVAMILA ENDGAME\nOBRIGADA BIA E ANAJU", "id": "1177696484491497474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696445618704386"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "in_reply_to_user_id": "67656004", "created_at": "2019-09-27T21:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030033907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177695325982736384"}], "text": "@ZAMENZA Ela se matou ou a a policia???", "id": "1177696445618704386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696401452666880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77303310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177696401452666880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696343319556096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ascun1", "id": "1477305022203502593"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Acero Rodr\u00edg"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412925157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177643417351921664"}], "text": "RT @ASCUN1: Foro: Acercamiento al fen\u00f3meno del suicidio en estudiantes universitarios, pautas generales de intervenci\u00f3n. Paulo Acero Rodr\u00edg\u2026", "id": "1177696343319556096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696325124677637"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marisol_Bowen", "id": "360855805"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "in_reply_to_user_id": "360855805", "created_at": "2019-09-27T21:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3025181069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177333565882798103"}], "text": "@Marisol_Bowen @MashiRafael Pobre gato, si se da cuenta se suicida", "id": "1177696325124677637"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696191640985603"], "created_at": "2019-09-27T21:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1011009249755922432", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8088, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 116, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Afinal, Dalila se matou ou foi morta?? N\u00e3o gostei, deveria sofrer um pouco, pra pagar tudo o que fez! #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177696191640985603"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696118764912641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381802231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177696118764912641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696050204872705"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431783722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177696050204872705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696026603470853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "twwitaly", "id": "869178924022018048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990168708403335168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692162408009729"}], "text": "RT @twwitaly: @renata_ap14 Ela se matou.    KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177696026603470853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695983167258629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JananaAlvesPer1", "id": "999452679691821056"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990168708403335168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177688296136290305"}], "text": "RT @JananaAlvesPer1: @renata_ap14 Se matou KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177695983167258629"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695976867414017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Gustavo_a13", "id": "55750499"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061031621116248064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695782255943680"}], "text": "RT @Gustavo_a13: Dalila se matou ou foram os policias? N\u00e3o v\u00e3o mostrar? #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177695976867414017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695967249911811"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161080319866486784", "created_at": "2019-09-27T21:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917287101284208640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177692553589805060"}], "text": "@0__0___8___0__0 @VivirporBoca @XxiJusticia Es verdad, pero ayuda a reflexionar y entender que el pozo puede ser mas profundo si tomamos las decisiones equivocadas. Estamos as\u00ed no por culpa de Macri y si por una estructura social suicida, montada durante d\u00e9cadas por los que ahora quieren volver...", "id": "1177695967249911811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695963768655875"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871855992463646720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695799444213760"}], "text": "RT @okdiario: Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177695963768655875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695926867152897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vittsouzw", "id": "716141553534767104"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:26:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928076082166861824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177654883794784256"}], "text": "RT @vittsouzw: Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA M\u2026", "id": "1177695926867152897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695915613855744"], "created_at": "2019-09-27T21:26:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941653789", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Delegado"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 153, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "T\u00e1 bom o Delegado falou que a Dalila n\u00e3o  se entregou e que ela morreu, mas como foi que ela morreu se suicidou, ou a pol\u00edcia que atirou?\n #OrfaosDaTerra", "id": "1177695915613855744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695894109642753"], "created_at": "2019-09-27T21:25:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1047303903509929984", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "text": "Tentativa de resgatar o Hugo mal sucedida, bateria da moto se matou, e t\u00f4 aqui cansado de ter que empurrar  a morena ladeira a cima, mas tudo na santa paz hj e sexta", "id": "1177695894109642753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695885708447744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Ceminha", "id": "153222450"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 100, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:25:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061031621116248064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177695745744494592"}], "text": "RT @_Ceminha: T\u00e1, mas Dalila se matou para n\u00e3o se entregar ou foi morta pela pol\u00edcia? #OrfaosDaTerra", "id": "1177695885708447744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695850245607424"], "created_at": "2019-09-27T21:25:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990168708403335168", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177695850245607424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "author_id": "3439292716", "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177695799444213760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695782255943680"], "created_at": "2019-09-27T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55750499", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Dalila se matou ou foram os policias? N\u00e3o v\u00e3o mostrar? #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177695782255943680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695745744494592"], "created_at": "2019-09-27T21:25:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "153222450", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "T\u00e1, mas Dalila se matou para n\u00e3o se entregar ou foi morta pela pol\u00edcia? #OrfaosDaTerra", "id": "1177695745744494592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695741575401472"], "created_at": "2019-09-27T21:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117542315235708929", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177695741575401472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695648285691905"], "created_at": "2019-09-27T21:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304695148", "text": "Hj foi mt cruel im jovem  bonito trabalhador,amigo....se enforcou  mds nos ajude q tristeza senhor..", "id": "1177695648285691905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695647237054464"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080532184845438977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177695647237054464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695637325991944"], "in_reply_to_user_id": "90963197", "created_at": "2019-09-27T21:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169477546142027776", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "janoh"}, {"start": 201, "end": 205, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "janoh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177688624202170368"}], "text": "@folha_poder olha sou contra tirar a vida d aguem , mas tem milhoes d pessoas lamentando porque o janoh nao o matou ! ele q se cuide porque certo ou errado tem milhoes d pessoas com a mesma vontade do janoh!", "id": "1177695637325991944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695567792738311"], "created_at": "2019-09-27T21:24:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2359627099", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177695567792738311"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695526332063745"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/CNs2SjfsER", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1177667843111948288", "display_url": "twitter.com/taliriapetrone\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "269550805", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177667843111948288"}], "text": "o fascismo matou Marielle, mas s\u00f3 seu corpo se foi. Marielle \u00e9 uma ideia, um ideal, \u00e9 maior que todos os an\u00f5es que fazem piada com a sua morte, que quebram placas com seu nome ou s\u00e3o coniventes com tudo isso. Vcs passar\u00e3o, mas  Marielle ficar\u00e1, sempre presente! https://t.co/CNs2SjfsER", "id": "1177695526332063745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695475941740545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:24:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336776384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177695475941740545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695432677482498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62302449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177695432677482498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695393292980224"], "created_at": "2019-09-27T21:23:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119029802785214465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177695393292980224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695360233492482"], "created_at": "2019-09-27T21:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884507585642188800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177695360233492482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695330168643584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cashito27", "id": "174222869"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:23:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4745213126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177600553435582465"}], "text": "RT @cashito27: La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https:\u2026", "id": "1177695330168643584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695329396969473"], "created_at": "2019-09-27T21:23:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942200376631218177", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3031, "type": "Place", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 111, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "a dalila se matou ou teve confontro??? entendi nada, mas finalmente Laila e fam\u00edlia v\u00e3o ter paz  #\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177695329396969473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695284954042368"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/iJaZBQYgRw", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vrPR1Gfsht", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1177695284954042368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vrPR1Gfsht", "media_key": "3_1177695278239027200"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413264098", "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/iJaZBQYgRw \n#Hablemos \ud83d\udde3 #SaludParaTodos https://t.co/vrPR1Gfsht", "id": "1177695284954042368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695273289695232"], "created_at": "2019-09-27T21:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175867156216602624", "text": "minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina", "id": "1177695273289695232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695232739233803"], "created_at": "2019-09-27T21:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4821612454", "text": "QUANDO vc possui tend\u00eancia suicida todos os dias pra vc \u00e9 uma luta constante contra a mutila\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mesmo ao suic\u00eddio. \u00c9 dif\u00edcil viver!  Pra quem convive com depress\u00e3o a anos o criar expectativas \u00e9 horr\u00edvel e quando essa \u00e9 quebrada \u00e9 a pior parte! \nComo eu odeio viver com isso!", "id": "1177695232739233803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695130083643394"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP", "id": "1382483366"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "Ol\u00edmpic"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9103, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:22:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035517670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177624610101219329"}], "text": "RT @UIPCNP: El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @\u2026", "id": "1177695130083643394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695013536456704"], "created_at": "2019-09-27T21:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061031621116248064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Dalila se suicidou?Quem deu o tiro? \n#OrfaosDaTerra", "id": "1177695013536456704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694913934299136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "96affair", "id": "954404070881746944"}]}, "in_reply_to_user_id": "1013088591554203651", "created_at": "2019-09-27T21:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057036057630437376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177694690038239232"}], "text": "@96affair oq vc t\u00e1 fazendo q ainda n se enforcou?", "id": "1177694913934299136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694893805883393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:21:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724231968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177694893805883393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694827565191169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079693872568193024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177694827565191169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694763547529223"], "created_at": "2019-09-27T21:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832965157643022336", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177694763547529223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694652192964616"], "created_at": "2019-09-27T21:21:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316144011", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "dalila"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "orf\u00e3osdaterra"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "orf\u00e3osdaterra"}]}, "text": "como dalila se matou se ela apontou a arma pra frente? n\u00e3o faz sentido #orf\u00e3osdaterra", "id": "1177694652192964616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694514020016129"], "created_at": "2019-09-27T21:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3295777252", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.4292, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 84, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Como Dalila se matou, se ela apontou a arma para frente? Vai entender #OrfaosDaTerra", "id": "1177694514020016129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694374521704448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "simasclarke", "id": "2512937544"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:19:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728487727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177694211199647744"}], "text": "RT @simasclarke: Dalila se matou, ai miga pra que? GRATID\u00c3O BRUNO", "id": "1177694374521704448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694330812796928"], "created_at": "2019-09-27T21:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012383555849195522", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177694330812796928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694313381318663"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuMagalhaesBH", "id": "51226911"}]}, "in_reply_to_user_id": "51226911", "created_at": "2019-09-27T21:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130786304831180800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177693262863388673"}], "text": "@JuMagalhaesBH Concordo plenamente que existe algo por tr\u00e1s desta declara\u00e7\u00e3o suicida e bizarra.", "id": "1177694313381318663"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694280963563521"], "created_at": "2019-09-27T21:19:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142070086", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "eu n\u00e3o acredito que a Dalila se matou, infernoooooooo #OrfaosDaTerra ODIEI", "id": "1177694280963563521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694273371803648"], "created_at": "2019-09-27T21:19:29.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958130129405927426", "text": "Dalila se matou?\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra", "id": "1177694273371803648", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694221261770753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:19:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317618397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177694221261770753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694218988539910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978697485593047040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "id": "1177694218988539910"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694211199647744"], "created_at": "2019-09-27T21:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512937544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "Dalila se matou, ai miga pra que? GRATID\u00c3O BRUNO", "id": "1177694211199647744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694095566868480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150012186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177694095566868480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694085471186944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Alfredolara29", "id": "1043194178673541128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1319564509", "created_at": "2019-09-27T21:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "440941539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177290100532744193"}], "text": "@Cabrosa18 @Alfredolara29 @addm2018 X FAVOR no le hagan mas bulliyng\nMira si se nos suicida,\nSirve\nMas que siga hablando", "id": "1177694085471186944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693983142744065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:18:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153534577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177693983142744065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693924204453890"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/7Shc51UKrZ", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/?fbclid=IwAR3Rb5wiI0C9nDYoj1Vl1qzwt07gTOBKag6tw1-aF6jBAiaJBK8MMlXWa2E", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/7Shc51UKrZ", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/?fbclid=IwAR3Rb5wiI0C9nDYoj1Vl1qzwt07gTOBKag6tw1-aF6jBAiaJBK8MMlXWa2E", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:18:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46955787", "text": "Come\u00e7ou\nhttps://t.co/7Shc51UKrZ https://t.co/7Shc51UKrZ", "id": "1177693924204453890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693768608342019"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8WdilOT2Ea", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46955787", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/8WdilOT2Ea", "id": "1177693768608342019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693646638010369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1177693646638010369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693453779533824"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4RHyaWuRDq", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot-23979545", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/alem-de\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4RHyaWuRDq", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot-23979545", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/alem-de\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:16:14.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26799550", "text": "https://t.co/4RHyaWuRDq https://t.co/4RHyaWuRDq", "id": "1177693453779533824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693448884953090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:16:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2932865986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177693448884953090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693337526124544"], "in_reply_to_user_id": "1109925938853281794", "created_at": "2019-09-27T21:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975304403", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Perdob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177692345095114752"}], "text": "@Luna_stupid @HiramSetzy Perdob &gt; ~ &lt; no debi :c -se suicida- ahg.....", "id": "1177693337526124544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693103471222784"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:14:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334253602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177693103471222784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693098119446529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:14:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529264076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177693098119446529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692949418823681"], "created_at": "2019-09-27T21:14:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3862511271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177692949418823681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692902551670784"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/N4fW4HMdBs", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 150, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249334410", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/N4fW4HMdBs a trav\u00e9s de @laSextaTV", "id": "1177692902551670784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692893244510208"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:14:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765381819298680832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177692893244510208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692884562305024"], "created_at": "2019-09-27T21:13:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740761611393208321", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "id": "1177692884562305024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692665879633922"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucy_mgo", "id": "4918735494"}]}, "in_reply_to_user_id": "4918735494", "created_at": "2019-09-27T21:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "538168922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177680883014221824"}], "text": "@lucy_mgo En la tercera imagen se puede ver en los \u00e1rboles la silueta de la chica que se suicida con mon\u00f3xido de carbono al inicio de la pel\u00edcula.", "id": "1177692665879633922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692654735429632"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961018778766204930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177692147979448320"}], "text": "RT @JornalOGlobo: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Y\u2026", "id": "1177692654735429632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692511453765632"], "created_at": "2019-09-27T21:12:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282863526", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5171, "type": "Organization", "normalized_text": "Donuts"}]}, "text": "Meu priminho ficar\u00e1 comigo final de semana e os pedidos dele foram:\nDonuts, Lays de cebola e salsa, Terere, Massa com bacon e olhar esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1177692511453765632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692489303691264"], "created_at": "2019-09-27T21:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720781599487471616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177692489303691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692477433757696"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/756KYPzKtw", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47671351037/suicida-asesino-joven-puerto-olimpico-video-seo-ext.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701425137", "text": "Pues perfecto. Un asesino menos. No se ha hecho justicia formal pero si es justo moralmente.  https://t.co/756KYPzKtw", "id": "1177692477433757696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692447306063874"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2987914205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1177692447306063874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692447218061312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:12:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554782659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177692447218061312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692349977247753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carolucht", "id": "194665739"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:11:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319638542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177360323180937216"}], "text": "RT @carolucht: A menina pede ajuda porque o pneu furou, o homem que foi \u201cajudar\u201d arrastou ela pro mato, estuprou e matou e ainda bem homem\u2026", "id": "1177692349977247753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692291798114304"], "in_reply_to_user_id": "871027527632007168", "created_at": "2019-09-27T21:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984922935688298496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177565996258906112"}], "text": "@dominedk @mistudw Pera, ele se matou?\nN entendi muito..", "id": "1177692291798114304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692276979580928"], "created_at": "2019-09-27T21:11:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "834968006262423552", "text": "No se why but-\nmE DAN GANAS DE SUBIRME AL TECHO-\nno modo suicida xD\neS QUE-\nMi ventana da al techo de una cosa que mi abuelita le arrienda a alguien xD\nNo lo voy a hacer porque podr\u00eda caerme y morir UWU xD", "id": "1177692276979580928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692251369156608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570415172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177692251369156608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692222357151744"], "created_at": "2019-09-27T21:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739133586696245248", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177692222357151744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692200873922563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205677715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177692200873922563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692162408009729"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T21:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869178924022018048", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Ela se matou.    KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177692162408009729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692147979448320"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0Yqh5nMkh", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177692147979448320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0Yqh5nMkh", "media_key": "3_1177692146125533185"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "author_id": "54341363", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Yqh5nMkh", "id": "1177692147979448320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692124172767233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:10:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168488126609874944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177692124172767233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692092367278081"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ESQNm1f1eh", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146362036", "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/ESQNm1f1eh", "id": "1177692092367278081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692077771149318"], "created_at": "2019-09-27T21:10:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361369043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177692077771149318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692064739479553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camivelazquez56", "id": "802237756625850372"}]}, "in_reply_to_user_id": "802237756625850372", "created_at": "2019-09-27T21:10:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2261990892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177689279964860416"}], "text": "@camivelazquez56 Te mata y luego se suicida", "id": "1177692064739479553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691973978857474"], "created_at": "2019-09-27T21:10:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084226717630296064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177691973978857474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691953842081792"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/B0DeQN8uAZ", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:10:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177553286259531777"}], "text": "RT @Cuerpospolicia1: El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/B0DeQN8uAZ", "id": "1177691953842081792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691726431039488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:09:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988401897286569984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177691726431039488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691725097295872"], "created_at": "2019-09-27T21:09:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298565553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177691725097295872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691612517933057"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/E50l76lsjZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Cuerpospolicia1", "id": "1081535986948034561"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177640534120243201"}], "text": "RT @Cuerpospolicia1: El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/E50l76lsjZ", "id": "1177691612517933057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691583031984130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162149323490115585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177691583031984130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691467390824449"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/gt9HDXy4UN", "expanded_url": "https://twitter.com/gabilindx/status/1177659900136177667", "display_url": "twitter.com/gabilindx/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1027650595346362368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177659900136177667"}], "text": "KIRIDA \n\nVOC\u00ca N\u00c3O CONSEGUIU N A D A !!!!!!\neu e Natalia que se matou pra comprar kkkkk\ntoda hr atualizando e tentando \nsufoca n\u00e3o fii https://t.co/gt9HDXy4UN", "id": "1177691467390824449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691402001620993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillermo_Yori", "id": "221559286"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116892396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177524838614876161"}], "text": "RT @Guillermo_Yori: \"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida,\u2026", "id": "1177691402001620993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691351955263488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807980267814141953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "id": "1177691351955263488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691305822081024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "PTralhas"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.3915, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-09-27T21:07:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73656666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177626654866325505"}], "text": "@LulaOficial @JornalGGN Cara de pau! Os PTralhas desviaram bilh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos que poderiam ser destinados a seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade e agora vc vem se solidarizar com a fam\u00edlia pela morte da pequena \u00c1gatha. Vc indiretamente matou milhares de pessoas com o desvio de verbas. Cachaceiro de M", "id": "1177691305822081024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691296175198208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089164678062850048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177691296175198208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691270162112514"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Magda Ritschel"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.6433, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}]}, "in_reply_to_user_id": "52499387", "created_at": "2019-09-27T21:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15378234", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177402706333274112"}], "text": "@nilmoretto Acho que voc\u00ea superestima o amor. Afinal a Magda Ritschel tamb\u00e9m deveria amar a todos os seus filhos, amava tanto que n\u00e3o conseguia v\u00ea-los vivendo num mundo sem o nazismo, e matou todos eles antes de se suicidar com Goebbels.", "id": "1177691270162112514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691242873970689"], "in_reply_to_user_id": "1156566884516597763", "created_at": "2019-09-27T21:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2875298905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177184033169653760"}], "text": "@eyesjeongguk @BrianMayBadger Aconteceu algo parecido esses dias na minha escola. Um menino se matou essa semana, e um professor falou pra um grupinho de alunos que depress\u00e3o \u00e9 frescura, os alunos do terceiro ano foram reclamar na coordena\u00e7\u00e3o e as coordenadoras come\u00e7aram a passar pano pra ele", "id": "1177691242873970689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691208086425601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tomurasass", "id": "969768273695920130"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "hwa pyung"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "shaman"}]}, "in_reply_to_user_id": "969768273695920130", "created_at": "2019-09-27T21:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2579354263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177634717140750336"}], "text": "@tomurasass \u00e9 o av\u00f4 do hwa pyung, ele foi possuido ha muitos anos logo no depois que o primeiro shaman se matou, aquele primeiro ataque a vila dele", "id": "1177691208086425601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691204928061440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665273815584770"}], "text": "RT @RoseDBarros: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66Ry\u2026", "id": "1177691204928061440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691198519156736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536850877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177691198519156736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691166260781056"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/IzRELBYApv", "expanded_url": "https://twitter.com/geidermelo/status/1177661069248155650", "display_url": "twitter.com/geidermelo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Airton Senna"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34081694", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177657449161134080"}], "text": "o que aconteceria se o Airton Senna estivesse armado?\ncom certeza teria atirado no sniper antes de tomar o tiro que matou ele https://t.co/IzRELBYApv", "id": "1177691166260781056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691144190386176"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xdWx2ZTwBE", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:07:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665539713519616"}], "text": "RT @SuzyVitoria1: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/xdWx2ZTwBE", "id": "1177691144190386176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691093653176320"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aPzPkE0Zqs", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sandra_lima64", "id": "51924005"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665773512331264"}], "text": "RT @sandra_lima64: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/aPzPkE0Zqs", "id": "1177691093653176320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691075806482433"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kNnIDJ0GKG", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VemLutarBrasil", "id": "830770998714761218"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177665876977487873"}], "text": "RT @VemLutarBrasil: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/kNnIDJ0GKG", "id": "1177691075806482433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691075437305857"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/ycvS4lRhG1", "expanded_url": "https://www.welessonoliveira.com.br/michel-temer-chama-janot-de-insano-homicida-suicida/", "display_url": "welessonoliveira.com.br/michel-temer-c\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:06:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400517800", "text": "Michel Temer chama Janot de insano homicida-suicida   https://t.co/ycvS4lRhG1", "id": "1177691075437305857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177691056873312258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177626475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "id": "1177691056873312258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690893870157825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919958683748110336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "id": "1177690893870157825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690771610357763"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/O9qLBQmRbs", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/09/27/motorista-que-matou-pm-durante-ajuda-a-vitimas-de-acidente-cumpria-pena-no-semiaberto-por-roubo-no-rj.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/bauru-maril\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/bauru-marilia/noticia/2019/09/27/motorista-que-matou-pm-durante-ajuda-a-vitimas-de-acidente-cumpria-pena-no-semiaberto-por-roubo-no-rj.ghtml"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 225, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.5708, "type": "Place", "normalized_text": "Bauru"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.4218, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:05:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111572444", "text": "Qdo esses canalhas @RodrigoMaia ir\u00e3o APROVAR o pcte d @SF_Moro ?\nO sangue desse motorista escorrerem p se dedos, CAFAJESTES\n\nMotorista que matou PM durante ajuda a v\u00edtimas de acidente cumpria pena no semiaberto por roubo no RJ | Bauru e Mar\u00edlia | G1 https://t.co/O9qLBQmRbs", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1177690771610357763"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690700068077568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mariaarmando23", "id": "916060315862913024"}]}, "in_reply_to_user_id": "916060315862913024", "created_at": "2019-09-27T21:05:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043563417813049347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677645183639557"}], "text": "@Mariaarmando23 Suicida", "id": "1177690700068077568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690415379763206"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715938744860340224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177690415379763206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690403312738306"], "created_at": "2019-09-27T21:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769876472618254336", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "id": "1177690403312738306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690288497790976"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/IxjsRjr1CR", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FusaroZila", "id": "1057383865592045574"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:03:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177686975245160448"}], "text": "RT @FusaroZila: \u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/IxjsRjr1CR via @AgoraNoticias\u2026", "id": "1177690288497790976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690138266275843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437072612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177690138266275843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690068410146817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314765507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177690068410146817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690060436754432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "631798846", "created_at": "2019-09-27T21:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141080871988072448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177658029908647937"}], "text": "@ruipalanque Imagina tudo ser resolvido no tiro?! Um PGR! Quase inacredit\u00e1vel. Deve ter apoiado o Bozonaro! Mostrou, pela confiss\u00e3o, q ele \u00e9 um risco a sociedade. Uma hora ele puxa o gatilho, e ainda se suicida. N\u00e3o tem amor a vida...desequilibrado emocionalmente.", "id": "1177690060436754432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690050735329281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700467672958558209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177690050735329281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690019340980226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:02:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994655055503650816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177616942871601155"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse\u2026", "id": "1177690019340980226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689740071624705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349271052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177689740071624705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689733884977159"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154879321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177689733884977159"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689686363516930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207805783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177689686363516930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689685168140288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325673212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177689685168140288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689594978017283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:00:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316113689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "id": "1177689594978017283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689480846819328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Soros"}]}, "in_reply_to_user_id": "68740712", "created_at": "2019-09-27T21:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171335352444948485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177593567436521472"}], "text": "@sanchezcastejon A ver, \u00bfpero no ves en qu\u00e9 situaci\u00f3n econ\u00f3mica y social est\u00e1 Espa\u00f1a?. Eres una marioneta de Soros y un suicida para el pa\u00eds. Vete a la mierda", "id": "1177689480846819328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689463541129216"], "created_at": "2019-09-27T21:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3404006453", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "text": "vi Mari e Lucas na rua ele perguntou se eu ia amanh\u00e3 eu disse \"t\u00f4 pensando\" Mariana quase me matou com o olhar KKKK \"VAI AMANH\u00c3 SIM EOEM\"", "id": "1177689463541129216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689122577817600"], "created_at": "2019-09-27T20:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729495074", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 103, "end": 137, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange:In the Multiverse of"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177634521807835142"}], "text": "RT @GN_extended: Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of\u2026", "id": "1177689122577817600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177689040457478144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "laydlucy", "id": "102668285"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170740564872089602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177294718415380482"}], "text": "RT @laydlucy: @OlavoOpressor Agora se for de raiva, quem matou mais comunistas foi Bolsonaro na ONU com toda certeza!", "id": "1177689040457478144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688861570457600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstrelaMaria2", "id": "3392337117"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292089465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177664608867422211"}], "text": "RT @EstrelaMaria2: Quantas crian\u00e7as ainda ser\u00e3o assassinadas\nat\u00e9 que os pa\u00edses parem com suas pol\u00edticas assassinas...\n\n\"Quanto tempo as bal\u2026", "id": "1177688861570457600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688838694674432"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "let_me_breathe1", "id": "1172187016685117446"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177250230737219585"}], "text": "RT @let_me_breathe1: https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta\u2026", "id": "1177688838694674432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688799029190656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66405870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177688799029190656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688765562798080"], "created_at": "2019-09-27T20:57:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092800737904680960", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177542789850193920"}], "text": "RT @spider_bella: ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar ass\u2026", "id": "1177688765562798080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688753328054273"], "created_at": "2019-09-27T20:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996896484510568448", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177688753328054273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688724408340482"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873630566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1177688724408340482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688587183296512"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229160556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "id": "1177688587183296512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688585291603969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197642014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177688585291603969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688514961530880"], "created_at": "2019-09-27T20:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925491976081899520", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177688514961530880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688370409070592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113489529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177688370409070592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688305061765125"], "created_at": "2019-09-27T20:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999452679691821056", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177688305061765125"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688296136290305"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T20:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999452679691821056", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Se matou KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177688296136290305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688240532393984"], "created_at": "2019-09-27T20:55:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "991006810659278849", "text": "e um amigo meu da escola (ele \u00e9 portugu\u00eas) que do NADA chegou e perguntou \u201coq \u00e9 perereca suicida?\u201d  VELHO KKKKKKKKKKK", "id": "1177688240532393984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688015650611201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049326081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177688015650611201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687971631419393"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2962601331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177459598833278977"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1177687971631419393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687927561838592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CHUCKY_MUSTAINE", "id": "160315227"}]}, "in_reply_to_user_id": "160315227", "created_at": "2019-09-27T20:54:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2178090032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177676758524600328"}], "text": "@CHUCKY_MUSTAINE Est\u00e1n tratando de revivir a un suicida podrido...", "id": "1177687927561838592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687644337328128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203750062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177687644337328128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687594290864130"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/3GuwXrmLY4", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseAGRosa1/status/1177687594290864130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GuwXrmLY4", "media_key": "3_1177687572337844225"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "radaronline", "id": "28407958"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 188, "end": 195, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-09-27T20:52:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051521956196114433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598622957035520"}], "text": "@VEJA @radaronline Precisamos de um \u201cEx-Procurador Geral da Rep\u00fablica\u201d, como o Rodrigo Janot, insano, homicida e suicida para resolver o problema do STF ??? Ser\u00e1 que tem algu\u00e9m PUTO com o Luladrao ??? Vamos ficar na torcida !!! https://t.co/3GuwXrmLY4", "id": "1177687594290864130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687564339298306"], "created_at": "2019-09-27T20:52:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094193627620917248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177687564339298306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687370394738688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114924358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177687370394738688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687347065962496"], "created_at": "2019-09-27T20:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964966451235958784", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177687347065962496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687264538824705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T20:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "945669065594454017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667424386256897"}], "text": "@Mauriciomulder @ensustrece Tranquilo perro de chacra!\nTus ladridos ya no asustan a nadie. Sin tu amo suicida cobarde ya no pintas.", "id": "1177687264538824705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687224810381318"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T20:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430168901", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR BRILHOU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Dalila se suicidou\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177687224810381318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687191289507840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:51:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328515345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "id": "1177687191289507840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687106614956035"], "created_at": "2019-09-27T20:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430168901", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177687106614956035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177687105717362688"], "created_at": "2019-09-27T20:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878102885095100416", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177687105717362688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686975245160448"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IxjsRjr1CR", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057383865592045574", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/IxjsRjr1CR via @AgoraNoticiasBr", "id": "1177686975245160448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686875844284416"], "created_at": "2019-09-27T20:50:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135479857972948992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177686875844284416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686841325162498"], "created_at": "2019-09-27T20:49:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140240227", "text": "Muito impactado com a not\u00edcia de que uma colega se suicidou. A cada dia penso mais sofre a insignific\u00e2ncia da vida.", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1177686841325162498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686827051999232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90435354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177686827051999232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686767685779457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:49:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52727630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177686767685779457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686641990885377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:49:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177686641990885377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686605257232385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:49:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177686605257232385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686584625377281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:48:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111129163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177686584625377281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686581823643648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Allanzin182", "id": "42679208"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ramiug", "id": "192583862"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 193, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "in_reply_to_user_id": "42679208", "created_at": "2019-09-27T20:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281258290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177682336252616705"}], "text": "@Allanzin182 @ramiug H\u00e1 algum erro nos meus dados? Em campos de concentra\u00e7\u00e3o mataram isso mesmo. No regime comunista n\u00e3o tivemos campos assim. Mas se formos comparar o n\u00famero de mortos na R\u00fassia desde 1917, sendo um dos maiores pa\u00edses do mundo, o \"comunismo\" matou mais de 50 milh\u00f5es. Por isso eu+", "id": "1177686581823643648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686542728515585"], "created_at": "2019-09-27T20:48:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000836262754967554", "text": "A aula de f\u00edsica matou me foda se", "geo": {"place_id": "a4cba266d08b0121"}, "id": "1177686542728515585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686517361364993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zeca1908", "id": "46026061"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "Treinero"}]}, "in_reply_to_user_id": "46026061", "created_at": "2019-09-27T20:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166322528433971200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177586533299380226"}], "text": "@zeca1908 Preciso! Se n\u00e3o fosse o Cazares n\u00e3o ter\u00edamos ido nem pra disputa de p\u00eanaltis. Jogou muito ontem! Treinero foi muito mal nas substitui\u00e7\u00f5es, matou o time!", "id": "1177686517361364993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686503071404033"], "created_at": "2019-09-27T20:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1087501276223549440", "text": "N\u00e3o sou mt de desabafar aqui, mas acho que preciso.\nN\u00e3o sei se oq eu vou dizer vai ser repercutido ou v\u00e3o s\u00f3 acobertar. Uma mo\u00e7a se matou hoje no meu condom\u00ednio. Eu n\u00e3o a conhecia, mas mesmo assim t\u00f4 me sentindo bem mal. N\u00e3o sei nem como explicar oq to sentindo na vdd. \u00c9 isto...", "id": "1177686503071404033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686315736977408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "levirey", "id": "447450858"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:47:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892831277476347904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177671791994720256"}], "text": "RT @levirey: @Mauriciomulder @ensustrece Pide \u201cnombre\u201d el lacayo de la banda alanista que se inventaba espionaje y \u201cchuponeo\u201d al suicida co\u2026", "id": "1177686315736977408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686308078198784"], "in_reply_to_user_id": "927160713419874305", "created_at": "2019-09-27T20:47:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336758695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177685328922103808"}], "text": "@Fabiane_Galo Aqui nesses \u00faltimos dias, tr\u00eas adolescentes entre 13 e 14 anos, um pai se matou e matou o filho, uma psic\u00f3loga tamb\u00e9m retirou a pr\u00f3pria vida, fora outros \ud83d\ude25\ud83d\ude25", "id": "1177686308078198784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686249467006982"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071857083744686080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648608088334338"}], "text": "RT @folha: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "id": "1177686249467006982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686183280861184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:47:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344289867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177686183280861184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686049469931520"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ppnWf4WZIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/paromel2015/status/1177620417416175618", "display_url": "twitter.com/paromel2015/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177620417416175618"}], "text": "\u00bfAlguien como el liberador de explotadores de menores y violadores @JVillaStein o el admirador del suicida cobarde @CARLOSMESIA?\n\nSi lo imagino. https://t.co/ppnWf4WZIJ", "id": "1177686049469931520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686029924483075"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/BSJwb2hoGj", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 196, "username": "AjBadalona", "id": "804142741"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "Albert_Batlle_B", "id": "1134114452910026752"}, {"start": 230, "end": 243, "username": "AidaLlaurado", "id": "285855167"}, {"start": 244, "end": 254, "username": "Albiol_XG", "id": "243153735"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:46:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148902052942295040", "text": "El q passa a Badalona s\u00f3n percepcions? Gent amb pistoles als barris.El gitano q s'ha suicidat ho ha fet amb una pistola.Era legal? Quans m\u00e9s tenen una pistola a casa seva ilegal.lment?\n@AjBadalona @AlcaldePastor @Albert_Batlle_B \n@AidaLlaurado @Albiol_XG \nhttps://t.co/BSJwb2hoGj", "id": "1177686029924483075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685798315057152"], "created_at": "2019-09-27T20:45:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988851689850658816", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177685798315057152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685788030619648"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T20:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988851689850658816", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Se matou\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177685788030619648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685739158560768"], "created_at": "2019-09-27T20:45:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79630850", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.905, "type": "Other", "normalized_text": "Simpsons"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Troy McClure"}, {"start": 242, "end": 252, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Lionel Hutz"}]}, "text": "Pensei aqui: \"faz tempo que n\u00e3o vejo um epis\u00f3dio do Simpsons, que aparece o Troy McClure\".\nFui pesquisar e descobri que o dublador do personagem foi assassinado pela esposa, que depois se matou, 21 anos atr\u00e1s...\nEle tamb\u00e9m dublava o advogado Lionel Hutz.", "id": "1177685739158560768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685728987373569"], "created_at": "2019-09-27T20:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806285917967228928", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177685728987373569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685658376245248"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/haz8SagwhV", "expanded_url": "https://mla.bs/a8ebe047", "display_url": "mla.bs/a8ebe047"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JKAhAsqUnx", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1177685658376245248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKAhAsqUnx", "media_key": "3_1177685656983785473"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "61752537", "text": "#BRASIL | Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' - https://t.co/haz8SagwhV https://t.co/JKAhAsqUnx", "id": "1177685658376245248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685631369125889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:45:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322983928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177685631369125889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685618425565184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "dorafilha", "id": "187587788"}]}, "in_reply_to_user_id": "248890506", "created_at": "2019-09-27T20:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215149090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177629647237984257"}], "text": "@brasil247 @dorafilha Deve ser enquadrado, como r\u00e9u confesso, seu\u201d valente treme-treme\u201d e/ ou \u201c auto suicida. Tens a l\u00edngua maior que a boca.", "id": "1177685618425565184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685561689161730"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/6xYuGxo3oB", "expanded_url": "https://twitter.com/desouzatnt/status/1177685561689161730/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6xYuGxo3oB", "media_key": "7_1177685523600695299"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:44:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151310199", "text": "Se morrer, vai ser mais um estudante que a pol\u00edcia matou. https://t.co/6xYuGxo3oB", "id": "1177685561689161730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685552914685953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866931013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177685552914685953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685299641626624"], "created_at": "2019-09-27T20:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090780412295692288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177685299641626624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685261838438400"], "created_at": "2019-09-27T20:43:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340467267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177685261838438400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685075699359744"], "created_at": "2019-09-27T20:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163530498079150080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177685075699359744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685053301592065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "raulvara", "id": "307699765"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "CAIFSabinas"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950434427875704833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177411389146587137"}], "text": "RT @raulvara: Lleva a cabo personal del Centro de Atenci\u00f3n Integraci\u00f3n Familiar #CAIFSabinas la pl\u00e1tica \u201cPor qu\u00e9 se suicida la gente\u201d con a\u2026", "id": "1177685053301592065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684879078756353"], "created_at": "2019-09-27T20:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3951384923", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177684879078756353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684823407759360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084748789636890624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "id": "1177684823407759360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684603865313283"], "created_at": "2019-09-27T20:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867066301801521153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177684603865313283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684585817112576"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/sKX5vObhPV", "expanded_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/39035/un-guardia-civil-se-suicida-de-un-tiro-en-la-cabeza-tras-disparar-a-su-mujer-en-los-rosales", "display_url": "elpueblodeceuta.es/art/39035/un-g\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpueblodeceuta.es/art/39035/un-guardia-civil-se-suicida-de-un-tiro-en-la-cabeza-tras-disparar-a-su-mujer-en-los-rosales"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.7848, "type": "Place", "normalized_text": "Los Rosales"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6142, "type": "Other", "normalized_text": "El Pueblo de Ceuta"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921845863726624769", "text": "12/06/2019 Un @guardiacivil se suicida de un tiro en la cabeza tras disparar a su mujer en Los Rosales | El Pueblo de Ceuta. Primer diario digital de la ciudad. https://t.co/sKX5vObhPV", "id": "1177684585817112576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684572819132416"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622875386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "id": "1177684572819132416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684508444889088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanaSilencio", "id": "952643610725568512"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:40:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721760366234112002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177682720450895873"}], "text": "RT @JuanaSilencio: @Anto2108181 @missencuestas2 No, creo que se deprimi\u00f3. La madre es una psic\u00f3pata. Y si la piba se suicida tenemos a Kris\u2026", "id": "1177684508444889088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684436298719232"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/AI7UupDvHo", "expanded_url": "https://www.institutolula.org/brasil-recua-na-politica-de-investimento-em-energias-renovaveis", "display_url": "institutolula.org/brasil-recua-n\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndradeeRoberta", "id": "55268024"}, {"start": 17, "end": 20, "username": "iG", "id": "14311308"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS PELO"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8772, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "55268024", "created_at": "2019-09-27T20:40:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170002542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177529227555594241"}], "text": "@AndradeeRoberta @iG AP\u00d3S O GOLPE E A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PA\u00cdS PELO NEOLIBERALISMO SUICIDA\nBrasil recua na pol\u00edtica de investimento em energias renov\u00e1veis\nhttps://t.co/AI7UupDvHo", "id": "1177684436298719232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684349984149507"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Valori_it", "id": "330917211"}]}, "in_reply_to_user_id": "330917211", "created_at": "2019-09-27T20:40:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154850323955142657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177538559080841218"}], "text": "@Valori_it non \u00e8 solo cinico e suicida, \u00e8 anche economicamente miope: ci sono fior di aziende che stanno facendo il futuro e lo stanno facendo PULITO. Ma vengono lasciate sole dall'establishment, politica e finanza. Vedasi il caso Bio On / Quintessential", "id": "1177684349984149507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684348386123777"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/kr3LObYMjE", "expanded_url": "https://twitter.com/lvarelam/status/1177409428036968450", "display_url": "twitter.com/lvarelam/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104875441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177409428036968450"}], "text": "Ah bueno la suicida https://t.co/kr3LObYMjE", "id": "1177684348386123777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684276877414406"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979075376365428736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176579561447927813"}], "text": "RT @gospelprime: Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "id": "1177684276877414406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684197961539586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267315798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177684197961539586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684160149966849"], "created_at": "2019-09-27T20:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713057382817996800", "text": "minha ex professora do mais educa\u00e7\u00e3o se matou hoje, por conta da depress\u00e3o, mais um v\u00edtima, s\u00f3 de saber que era uma pessoa pr\u00f3xima dar vontade de desistir da vida..", "id": "1177684160149966849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177684073164283904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571571805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177684073164283904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683942734024704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:38:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854706909592662016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177683942734024704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683868717072391"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96347428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177683868717072391"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683864489209856"], "created_at": "2019-09-27T20:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52759021", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodge"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "text": "E se fosse a Raquel Dodge dizendo que quase matou o Gilmar Mendes?\nComo seriam os coment\u00e1rios?", "id": "1177683864489209856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683815751454728"], "created_at": "2019-09-27T20:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858710286311854080", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 41, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "dark blue and moonlight"}]}, "text": "Acabei de assistir dark blue and moonlight eu nao sei se to chorando mais de tristeza ou de raiva pqp esse bl me matou", "id": "1177683815751454728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683753679884288"], "created_at": "2019-09-27T20:37:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596195553", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177683753679884288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683548784009216"], "created_at": "2019-09-27T20:36:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1668819756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177683548784009216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683509860851715"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190034071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177683509860851715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683500411035652"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:36:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118422297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177683500411035652"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683488679632897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156185378765910017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177683488679632897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683413219905536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:36:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177683413219905536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683395163430912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andretrig", "id": "42593930"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:36:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67613429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177683275441201161"}], "text": "RT @andretrig: Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as infor\u2026", "id": "1177683395163430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683327140204545"], "created_at": "2019-09-27T20:36:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142375052", "text": "Se jogar n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pra suicida\nPra voar tem que dar uma ca\u00edda \n\nQuem conquista j\u00e1 t\u00e1 conquistado", "id": "1177683327140204545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "author_id": "42593930", "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "id": "1177683275441201161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683207824773121"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914968414250258432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "id": "1177683207824773121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683178145882112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "juralde", "id": "69060709"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "EQUO"}]}, "in_reply_to_user_id": "896038494", "created_at": "2019-09-27T20:35:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257632889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177600745098682369"}], "text": "@MorenoG_Agustin @juralde Participaci\u00f3n 33%.... Porcentaje real que ha decidido el futuro suicida de EQUO, el 19,37% \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1177683178145882112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683083920842752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130191225083039744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "id": "1177683083920842752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682923123806209"], "in_reply_to_user_id": "937157663472979969", "created_at": "2019-09-27T20:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945431123076812800", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177682017632296960"}], "text": "@skywop Eu acho que ele mesmo que furou o pneu da Mariana e dps foi l\u00e1 se fazer de bom mo\u00e7o. Isso revolta demais pq ele ficou preso maior cota por crimes desse tipo e a\u00ed foi solto, menos de 3 semanas matou ela.", "id": "1177682923123806209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682886033596417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176570576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177682886033596417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682720450895873"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177382223768707072", "created_at": "2019-09-27T20:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "952643610725568512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177604203742728193"}], "text": "@Anto2108181 @missencuestas2 No, creo que se deprimi\u00f3. La madre es una psic\u00f3pata. Y si la piba se suicida tenemos a Kris eterna. No puede tener tanta suerte", "id": "1177682720450895873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682628406894594"], "created_at": "2019-09-27T20:33:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1123878061", "text": "\u201cMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\u201d", "id": "1177682628406894594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682589756379139"], "created_at": "2019-09-27T20:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81275244", "text": "Hoy si es el cumplea\u00f1os de @garciaajonatha1, mi emo suicida, al que solo le pasa lo que le sucede, al italianini frustrado, el que patea con las dos, pero lo amo igual \ud83e\udd70\nAmor bello, que hoy y siempre la pases s\u00faper bien. Te quiero montones!", "id": "1177682589756379139"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682559502823425"], "created_at": "2019-09-27T20:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113137266451451904", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177682559502823425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682550115975168"], "created_at": "2019-09-27T20:32:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137207696", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177682550115975168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682542977175557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "13124602", "created_at": "2019-09-27T20:32:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103672363412045826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177674828859482112"}], "text": "@delucca @portalR7 Que desespero da direita.\nO Janot da uma de homicida-suicida.\nA Record espalha fake news, com essa pesquisa.", "id": "1177682542977175557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682534269882368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T20:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "60461025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP O que aconteceria se o cara que matou John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177682534269882368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682430267932672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ana_cassia_", "id": "1444809814966738945"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:32:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866127511910043649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177563796455510016"}], "text": "RT @_Ana_Cassia_: Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para\u2026", "id": "1177682430267932672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682414291898370"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "created_at": "2019-09-27T20:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152922771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177682096078217216"}], "text": "@JornalOGlobo Mas se Janot n\u00e3o matou at\u00e9 agora, n\u00e3o mata mais!! Ou mata????\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc", "id": "1177682414291898370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682355013726209"], "created_at": "2019-09-27T20:32:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495948020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177682355013726209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682336252616705"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "ramiug", "id": "192583862"}]}, "in_reply_to_user_id": "281258290", "created_at": "2019-09-27T20:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42679208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592545263665152"}], "text": "@Geoosoares @ramiug Vc se expressa muito mal, soa at\u00e9 um tanto quanto burro... se expressou t\u00e3o mal que passou pano, tem q comparar sim, ambos s\u00e3o o lixo da hist\u00f3ria mundial sim. Qd fala que o holocausto nazista matou 40 milh\u00f5es e o comunista matou 200mil \u00e9 pregui\u00e7a de estudar ou falta de tempo?", "id": "1177682336252616705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682305944559616"], "created_at": "2019-09-27T20:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025079638576582656", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177682305944559616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682263485681667"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188405949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177682263485681667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682235346079750"], "created_at": "2019-09-27T20:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126500064778604544", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177682235346079750"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682046757560320"], "created_at": "2019-09-27T20:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86445655", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177682046757560320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682041904627712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "ValorPolicial"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080611569728475137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177410820449476609"}], "text": "RT @elconsejomx: Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna pe\u2026", "id": "1177682041904627712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681954575134720"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:30:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177648103769464837"}], "text": "RT @folha_poder: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "id": "1177681954575134720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681843166105600"], "created_at": "2019-09-27T20:30:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988495327207526402", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177681843166105600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681811972988928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Ferm\u00edn"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}]}, "in_reply_to_user_id": "152090407", "created_at": "2019-09-27T20:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141408816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177342353343991808"}], "text": "@emiliailq Ah\u00ed tienes de tu propio chocolate, por el \"afan suicida de apostal al fracaso\"  de las conversaciones con Claudio Ferm\u00edn, Timoteo y compa\u00f1ia, que se siente ser c\u00ednico???", "id": "1177681811972988928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681546100330502"], "created_at": "2019-09-27T20:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116029176", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177677346259849221"}], "text": "RT @renata_ap14: vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177681546100330502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681523094544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laurayosiam", "id": "758823447573037056"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "psoriasis"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "psoriasis"}]}, "in_reply_to_user_id": "758823447573037056", "created_at": "2019-09-27T20:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144391215774932992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177680173447155712"}], "text": "@laurayosiam Claro, puede los pacientes de psoriasis somos muchos y lo que nos mantiene activos es la solidaidad de unos y otros. De cada cien que padecen psoriasis el siete porciento se suicida.", "id": "1177681523094544384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681449295720448"], "created_at": "2019-09-27T20:28:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141167586878599169", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9545, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "text": "E a minha irm\u00e3 que deixou o celular cair de tela no ch\u00e3o e quando foi ver se a tela tinha quebrado ela viu que matou um mosquito\n\nPs: A tela n\u00e3o quebrou, mas ela quase infartou, pq \u00e9 um iPhone", "id": "1177681449295720448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681419486793729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:28:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016722302812213248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177681419486793729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681395927396352"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LEzkMnrC6E", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7274, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86089561", "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser rega\u00f1ado | Es Noticia Veracruz https://t.co/LEzkMnrC6E", "id": "1177681395927396352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681294047752193"], "created_at": "2019-09-27T20:27:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068151442752589825", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177386685090414592"}], "text": "RT @GaboTolosa: Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extre\u2026", "id": "1177681294047752193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681209478057990"], "created_at": "2019-09-27T20:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780502961013329920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177681209478057990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681113814315008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 30, "end": 44, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "DrittoeRovescio"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:27:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008781464962560005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631471005306880"}], "text": "RT @sabrimaggioni: #Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggred\u2026", "id": "1177681113814315008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177681005752324097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LauraCastanoGir", "id": "106228001"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958528768515166210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177581874035789824"}], "text": "RT @LauraCastanoGir: Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por\u2026", "id": "1177681005752324097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680870829940738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2567243333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177680870829940738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680739736985600"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xt7h3hoHb8", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1177659981702860805", "display_url": "twitter.com/AGazetaES/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104733045352001538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177659981702860805"}], "text": "vcs tem no\u00e7\u00e3o do quanto \u00e9 triste e revoltante uma not\u00edcia dessas?o cara n\u00e3o aceitar o fim do relacionamento com a mulher e ir matar o enteado por vingan\u00e7a \u00e9 uma coisa horr\u00edvel,n\u00e3o \u00e9 o primeiro caso a uns dias atr\u00e1s outro homem matou o filho em um acidente para se vingar da mulher https://t.co/Xt7h3hoHb8", "id": "1177680739736985600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680720111771649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457719580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177680720111771649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680669046165504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49480065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177680669046165504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680635646943232"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332389444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}], "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "id": "1177680635646943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680615132422144"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kPrPWYhkTJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF2lrR", "display_url": "dlvr.it/RF2lrR"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/1fMfhjmwmK", "expanded_url": "https://twitter.com/vonivar/status/1177680615132422144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1fMfhjmwmK", "media_key": "3_1177680612993318912"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "Jornal O Globo"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10710422", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot - Jornal O Globo https://t.co/kPrPWYhkTJ https://t.co/1fMfhjmwmK", "id": "1177680615132422144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680559411216384"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BZwBt4SkiY", "expanded_url": "http://is.gd/QWPV4o", "display_url": "is.gd/QWPV4o"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/588LU8gTPs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1177680559411216384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/588LU8gTPs", "media_key": "3_1177610862128967681"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 107, "tag": "Cine"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113438864", "text": "James Gunn comienza rodaje de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'' con un regalo perfecto - https://t.co/BZwBt4SkiY #Cine https://t.co/588LU8gTPs", "id": "1177680559411216384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680545511350273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wernerfcarvalho", "id": "24534235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:24:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581756948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177614584389230598"}], "text": "RT @wernerfcarvalho: @izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177680545511350273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680512913154050"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178120621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177650710269308928"}], "text": "RT @UOLNoticias: Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "id": "1177680512913154050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680232926650372"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:23:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755464934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "id": "1177680232926650372"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680022112526342"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:22:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47163004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177680022112526342"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679935609151488"], "created_at": "2019-09-27T20:22:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4767509661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177192363585880065"}], "text": "RT @haviIIiardorian: a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta\u2026", "id": "1177679935609151488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679845435887617"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yoZqTtKWND", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nino-en-catemaco-tras-ser-reganado/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7274, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815969604170289156", "text": "Se suicida ni\u00f1o en Catemaco tras ser rega\u00f1ado | Es Noticia Veracruz https://t.co/yoZqTtKWND", "id": "1177679845435887617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679729261981697"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/JUWmFa9Em5", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "LA SEXTA TV"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:21:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278114334", "text": "Est\u00fapidos, seguramente inducidos por su entorno familiar. Espero que se acaben arrepintiendo el resto de sus vidas.\n\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JUWmFa9Em5", "id": "1177679729261981697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679632461631490"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gcYI3cT1pq", "expanded_url": "https://glo.bo/2lMZvOS", "display_url": "glo.bo/2lMZvOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:21:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459245009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177679021552873473"}], "text": "RT @OGloboPolitica: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot. https://t.co/gcYI3cT1pq https://t.co/\u2026", "id": "1177679632461631490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679506024341510"], "created_at": "2019-09-27T20:20:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057475263745941505", "text": "uma menina daqui da minha cidade se suicidou, eu to sem rea\u00e7\u00e3o pq eu conhecia ela de vista :((", "id": "1177679506024341510"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679433198649344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "in_reply_to_user_id": "303521189", "created_at": "2019-09-27T20:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177655344975220738"}], "text": "@AdrianzenEduard Creo que se le recuerda el suicida", "id": "1177679433198649344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679404509609984"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/n6sQfZVlnv", "expanded_url": "https://t.co/n6sQfZVlnv", "display_url": "t.co/n6sQfZVlnv"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817541135652519936", "text": "N\u00e3o podes ter puta se n\u00e3o vai se virar tudo contra ti e v\u00e3o foder a tua puta \ud83d\ude02\ud83d\ude02 caga esta aqui matou https://t.co/n6sQfZVlnv", "id": "1177679404509609984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679300750905345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernando_roman1", "id": "1849262125"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "1849262125", "created_at": "2019-09-27T20:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889347416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177650068305911810"}], "text": "@fernando_roman1 @sigridbazan Escuchar a Mulder, es como oir los ladridos del cobarde suicida.", "id": "1177679300750905345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679297215127552"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/gcYI3cT1pq", "expanded_url": "https://glo.bo/2lMZvOS", "display_url": "glo.bo/2lMZvOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877947497230028801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177679021552873473"}], "text": "RT @OGloboPolitica: 'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot. https://t.co/gcYI3cT1pq https://t.co/\u2026", "id": "1177679297215127552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679242286505984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheGeek_Zone", "id": "1222251368301387777"}]}, "in_reply_to_user_id": "713774689269768192", "created_at": "2019-09-27T20:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916995171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177679044105703425"}], "text": "@TheGeek_Zone Te dejas Escuadr\u00f3n Suicida.", "id": "1177679242286505984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679159990083584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.591, "type": "Place", "normalized_text": "Qaa"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:19:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714286231740416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859392668354441217"}], "text": "RT @sonperseguidos: 14. En Qaa (L\u00edbano), atentados suicida en un barrio cristiano mat\u00f3 a 5 personas. (2016)", "id": "1177679159990083584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679130508369921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.822, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral de San Marcos"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5522, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:19:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714286231740416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859391523615539200"}], "text": "RT @sonperseguidos: 12. Atentado suicida en la Catedral de San Marcos en El Cairo (Egipto) durante la misa de domingo, mat\u00f3 a 26 personas (\u2026", "id": "1177679130508369921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679021552873473"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gcYI3cT1pq", "expanded_url": "https://glo.bo/2lMZvOS", "display_url": "glo.bo/2lMZvOS"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iEiIaeIhXe", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1177679021552873473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEiIaeIhXe", "media_key": "3_1177679017803157504"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "156719729", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot. https://t.co/gcYI3cT1pq https://t.co/iEiIaeIhXe", "id": "1177679021552873473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679009481707520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1500050184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "id": "1177679009481707520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678992993869824"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "expanded_url": "https://ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka-prica-rekonstrukcija-suicida.html?spref=tw", "display_url": "ksezano.blogspot.com/2018/11/kratka\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:46.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4796000363", "text": "\u017deljka   Ba\u0161anovi\u0107   Markovi\u0107: kratka pri\u010da:  REKONSTRUKCIJA  SUICIDA https://t.co/BZ9Tgo7UlC", "id": "1177678992993869824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678944583192577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714286231740416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859379130227449858"}], "text": "RT @sonperseguidos: 7. En Lahore (Pakist\u00e1n), atentado suicida en una celebraci\u00f3n del Domingo de Resurrecci\u00f3n mat\u00f3 a 72 personas e hiri\u00f3 a m\u2026", "id": "1177678944583192577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678916967903232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6575, "type": "Place", "normalized_text": "Peshawar"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714286231740416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859376318995206144"}], "text": "RT @sonperseguidos: 5. Un atentado suicida contra la iglesia de Todos los Santos de Peshawar (Pakist\u00e1n), dej\u00f3 un saldo de 79 muertos (2013).", "id": "1177678916967903232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678909766193152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214658693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177678909766193152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678874781589504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272626439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177641552291618818"}], "text": "RT @Estadao: \u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer htt\u2026", "id": "1177678874781589504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678851985625088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sonperseguidos", "id": "780413525177098240"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7557, "type": "Place", "normalized_text": "Alejandr\u00eda"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714286231740416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "859371056825585664"}], "text": "RT @sonperseguidos: 1. Atentado suicida en una iglesia de Alejandr\u00eda (Egipto), en la salida de la misa de A\u00f1o Nuevo, dej\u00f3 23 muertos y 79 h\u2026", "id": "1177678851985625088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678794519220224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135045729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177620116571377664"}], "text": "RT @INPRFM: Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no h\u2026", "id": "1177678794519220224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678772692307974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200195933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1177678772692307974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678695785533440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PPitassi", "id": "2227637696"}]}, "in_reply_to_user_id": "2227637696", "created_at": "2019-09-27T20:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560631860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177670003543425024"}], "text": "@PPitassi Sonhei que ele se matou de novo \ud83d\ude14", "id": "1177678695785533440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678629083533312"], "created_at": "2019-09-27T20:17:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814115109127811072", "text": "Esse sil\u00eancio me mata, \nMas eu sempre tive esse instinto suicida", "id": "1177678629083533312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678533432356869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mria_Cris", "id": "557275788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:16:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23565850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177541650568110080"}], "text": "RT @Mria_Cris: Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot\u2026", "id": "1177678533432356869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678510661484544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919591133180776449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177546630536531968"}], "text": "RT @fabinho1977: Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (A\u2026", "id": "1177678510661484544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678108004114432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355642012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177457959615418368"}], "text": "RT @La_SER: Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouC\u2026", "id": "1177678108004114432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177678015247142914"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "32532614", "created_at": "2019-09-27T20:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224382265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177654155370012672"}], "text": "@claudiacisneros En pol\u00edtica no hay que ser ingenuo dec\u00eda el suicida Garc\u00eda, no tendr\u00e1 su codinome tambi\u00e9n? de ah\u00ed su prurito en joder", "id": "1177678015247142914"}], "includes": {"users": [{"name": "BlackWolf\ud83d\ude08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 224, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}, "id": "757942017796280320", "username": "Shmlangela"}, {"name": "line \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1609, "tweet_count": 117815, "listed_count": 15}, "id": "4421287576", "location": "an ember in the ashes \u269c", "username": "acherbree"}, {"name": "Videospremium ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13456, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "id": "1849064682", "username": "videospremiumes"}, {"name": "Clayton \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 3279, "tweet_count": 24943, "listed_count": 3}, "id": "3403166117", "location": "Brasil", "username": "MM80leitor"}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7440098, "following_count": 303, "tweet_count": 492585, "listed_count": 13481}, "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao"}, {"name": "Alison Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 974, "tweet_count": 8813, "listed_count": 2}, "id": "326422796", "location": "En una canci\u00f3n.", "username": "Alisonhdezmles"}, {"name": "Laura Prepon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 900, "tweet_count": 28928, "listed_count": 12}, "id": "106228001", "username": "LauraCastanoGir"}, {"name": "2022, LULA!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1254, "tweet_count": 132167, "listed_count": 30}, "id": "335439123", "location": "Mineira do Vale do Piracicaba", "username": "IcleaS"}, {"name": "Rany \ud83d\udea9#Vote13Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 3183, "tweet_count": 9558, "listed_count": 4}, "id": "1141080871988072448", "username": "PsicologaRany"}, {"name": "Macedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 639, "tweet_count": 24615, "listed_count": 0}, "id": "1121923701950296066", "username": "Macedo50472234"}, {"name": "Folha de Pernambuco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349703, "following_count": 322, "tweet_count": 150376, "listed_count": 534}, "id": "61752537", "location": "Recife-PE", "username": "folhape"}, {"name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 1272, "tweet_count": 581173, "listed_count": 25}, "id": "363188262", "username": "IsaakDinensen"}, {"name": "MARGARIDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1152, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}, "id": "1132305306162216962", "username": "floordayse"}, {"name": "verne com dablio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 273, "tweet_count": 11423, "listed_count": 3}, "id": "24534235", "username": "wernerfcarvalho"}, {"name": "Fabi\u00e1n Lagorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 903, "tweet_count": 89380, "listed_count": 0}, "id": "376581819", "username": "AF_Lago"}, {"name": "Bets \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 452, "tweet_count": 107981, "listed_count": 12}, "id": "2525346218", "username": "Betsiebook"}, {"name": "Leo Zarzar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 260, "tweet_count": 12732, "listed_count": 0}, "id": "971765905335209984", "username": "HenriqueMussa"}, {"name": "Bolsonaro 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1762, "tweet_count": 90369, "listed_count": 15}, "id": "213001994", "location": "Atibaia ou Triplex", "username": "giuverdugal"}, {"name": "Alfonso Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 337, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}, "id": "1144411393178898432", "username": "AlfonsoReyesB"}, {"name": "Emilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "username": "emiliailq"}, {"name": "Bel Brunacci \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 568, "tweet_count": 38039, "listed_count": 5}, "id": "49301734", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "bel_bru"}, {"name": "Lila Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 243, "tweet_count": 2393, "listed_count": 1}, "id": "60222762", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "lilarcruz"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 281, "tweet_count": 1735, "listed_count": 0}, "id": "3402995260", "username": "laurinha_beling"}, {"name": "Inmaculada Lama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 386, "tweet_count": 157983, "listed_count": 33}, "id": "3194880706", "username": "InmaculadaLama"}, {"name": "okdiario.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 368569, "following_count": 433, "tweet_count": 350146, "listed_count": 2353}, "id": "3439292716", "location": "Madrid", "username": "okdiario"}, {"name": "L word 12+1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1427, "tweet_count": 13281, "listed_count": 0}, "id": "1093613048219226117", "location": "2BADDIEZZ", "username": "RUN2YEW"}, {"name": "Bruno 80 e 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 521, "tweet_count": 54185, "listed_count": 7}, "id": "556267135", "username": "xKuruta"}, {"name": "Antonio Garcia Leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5003, "tweet_count": 129517, "listed_count": 13}, "id": "363096462", "location": "Sao Paulo", "username": "garcialealsp"}, {"name": "tiao marreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "username": "TiaoMarreta13"}, {"name": "Adrienne Villela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 447, "tweet_count": 20704, "listed_count": 1}, "id": "439635866", "username": "ADRIENNEVILLELA"}, {"name": "Alexander Mora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2422, "tweet_count": 45258, "listed_count": 7}, "id": "91419750", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "username": "alexandermora62"}, {"name": "Laura Fran\u00e7a\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 3370, "tweet_count": 19138, "listed_count": 21}, "id": "36288665", "location": "Recife", "username": "Laurinha_F2010"}, {"name": "Juventude Socialista \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4584, "following_count": 368, "tweet_count": 2794, "listed_count": 23}, "id": "1009622844991565824", "location": "Brasil", "username": "JS_nacional"}, {"name": "Call", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 375, "tweet_count": 46262, "listed_count": 1}, "id": "2681165794", "location": "Afeganist\u00e3o", "username": "evildebs"}, {"name": "Jotaefe29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 237, "tweet_count": 2724, "listed_count": 1}, "id": "300074070", "location": "Caracas", "username": "ObreraIntelec"}, {"name": "Valter Paiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 511, "tweet_count": 51747, "listed_count": 8}, "id": "175835681", "username": "DrValterPaiva"}, {"name": "Maristela Santana Couto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 989, "tweet_count": 30922, "listed_count": 0}, "id": "1166843482876633088", "username": "CoutoMaristela"}, {"name": "Bia Kicis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1547530, "following_count": 1194, "tweet_count": 31103, "listed_count": 1892}, "id": "357030742", "username": "Biakicis"}, {"name": "Jos\u00e9 Mauricio LULA Presidente 13.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6340, "following_count": 6180, "tweet_count": 45125, "listed_count": 2}, "id": "51098278", "location": "Guarulhos, SP Brasil", "username": "MAURICIOO13"}, {"name": "3indiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 412, "tweet_count": 11920, "listed_count": 1}, "id": "4861835891", "location": "43/41.", "username": "kauany_013"}, {"name": "cole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 14, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}, "id": "289951074", "username": "chofercole"}, {"name": "\ud835\udd42\ud835\udd5c \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 477, "tweet_count": 17854, "listed_count": 1}, "id": "1017909050837733381", "location": "+55 021 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "barbieeKk_"}, {"name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "id": "817081950234091520", "location": "Lima, Peru", "username": "Carlos171248"}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233142, "following_count": 1240, "tweet_count": 295955, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66229, "listed_count": 5}, "id": "3313618782", "username": "ocoringadobem"}, {"name": "Rafael Marr\u00f3n G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 611, "tweet_count": 35063, "listed_count": 28}, "id": "87547500", "location": "Puerto Ordaz ", "username": "RafaelMarronG"}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "username": "odio_nao"}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673126, "following_count": 151, "tweet_count": 566062, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"name": "Faumeliza Herrera B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 314, "tweet_count": 1391, "listed_count": 2}, "id": "125393606", "username": "Faumeliza"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "Jornal O Globo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7202384, "following_count": 7432, "tweet_count": 481138, "listed_count": 13070}, "id": "54341363", "username": "JornalOGlobo"}, {"name": "Sol Larraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 644, "tweet_count": 4525, "listed_count": 3}, "id": "248675361", "location": "Brazil", "username": "sol_larraz"}, {"name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 679480, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}, "id": "42593930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andretrig"}, {"name": "Marcia Andrea\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 829, "tweet_count": 38355, "listed_count": 10}, "id": "4341679763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "aexecutivavegan"}, {"name": "rebecca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 404, "tweet_count": 25145, "listed_count": 8}, "id": "1052235168453398528", "username": "schrmacher"}, {"name": "Delfi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1056, "tweet_count": 64956, "listed_count": 2}, "id": "1434205578", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Delfi_Chiavetta"}, {"name": "vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 738, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}, "id": "888156044110827526", "location": "Laguna, Brasil", "username": "veutor"}, {"name": "Fran Simonetti \ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 382, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "id": "2336905518", "username": "Franco_Tomaas"}, {"name": "Jack Bernal \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 695, "tweet_count": 2276, "listed_count": 0}, "id": "769836690433343488", "location": "BCN", "username": "jackbernal_"}, {"name": "Regis Cavalcante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 987, "tweet_count": 58697, "listed_count": 36}, "id": "77299891", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "regiscavalcante"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8553977, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "Henriq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 75, "tweet_count": 71567, "listed_count": 0}, "id": "866664051249733632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luhecape"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 416, "tweet_count": 22070, "listed_count": 0}, "id": "433819151", "username": "deadsoul0_0"}, {"name": "INES ALCUBILLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 282, "tweet_count": 68871, "listed_count": 206}, "id": "428917830", "location": "BARCELONA, ESPA\u00d1A", "username": "nesimallorca"}, {"name": "marina \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 644, "tweet_count": 39093, "listed_count": 10}, "id": "2900413629", "location": "anywhere with you", "username": "feyrehearts"}, {"name": "francisco alcaraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 3974, "tweet_count": 276992, "listed_count": 45}, "id": "2348973420", "username": "falcarazfer"}, {"name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2501, "tweet_count": 71087, "listed_count": 3}, "id": "2721159273", "location": "Salvador, Brasil", "username": "GeorginaTelma"}, {"name": "Carolina Lobo \ud83d\udcaa\ud83c\udffb1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 658, "tweet_count": 10708, "listed_count": 1}, "id": "1175237644298719232", "location": "Chicago, IL", "username": "caroljcmvh"}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2320643, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"name": "Anayda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 1843, "tweet_count": 14118, "listed_count": 2}, "id": "240919951", "username": "Anneggv"}, {"name": "Antonio Gj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 607, "tweet_count": 18458, "listed_count": 0}, "id": "1071125911016259585", "username": "Antduemila18"}, {"name": "Donatella Chiodi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20864, "following_count": 12906, "tweet_count": 127485, "listed_count": 35}, "id": "3155682418", "username": "ChiodiDonatella"}, {"name": "Sol Narciso \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1004, "tweet_count": 52663, "listed_count": 0}, "id": "979514879274115073", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "solcaraco"}, {"name": "Renatinhaa \ud83e\udd9c \ud83d\udc26 \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 321, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}, "id": "1732921063", "location": "Ponta Grossa-PR ", "username": "renatacomments"}, {"name": "Lucy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 2965, "tweet_count": 103396, "listed_count": 2}, "id": "981366519945932800", "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "Lucy82236797"}, {"name": "El Arqui-Teto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 878, "tweet_count": 8675, "listed_count": 3}, "id": "973311110123347973", "location": "Rep\u00fablica de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f", "username": "OrsoPolareA10A"}, {"name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21619, "following_count": 6550, "tweet_count": 522095, "listed_count": 442}, "id": "1111297184", "location": "Turin, Piedmont", "username": "Newsinunclick"}, {"name": "luis inacio loona da silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 79, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "id": "826798447751725056", "location": "udm", "username": "mephsonline"}, {"name": "Jaz Villa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 291, "tweet_count": 500, "listed_count": 0}, "id": "825483121529331713", "location": "Mexico", "username": "VeeritooJazz"}, {"name": "TelevisaEspect\u00e1culos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160635, "following_count": 806, "tweet_count": 40638, "listed_count": 274}, "id": "203793945", "username": "TvsEspectaculos"}, {"name": "AR13L VIKTOR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 655, "tweet_count": 11197, "listed_count": 1}, "id": "2730183016", "location": "priv: @cudetuio", "username": "oarielviktor"}, {"name": "Carlos Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1554, "tweet_count": 6350, "listed_count": 0}, "id": "249286888", "location": "S\u00e3o Mateus, S\u00e3o Paulo", "username": "goncalvestrade"}, {"name": "g1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14343711, "following_count": 61, "tweet_count": 746850, "listed_count": 19159}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"name": "Jaime Concha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7634, "following_count": 3795, "tweet_count": 77112, "listed_count": 0}, "id": "955628717849628672", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "JaimeConcha10"}, {"name": "carol holder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2308, "tweet_count": 95503, "listed_count": 0}, "id": "552750853", "username": "carolholder59"}, {"name": "Latina com Latina \ud83d\ude0f\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 392, "tweet_count": 30529, "listed_count": 18}, "id": "559811074", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AriRealLife"}, {"name": "JOSE CARRERO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 2689, "tweet_count": 172281, "listed_count": 14}, "id": "248321502", "location": "SC/T\u00e1chira/Venezuela\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "carrero133"}, {"name": "judith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 1650, "tweet_count": 125262, "listed_count": 1}, "id": "1068177454831976448", "username": "judith61963452"}, {"name": "Jo\u00e3o AF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 377, "tweet_count": 14759, "listed_count": 1}, "id": "1444850635", "location": "Porto, Portugal", "username": "JSAfoz"}, {"name": "Jos\u00e9 Pires F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "id": "2812936934", "username": "jpiresf"}, {"name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210723, "listed_count": 17}, "id": "578529652", "username": "txmhg018"}, {"name": "Cilene tag \ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 616, "tweet_count": 30592, "listed_count": 4}, "id": "1054546692580741121", "location": "Pernambuco ", "username": "jocinene"}, {"name": "Maria Eugenia Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 561, "tweet_count": 37242, "listed_count": 0}, "id": "1160384001892392962", "username": "MariaEu32088002"}, {"name": "Rejane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}, "id": "1140370022063312896", "username": "mi_rejane"}, {"name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31179, "listed_count": 2}, "id": "54021906", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Safa13inho69"}, {"name": "rob", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4477, "tweet_count": 166121, "listed_count": 9}, "id": "849208044", "username": "roberta_robbie_"}, {"name": "Samambaia Creepy \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 44, "tweet_count": 15227, "listed_count": 1}, "id": "33306196", "location": "Brazil", "username": "julessamambaia"}, {"name": "Miguel Jac\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 671, "tweet_count": 111367, "listed_count": 2}, "id": "912657857484599296", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "MiguelJac1"}, {"name": "SBT Jornalismo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 550415, "following_count": 136, "tweet_count": 65368, "listed_count": 1160}, "id": "31040862", "username": "sbtjornalismo"}, {"name": "Luixous\ud83e\udd40\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 239, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "1167860742269415424", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "LuixousFlop"}, {"name": "eminha \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 477, "tweet_count": 57140, "listed_count": 1}, "id": "2455288286", "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "milymartinss"}, {"name": "@Sheila Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 681, "tweet_count": 99606, "listed_count": 0}, "id": "166567189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "redsonmello"}, {"name": "Alaska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 695, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "id": "2887796013", "username": "smiletohazz"}, {"name": "Adryelle \ud83d\udc1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 251, "tweet_count": 16775, "listed_count": 0}, "id": "779028290069794816", "location": "Salvador, Brasil", "username": "Adryelealmeida_"}, {"name": "Eu,o Jonas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1052, "tweet_count": 6827, "listed_count": 0}, "id": "3020423193", "username": "pinheiroj493"}, {"name": "Daniel Furlan", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 315826, "following_count": 525, "tweet_count": 19056, "listed_count": 339}, "id": "1224860006", "username": "DanielSFurlan"}, {"name": "Moraima Cuzquen c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 172, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "169275052", "username": "mcuzquen"}, {"name": "She's morphine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 204, "tweet_count": 156254, "listed_count": 6}, "id": "25725187", "username": "jesuisavampire"}, {"name": "KC LLLet\ud83c\udf2a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1198, "tweet_count": 36599, "listed_count": 3}, "id": "1148647692190572544", "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "lettguimaraess"}, {"name": "mudei de conta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 832, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "id": "1083305848640888833", "username": "bennieandthenix"}, {"name": "isolda cardozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4819, "tweet_count": 194241, "listed_count": 34}, "id": "270078798", "username": "isoldacall"}, {"name": "Emmsim Suministros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 3614, "tweet_count": 6569, "listed_count": 7}, "id": "1880987072", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "emmsimca"}, {"name": "Raquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1017, "tweet_count": 91004, "listed_count": 7}, "id": "40876523", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raqnery"}, {"name": "felp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 289, "tweet_count": 6641, "listed_count": 3}, "id": "43482012", "location": "Natal/RN", "username": "felpalves"}, {"name": "amanda \u2077 BE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 899, "tweet_count": 249336, "listed_count": 14}, "id": "941448067374551041", "location": "Brasil", "username": "eitabruxita"}, {"name": "D\u00e9bora Cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 346, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "id": "2975701049", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "DebyCris19"}, {"name": "Leco\ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 494, "tweet_count": 14144, "listed_count": 0}, "id": "973367748960161793", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "AlexxxAlvesss"}, {"name": "R\u00e1dio Gua\u00edba", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 222816, "following_count": 110, "tweet_count": 288612, "listed_count": 484}, "id": "151984352", "location": "Porto Alegre - RS Brasil", "username": "RdGuaibaOficial"}, {"name": "sla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 193, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "id": "846543582462971908", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Bras", "username": "Pietra2606"}, {"name": "ENDIREITA BRASIL. Seu DNA \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 975, "tweet_count": 4191, "listed_count": 0}, "id": "1147699263406837762", "username": "AngelamSoeiro"}, {"name": "Gilmar Mendes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452387, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 829}, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "gilmarmendes"}, {"name": "Jornal Nacional", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6508048, "following_count": 45, "tweet_count": 31139, "listed_count": 4126}, "id": "214570761", "location": "Brasil", "username": "jornalnacional"}, {"name": "nic \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1497, "tweet_count": 159293, "listed_count": 64}, "id": "276230578", "location": "ex itsvenicebiitch ", "username": "iuyejins"}, {"name": "Jo\u00e3o Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 24, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "id": "1060272995124609031", "username": "JooVito04544868"}, {"name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud83c\udd70\ufe0f\ud83e\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8801, "following_count": 6312, "tweet_count": 110574, "listed_count": 9}, "id": "880967185128140800", "location": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Lukespricho"}, {"name": "Gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 211, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}, "id": "723468207378542592", "location": "027", "username": "gaabisteodoro"}, {"name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2368, "tweet_count": 299524, "listed_count": 0}, "id": "1022057469965684736", "username": "AndrsRusGarcia1"}, {"name": "Almendros1978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 734, "tweet_count": 9223, "listed_count": 1}, "id": "1087734584542986241", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "Almendros19781"}, {"name": "Murilo Nuud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 691, "tweet_count": 35138, "listed_count": 0}, "id": "1024766151564374019", "location": "Brasil", "username": "MuriloNuud"}, {"name": "Sargento Fahur", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671981, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "SargentoFAHUR"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 153, "tweet_count": 41373, "listed_count": 1}, "id": "3929316281", "location": "Caxias city", "username": "chellesilva3"}, {"name": "pipinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 358, "tweet_count": 58182, "listed_count": 0}, "id": "1031999339969880064", "username": "emoraism"}, {"name": "McMueller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 223, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "id": "1072307914260578304", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "guh_mueller"}, {"name": "Bladimir Oviedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 4960, "tweet_count": 33035, "listed_count": 2}, "id": "242585597", "location": "Cartagena, Colombia", "username": "bladovar"}, {"name": "Allana Marinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 360, "tweet_count": 85778, "listed_count": 5}, "id": "137490120", "username": "allanamarinho"}, {"name": "R\u00e1dio BandNews FM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1546364, "following_count": 169, "tweet_count": 214440, "listed_count": 3286}, "id": "26573303", "username": "radiobandnewsfm"}, {"name": "veve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1532, "tweet_count": 6296, "listed_count": 7}, "id": "1326756042", "location": "Bras\u00edlia/DF", "username": "whereisfelipe23"}, {"name": "Emilly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 202, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "id": "1008220451196334080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "emillywilker"}, {"name": "Luis Costa Pinto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7447, "following_count": 781, "tweet_count": 8390, "listed_count": 76}, "id": "52511001", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "LulaCostaPinto"}, {"name": "Ana Luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2201, "tweet_count": 21725, "listed_count": 2}, "id": "890712969881014273", "location": "Yellow Submarine ", "username": "analuizajuliao"}, {"name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1920, "tweet_count": 92511, "listed_count": 1}, "id": "2332772024", "username": "WilmaPessoa"}, {"name": "lizinha \u00e9 L13 \ud83d\udc83 Lula Primeiro Turno\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf39\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5999, "following_count": 5890, "tweet_count": 56091, "listed_count": 3}, "id": "981706413700460544", "username": "VidasLipaes"}, {"name": "JOTA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 240754, "following_count": 1481, "tweet_count": 76476, "listed_count": 1703}, "id": "2597576840", "username": "JotaInfo"}, {"name": "\u0421\u0430\u0442\u044b\u0440\u0435\u0432 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 780, "tweet_count": 16234, "listed_count": 0}, "id": "1094718444837265408", "username": "Satirev4"}, {"name": "Toni Brandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 195, "tweet_count": 678, "listed_count": 8}, "id": "1045241872866791424", "location": "Rome, Lazio", "username": "ToniBrandi3"}, {"name": "Maria Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 2470, "tweet_count": 314418, "listed_count": 35}, "id": "187587788", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "dorafilha"}, {"name": "Nina Buttercup Way \u26e4 | \u2629 \ud83e\udeb0\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 941, "tweet_count": 23638, "listed_count": 17}, "id": "1134450746987073536", "location": "ela/dela | ele/dele |", "username": "saturnnjohn"}, {"name": "\ud83c\udf19Moon\ud83c\udf19\u267f(e- o-, elu/dele, -e -o)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 621, "tweet_count": 30870, "listed_count": 13}, "id": "1018302725224878080", "location": "cosplayer", "username": "_Kacchon_"}, {"name": "Andres Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 4992, "tweet_count": 138706, "listed_count": 72}, "id": "990860742", "username": "amart166"}, {"name": "UFP Granada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15487, "following_count": 16127, "tweet_count": 9219, "listed_count": 22}, "id": "3067949663", "location": "Espa\u00f1a", "username": "UFP_Granada"}, {"name": "M\u00e1rio C\u00e9zar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 666, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "id": "373095253", "username": "MARIOCEZARSB"}, {"name": "Eliane Brum", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 389534, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "username": "brumelianebrum"}, {"name": "Lagranchila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 65, "tweet_count": 9784, "listed_count": 0}, "id": "1111834699851333632", "username": "arielib24839040"}, {"name": "V\u00e9lez a Fondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12553, "following_count": 145, "tweet_count": 15380, "listed_count": 57}, "id": "582192922", "location": "Liniers.", "username": "velezafondo"}, {"name": "@sulygapi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "id": "519359604", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "sulygapi"}, {"name": "Mariana Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6767, "following_count": 1586, "tweet_count": 1852, "listed_count": 60}, "id": "53393534", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "madoliveira"}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 688, "tweet_count": 27775, "listed_count": 0}, "id": "4636917497", "username": "samaralvesss"}, {"name": "Adriana M\u00f3nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2737, "tweet_count": 30176, "listed_count": 1}, "id": "125210913", "location": "Argentina", "username": "adreus"}, {"name": "Sergio Sep\u00falveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12765, "following_count": 11885, "tweet_count": 158222, "listed_count": 38}, "id": "176967475", "location": "Patagonia ARGENTINA-R\u00edo Negro", "username": "Sergio190463"}, {"name": "Alejandra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18387, "following_count": 13846, "tweet_count": 173892, "listed_count": 42}, "id": "225080928", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "username": "Alejandra_v_c"}, {"name": "Caf\u00e9\u00b3 \ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}, "id": "1176466301532942337", "username": "cfdadour"}, {"name": "Manuel Torres Escritor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "username": "torres_escritor"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "n\u00e3o recomend\u00e1vel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 203, "tweet_count": 34558, "listed_count": 3}, "id": "2822912542", "location": "Terra", "username": "m__pmcs"}, {"name": "FLA & OZER \ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2996, "tweet_count": 150210, "listed_count": 3}, "id": "93403805", "location": "Brasil", "username": "FlaAnngel"}, {"name": "Andrey Sarmento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1090, "tweet_count": 162191, "listed_count": 6}, "id": "399624221", "location": "Somewhere in Paran\u00e1, Brazil", "username": "AndreySarmento"}, {"name": "M\u00aa Cristina #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 986, "tweet_count": 7134, "listed_count": 3}, "id": "557275788", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Mria_Cris"}, {"name": "b\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 446, "tweet_count": 63323, "listed_count": 0}, "id": "1003154562059030528", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "beamlimad"}, {"name": "vitt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 661, "tweet_count": 44916, "listed_count": 0}, "id": "716141553534767104", "location": "013", "username": "vittsouzw"}, {"name": "bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 320, "tweet_count": 13526, "listed_count": 0}, "id": "988588605835763713", "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "brunaImeida"}, {"name": "Prefeitura de Jundia\u00ed", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8990, "following_count": 44, "tweet_count": 15831, "listed_count": 51}, "id": "237277091", "location": "Jundia\u00ed - Brasil", "username": "cidadedejundiai"}, {"name": "Dcubo Rendueles Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 19, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "id": "2389147946", "location": "Espa\u00f1a", "username": "DcuboRenduelesR"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pablo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 442, "tweet_count": 102596, "listed_count": 8}, "id": "1909248456", "location": "Madrid, Spain.", "username": "boupablo"}, {"name": "Danilo\ud83c\udf39Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 0, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "id": "945865139634491392", "location": "\ud83c\udf39#Ciro2022 ", "username": "HavanaGrin"}, {"name": "Sim\u00f3n Lagardera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 131, "tweet_count": 39622, "listed_count": 0}, "id": "244340852", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "slagarderam"}, {"name": "Ana Melo\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #QueroBolsonaroAte2026 1\u00b0 CONTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7539, "following_count": 7526, "tweet_count": 194331, "listed_count": 0}, "id": "845005019510423552", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "username": "hanahmelo19"}, {"name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35757, "following_count": 780, "tweet_count": 92598, "listed_count": 123}, "id": "745761593665982464", "location": "Brasil", "username": "agoranoticiasbr"}, {"name": "Lixandro Ponce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 772, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "id": "86096105", "username": "DadP11"}, {"name": "\ud83d\udea9In\u00eas Paschoarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 4998, "tweet_count": 189503, "listed_count": 11}, "id": "567662102", "username": "InsPaschoarelli"}, {"name": "mabe brinquinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 464, "tweet_count": 41671, "listed_count": 2}, "id": "781584742328201216", "location": "N\u00e1rnia ", "username": "Mbpontes_"}, {"name": "FC da Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 373, "tweet_count": 96369, "listed_count": 4}, "id": "239391159", "username": "gpxaisx"}, {"name": "elBeni \ud83e\udd75\ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 116, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "id": "3290764429", "location": "La Aldea", "username": "benignocn"}, {"name": "\u00b0Jess\u2122 |", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 2177, "tweet_count": 87826, "listed_count": 16}, "id": "3037871411", "location": "Em algum lugar da galaxia ", "username": "padskywalker"}, {"name": "CONCHA ZARAGOZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 6527, "tweet_count": 300928, "listed_count": 74}, "id": "357120731", "location": "ZARAGOZA - ESPA\u00d1A", "username": "CONCHA_ZARAGOZA"}, {"name": "Ingrid Mendes\ud83d\udc26\ud83d\udecd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 548, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}, "id": "1133887809293606912", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Ingrid64433698"}, {"name": "LUIS ALEJANDRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1985, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "id": "67043970", "location": "CDMX", "username": "LUISALEJANDRO1"}, {"name": "Walter Souza\ud83c\udf08\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16446, "following_count": 16395, "tweet_count": 22903, "listed_count": 5}, "id": "2288926886", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "username": "WalterSouza04"}, {"name": "SpookyBrett64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 306, "tweet_count": 42251, "listed_count": 4}, "id": "729511723086942208", "location": "San Antonio, TX", "username": "superbrett64"}, {"name": "Ximena Casta\u00f1eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 7779, "listed_count": 2}, "id": "3021878010", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "Ximenacb1"}, {"name": "chelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 287, "tweet_count": 8784, "listed_count": 1}, "id": "1102741974", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "cheloalvarezgtz"}, {"name": "Mocinha Isentona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 1}, "id": "1128652114924797958", "username": "MAntinom"}, {"name": "Jo\u00e3o Lucas\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 71, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "id": "2477338449", "username": "SymbioticAnimal"}, {"name": "L \ud83d\udc30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 67, "tweet_count": 5953, "listed_count": 0}, "id": "1026525581779894272", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "mfpeituda"}, {"name": "ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 923, "tweet_count": 109041, "listed_count": 83}, "id": "222271416", "location": "Curitiba", "username": "ItsJustenBitch"}, {"name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1528, "tweet_count": 335841, "listed_count": 67}, "id": "223613852", "username": "juliagabriels"}, {"name": "natalia batata palha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 340, "tweet_count": 31008, "listed_count": 0}, "id": "969373679263109120", "location": "Jaragu\u00e1", "username": "antalia_ws"}, {"name": "Cattarr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 110, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "id": "1370362544", "username": "Audicions"}, {"name": "dalila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 390, "tweet_count": 10502, "listed_count": 39}, "id": "1097632659092709377", "location": " ela/dela", "username": "sadlykcal"}, {"name": "\u2605 Yudi Comunista \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 366, "tweet_count": 77945, "listed_count": 0}, "id": "214184069", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "johnncosme"}, {"name": "Nieves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 260, "tweet_count": 18142, "listed_count": 2}, "id": "1096650648844673026", "username": "fatsnowww"}, {"name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 7142, "tweet_count": 197090, "listed_count": 16}, "id": "349926973", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "EstelitaBorges"}, {"name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 576, "tweet_count": 287502, "listed_count": 36}, "id": "37229237", "location": "Brasil", "username": "DeMoraesLucia1"}, {"name": "Vera Magalh\u00e3es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 839515, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes"}, {"name": "Sylvia Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1207, "tweet_count": 105139, "listed_count": 1}, "id": "2571056199", "username": "vpfm1957"}, {"name": "ricky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 4949, "tweet_count": 20188, "listed_count": 1}, "id": "440941539", "username": "ricky81271"}, {"name": "Miguel A. Struggle Tweets", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1813, "tweet_count": 22271, "listed_count": 8}, "id": "700477897149128704", "username": "tchMiguel"}, {"name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM"}, {"name": "Rosana Borbalan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 104, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "id": "82664139", "location": "Hortol\u00e2ndia - SP", "username": "RosanaBorbalan"}, {"name": "Cordobesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1692, "tweet_count": 190172, "listed_count": 3}, "id": "902496646130528257", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Loliaguilar8"}, {"name": "Pedrito \u13e4\u1cc0\u01a6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 3257, "tweet_count": 157516, "listed_count": 1}, "id": "955020988713926656", "username": "pedrito1922"}, {"name": "lady_madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 369, "tweet_count": 14708, "listed_count": 5}, "id": "2216550840", "username": "lady_madridrc"}, {"name": "ALBERTO MEDINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 227, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1661224788", "username": "alberme182"}, {"name": "sarah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1352, "tweet_count": 23839, "listed_count": 4}, "id": "3154085404", "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "pfvsah"}, {"name": "FelipeD \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udfe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 238, "tweet_count": 22293, "listed_count": 1}, "id": "231897464", "username": "FDuber"}, {"name": "Patricio Artiagoitia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 1165, "tweet_count": 43215, "listed_count": 22}, "id": "134940266", "location": "santiago, Chile", "username": "artiagoitia"}, {"name": "Maria Helena Baldessar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 103, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "id": "1118174083903102976", "username": "MariaHelenaBal1"}, {"name": "Beatriz  Fagundes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 1427, "tweet_count": 7831, "listed_count": 21}, "id": "42282855", "location": "Porto Alegre", "username": "beatrizfagundes"}, {"name": "pop punk kid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 209, "tweet_count": 19232, "listed_count": 0}, "id": "966727106238599168", "location": "Cascavel, Brasil", "username": "anac_mms"}, {"name": "Nilson Xavier", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138787, "following_count": 515, "tweet_count": 339451, "listed_count": 334}, "id": "137777595", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Teledramaturgia"}, {"name": "Jose WF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 225, "tweet_count": 8174, "listed_count": 0}, "id": "1061052856105603072", "location": "Teresina, Brasil", "username": "JoseWF4"}, {"name": "Folha Pol\u00edtica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484857, "following_count": 3268, "tweet_count": 100029, "listed_count": 2915}, "id": "90963197", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "folha_politica"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 7525, "tweet_count": 76333, "listed_count": 35}, "id": "4145251809", "location": "damon, I somehow always find my way back to you. it doesn't matter if I have memories or not. it doesn't matter if I'm a vampire or not.", "username": "salvtxre"}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA"}, {"name": "Ya\u271e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 814, "tweet_count": 18093, "listed_count": 1}, "id": "1117150557456805895", "username": "Holydwin"}, {"name": "\ufe0f.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 209, "tweet_count": 15288, "listed_count": 2}, "id": "708019797125160965", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "T0Cabello"}, {"name": "Mari Castro \ud83d\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1083, "tweet_count": 31786, "listed_count": 0}, "id": "91087684", "username": "MariCastro16"}, {"name": "JARDY \ud83c\udf83\ud83d\udcd6 O Cora\u00e7\u00e3o: Frida Kahlo em Paris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1767, "tweet_count": 17086, "listed_count": 11}, "id": "510097564", "location": "Hogwarts", "username": "OliveiraJardy"}, {"name": "Diogo Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 503, "tweet_count": 177591, "listed_count": 10}, "id": "58124881", "location": "Recife/Macei\u00f3, Brasil", "username": "dvieirar"}, {"name": "jupa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10808, "following_count": 2648, "tweet_count": 733611, "listed_count": 79}, "id": "46691612", "location": "ES", "username": "whoisjupa"}, {"name": "antoniofranciscoele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2225, "tweet_count": 143708, "listed_count": 9}, "id": "597642960", "username": "afe44boccanegra"}, {"name": "|! IGBM !| \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 280, "tweet_count": 35972, "listed_count": 1}, "id": "873330574672494593", "location": "Praia Clube \ud83d\udda4\ud83d\udc9b SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "cnDnda"}, {"name": "\ud83e\udd87 Alex \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 487, "tweet_count": 14120, "listed_count": 1}, "id": "2707706915", "location": "Albacete", "username": "alex_abp9"}, {"name": "Mauro C\u00e9sar Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 2375, "tweet_count": 59970, "listed_count": 1}, "id": "1097897295947931654", "username": "MauroCsarAmara1"}, {"name": "Marcia Dias da Silva\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 158, "tweet_count": 42086, "listed_count": 0}, "id": "706541797812654080", "username": "marcinhadias21"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1772, "tweet_count": 73130, "listed_count": 15}, "id": "2512937544", "username": "simasclarke"}, {"name": "Oobvio_exposto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 4691, "tweet_count": 74134, "listed_count": 1}, "id": "1055537379153469442", "username": "OobvioE"}, {"name": "Rodrigo Janot", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 53472, "following_count": 234, "tweet_count": 3613, "listed_count": 173}, "id": "924752308776390656", "location": "Brasilia ", "username": "Rodrigo_Janot"}, {"name": "daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 282, "tweet_count": 12056, "listed_count": 0}, "id": "373667763", "username": "zimmmdaniela"}, {"name": "Karolaine kempner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 509, "tweet_count": 14721, "listed_count": 0}, "id": "3333942202", "location": "Imbituba, Brasil", "username": "karolkempner"}, {"name": "tassila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 541, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "id": "1173680308073435137", "username": "tanxtx"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1036, "tweet_count": 40479, "listed_count": 1}, "id": "1038169348500807680", "username": "DNoveleiro"}, {"name": "Diego - POPULISMO NUNCA M\u00c1S!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 924, "tweet_count": 310612, "listed_count": 16}, "id": "1319564509", "username": "Cabrosa18"}, {"name": "Coronel ALVIB\u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2741, "tweet_count": 11516, "listed_count": 3}, "id": "335017108", "location": "     Rio Grande do Norte", "username": "alvibagomes"}, {"name": "Cleber Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38283, "following_count": 28304, "tweet_count": 32201, "listed_count": 96}, "id": "349218010", "username": "CleberAmaral_"}, {"name": "J\u00e9ss \ud83e\udde5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 49, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "id": "3496546395", "location": "Brasil", "username": "jesscomg"}, {"name": "Bruh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 880, "tweet_count": 40584, "listed_count": 6}, "id": "1289888178", "username": "BuhMh"}, {"name": "GN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 567, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}, "id": "3030033907", "location": "goiania, GO", "username": "CapyClub"}, {"name": "Carlos Ardila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 902, "tweet_count": 152986, "listed_count": 10}, "id": "77303310", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "carlos_ardila"}, {"name": "ANA LUCIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 514, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "id": "1412925157", "username": "aluchaves1"}, {"name": "ASCUN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21742, "following_count": 443, "tweet_count": 25340, "listed_count": 174}, "id": "368367115", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ascunoficial"}, {"name": "Aida Tulcanaza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "3025181069", "username": "b15230fa397643e"}, {"name": "Marisol Bowen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35049, "following_count": 19, "tweet_count": 6699, "listed_count": 28}, "id": "360855805", "location": "Ecuador", "username": "Marisol_Bowen"}, {"name": "Silvia: Fala com a minha\u270b#NemEleNemOoutro \ud83d\udc89\ud83d\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 116, "tweet_count": 9498, "listed_count": 0}, "id": "1011009249755922432", "username": "silviadlima"}, {"name": "Luis Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 852, "tweet_count": 18550, "listed_count": 10}, "id": "381802231", "location": "Brasil", "username": "ribeiro_queiros"}, {"name": "aitofel de souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 315, "tweet_count": 44876, "listed_count": 4}, "id": "1431783722", "username": "Aitofel2Nonato"}, {"name": "Paola Graciely \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 4231, "tweet_count": 37038, "listed_count": 0}, "id": "990168708403335168", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "PaolaGraciely"}, {"name": "Lily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 570, "tweet_count": 15927, "listed_count": 0}, "id": "869178924022018048", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "twwitaly"}, {"name": "janaina_alves_pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 164, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "id": "999452679691821056", "username": "JananaAlvesPer1"}, {"name": "Matheus Cassano\u2696\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1596, "tweet_count": 136582, "listed_count": 9}, "id": "1061031621116248064", "username": "Matheusssilvac"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1390, "tweet_count": 65491, "listed_count": 27}, "id": "55750499", "location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "Gustavo_a13"}, {"name": "Outsider \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc49\ud83d\udc99\ud83c\udfbe\u2653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1080, "tweet_count": 13974, "listed_count": 3}, "id": "917287101284208640", "location": "Campinas, Brasil", "username": "EduardoRiso"}, {"name": "Mtn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 183, "tweet_count": 7607, "listed_count": 1}, "id": "871855992463646720", "location": "Barselona, Tabarnia, \u0130spanya", "username": "martindesab"}, {"name": "moana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 153, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "id": "928076082166861824", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "LorruMotta"}, {"name": "Dani Alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 52, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "id": "941653789", "username": "Dannialvesal"}, {"name": "Matheus Soares \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 48, "tweet_count": 902, "listed_count": 0}, "id": "1047303903509929984", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "MatheusFloresS1"}, {"name": "Ceminha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1163, "tweet_count": 70217, "listed_count": 1}, "id": "153222450", "location": "081", "username": "_Ceminha"}, {"name": "Caraco Teamkaysar\ud83c\udfc6\ud83d\udc26\ud83c\udf40\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 518, "tweet_count": 14782, "listed_count": 0}, "id": "1117542315235708929", "location": "Serra Talhada, Brasil", "username": "kaysar_sempre"}, {"name": "@chanel5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2102, "tweet_count": 3868, "listed_count": 0}, "id": "304695148", "username": "chanel511"}, {"name": "...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1236, "tweet_count": 42136, "listed_count": 0}, "id": "1080532184845438977", "username": "mipiacente"}, {"name": "leonil ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "id": "1169477546142027776", "location": "Ibi\u00fana. sp", "username": "leonilramos3"}, {"name": "maria Aparecida Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 524, "tweet_count": 44330, "listed_count": 0}, "id": "2359627099", "location": "S\u00e3o Paulo capital ", "username": "marocida"}, {"name": "deivid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 1371, "tweet_count": 125397, "listed_count": 23}, "id": "269550805", "location": "Recife, Brasil", "username": "senhordeivid"}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 307602, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone"}, {"name": "Barbara Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 881, "tweet_count": 6315, "listed_count": 1}, "id": "336776384", "location": "Venezuela", "username": "BarbaraBlanco32"}, {"name": "Fabiano Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 213, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "id": "62302449", "username": "fabianoselva"}, {"name": "bee belnades \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 2335, "tweet_count": 30364, "listed_count": 14}, "id": "1119029802785214465", "location": "enfj", "username": "catrascavalier"}, {"name": "\u0618\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 199, "tweet_count": 3222, "listed_count": 1}, "id": "884507585642188800", "username": "vatccan"}, {"name": "Poncho Sanchez \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 286, "tweet_count": 8229, "listed_count": 2}, "id": "4745213126", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "PonchoSanchez_"}, {"name": "Armando L\u00f3pez C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7283, "following_count": 740, "tweet_count": 126919, "listed_count": 0}, "id": "174222869", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "cashito27"}, {"name": "vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 137, "tweet_count": 32277, "listed_count": 0}, "id": "942200376631218177", "location": "Belo Horizonte", "username": "vicacique"}, {"name": "OPS/OMS Bolivia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 830, "tweet_count": 16721, "listed_count": 111}, "id": "413264098", "location": "La Paz, Bolivia", "username": "OPSOMSBolivia"}, {"name": "nanny \u270c\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 162, "tweet_count": 14368, "listed_count": 0}, "id": "1175867156216602624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "oiynnan"}, {"name": "Sr.Sena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1341, "tweet_count": 29259, "listed_count": 1}, "id": "4821612454", "location": "Guapimirim, Brasil", "username": "bennesena"}, {"name": "M4rySand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 982, "tweet_count": 496333, "listed_count": 0}, "id": "1035517670", "location": "Valencia", "username": "M4rySand"}, {"name": "POLICIAS UIPCNP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 340, "tweet_count": 33226, "listed_count": 95}, "id": "1382483366", "location": "Espa\u00f1a", "username": "UIPCNP"}, {"name": "\u2730vick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 618, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}, "id": "1057036057630437376", "location": "\ud83c\udfe1::::pfs", "username": "kimlipoison"}, {"name": "\u0618eric", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2982, "tweet_count": 33823, "listed_count": 7}, "id": "1013088591554203651", "location": "cami, eteu", "username": "kjnheII"}, {"name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u26f9\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1194, "tweet_count": 41319, "listed_count": 1}, "id": "724231968", "username": "CRFtamara"}, {"name": "AnaTurolla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 265, "tweet_count": 21217, "listed_count": 0}, "id": "1079693872568193024", "username": "ana_turolla"}, {"name": "Fernanda \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 616, "tweet_count": 82516, "listed_count": 0}, "id": "832965157643022336", "username": "fernanda_dadour"}, {"name": "Jheniffer \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 301, "tweet_count": 35817, "listed_count": 3}, "id": "3316144011", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "jheniffer011"}, {"name": "Antena BM Mc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 601, "tweet_count": 5354, "listed_count": 0}, "id": "3295777252", "username": "indoavida"}, {"name": "Deia \ud83e\udd92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 296, "tweet_count": 14664, "listed_count": 1}, "id": "728487727", "username": "MariaDeiaS2"}, {"name": "\ud83d\udc26 \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 211, "tweet_count": 29533, "listed_count": 0}, "id": "1012383555849195522", "location": "22/09/18 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2764", "username": "habbibcaraco"}, {"name": "Paulo Wilhelm Filho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 120, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "id": "1130786304831180800", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "radiorepubcwb"}, {"name": "JU MAGALH\u00c3ES - OHM RESEARCH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36913, "following_count": 1852, "tweet_count": 116331, "listed_count": 235}, "id": "51226911", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "JuMagalhaesBH"}, {"name": "tcholes from 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 197, "tweet_count": 111060, "listed_count": 6}, "id": "142070086", "location": "Campo Maior, Brasil", "username": "pricardinhoss"}, {"name": "Zete \ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 287, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "id": "958130129405927426", "username": "fauzete_"}, {"name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5000, "tweet_count": 298790, "listed_count": 12}, "id": "3317618397", "username": "feduambiental"}, {"name": "caio.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 387, "tweet_count": 15397, "listed_count": 0}, "id": "978697485593047040", "location": "Brasil", "username": "caiomz"}, {"name": "Alvaro Padilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 924, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "id": "150012186", "location": "\u00dcT: 7.703094,-72.350704", "username": "dralvaropadilla"}, {"name": "LULA 13 NELES URGENTE!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 742, "tweet_count": 28242, "listed_count": 1}, "id": "153534577", "username": "Elke_Azevedo"}, {"name": "Lula Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 53, "tweet_count": 10020, "listed_count": 2}, "id": "46955787", "username": "lulaborges"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "Luiz Henrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 464, "tweet_count": 64907, "listed_count": 10}, "id": "26799550", "location": "Belo Horizonte", "username": "luizhenriquevas"}, {"name": "FORA BASCULHO #VoltaLula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1537, "tweet_count": 47144, "listed_count": 4}, "id": "2932865986", "username": "abreun13"}, {"name": "Pain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 91, "tweet_count": 5010, "listed_count": 5}, "id": "3975304403", "location": "Medellin, Colombia", "username": "PainKaliber"}, {"name": "Lun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 666, "tweet_count": 15830, "listed_count": 2}, "id": "1109925938853281794", "location": "lmao you're dumb", "username": "lunxex"}, {"name": "Bia Degrazia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 943, "tweet_count": 252212, "listed_count": 27}, "id": "1334253602", "username": "BiaDegrazia"}, {"name": "\u26e4\ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11 Talita (Max) \ud83d\udddd\ufe0f\ud83d\udd11\u26e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1234, "tweet_count": 45084, "listed_count": 3}, "id": "1529264076", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TalitaTrGr"}, {"name": "S\u00e2mia Minhyuk&Junsu World \ud83d\udc36\ud83d\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 583, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "id": "3862511271", "location": "Bel\u00e9m, PA", "username": "soquerodoces"}, {"name": "Sara \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 992, "tweet_count": 7673, "listed_count": 3}, "id": "249334410", "location": "Galicia", "username": "SarukaVN"}, {"name": "Robson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 73, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "765381819298680832", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "Primon_07"}, {"name": "Dougllas Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2862, "tweet_count": 12963, "listed_count": 3}, "id": "740761611393208321", "location": "Fortaleza, Brasil ", "username": "eudouglasduarte"}, {"name": "Luis Arellano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 187, "tweet_count": 6310, "listed_count": 0}, "id": "538168922", "location": "221B Baker Street.", "username": "Plan__V"}, {"name": "\ud835\udd43\ud835\udd66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 101, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "4918735494", "username": "lucy_mgo"}, {"name": "Sidney\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 959, "tweet_count": 41373, "listed_count": 0}, "id": "961018778766204930", "location": "Atalaia, Brasil", "username": "sidney1andrade"}, {"name": "Natalia Tain\u00e1 Malheiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 312, "tweet_count": 31792, "listed_count": 1}, "id": "282863526", "location": "Panambi, Rio Grande do Sul", "username": "natt_malheiros"}, {"name": "\u00ab\u219d\u1d0d\u1d07\u029f \u2077 \u00bb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 927, "tweet_count": 17099, "listed_count": 0}, "id": "720781599487471616", "location": "\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd86", "username": "pinklamour"}, {"name": "Manel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 112, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}, "id": "701425137", "username": "manelklan"}, {"name": "Use Filhos do Rei \ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4299, "tweet_count": 2418, "listed_count": 4}, "id": "2987914205", "username": "usefilhosdorei_"}, {"name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "id": "792158202712457216", "username": "BilheteDeDeus"}, {"name": "Judith Manaure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2211, "tweet_count": 34033, "listed_count": 1}, "id": "554782659", "location": "Cabimas, Venezuela", "username": "JudithManaure"}, {"name": "\u2728 \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd61\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd56 \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 38, "tweet_count": 10035, "listed_count": 7}, "id": "319638542", "location": "Porto", "username": "cabecanoar__"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10276, "following_count": 1003, "tweet_count": 79966, "listed_count": 56}, "id": "194665739", "location": "Portugal", "username": "carolucht"}, {"name": "tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 653, "tweet_count": 14792, "listed_count": 0}, "id": "984922935688298496", "username": "watashiwatico"}, {"name": "Moved to @ValeLChanUWU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1401, "tweet_count": 7065, "listed_count": 5}, "id": "834968006262423552", "location": "Rip ahre", "username": "ValeLChan"}, {"name": "La Nene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 279, "tweet_count": 45034, "listed_count": 0}, "id": "570415172", "username": "kminene"}, {"name": "Dorinhaflor \ud83e\udd9c\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udf6c\ud83e\udd42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 386, "tweet_count": 26579, "listed_count": 0}, "id": "739133586696245248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Doraflor2"}, {"name": "Wanderley\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 5117, "tweet_count": 170918, "listed_count": 14}, "id": "205677715", "username": "wanderley999"}, {"name": "Consuelo_Francis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "id": "1168488126609874944", "username": "Consuel35780535"}, {"name": "Paulo Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1163, "tweet_count": 21347, "listed_count": 1}, "id": "1146362036", "location": "Brasil", "username": "BrasildeAnil"}, {"name": "vitorinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 566, "tweet_count": 64625, "listed_count": 3}, "id": "361369043", "username": "hestofly"}, {"name": ".11.11.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1028, "tweet_count": 30706, "listed_count": 0}, "id": "2261990892", "username": "Lulii__Acevedo"}, {"name": "cami velazquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1808, "tweet_count": 11352, "listed_count": 0}, "id": "802237756625850372", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "username": "camivelazquez56"}, {"name": "bya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71502, "listed_count": 25}, "id": "1084226717630296064", "location": "stars hollow ", "username": "venuslilys"}, {"name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11691, "following_count": 1003, "tweet_count": 105194, "listed_count": 21}, "id": "1081535986948034561", "location": "Madrid.", "username": "Cuerpospolicia1"}, {"name": "Elizabeth Moreira Camattari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 605, "tweet_count": 8702, "listed_count": 0}, "id": "988401897286569984", "username": "ElizabethCamat"}, {"name": "Larii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2233, "tweet_count": 152616, "listed_count": 2}, "id": "298565553", "location": "Brazil  ", "username": "lahabitual"}, {"name": "Ronaldo58 - Lula 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1143, "tweet_count": 119058, "listed_count": 1}, "id": "1162149323490115585", "location": "Bras\u00edlia", "username": "Flamengo410Sul"}, {"name": "manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 143, "tweet_count": 7288, "listed_count": 1}, "id": "1027650595346362368", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_manu3lla_"}, {"name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \ud83c\udf2a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 122, "tweet_count": 13259, "listed_count": 0}, "id": "1138816261138333696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabilindx"}, {"name": "Alejandro Chaparro G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 146, "tweet_count": 113956, "listed_count": 8}, "id": "116892396", "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "chapagir"}, {"name": "Guillermo Yori Parra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 50, "tweet_count": 111680, "listed_count": 2}, "id": "221559286", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "Guillermo_Yori"}, {"name": "Fernando Milheiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 310, "tweet_count": 9091, "listed_count": 1}, "id": "807980267814141953", "location": "Portugal", "username": "FernandoMil56"}, {"name": "Fabiano Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 300, "tweet_count": 1759, "listed_count": 0}, "id": "73656666", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Biano77"}, {"name": "Lula 13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5061506, "following_count": 2818, "tweet_count": 28002, "listed_count": 4240}, "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial"}, {"name": "Mayela Ramirez G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1071, "tweet_count": 130056, "listed_count": 1}, "id": "1089164678062850048", "location": "El Valle, Venezuela", "username": "MayelaR02456078"}, {"name": "Victor Hogemann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 471, "tweet_count": 28334, "listed_count": 21}, "id": "15378234", "location": "Dublin City, Ireland", "username": "vhogemann"}, {"name": "Nil Moretto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773439, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}, "id": "52499387", "location": "Brasil", "username": "nilmoretto"}, {"name": "champion of the world \ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 624, "tweet_count": 6883, "listed_count": 0}, "id": "2875298905", "location": " Ele/dele ", "username": "Killer_Queen015"}, {"name": "a\u2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1567, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}, "id": "1156566884516597763", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "naclarakkkj"}, {"name": "ipreferrain \ud83c\udf42\ud83d\udd6f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 328, "tweet_count": 128350, "listed_count": 5}, "id": "2579354263", "location": "20\u2191 \u00a6 she/her \u00a6 pt/eng \u00a6 \ud83d\udd1e", "username": "villainrina"}, {"name": "ana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 2709, "tweet_count": 17534, "listed_count": 3}, "id": "969768273695920130", "location": "Recife, Brasil", "username": "tomurasass"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147517, "following_count": 8267, "tweet_count": 307528, "listed_count": 155}, "id": "123710016", "location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros"}, {"name": "Dr Rafael Orihuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103419, "following_count": 11723, "tweet_count": 81830, "listed_count": 409}, "id": "536850877", "username": "raforih"}, {"name": "\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5f\ud835\ude64", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 199, "tweet_count": 88684, "listed_count": 11}, "id": "34081694", "location": "Taubat\u00e9", "username": "sergioguilherme"}, {"name": "Geider Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6750, "following_count": 941, "tweet_count": 30281, "listed_count": 17}, "id": "37109429", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "geidermelo"}, {"name": "BOA TARDE BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19436, "following_count": 5836, "tweet_count": 77632, "listed_count": 20}, "id": "844952176501886976", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BTardeBrasil"}, {"name": "Sandra Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9097, "following_count": 1036, "tweet_count": 32100, "listed_count": 3}, "id": "51924005", "username": "sandra_lima64"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5785, "following_count": 2019, "tweet_count": 68997, "listed_count": 14}, "id": "830770998714761218", "username": "VemLutarBrasil"}, {"name": "Touros e Ursos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19766, "following_count": 4522, "tweet_count": 4354, "listed_count": 2}, "id": "400517800", "location": "Brasil", "username": "TouroseUrsos"}, {"name": "Joy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1661, "tweet_count": 229310, "listed_count": 10}, "id": "177626475", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ddlfavss"}, {"name": "nicolas!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 51, "tweet_count": 42990, "listed_count": 7}, "id": "919958683748110336", "location": "he/him \u26a3\ufe0e carrd byf", "username": "ungbff"}, {"name": "Oliveira Ney\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2805, "tweet_count": 30785, "listed_count": 2}, "id": "111572444", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "neyOliveira_55"}, {"name": "\ud835\ude3c\ud835\ude6e\ud835\ude61\u00e9\ud835\ude63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 248, "tweet_count": 20115, "listed_count": 0}, "id": "1043563417813049347", "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba ", "username": "Aylenarmandoho"}, {"name": "\u2133ari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 98, "tweet_count": 3928, "listed_count": 0}, "id": "916060315862913024", "location": "San Francisco, C\u00f3rdoba ", "username": "Mariaarmando23"}, {"name": "Ana Alexandrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "id": "715938744860340224", "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "username": "raninhapv"}, {"name": "\u263d stayc girls it\u2019s going down! \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1998, "tweet_count": 33862, "listed_count": 0}, "id": "769876472618254336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KittyParyu"}, {"name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39515, "following_count": 39295, "tweet_count": 65505, "listed_count": 10}, "id": "1057383865592045574", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FusaroZila"}, {"name": "Wilmer Valdiviezo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 207, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "id": "2437072612", "location": "Barinas", "username": "WilmerValdivie4"}, {"name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 3221, "tweet_count": 34107, "listed_count": 2}, "id": "314765507", "location": "Florian\u00f3polis,Brasil", "username": "ffc_dreaming"}, {"name": "hernan torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2543, "tweet_count": 76755, "listed_count": 0}, "id": "700467672958558209", "location": "Maracay ", "username": "hernantorres34"}, {"name": "esther 13\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 778, "tweet_count": 7856, "listed_count": 2}, "id": "994655055503650816", "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "username": "sunshinesther"}, {"name": "JGC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 626, "tweet_count": 36539, "listed_count": 2}, "id": "2349271052", "username": "jaquelinegimen3"}, {"name": "Germ\u00e1n Novelli M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 507, "tweet_count": 12572, "listed_count": 8}, "id": "154879321", "location": "Milwaukee, Wisconsin", "username": "luterano58"}, {"name": "Yiyi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 635, "tweet_count": 12749, "listed_count": 0}, "id": "207805783", "username": "YeliGonzalez19"}, {"name": "Marcelo Defani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 2040, "tweet_count": 2986, "listed_count": 2}, "id": "325673212", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarceloDefani"}, {"name": "Stefano Fiorini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 223, "tweet_count": 5277, "listed_count": 1}, "id": "2316113689", "username": "StefanoFiorini6"}, {"name": "Vito Mancuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}, "id": "359357059", "username": "VitoMancuso"}, {"name": "\u274cSERGIO\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 3395, "tweet_count": 28072, "listed_count": 2}, "id": "1171335352444948485", "location": "Corona de Castilla , Espa\u00f1a", "username": "elsolnose_ponia"}, {"name": "Pedro S\u00e1nchez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704346, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6818}, "id": "68740712", "username": "sanchezcastejon"}, {"name": "LZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 283, "tweet_count": 41606, "listed_count": 1}, "id": "3404006453", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "overkilliz"}, {"name": "eduardo \u26bd\ufe0f\u270b\ud83c\udffe\ud83e\udd2a\ud83e\udd1a\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 622, "tweet_count": 78120, "listed_count": 4}, "id": "1729495074", "location": "Recife, Brasil", "username": "zugui_"}, {"name": "Bmarantes.Oficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 75, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "id": "1170740564872089602", "username": "BmarantesO"}, {"name": "luciana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 785, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "102668285", "username": "laydlucy"}, {"name": "Prof. Nelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "id": "292089465", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Escritor4"}, {"name": "Dalva Maria N\u00ea Sant'Anna (Estrela Maria)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3186, "tweet_count": 24139, "listed_count": 8}, "id": "3392337117", "username": "EstrelaMaria2"}, {"name": "Let Me Breathe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 223, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "1172187016685117446", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "let_me_breathe1"}, {"name": "Capitu 46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1076, "tweet_count": 110827, "listed_count": 0}, "id": "66405870", "location": "Bras\u00edlia - Brazil", "username": "capitu46"}, {"name": "mary \ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 858, "tweet_count": 26450, "listed_count": 0}, "id": "1092800737904680960", "location": "themyscara", "username": "tinkerwinx"}, {"name": "nabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8644, "following_count": 6713, "tweet_count": 26401, "listed_count": 62}, "id": "1126947947051212800", "username": "nabellacassano"}, {"name": "ArleteRezende2 .#Teamkaysar\ud83e\udd9c\ud83c\udf40\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 844, "tweet_count": 34021, "listed_count": 0}, "id": "996896484510568448", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "ArleteRezende2"}, {"name": "tintaenvena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 552, "tweet_count": 50995, "listed_count": 47}, "id": "2873630566", "username": "detintaenvena"}, {"name": "Bart\u00f4 Galeno do Manhoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1094, "tweet_count": 9783, "listed_count": 15}, "id": "229160556", "location": "Teresina, Brasil", "username": "cafeetarde"}, {"name": "Ferreira Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 5089, "tweet_count": 220080, "listed_count": 23}, "id": "197642014", "location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35\ud83c\udf34 ", "username": "frjunioradv"}, {"name": "Ane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1067, "tweet_count": 19995, "listed_count": 0}, "id": "925491976081899520", "location": "amorim.kalimann.dadour", "username": "annedadour"}, {"name": "Edelis Bermudez d M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 4526, "tweet_count": 44986, "listed_count": 3}, "id": "113489529", "location": "Venezuela", "username": "ebemar"}, {"name": "ana bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 680, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "id": "991006810659278849", "location": "Pombal, Portugal", "username": "BiaChaves25"}, {"name": "abelardo gameche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 396, "tweet_count": 36089, "listed_count": 2}, "id": "1049326081", "username": "abeant2"}, {"name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 2504, "tweet_count": 28545, "listed_count": 46}, "id": "2962601331", "username": "LeyendoEnK"}, {"name": "Duque Leto Atreides\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffd El Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16513, "following_count": 12164, "tweet_count": 106218, "listed_count": 6}, "id": "2178090032", "location": "High Bridge, Arraquis", "username": "joaquingarciar3"}, {"name": "Simona \ud83c\udf29 Kiltra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8264, "following_count": 3110, "tweet_count": 92551, "listed_count": 9}, "id": "160315227", "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f  La Periferia  \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f ", "username": "CHUCKY_MUSTAINE"}, {"name": "IRREVERENTE2 CARIBE\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10894, "following_count": 10736, "tweet_count": 35848, "listed_count": 8}, "id": "2203750062", "location": "caracas", "username": "ReneTorres121"}, {"name": "Jose Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "id": "1051521956196114433", "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "JoseAGRosa1"}, {"name": "VEJA", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8980119, "following_count": 26, "tweet_count": 360239, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "username": "VEJA"}, {"name": "Vit\u00f3ria Vasca\u00edna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 327, "tweet_count": 25296, "listed_count": 1}, "id": "1094193627620917248", "username": "maiassauro_"}, {"name": "Ang\u00e9lica de M\u00e1rquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 546, "tweet_count": 7994, "listed_count": 2}, "id": "114924358", "location": "\u00dcT: 10.233181,-67.603521", "username": "kspasa"}, {"name": "Lio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1153, "tweet_count": 105026, "listed_count": 1}, "id": "964966451235958784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Lionara5"}, {"name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "id": "945669065594454017", "location": "Peru", "username": "PeruanoSenior"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587420, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "\ud83e\udeac\u0280\u026a\u1d1b\u1d00 \u1d07\u1d05\u1d1c\u1d00\u0280\u1d05\u1d0f \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1715, "tweet_count": 53172, "listed_count": 0}, "id": "3430168901", "location": "Rio de Janeiro, Maric\u00e1", "username": "RitaCEduardo"}, {"name": "nonstop9981", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 4239, "tweet_count": 90587, "listed_count": 48}, "id": "328515345", "username": "nonstop9981"}, {"name": "Sabrina Maggioni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 7919, "tweet_count": 67386, "listed_count": 23}, "id": "1063628538", "username": "sabrimaggioni"}, {"name": "analu \ud83e\udd9c\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\ud83e\udd20\ud83c\udf5e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2482, "tweet_count": 33460, "listed_count": 0}, "id": "878102885095100416", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "username": "Analu226517"}, {"name": "tati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 916, "tweet_count": 12855, "listed_count": 1}, "id": "1135479857972948992", "location": "\ud83e\udec0", "username": "rib_dxx"}, {"name": "pedroh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 995, "tweet_count": 67050, "listed_count": 2}, "id": "140240227", "username": "pdrohz"}, {"name": "Carmen B Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 309, "tweet_count": 1147, "listed_count": 0}, "id": "90435354", "username": "CarmenBeatrizml"}, {"name": "Fernanda Oliveira\ud83c\udf3b\ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 416, "tweet_count": 17637, "listed_count": 0}, "id": "52727630", "username": "Ferlua"}, {"name": "#EuAvisei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484760, "listed_count": 32}, "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia"}, {"name": "Professor Um\u00edlio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848", "username": "BGenebra"}, {"name": "marta salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1051, "tweet_count": 67119, "listed_count": 22}, "id": "111129163", "location": "\u00dcT: 10.472052,-66.59074", "username": "salazarmarta"}, {"name": "Geo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 987, "tweet_count": 26609, "listed_count": 0}, "id": "281258290", "location": "Ceil\u00e2ndia, Distrito Federal", "username": "vannegss"}, {"name": "Estieiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 71, "tweet_count": 6000, "listed_count": 1}, "id": "42679208", "location": "Brasil", "username": "Allanzin182"}, {"name": "Brunaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 937, "tweet_count": 36911, "listed_count": 0}, "id": "1000836262754967554", "location": " 4890-Celorico de Basto", "username": "Brunaa_28"}, {"name": "M\u00e1rcio Augusto Cardoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 438, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "id": "1166322528433971200", "username": "MrcioAugustoCa2"}, {"name": "Zeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46474, "following_count": 1421, "tweet_count": 58318, "listed_count": 210}, "id": "46026061", "location": "Belo Horizonte", "username": "zeca1908"}, {"name": "thais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 247, "tweet_count": 20079, "listed_count": 0}, "id": "1087501276223549440", "location": "Manaus, Brasil", "username": "tastressada"}, {"name": "Erick Chavez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "username": "ErickCh46907533"}, {"name": "Levi Rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 566, "tweet_count": 21961, "listed_count": 7}, "id": "447450858", "username": "levirey"}, {"name": "PAULO SAMUZEIRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 766, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "id": "336758695", "username": "paulosamuzeiro"}, {"name": "m2claudiomendes@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "id": "1071857083744686080", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "username": "m2claudiomendes"}, {"name": "nate \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 546, "tweet_count": 106619, "listed_count": 16}, "id": "3344289867", "username": "catrxsdelle"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "Mr.RICHS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 306, "tweet_count": 49730, "listed_count": 3}, "id": "3112378325", "location": "Peru", "username": "paromel2015"}, {"name": "Que bonita es mi ciudad...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 470, "tweet_count": 8917, "listed_count": 1}, "id": "1148902052942295040", "username": "quebonitaes1"}, {"name": "Tathiana \ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 494, "tweet_count": 33334, "listed_count": 0}, "id": "988851689850658816", "username": "TathiMaggi"}, {"name": "de Bruyn\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 485, "tweet_count": 192998, "listed_count": 17}, "id": "79630850", "location": "Bar do Palito, S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Bruno_Campeao"}, {"name": "Fabiola Silva \ud83e\udd9c\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1336, "tweet_count": 161329, "listed_count": 0}, "id": "806285917967228928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabiolabarcela"}, {"name": "Alman\u00e1rquica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 716, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "id": "322983928", "location": "Brasil", "username": "adriotto"}, {"name": "Cley Cormack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1218, "tweet_count": 12539, "listed_count": 1}, "id": "2215149090", "location": "Rio de Janeiro   -   BRASIL", "username": "cleycormack"}, {"name": "Brasil 247", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 597664, "following_count": 658, "tweet_count": 274860, "listed_count": 1938}, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"name": "De Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 4167, "tweet_count": 1145, "listed_count": 1}, "id": "2151310199", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "desouzatnt"}, {"name": "Adri\u00e1n Real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 859, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}, "id": "866931013", "username": "realuis1"}, {"name": "Matos\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 126, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "id": "1090780412295692288", "username": "Brumatos261"}, {"name": "musa \ud83d\udd73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 801, "tweet_count": 121106, "listed_count": 7}, "id": "340467267", "location": "Recife-PE", "username": "arromberta"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 95, "tweet_count": 9509, "listed_count": 0}, "id": "1163530498079150080", "location": "macei\u00f3", "username": "abeatrzalmeida"}, {"name": "Mario Gutierrez Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 425, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "id": "950434427875704833", "location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "username": "MarioGtzMtz"}, {"name": "Raul Vara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 543, "tweet_count": 19632, "listed_count": 6}, "id": "307699765", "username": "raulvara"}, {"name": "Alfredo  Caicedo M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2003, "tweet_count": 6082, "listed_count": 1}, "id": "3951384923", "username": "alhercam69"}, {"name": "LuisVM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 78, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "id": "1084748789636890624", "username": "LuisVM35068408"}, {"name": "Din\u00e1micamente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "username": "dinamicamentemx"}, {"name": "Gorgeous", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 266, "tweet_count": 8949, "listed_count": 3}, "id": "867066301801521153", "location": "+He is my moon+ \u2764\ufe0f", "username": "Moon_Soulmate"}, {"name": "CDR Reus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 982, "tweet_count": 13980, "listed_count": 40}, "id": "921845863726624769", "location": "Reus, Rep\u00fablica Catalana", "username": "CDRReus"}, {"name": "LUNARDO SENA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 101, "tweet_count": 39153, "listed_count": 0}, "id": "622875386", "location": "Natal - RN", "username": "lunardosena"}, {"name": "Stella\u00a1La Patria Nunca ser\u00e1 K! C.Tropa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11848, "following_count": 4578, "tweet_count": 102028, "listed_count": 6}, "id": "721760366234112002", "location": "Argentina", "username": "missencuestas2"}, {"name": "Dra DamaJuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 2338, "tweet_count": 54827, "listed_count": 1}, "id": "952643610725568512", "location": "Estratofera", "username": "JuanaSilencio"}, {"name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1380, "tweet_count": 39428, "listed_count": 3}, "id": "170002542", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "pafranco2005"}, {"name": "Roberta Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21776, "following_count": 7443, "tweet_count": 279155, "listed_count": 62}, "id": "55268024", "location": "Boquim, Brasil", "username": "AndradeeRoberta"}, {"name": "apixedda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 136, "tweet_count": 1143, "listed_count": 1}, "id": "1154850323955142657", "username": "apixedda1"}, {"name": "Valori.it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 2069, "tweet_count": 30925, "listed_count": 223}, "id": "330917211", "location": "Italia", "username": "Valori_it"}, {"name": "Thinking", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1264, "tweet_count": 44592, "listed_count": 4}, "id": "104875441", "location": "Argentina", "username": "DamnSinkia"}, {"name": "Luc\u00eda Varela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 957, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}, "id": "2358959672", "username": "lvarelam"}, {"name": "Homens Ao M\u00e1ximo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 412, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}, "id": "979075376365428736", "username": "HomensM"}, {"name": "Gospel Prime", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74677, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}, "id": "18220470", "location": "Brasil", "username": "gospelprime"}, {"name": "Ex-empregado do seu Armando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 644, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "id": "267315798", "username": "sandrorocha00"}, {"name": "Sullivan \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}, "id": "713057382817996800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hendriwsullivan"}, {"name": "marina de jesus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 271, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "id": "1571571805", "username": "marinadejesusbr"}, {"name": "Cergui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 197, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "id": "854706909592662016", "username": "Cergui4"}, {"name": "Carlos G. Bohorquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 934, "tweet_count": 13451, "listed_count": 0}, "id": "96347428", "username": "macarlos65"}, {"name": "Pablo Lima \u2605\u2605\u2605\u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1624, "tweet_count": 36229, "listed_count": 0}, "id": "52759021", "location": "Rio de Janeiro", "username": "plima79"}, {"name": "\u2133\ud835\udc52\ud835\udc3f\u2077 \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1947, "tweet_count": 11451, "listed_count": 1}, "id": "858710286311854080", "location": " ela/dela  \ud83c\udf31   only army", "username": "uhgoodIl"}, {"name": "^~EDWARD JAVIER~^", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 267, "tweet_count": 12765, "listed_count": 2}, "id": "2596195553", "username": "EJ_Byter"}, {"name": "leleu \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 846, "tweet_count": 107475, "listed_count": 4}, "id": "1668819756", "username": "shitzzolly"}, {"name": "Cl\u00e1udio \uea00 \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 507, "tweet_count": 123436, "listed_count": 364}, "id": "190034071", "location": "Por ai\u2026", "username": "iCloudio_"}, {"name": "Luna Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2133, "tweet_count": 170375, "listed_count": 10}, "id": "118422297", "location": "MG Brasil", "username": "lunnamoreira"}, {"name": "Ad\u00e3o Salles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 64, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1156185378765910017", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "SallesAdao"}, {"name": "Saint Denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608721, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio"}, {"name": "Roberta Jardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 73, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "id": "67613429", "location": "Rio de Janeiro Brasil", "username": "betajardim"}, {"name": "Jerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 227, "tweet_count": 12259, "listed_count": 0}, "id": "1142375052", "location": "Lisboa, Portugal ", "username": "Jerson_Luiz"}, {"name": "copin \u2668\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 603, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "id": "914968414250258432", "location": "Gurupi, Brasil", "username": "brenowr"}, {"name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}, "id": "943231097193852928", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes"}, {"name": "Martin K. Bishop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 313, "tweet_count": 1609, "listed_count": 1}, "id": "257632889", "location": "Espa\u00f1a", "username": "martinkbishop"}, {"name": "Agust\u00edn Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78321, "following_count": 34469, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}, "id": "896038494", "username": "MorenoG_Agustin"}, {"name": "SupBaleares Subsuelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 508, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}, "id": "1130191225083039744", "username": "Subsuelo_balear"}, {"name": "SUP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "id": "125565775", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Sup_Policia"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1559, "tweet_count": 18903, "listed_count": 0}, "id": "945431123076812800", "location": "sou s\u00f3 um jogador ", "username": "lxxxatc"}, {"name": "Isadora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 468, "tweet_count": 18218, "listed_count": 0}, "id": "937157663472979969", "username": "opshels"}, {"name": "ErikGremista11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5150, "following_count": 4361, "tweet_count": 165796, "listed_count": 24}, "id": "176570576", "username": "erikrs11"}, {"name": "Antonia210818 #SOSCUBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14511, "following_count": 7145, "tweet_count": 161023, "listed_count": 2}, "id": "1177382223768707072", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Antoo_2108181"}, {"name": "Preto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 173, "tweet_count": 2078, "listed_count": 0}, "id": "1123878061", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Hu60freitas"}, {"name": "\ud83c\udf83 Rolita media changua \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 2340, "tweet_count": 88875, "listed_count": 9}, "id": "81275244", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "eve_caravallo"}, {"name": "Josiane Paes\ud83d\udc26\ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 92, "tweet_count": 12020, "listed_count": 0}, "id": "1113137266451451904", "username": "J06415320"}, {"name": "Maria \ud83d\udc26\ud83e\udd9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 381, "tweet_count": 24887, "listed_count": 0}, "id": "137207696", "location": "RJ", "username": "anjinho60"}, {"name": "jason \u2764\ufe0f \u25e4\u2720\u25e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 64340, "listed_count": 0}, "id": "1103672363412045826", "username": "jasonresistenc1"}, {"name": "William De Lucca", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 270100, "following_count": 2043, "tweet_count": 18824, "listed_count": 642}, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delucca"}, {"name": "Gisele do Valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 127, "tweet_count": 9895, "listed_count": 2}, "id": "60461025", "location": "Neverland", "username": "giseledovalle"}, {"name": "Karolla, Karollita, vamos todos karollar...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1471, "tweet_count": 16998, "listed_count": 1}, "id": "866127511910043649", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "k_rollita"}, {"name": "Pobre de esquerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27566, "following_count": 2108, "tweet_count": 113342, "listed_count": 15}, "id": "2288781975", "location": "Brasil", "username": "_C4ssia"}, {"name": "Lucia Rosario\u2618\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3355, "tweet_count": 26434, "listed_count": 1}, "id": "2152922771", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuciaRosario3"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8372, "following_count": 322, "tweet_count": 125384, "listed_count": 70}, "id": "495948020", "username": "trusthims"}, {"name": "\ud83d\udc1dJosy Pereira\ud83e\udec0\ud83d\udc1d\ud83e\udd9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2652, "tweet_count": 40749, "listed_count": 0}, "id": "1025079638576582656", "location": "Pernambuco, Brasil \ud83c\udf35", "username": "JosyPereiraJP"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel Jim\u00e9nez C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 607, "tweet_count": 39936, "listed_count": 2}, "id": "188405949", "location": "Venezuela", "username": "miguelangeljimc"}, {"name": "Gaya \ud83c\udf39\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 128, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "id": "1126500064778604544", "username": "carol1118A"}, {"name": "Ana Maria Nunes\ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 678, "tweet_count": 62738, "listed_count": 4}, "id": "86445655", "location": "BRASIL", "username": "Aninha_npaula"}, {"name": "Bel\u00e9n Lo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 146, "tweet_count": 23748, "listed_count": 0}, "id": "1080611569728475137", "username": "lo_belen"}, {"name": "Consejo Ciudadano Mx", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "username": "elconsejomx"}, {"name": "roberta \ud83e\udd9c jur\u00eddico Kak\u00e1 Bezerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1616, "tweet_count": 56794, "listed_count": 0}, "id": "988495327207526402", "location": "em casa \ud83c\udfe1", "username": "RobertaDadour"}, {"name": "Jose Herrera.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 614, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}, "id": "141408816", "location": "Maracaibo", "username": "herreracocorote"}, {"name": "patty \ud83e\udd9c\ud83d\udc26\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 976, "tweet_count": 189114, "listed_count": 0}, "id": "116029176", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Goldenmars"}, {"name": "Miguel Estevez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 87, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "id": "1144391215774932992", "username": "MiguelE96636363"}, {"name": "Laura D\u00edaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17665, "following_count": 3207, "tweet_count": 271532, "listed_count": 21}, "id": "758823447573037056", "location": "Dominican Republic", "username": "laurayosiam"}, {"name": "Aci_\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 110, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "id": "1141167586878599169", "location": "Atualmente no fundo do po\u00e7o", "username": "acimarts"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 3853, "tweet_count": 165174, "listed_count": 0}, "id": "1016722302812213248", "location": "Curitiba, Brazil", "username": "NDaSilva6"}, {"name": "To\u00f1o del Valle \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1130, "tweet_count": 21244, "listed_count": 6}, "id": "86089561", "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "adelvallet"}, {"name": "Un Colombiano Mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 360, "tweet_count": 143200, "listed_count": 0}, "id": "1068151442752589825", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "UnColombianoMa7"}, {"name": "l!lo \u273f \ud83d\udcfa: bsd\u00b2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2005, "tweet_count": 82448, "listed_count": 6}, "id": "780502961013329920", "location": "firenation", "username": "venti_mp3"}, {"name": "Tack77 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1161, "tweet_count": 7297, "listed_count": 0}, "id": "1008781464962560005", "username": "Tack771"}, {"name": "camille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 402, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "id": "958528768515166210", "location": "Manizales, Colombia", "username": "mcamilabcar"}, {"name": "barretoguzman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 106, "tweet_count": 31769, "listed_count": 0}, "id": "2567243333", "username": "barretoguzman12"}, {"name": "\ud83d\udd34\u26abGABY\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 807, "tweet_count": 6400, "listed_count": 0}, "id": "1104733045352001538", "location": "027", "username": "Gabrielly200403"}, {"name": "A Gazeta ES", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 376093, "following_count": 144, "tweet_count": 177325, "listed_count": 659}, "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "username": "AGazetaES"}, {"name": "jonathan navea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 994, "tweet_count": 40928, "listed_count": 0}, "id": "457719580", "location": "Caracas", "username": "jonathanavea"}, {"name": "Valqu\u00edria Moura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 564, "tweet_count": 44562, "listed_count": 2}, "id": "49480065", "location": "Olinda, Brasil", "username": "valmdm"}, {"name": "Serafine Adlassnig", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 536, "tweet_count": 10345, "listed_count": 0}, "id": "2332389444", "username": "SAdlassnig"}, {"name": "Jared Leto Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "id": "3389473157", "username": "BRJaredLeto"}, {"name": "vonivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2152, "tweet_count": 1040950, "listed_count": 228}, "id": "10710422", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s, Brasil", "username": "vonivar"}, {"name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294529, "following_count": 493, "tweet_count": 982549, "listed_count": 894}, "id": "113438864", "location": "Aragua, Venezuela", "username": "ElAragueno"}, {"name": "kai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 410, "tweet_count": 14435, "listed_count": 1}, "id": "1581756948", "location": " Marvel/Livros/Arte", "username": "spydlord"}, {"name": "Francisco Alves Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 1052, "tweet_count": 38793, "listed_count": 5}, "id": "178120621", "username": "FcoAAlves"}, {"name": "Nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 635, "tweet_count": 4943, "listed_count": 4}, "id": "755464934", "location": " En la Luna ", "username": "psicologonic"}, {"name": "auguriba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "id": "47163004", "username": "auguriba"}, {"name": "mayara,, \u2602\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 6081, "tweet_count": 65583, "listed_count": 60}, "id": "4767509661", "location": "BRASIL", "username": "flickrelf"}, {"name": "BRENDA LEWINZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "id": "815969604170289156", "username": "BrendaLewinz"}, {"name": "Caspolfer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 339, "tweet_count": 27702, "listed_count": 0}, "id": "278114334", "location": "Catalunya", "username": "caspolfer"}, {"name": "AntroReality Renault \ud83c\udf7e\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1161, "tweet_count": 488168, "listed_count": 27}, "id": "459245009", "location": "Em algum Lugar...do Mundo", "username": "AntroReality"}, {"name": "O Globo Pol\u00edtica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 664610, "following_count": 189, "tweet_count": 109924, "listed_count": 3158}, "id": "156719729", "location": "Brasil", "username": "OGloboPolitica"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 2797, "tweet_count": 35387, "listed_count": 28}, "id": "1057475263745941505", "location": "ka", "username": "jaopauzudo"}, {"name": "Manuel Goicochea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1665, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}, "id": "1031559995345780742", "location": "Trujillo, Peru", "username": "MGoicocheaV"}, {"name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368877, "following_count": 1370, "tweet_count": 77951, "listed_count": 248}, "id": "303521189", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard"}, {"name": "Ramalheira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 291, "tweet_count": 15887, "listed_count": 0}, "id": "817541135652519936", "location": "Aveiro, Portugal", "username": "ramalheiraaa"}, {"name": "roro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "889347416", "username": "ROMELCIN"}, {"name": "Fernando G\u24catierrez R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1030, "tweet_count": 36228, "listed_count": 0}, "id": "1849262125", "location": "Peru", "username": "fernando_roman1"}, {"name": "Carolina Botelho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24629, "following_count": 4217, "tweet_count": 77117, "listed_count": 129}, "id": "877947497230028801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sobotelha"}, {"name": "Javi Benedict", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 309, "tweet_count": 91531, "listed_count": 20}, "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "username": "JaviBenedict"}, {"name": "Geek Zone \ud83c\udf7f #BlackAdam #HopeNeverDies", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114648, "following_count": 994, "tweet_count": 96625, "listed_count": 341}, "id": "713774689269768192", "location": "Espa\u00f1a", "username": "GeekZoneGZ"}, {"name": "Covadonga \u271e \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 724, "tweet_count": 42370, "listed_count": 0}, "id": "1033714286231740416", "username": "Covadon75229878"}, {"name": "sonperseguidos \u0646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 1223, "tweet_count": 5079, "listed_count": 28}, "id": "780413525177098240", "location": "Espa\u00f1a, Irak, La India...", "username": "sonperseguidos"}, {"name": "ID_Error", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 4999, "tweet_count": 95975, "listed_count": 9}, "id": "1500050184", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "ID_Error_6"}, {"name": "S. Kosti\u0107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1390, "tweet_count": 23190, "listed_count": 6}, "id": "4796000363", "location": "Belgrado, S\u00e9rvia", "username": "09Kostic"}, {"name": "Alejandro Seijas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 100, "tweet_count": 42390, "listed_count": 0}, "id": "214658693", "location": "Chile", "username": "Alejandro_Seija"}, {"name": "M\u00c1RCIA BURGARELLI B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 446, "tweet_count": 134722, "listed_count": 7}, "id": "272626439", "location": "Brasil", "username": "marciaburga"}, {"name": "Dr@ Propof@il", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 163, "tweet_count": 8256, "listed_count": 16}, "id": "135045729", "location": "M\u00e9xico", "username": "DraKetofol"}, {"name": "@El Garu.!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1358, "tweet_count": 20227, "listed_count": 2}, "id": "200195933", "location": "La Tierra del Olvido.!", "username": "garu199292"}, {"name": "\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 187, "tweet_count": 17259, "listed_count": 1}, "id": "560631860", "username": "bananaizobel"}, {"name": "\u30d4\u30bf\u30b7\u3055\u3093", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 101, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}, "id": "2227637696", "location": "Juiz de Fora - MG , Brazil.", "username": "PPitassi"}, {"name": "Lois lane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 85, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "id": "814115109127811072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "piranhasutil"}, {"name": "SPUTNIK V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 402, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}, "id": "23565850", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "cuticuladepeixe"}, {"name": "RICARDO LIMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 715, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}, "id": "919591133180776449", "location": "Cape Verde", "username": "RICARDO78329367"}, {"name": "Guardian of Destiny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 157, "tweet_count": 148888, "listed_count": 14}, "id": "355642012", "location": "Grandview", "username": "nacho_uncharted"}, {"name": "Cadena SER", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1402608, "following_count": 1009, "tweet_count": 346819, "listed_count": 11565}, "id": "43910684", "username": "La_SER"}, {"name": "Cesar Poliakoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 452, "tweet_count": 8519, "listed_count": 1}, "id": "224382265", "location": "Lima, Peru", "username": "cpolia"}, {"name": "claudia cisneros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642398, "following_count": 5974, "tweet_count": 104934, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "username": "claudiacisneros"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1177192363585880065"], "created_at": "2019-09-26T12:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 5, "like_count": 1399, "quote_count": 16}, "author_id": "4421287576", "text": "a menina precisou de ajuda pra trocar o pneu furado, o desgra\u00e7ado ofereceu essa ajuda, ela aceitou, ai o filho da puta foi l\u00e1 e MATOU ELA, e eu ainda tenho que ler que se ela soubesse trocar pneu isso n\u00e3o teria acontecido\n\nAHHHHHH V\u00c3O TOMAR NO CU", "id": "1177192363585880065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177641552291618818"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/uGdyCk76py", "expanded_url": "http://bit.ly/2nPsq5m", "display_url": "bit.ly/2nPsq5m", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/temer-diz-que-janot-e-mentiroso-contumaz-e-desmemoriado/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Temer"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:50:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 71, "like_count": 315, "quote_count": 33}, "author_id": "9317502", "text": "\u201cO ex-Procurador Janot, al\u00e9m de mentiroso contumaz e desmemoriado, revela-se um insano homicida-suicida\", diz Michel Temer https://t.co/uGdyCk76py", "id": "1177641552291618818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177581874035789824"], "created_at": "2019-09-27T13:52:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "106228001", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "EPS"}]}, "text": "Ped\u00ed una cita psicol\u00f3gica en la EPS y me dijeron que quedaba programada para dentro de tres meses. \nY despu\u00e9s que por qu\u00e9 la gente se suicida o estalla con sus l\u00edos.", "id": "1177581874035789824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177690060436754432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5085, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "631798846", "created_at": "2019-09-27T21:02:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141080871988072448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177658029908647937"}], "text": "@ruipalanque Imagina tudo ser resolvido no tiro?! Um PGR! Quase inacredit\u00e1vel. Deve ter apoiado o Bozonaro! Mostrou, pela confiss\u00e3o, q ele \u00e9 um risco a sociedade. Uma hora ele puxa o gatilho, e ainda se suicida. N\u00e3o tem amor a vida...desequilibrado emocionalmente.", "id": "1177690060436754432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177685658376245248"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/haz8SagwhV", "expanded_url": "https://mla.bs/a8ebe047", "display_url": "mla.bs/a8ebe047"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JKAhAsqUnx", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1177685658376245248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JKAhAsqUnx", "media_key": "3_1177685656983785473"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "61752537", "text": "#BRASIL | Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' - https://t.co/haz8SagwhV https://t.co/JKAhAsqUnx", "id": "1177685658376245248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177614584389230598"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "11436952", "created_at": "2019-09-27T16:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 605, "quote_count": 0}, "author_id": "24534235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177606182296358912"}], "text": "@izzynobre @nilmoretto E se o cara que matou o John Lennon n\u00e3o estivesse armado?", "id": "1177614584389230598"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708967012814853"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708913761890304"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708933441638400"}, {"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/MgvZLeKeX6", "expanded_url": "https://twitter.com/Betsiebook/status/1177708967012814853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MgvZLeKeX6", "media_key": "3_1177708954387963904"}]}, "created_at": "2019-09-27T22:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "2525346218", "text": "Lector o suicida? https://t.co/MgvZLeKeX6", "id": "1177708967012814853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177708244447432704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HenriqueMussa", "id": "971765905335209984"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}]}, "in_reply_to_user_id": "971765905335209984", "created_at": "2019-09-27T22:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213001994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177678896067731458"}], "text": "@HenriqueMussa @VemPraRua_br Quem criou essa lei, quem aprovou?Vc t\u00e1 culpando quem vetou?simplesmente pq os caras podem atirar de novo!Eles v\u00e3o atirar o tempo todo e vcs v\u00e3o culpar quem tira a bala o tempo todo, pq ou s\u00e3o burros ou s\u00e3o canalhas! Quem te deve satisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 quem criou,aprovou, e pode derrubar!", "id": "1177708244447432704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "id": "1177342353343991808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177630605879762945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "syk4ryo", "id": "836762023409123329"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "836762023409123329", "created_at": "2019-09-27T17:06:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "60222762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177598961986736129"}], "text": "@syk4ryo @gilmarmendes Janot foi indicado por Dilma. Isso explica muita coisa... Celso Daniel que o diga...", "id": "1177630605879762945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695799444213760"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/scUWCO3cMu", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776", "display_url": "okdiario.com/sociedad/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/sociedad/suicida-joven-que-mato-joven-discoteca-del-puerto-olimpico-4623702?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569618776"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Ol\u00edmpico"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 144, "like_count": 238, "quote_count": 31}, "author_id": "3439292716", "text": "Se suicida el joven que mat\u00f3 a una joven en una discoteca del Puerto Ol\u00edmpico https://t.co/scUWCO3cMu", "id": "1177695799444213760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177706246234935298"], "in_reply_to_user_id": "556267135", "created_at": "2019-09-27T22:07:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556267135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177696101983559683"}], "text": "pagar psic\u00f3logo pra quem t\u00e1 precisando vs instalar dois ar condicionados custando 500 reais cada\n\u00f3bvio que ar condicionado\n\nfam\u00edlia de quadr\u00fapede do caralho", "id": "1177706246234935298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177600377946083328"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Gp2fZzbceP", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigofgiraldi/status/1177600093236731904", "display_url": "twitter.com/rodrigofgirald\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:06:23.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 3}, "author_id": "206222507", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177600093236731904"}], "text": "Djanot mata e suicida! https://t.co/Gp2fZzbceP", "id": "1177600377946083328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703213585326082"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/7Va3F4IhrO", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1177703213585326082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Va3F4IhrO", "media_key": "3_1177703207679737858"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 14, "end": 32, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Moraes"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5507, "type": "Place", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 213, "like_count": 792, "quote_count": 30}, "author_id": "357030742", "text": "Gilmar pediu, Alexandre de Moraes atendeu e @policiafederal faz busca e apreens\u00e3o na casa e no escrit\u00f3rio de Janot. https://t.co/7Va3F4IhrO", "id": "1177703213585326082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177574178284851201"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/NkbCLlEW8V", "expanded_url": "http://ow.ly/7cpB30pCprz", "display_url": "ow.ly/7cpB30pCprz"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraEdici\u00f3n"}, {"start": 27, "end": 44, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.843, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-27T13:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "65549291", "text": "#PrimeraEdici\u00f3n El aprista Jorge Del Castillo dijo que lo que corresponde ahora es que se cumpla la decisi\u00f3n del Congreso https://t.co/NkbCLlEW8V", "id": "1177574178284851201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177650710269308928"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zcxr5c9YTG", "expanded_url": "https://uol.page.link/WkxBw", "display_url": "uol.page.link/WkxBw", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 13, "like_count": 88, "quote_count": 5}, "author_id": "14594698", "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/zcxr5c9YTG", "id": "1177650710269308928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "2530052556", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692147979448320"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Ued29KXxn2", "expanded_url": "https://glo.bo/2ngk4DE", "display_url": "glo.bo/2ngk4DE"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/u0Yqh5nMkh", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177692147979448320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0Yqh5nMkh", "media_key": "3_1177692146125533185"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "author_id": "54341363", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot https://t.co/Ued29KXxn2 https://t.co/u0Yqh5nMkh", "id": "1177692147979448320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177683275441201161"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/k5bTAd4BW7", "expanded_url": "https://youtu.be/OFiNx2oEAaU", "display_url": "youtu.be/OFiNx2oEAaU"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/btmyUnIrq7", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1177683275441201161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/btmyUnIrq7", "media_key": "7_1177683158764064773"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 205, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "Doutrina Esp\u00edrita"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 20, "like_count": 702, "quote_count": 2}, "author_id": "42593930", "text": "Os conhecimentos da psiquiatria, da psicologia e da suicidologia expostos de forma clara e objetiva, juntamente com as informa\u00e7\u00f5es sobre a realidade do suicida no plano espiritual \u00e0 luz da Doutrina Esp\u00edrita. Palestra completa neste link: https://t.co/k5bTAd4BW7 https://t.co/btmyUnIrq7", "id": "1177683275441201161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177648608088334338"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qVgA9dlYwv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:18:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 21, "like_count": 151, "quote_count": 11}, "author_id": "14594813", "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/qVgA9dlYwv", "id": "1177648608088334338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177588761816907776"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T14:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 2337, "like_count": 1207, "quote_count": 2397}, "author_id": "74756085", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588756943183873"}], "text": "(2/5) O assassinato do John Lennon \u00e9 o pano de fundo para calar os pr\u00f3-leg\u00edtima defesa que ousarem falar contra - quem poderia ser contra essa escultura, ainda mais em tempos de politicamente correto? O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?", "id": "1177588761816907776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177270837646413830"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qnoVnISMTF", "expanded_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/", "display_url": "secoloditalia.it/2019/09/terror\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.secoloditalia.it/2019/09/terrore-a-roma-migrante-accoltella-vigilante-gli-ruba-la-pistola-e-si-spara/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "ROMA"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Tiburtina"}]}, "created_at": "2019-09-26T17:16:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 71, "like_count": 235, "quote_count": 28}, "author_id": "3155682418", "text": "#ROMA:\nMIGRANTE ACCOLTELLA\nVIGILANTE E SI SPARA.\n\nStazione #Tiburtina\nTunnel metro B.\nOggi, alle 17.\nL'uomo di colore colpisce pi\u00f9 volte al collo la guardia giurata.\nGli ruba la pistola.\nE si suicida.\nIl vigilante, ora all'Umberto I, \u00e8 in gravi condizioni.\nhttps://t.co/qnoVnISMTF", "id": "1177270837646413830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177677346259849221"], "created_at": "2019-09-27T20:12:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1732921063", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "vamos falar sobre a novela, vcs acham que Dalila se matou ou algu\u00e9m matou Dalila?\nKAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177677346259849221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177386685090414592"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ahKytB19Lj", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboTolosa/status/1177386685090414592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ahKytB19Lj", "media_key": "7_1177386544258326529"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1alosa"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Miguelito Turbay"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 4, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "973311110123347973", "text": "Ah\u00ed tienen las \"bellezas\" del vendedor de buses Enrique Pe\u00f1alosa. Y esto es lo que nos espera si sube el pupilo de la extrema derecha opresora, el \"dem\u00f3crata\" Miguelito Turbay.\n\n\u00bfAhora entienden por qu\u00e9 el voto es importante? \u00bfEntienden por qu\u00e9 vender el voto es un acto suicida? https://t.co/ahKytB19Lj", "id": "1177386685090414592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177372280760000512"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B7AIZDn3WC", "expanded_url": "https://twitter.com/TvsEspectaculos/status/1177372280760000512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7AIZDn3WC", "media_key": "13_1177277948438749184"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "203793945", "text": "El actor @cosio_joaquin participar\u00e1 en la nueva cinta de Hollywood  \"El Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47 https://t.co/B7AIZDn3WC", "id": "1177372280760000512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693513200394245"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DyH4dAaqRN", "expanded_url": "https://glo.bo/2mdeQIN", "display_url": "glo.bo/2mdeQIN", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/09/27/pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-na-casa-e-no-escritorio-do-ex-procurador-geral-janot.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7721, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3086, "type": "Place", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.6095, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 120, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:16:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "author_id": "8802752", "text": "PF cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o na casa e no escrit\u00f3rio do ex-procurador-geral Janot https://t.co/DyH4dAaqRN #G1", "id": "1177693513200394245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2812936934", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "id": "1177333236323749912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177546630536531968"], "created_at": "2019-09-27T11:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 20, "like_count": 747, "quote_count": 7}, "author_id": "54021906", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4833, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Aloysio Nunes"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}]}, "text": "Mal acordei e j\u00e1 temos PGR assassino/suicida, lava jato desMOROnando de vez, declara\u00e7\u00e3o de um ser corrupto at\u00e9 a medula (Aloysio Nunes), de que o golpe foi manipulado pela lava jato para que Dilma Rousseff ca\u00edsse mesmo e estou no aguardo do que possa vir!!! Bom dia a todos!!!", "id": "1177546630536531968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177619303614615552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "terra30", "id": "58857414"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "RockLucena", "id": "1055092926630502400"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "58857414", "created_at": "2019-09-27T16:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "33306196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177599417941204995"}], "text": "@terra30 @RockLucena A pergunta certa seria e se o cara que matou John Lennon n\u00e3o tivesse acesso a armas?", "id": "1177619303614615552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702415694471168"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1nzzUL4icD", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1177702415694471168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nzzUL4icD", "media_key": "7_1177702319732989952"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Solange Boulos"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Nascimento"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 143, "tag": "sbt"}, {"start": 144, "end": 158, "tag": "sbtjornalismo"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "sbtbrasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:51:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "31040862", "text": "Veja as principais not\u00edcias do SBT Brasil desta sexta-feira!\n\u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 19h45, com Solange Boulos e Carlos Nascimento, n\u00e3o perca!\n#sbt #sbtjornalismo #sbtbrasil https://t.co/1nzzUL4icD", "id": "1177702415694471168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177646828818436097"], "created_at": "2019-09-27T18:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1306, "reply_count": 130, "like_count": 6026, "quote_count": 98}, "author_id": "1224860006", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "text": "O que aconteceria se Kurt Cobain estivesse armado?", "id": "1177646828818436097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177703344569225227"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/H8CfcmqptH", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123244328_369112441#123244328&rid=369112441", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:55:32.000Z", "lang": "cy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25725187", "text": "Tirei Bacurau! https://t.co/H8CfcmqptH", "id": "1177703344569225227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702495700881408"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/9B1fdqKXNn", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177588761816907776", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "John"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.6167, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "ringo"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "George"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "PAUL"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:52:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1083305848640888833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177588761816907776"}], "text": "\"O que aconteceria se John Lennon estivesse armado?\" Uma fanfic por eu\n\n*John e Paul discutindo por quem dormiria em qual lado da cama*\nJohn: a fodase *pega a arma e d\u00e1 dois tiros no ombro do paul*\nGeorge e ringo chegam\nGeorge: PUTA MERDA VOC\u00ca MATOU O PAUL [+] https://t.co/9B1fdqKXNn", "id": "1177702495700881408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697305559994368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Teledramaturgia", "id": "137777595"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Laila"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Jamil"}]}, "in_reply_to_user_id": "137777595", "created_at": "2019-09-27T21:31:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2975701049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177693709158293504"}], "text": "@Teledramaturgia Afinal quem matou Dalila? A pol\u00edcia ou ela se matou??? Ainda bem que vai acabar. J\u00e1 deu de Dalila e Laila e Jamil e todo mundo...", "id": "1177697305559994368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702170700828672"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MMfyTk4OA3", "expanded_url": "http://guaiba.com.br/2019/09/27/pf-fez-operacao-de-busca-e-apreensao-na-casa-e-escritorio-de-janot/", "display_url": "guaiba.com.br/2019/09/27/pf-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/z3YAOzEJGI", "expanded_url": "https://twitter.com/RdGuaibaOficial/status/1177702170700828672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3YAOzEJGI", "media_key": "3_1177702169165742080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6898, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6301, "type": "Place", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "151984352", "text": "PF fez opera\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o na casa e escrit\u00f3rio de Janot - https://t.co/MMfyTk4OA3 https://t.co/z3YAOzEJGI", "id": "1177702170700828672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177582131742199808"], "created_at": "2019-09-27T13:53:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2247, "reply_count": 8561, "like_count": 16105, "quote_count": 794}, "author_id": "859495277031501824", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "text": "Lamento que o ex-chefe da PGR tenha sido capaz de cogita\u00e7\u00f5es homicidas por diverg\u00eancias na interpreta\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil n\u00e3o imaginar os abusos cometidos ao acusar e processar investigados. Seguirei firme na defesa das liberdades individuais e do Estado de Direito.", "id": "1177582131742199808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702099435560960"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mswErNZ2lU", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1177702099435560960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mswErNZ2lU", "media_key": "7_1177701951447928832"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.5479, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.9324, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 258, "tag": "JN"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 48, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "author_id": "214570761", "text": "Agentes fizeram buscas no apartamento e no escrit\u00f3rio de Rodrigo Janot. A a\u00e7\u00e3o foi motivada porque Janot disse que foi armado ao STF, em 2017, para matar Gilmar Mendes. O resultado dessa opera\u00e7\u00e3o e toda a repercuss\u00e3o sobre essa declara\u00e7\u00e3o voc\u00ea vai ver no #JN, \u00e0s 20h30. https://t.co/mswErNZ2lU", "id": "1177702099435560960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177702241760882690"], "created_at": "2019-09-27T21:51:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "880967185128140800", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "#\u00d3rf\u00e3osDaTerra quem matou Dalila?", "id": "1177702241760882690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "author_id": "255300173", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "id": "1176233973133058048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177385115657342977"], "created_at": "2019-09-27T00:51:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1031999339969880064", "text": "Eu entendo perfeitamente quem se suicida, tem dia que realmente n\u00e3o d\u00e1", "id": "1177385115657342977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701744878456832"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/zE2YoZhRlc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vOxwaWyQLbGB", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1vOxwaWyQLbGB"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Yc3LB4lvEj", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1177701744878456832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yc3LB4lvEj", "media_key": "13_1177701044052213760"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6887, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:49:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 13, "like_count": 70, "quote_count": 9}, "author_id": "26573303", "text": "\"O direito brasileiro correu muito risco com o Janot\", declara Gilmar Mendes em entrevista exclusiva, agora, ao \u00e2ncora @reinaldoazevedo.\nAssista O \u00c9 da Coisa ao vivo: https://t.co/zE2YoZhRlc https://t.co/Yc3LB4lvEj", "id": "1177701744878456832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700484846641157"], "created_at": "2019-09-27T21:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1008220451196334080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7056, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilia"}]}, "text": "Brasilia \u00e9 o lugar onde as pessoas se acham superiores, sem ter onde cair morto.", "id": "1177700484846641157"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701986881462275"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/328Tp2Jw34", "expanded_url": "http://e.com", "display_url": "e.com"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Habeas"}]}, "in_reply_to_user_id": "52511001", "created_at": "2019-09-27T21:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177701985425989634"}], "text": "Imaginam que uma vez Lula fora da carceragem (para onde nunca devia ter ido e s\u00f3 foi em raz\u00e3o de um processi parcial conduzido por MP pol\u00edtico e juiz viciado https://t.co/328Tp2Jw34 projeto pessoal) o STF vai deixar para as calendas o Habeas Corpus em que o ex-presidente", "id": "1177701986881462275"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177616942871601155"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "created_at": "2019-09-27T16:12:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 651, "quote_count": 2}, "author_id": "2332772024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177588761816907776"}], "text": "@BolsonaroSP Nada, ele levou 4 tiros pelas costas. A pergunta \u00e9: o q aconteceria se o covarde que matou Lennon n\u00e3o tivesse uma arma?", "id": "1177616942871601155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688547945582597"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/DY4dKD9TS5", "expanded_url": "https://twitter.com/JotaInfo/status/1177688547945582597/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DY4dKD9TS5", "media_key": "3_1177688543428304896"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7886, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.6746, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 209, "end": 221, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 96, "like_count": 664, "quote_count": 138}, "author_id": "2597576840", "text": "Neste momento, a Pol\u00edcia Federal faz uma busca e apreens\u00e3o no domic\u00edlio de Rodrigo Janot. Ontem, o ex-PGR afirmou em entrevistas que foi armado para o Supremo com a inten\u00e7\u00e3o de dar um tiro na cara do ministro Gilmar Mendes e depois se suicidar https://t.co/DY4dKD9TS5", "id": "1177688547945582597"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177581617780576256"], "created_at": "2019-09-27T13:51:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1045241872866791424", "text": "La Consulta facilita il suicidio!Dobbiamo aiutare chi vuol morire a vivere. Il suicida non \u00e8 padrone di se stesso e spesso \u00e8 la paura dell\u2019agonia a prendere il sopravvento..#NoEutanasia #NoSuicidioAssistito\nLiberiiDiVivereSenzaSoffrireFinoAllaFine", "id": "1177581617780576256", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "NoEutanasia"}, {"start": 186, "end": 206, "tag": "NoSuicidioAssistito"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177701490829533184"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QcwgbxN3MN", "expanded_url": "https://br.noticias.yahoo.com/pf-faz-busca-e-apreensao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar-211535778.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw", "display_url": "br.noticias.yahoo.com/pf-faz-busca-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "YahooBr", "id": "31161322"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:48:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "187587788", "text": "PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7o de Janot ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o sobre matar Gilmar https://t.co/QcwgbxN3MN via @YahooBr", "id": "1177701490829533184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699709177253888"], "created_at": "2019-09-27T21:41:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018302725224878080", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Ter que ouvir minha v\u00f3 falando que quem comete suic\u00eddio e falta de deus foi a maior decep\u00e7\u00e3o na minha vida\n\nEla realmente n\u00e3o sabe oque fala \nAgora eu fico pensando oque falaria de mim se eu acabasse me matando, pq \u00e9 uma luta di\u00e1ria e isso vive se passando na minha cabe\u00e7a....", "id": "1177699709177253888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177447817297530881"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MYdMQMQyOo", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html", "display_url": "elmundo.es/cataluna/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cataluna/2019/09/27/5d8d353921efa0152d8b45af.html"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 21, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "3067949663", "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el  Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. https://t.co/MYdMQMQyOo", "id": "1177447817297530881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177533553686581249"], "created_at": "2019-09-27T10:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1264, "reply_count": 156, "like_count": 6690, "quote_count": 23}, "author_id": "234398308", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "562 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "id": "1177533553686581249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177698800074403844"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/lpwRnncVmB", "expanded_url": "https://twitter.com/velezafondo/status/1177698800074403844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpwRnncVmB", "media_key": "3_1177698786845569024"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/lpwRnncVmB", "expanded_url": "https://twitter.com/velezafondo/status/1177698800074403844/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpwRnncVmB", "media_key": "3_1177698794298892289"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro Giannetti"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.5748, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00e9lez"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 83, "tag": "V\u00e9lez"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 270, "quote_count": 5}, "author_id": "582192922", "text": "Lautaro Giannetti firm\u00f3 contrato por tres a\u00f1os m\u00e1s, (06/2022). El capit\u00e1n de #V\u00e9lez ser\u00e1 uno de los jugadores mejores pagos del plantel. https://t.co/lpwRnncVmB", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1177698800074403844"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177700480891412480"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/DidVtsdtqX", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/09/27/moraes-suspende-porte-de-arma-de-janot-e-o-proibe-de-se-aproximar-de-ministros-do-stf.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/politica/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/noticia/2019/09/27/moraes-suspende-porte-de-arma-de-janot-e-o-proibe-de-se-aproximar-de-ministros-do-stf.ghtml"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 203, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moraes"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9365, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 25, "quote_count": 7}, "author_id": "53393534", "text": "Moraes suspendeu porte de arma de Janot e o proibiu de chegar a menos de 200 metros de qualquer ministro do STF. Decis\u00e3o foi tomada no \u00e2mbito do inqu\u00e9rito que apura ofensas aos ministros da Corte. Em @g1: https://t.co/DidVtsdtqX", "id": "1177700480891412480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699147991912449"], "created_at": "2019-09-27T21:38:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "176967475", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,", "id": "1177699147991912449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177459598833278977"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1177459598833278977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPkzJ8ZcJC", "media_key": "3_1177459592021721089"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:46:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/lPkzJ8ZcJC", "id": "1177459598833278977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177541650568110080"], "created_at": "2019-09-27T11:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 23, "like_count": 451, "quote_count": 14}, "author_id": "557275788", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.914, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Janot iria matar Gilmar e suicidar-se, Lula seria corrupto e Palocci delataria 5 ministros do STF.\nGilmar n\u00e3o morreu, Janot n\u00e3o se suicidou, n\u00e3o h\u00e1 provas da corrup\u00e7\u00e3o de Lula e Palocci s\u00f3 fez especular e fofocar sobre ministros do STF. Mas a\u00ed o livro j\u00e1 vendeu e \u00e9 o que importa.", "id": "1177541650568110080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177654883794784256"], "created_at": "2019-09-27T18:42:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 10}, "author_id": "716141553534767104", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3889, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "Matheus pegou 38 anos por matar a Nathalia e o Matheus, matou 2 pessoas pq n\u00e3o sabia lidar com um t\u00e9rmino. TIROU A VIDA DA MINHA AMIGA E DE UMA CRIAN\u00c7A QUE FOI DEFENDER A IRM\u00c3. E em 38 anos SE ainda ESTIVER VIVO vai poder andar livremente por a\u00ed, nojo desse pa\u00eds sem perp\u00e9tua.", "id": "1177654883794784256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177665375598714881"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/QEnc4gfZTP", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "745761593665982464", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/QEnc4gfZTP", "id": "1177665375598714881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177699153893347330"], "in_reply_to_user_id": "176967475", "created_at": "2019-09-27T21:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176967475", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Angelici"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5543, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177699152446263300"}], "text": "representabas. Casualidades de la vida.\n* Angelici coimea \u00e1rbitros y vos sac\u00e1s campe\u00f3n a Boca. Gesti\u00f3n exitosa.\n* Te convert\u00eds en Jefe de Gobierno de CABA y \"le vend\u00e9s\" la empresa constructora proveedora de la Ciudad a tu primo. Absoluta transparencia.", "id": "1177699153893347330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177650823754444800"], "created_at": "2019-09-27T18:26:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1102741974", "text": "Me quiero matar alv", "id": "1177650823754444800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697942834167813"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "nytimes", "id": "807095"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "created_at": "2019-09-27T21:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477338449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177684049533517824"}], "text": "@MAntinom @henrybugalho @nytimes Mesmo assim tem que tomar cuidado em n\u00e3o cometer um crime, crime \u00e9 crime, mesmo que para combater outro, o nome de quem comete crime para combater outro \u00e9 justiceiro.\n\n\u00c9 um assunto polemico, oq \u00e9 e oq n\u00e3o \u00e9 autodefesa.", "id": "1177697942834167813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697671617884160"], "in_reply_to_user_id": "223613852", "created_at": "2019-09-27T21:33:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223613852", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697161745707010"}], "text": "Nossa eu lembro de uma professora falando pra eu e um menino que a gente tinha a s\u00edndrome de Peter Pan, que n\u00e3o quer\u00edamos envelhecer pra n\u00e3o assumir responsabilidades. \nMas hoje em dia voc\u00ea fala isso e nossa senhora j\u00e1 acham que tu \u00e9 suicida, que tem que ser grata AAAAAAAAR", "id": "1177697671617884160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177605639482294272"], "created_at": "2019-09-27T15:27:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 388, "like_count": 3542, "quote_count": 45}, "author_id": "19667016", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8813, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Tramou matar um ministro do STF e se matar depois? Est\u00e1 seriamente doente.\nFez isso \u00e9 escreveu num livro e disse em entrevista? Seriamente doente.\n Inventou isso e escreveu num livro? Seriamente doente.\nSe solidariza de alguma maneira com isso? Irrespons\u00e1vel.", "id": "1177605639482294272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694085471186944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cabrosa18", "id": "1319564509"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Alfredolara29", "id": "1043194178673541128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1319564509", "created_at": "2019-09-27T21:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "440941539", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177290100532744193"}], "text": "@Cabrosa18 @Alfredolara29 @addm2018 X FAVOR no le hagan mas bulliyng\nMira si se nos suicida,\nSirve\nMas que siga hablando", "id": "1177694085471186944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176152094451097600"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xdobKjQZaE", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1176152094451097600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdobKjQZaE", "media_key": "3_1176152083449470977"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "suicidio"}, {"start": 206, "end": 227, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 242, "end": 254, "tag": "saludmental"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "saludmentalyemocional"}]}, "created_at": "2019-09-23T15:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "160062203", "text": "El mayor riesgo de suicidio consumado es en el primer a\u00f1o posterior a un intento\rsuicida\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram:Mentalizarte_inprfm\n\r#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental #saludmentalyemocional https://t.co/xdobKjQZaE", "id": "1176152094451097600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697161745707010"], "created_at": "2019-09-27T21:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "223613852", "text": "A gente n\u00e3o pode nem mais ficar desanimada de fazer anivers\u00e1rio, envelhecer, que pronto j\u00e1 \u00e9 motivo pra acharem que \u00e9 ingratid\u00e3o, que tem que viver a vida intensamente. Mas algu\u00e9m falou que eu n\u00e3o vivo? Eu s\u00f3 n\u00e3o gosto de envelhecer, e isso \u00e9 desde crian\u00e7a.", "id": "1177697161745707010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177564512305721344"], "created_at": "2019-09-27T12:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "134940266", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}]}, "text": "Me encantar\u00eda que alguien que entienda bien de las sutilezas del caso, explique la estrategia de los dem\u00f3cratas. Hasta donde yo he visto, lo que ha hecho Trump es bastante menos que lo que hizo Biden interviniendo en defensa de la empresa donde trabajaba su hijo\nMe parece suicida", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1177564512305721344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177533067608637445"], "created_at": "2019-09-27T10:38:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "42282855", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7621, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.8698, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "text": "Janot o \"QUASE\": quase matou o Gilmar e se suicidou. Eduardo quase invadiu a sua casa. Quase foi vice na chapa do A\u00e9cio.Quase Palocci dedurou 5 ministro do STF.  Um ex-atormentado que vomita mem\u00f3rias em momentos de quase Justi\u00e7a no pa\u00eds que quase deu certo! \u00c9 a 'cenoura' do dia!!", "id": "1177533067608637445"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177648103769464837"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FkWChslGnV", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/temer-rebate-acusacoes-e-diz-que-janot-se-revelou-um-insano-homicida-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.528, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:16:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 14, "like_count": 87, "quote_count": 8}, "author_id": "90963197", "text": "Temer rebate acusa\u00e7\u00f5es e diz que Janot se revelou um 'insano homicida-suicida' https://t.co/FkWChslGnV", "id": "1177648103769464837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695325982736384"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f9z65HaKMp", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1177695325982736384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9z65HaKMp", "media_key": "3_1177695294340894721"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Hussein"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "Soraia"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 239, "tag": "EspelhoDaVida"}, {"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "created_at": "2019-09-27T21:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 14, "like_count": 210, "quote_count": 3}, "author_id": "67656004", "text": "Dalila est\u00e1 morta. Impressionante como todas as cenas cat\u00e1rticas dessa novela foram cortadas.Ninguem viu o Hussein tentando proteger a Soraia do tiro, ninguem viu o Aziz morrer de fato e ninguem viu a Dalila levando o tiro...#EspelhoDaVida mostrava tudo sem mimimi. #OrfaosDaTerra https://t.co/f9z65HaKMp", "id": "1177695325982736384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696484491497474"], "created_at": "2019-09-27T21:28:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "91087684", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8239, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "BIA"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "ANAJU"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "A Dalila morreu mas eu juro que eu n\u00e3o entendi se a pol\u00edcia atirou nela ou se ela se matou mesmo, fiquei confusa \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n#OrfaosDaTerra \n\nVAMILA ENDGAME\nOBRIGADA BIA E ANAJU", "id": "1177696484491497474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177696194220449794"], "created_at": "2019-09-27T21:27:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "46691612", "text": "Como a flopada morreu? #\u00f3rf\u00e3osdaterra", "id": "1177696194220449794", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "\u00f3rf\u00e3osdaterra"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177697087271702528"], "in_reply_to_user_id": "2707706915", "created_at": "2019-09-27T21:30:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2707706915", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 250, "probability": 0.8178, "type": "Organization", "normalized_text": "Las Palmas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177697084939616256"}], "text": "No s\u00e9 si es cuesti\u00f3n de que el equipo no da para m\u00e1s o del planteamiento pero jugar a defender todo el partido, aguantar el 0-0 e intentar tener un poco de suerte para marcar, a parte de arriesgado es aburrido. Hoy m\u00e1s bien ha sido m\u00e9rito d Las Palmas.", "id": "1177697087271702528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177694211199647744"], "created_at": "2019-09-27T21:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2512937544", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}]}, "text": "Dalila se matou, ai miga pra que? GRATID\u00c3O BRUNO", "id": "1177694211199647744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176940882081275904"], "created_at": "2019-09-25T19:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3333942202", "text": "\u201cSetembro amarelo\u201d, como se as pessoas ligassem pra quem se suicida, S\u00f3 v\u00e3o se lamentar depois que acontece. Chega a ser engra\u00e7ado", "id": "1176940882081275904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177636840666517504"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/66dUsAZL1L", "expanded_url": "https://bit.ly/2nTgGio", "display_url": "bit.ly/2nTgGio"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qNfME3QQxL", "expanded_url": "https://twitter.com/CleberAmaral_/status/1177636840666517504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNfME3QQxL", "media_key": "7_1177636483412484096"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00edcia"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "349218010", "text": "Per\u00edcia n\u00e3o consegue identificar se tiro de fuzil que matou \u00c1gatha foi disparado pela pol\u00edcia. O proj\u00e9til n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de ser comparado as armas apreendidas com PMs que estavam trabalhando na noite em que a menina foi morta. \n\nSaiba mais: https://t.co/66dUsAZL1L https://t.co/qNfME3QQxL", "id": "1177636840666517504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177634521807835142"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831698432"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505831653378"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520513"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/kJjWYHe4Pd", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1177634521807835142/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kJjWYHe4Pd", "media_key": "3_1177634505827520512"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Maio"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 101, "end": 128, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "In the Multiverse of Madness"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:22:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 22, "like_count": 170, "quote_count": 23}, "author_id": "884185909368901633", "text": "Revezamento de #1: Em 2021 teremos 4 grandes filmes de super-her\u00f3is seguidos.\n\nMaio: \u201cDoctor Strange:In the Multiverse of Madness\u201d\nJunho: \u201cThe Batman\u201d \nJulho: \u201cSpiderman 3\u201d \nAgosto: \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\nQue ven\u00e7a a melhor! https://t.co/kJjWYHe4Pd", "id": "1177634521807835142"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177643417351921664"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412708892673"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dP8kpZ3gW9", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCUN1/status/1177643417351921664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dP8kpZ3gW9", "media_key": "3_1177643412721410049"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 129, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Acero Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:57:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "368367115", "text": "Foro: Acercamiento al fen\u00f3meno del suicidio en estudiantes universitarios, pautas generales de intervenci\u00f3n. Paulo Acero Rodr\u00edguez, Director Ejecutivo de los tribunales deontol\u00f3gicos de psicolog\u00eda, dicta: \"Prevenir es preguntar. Estrategias de prevenci\u00f3n de la conducta suicida\" https://t.co/dP8kpZ3gW9", "id": "1177643417351921664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177333565882798103"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ptVN59ZCwx", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisol_Bowen/status/1177333565882798103/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ptVN59ZCwx", "media_key": "3_1177333563592708103"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.685, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosAvolver"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "SomosSemilla"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "VamosAvolver"}]}, "created_at": "2019-09-26T21:26:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 12, "like_count": 324, "quote_count": 1}, "author_id": "360855805", "text": "El gato m\u00e1s amado del Ecuador, el otro es el gatito de @MashiRafael \n#SomosSemilla #VamosAvolver https://t.co/ptVN59ZCwx", "id": "1177333565882798103"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692162408009729"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T21:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869178924022018048", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Ela se matou.    KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177692162408009729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688296136290305"], "in_reply_to_user_id": "1732921063", "created_at": "2019-09-27T20:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999452679691821056", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177677346259849221"}], "text": "@renata_ap14 Se matou KAYSAR BRILHOU COMO FAUZE", "id": "1177688296136290305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695782255943680"], "created_at": "2019-09-27T21:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55750499", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Orf\u00e3osDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "Orf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "Dalila se matou ou foram os policias? N\u00e3o v\u00e3o mostrar? #Orf\u00e3osDaTerra", "id": "1177695782255943680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177695745744494592"], "created_at": "2019-09-27T21:25:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "153222450", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.859, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "OrfaosDaTerra"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "T\u00e1, mas Dalila se matou para n\u00e3o se entregar ou foi morta pela pol\u00edcia? #OrfaosDaTerra", "id": "1177695745744494592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177688624202170368"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/pxwHOUsf5P", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/pf-faz-busca-e-apreensao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/pf-faz-busca-e-apreensao-em-endereco-de-janot-apos-declaracao-sobre-matar-gilmar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:57:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 55, "like_count": 350, "quote_count": 37}, "author_id": "90963197", "text": "STF autoriza busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7o de Janot ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o sobre matar Gilmar https://t.co/pxwHOUsf5P", "id": "1177688624202170368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177667843111948288"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/C0hgvBFrMu", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1177667843111948288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0hgvBFrMu", "media_key": "7_1177667688451182593"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Lell\u00ea"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:34:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35127, "reply_count": 1353, "like_count": 144469, "quote_count": 5566}, "author_id": "103704608", "text": "Rock in Rio: N\u00e3o pode fazer manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.\nLell\u00ea: https://t.co/C0hgvBFrMu", "id": "1177667843111948288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177600553435582465"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/NmmbH1yHJv", "expanded_url": "https://twitter.com/cashito27/status/1177600553435582465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmmbH1yHJv", "media_key": "7_1177600452046675968"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadAcu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "CiudadAcu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "174222869", "text": "La Polic\u00eda Preventiva de #CiudadAcu\u00f1a a la vanguardia en t\u00e9cnicas para convencer a un suicida de no quitarse la vida. https://t.co/NmmbH1yHJv", "id": "1177600553435582465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177624610101219329"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0ihs7dozLG", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/377960\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3779603/0/suicida-presunto-autor-punalada-mortal-puerto-olimpico/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 130, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6474, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:42:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1382483366", "text": "El presunto asesino del Port Ol\u00edmpic de Barcelona se suicida antes de ser detenido por los Mossos https://t.co/0ihs7dozLG v\u00eda @20m", "id": "1177624610101219329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177693262863388673"], "created_at": "2019-09-27T21:15:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 58, "like_count": 296, "quote_count": 9}, "author_id": "51226911", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.883, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "text": "S\u00f3 eu t\u00f4 achando essa historia do Janot esquisita?\nPq diabos depois de tanto tempo ele vem dar uma declara\u00e7\u00e3o bizarra dessa?\nSem contar que \u00e9 petista safado e cag\u00e3o.\nE o STF vai e autoriza uma busca em endere\u00e7o hoje?\nPlantaram alguma coisa pra lava jato. Podem ter certeza disso.", "id": "1177693262863388673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177290100532744193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alfredolara29", "id": "1043194178673541128"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043194178673541128", "created_at": "2019-09-26T18:33:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "1319564509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177215564474925056"}], "text": "@Alfredolara29 @addm2018 No, inconsciente no, esta tratando de ignorar un pasado que no solo reciente, sino que a\u00fan seguimos pagando, porque la capitalizaci\u00f3n no termin\u00f2: se paga en la tarifa de combustibles y con el creciente desempleo por los altos costos de producci\u00f3n: UN INMORAL, UN DELINCUENTE...", "id": "1177290100532744193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177692345095114752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PainKaliber", "id": "3975304403"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Lunita"}]}, "in_reply_to_user_id": "3975304403", "created_at": "2019-09-27T21:11:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109925938853281794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177692058368258048"}], "text": "@PainKaliber @HiramSetzy Me dijiste.... Lunita? .-.", "id": "1177692345095114752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680883014221824"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BsyXilmw2W", "expanded_url": "https://twitter.com/arrrgyn/status/1176687684732903424", "display_url": "twitter.com/arrrgyn/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:26:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4918735494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176687684732903424"}], "text": "Creepy, weird and cool AF. Vayan a verlaaaaa. https://t.co/BsyXilmw2W", "id": "1177680883014221824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1176987991086120960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177360323180937216"], "created_at": "2019-09-26T23:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "194665739", "text": "A menina pede ajuda porque o pneu furou, o homem que foi \u201cajudar\u201d arrastou ela pro mato, estuprou e matou e ainda bem homem me falar que se ela soubesse trocar pneu, nada disso teria acontecido", "id": "1177360323180937216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177553286259531777"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/B0DeQN8uAZ", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/barcelona/20190927/los-mossos-investigan-si-un-suicida-en-badalona-es-el-asesino-del-port-olimpic-7653895?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share", "display_url": "elperiodico.com/es/barcelona/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7331, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Badalona"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "text": "El asesino del Port Ol\u00edmpic se suicida en Badalona https://t.co/B0DeQN8uAZ", "id": "1177553286259531777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177640534120243201"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/E50l76lsjZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190927/47661308080/asesino-port-olimpic-suicidio-crimen-joven-badalona.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081535986948034561", "text": "El presunto autor del crimen en el Port Ol\u00edmpic se suicida cuando iba a ser arrestado https://t.co/E50l76lsjZ", "id": "1177640534120243201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177659900136177667"], "created_at": "2019-09-27T19:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1138816261138333696", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8502, "type": "Organization", "normalized_text": "NU"}]}, "text": "Gnt eu consegui comprar o ingresso do show do NU, eu t\u00f4 em um surto nesse momento", "id": "1177659900136177667"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177524838614876161"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ss5AyVtxtC", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/ricardo-silva-romero/contramovimiento-columna-de-ricardo-silva-romero-416848", "display_url": "eltiempo.com/opinion/column\u2026"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 201, "username": "RSilvaRomero", "id": "56599191"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:06:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "221559286", "text": "\"Ning\u00fan esfuerzo de conservar las riendas de las sociedades \u2013y sus recursos\u2013 ha sido tan contraproducente, tan suicida, como el escepticismo ecol\u00f3gico: la negaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico\" - @RSilvaRomero\n\nhttps://t.co/ss5AyVtxtC\nV\u00eda @eltiempo", "id": "1177524838614876161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177626654866325505"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/zyWsSZuLq5", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1177626654866325505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyWsSZuLq5", "media_key": "7_1177626567276666882"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2736, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:50:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 941, "reply_count": 190, "like_count": 4275, "quote_count": 85}, "author_id": "2670726740", "text": "Lula envia mensagem de solidariedade \u00e0 fam\u00edlia da menina \u00c1gata. \n\nA \u00edntegra da entrevista ser\u00e1 exibida amanh\u00e3 pelo site do @JornalGGN. https://t.co/zyWsSZuLq5", "id": "1177626654866325505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177402706333274112"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XiIMbAgGNE", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1177227243778650113", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:00:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11122, "reply_count": 470, "like_count": 59975, "quote_count": 345}, "author_id": "52499387", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177227243778650113"}], "text": "Vc \u00e9 um cara triste, Eduardo. Vc \u00e9 um lembrete aos pais pra que declarem seu amor aos seus filhos, pra que, ao crescerem, n\u00e3o se tornem presas de velhos conspiracionistas, de bajuladores e de todo tipo de ideia que os fa\u00e7am passar essas vergonhas que vc passa. Lamento por vc. https://t.co/XiIMbAgGNE", "id": "1177402706333274112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177184033169653760"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/tPorxEhB2f", "expanded_url": "https://twitter.com/baekscarylove/status/1100045604288376832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPorxEhB2f", "media_key": "7_1100045564803198978"}]}, "created_at": "2019-09-26T11:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4692, "reply_count": 49, "like_count": 8977, "quote_count": 166}, "author_id": "1156566884516597763", "text": "* alunos indo pra escola sem uniforme ou chegando 5 min atrasados *\n\nescola: \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n* alunos vendendo drogas na escola, sendo homofobicos, gordofobicos, machistas, praticando bullying e alunos com depress\u00e3o, ansiedade ou com dificuldade *\n\nescola:\nhttps://t.co/tPorxEhB2f", "id": "1177184033169653760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177634717140750336"], "in_reply_to_user_id": "2579354263", "created_at": "2019-09-27T17:22:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969768273695920130", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "PARK IL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140815091346137088"}], "text": "@httpetitmafia Amg entao... To ate agora querendo saber n\u00e3o aguentei e vim procurar spoiler, vc terminou?? Kkkkkkk QUEM \u00c9 PARK IL DO??!!!??", "id": "1177634717140750336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177665273815584770"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/66RyM0b1Il", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "123710016", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/66RyM0b1Il", "id": "1177665273815584770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177657449161134080"], "created_at": "2019-09-27T18:53:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 13, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "author_id": "37109429", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "Mamonas Assassinas"}]}, "text": "O que aconteceria se os Mamonas Assassinas estivessem armados?", "id": "1177657449161134080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177665539713519616"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xdWx2ZTwBE", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "844952176501886976", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/xdWx2ZTwBE", "id": "1177665539713519616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177665773512331264"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aPzPkE0Zqs", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "51924005", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/aPzPkE0Zqs", "id": "1177665773512331264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177665876977487873"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kNnIDJ0GKG", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "830770998714761218", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/kNnIDJ0GKG", "id": "1177665876977487873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177686975245160448"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IxjsRjr1CR", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentiroso-revela-se-um-insano-homicida-suicida-diz-temer-sobre-janot/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/alem-de-mentir\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1057383865592045574", "text": "\u2018Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida\u2019, diz Temer sobre Janot https://t.co/IxjsRjr1CR via @AgoraNoticiasBr", "id": "1177686975245160448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}, "author_id": "359357059", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "id": "1177112756975276032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177593567436521472"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wSYtHoNcAw", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1177593567436521472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wSYtHoNcAw", "media_key": "13_1177591347735347205"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 93, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 231, "end": 255, "tag": "HuelgaMundialPorElClima"}, {"start": 256, "end": 279, "tag": "EmergenciaClim\u00e1tica27S"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 824, "reply_count": 1307, "like_count": 2028, "quote_count": 203}, "author_id": "68740712", "text": "Miles de personas se manifiestan hoy exigiendo acciones urgentes frente a la #CrisisClim\u00e1tica. Desde el Gobierno de Espa\u00f1a agradecemos, escuchamos y compartimos sus reivindicaciones. Sabemos que hay que actuar y estamos en marcha.\n#HuelgaMundialPorElClima #EmergenciaClim\u00e1tica27S https://t.co/wSYtHoNcAw", "id": "1177593567436521472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177294718415380482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-26T18:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "102668285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177031872720855040"}], "text": "@OlavoOpressor Agora se for de raiva, quem matou mais comunistas foi Bolsonaro na ONU com toda certeza!", "id": "1177294718415380482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177664608867422211"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ILSUo8h8ON", "expanded_url": "https://youtu.be/tg1P2eaDfCI", "display_url": "youtu.be/tg1P2eaDfCI"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "3392337117", "text": "Quantas crian\u00e7as ainda ser\u00e3o assassinadas\nat\u00e9 que os pa\u00edses parem com suas pol\u00edticas assassinas...\n\n\"Quanto tempo as balas dos canh\u00f5es explodir\u00e3o\nantes de serem proibidas\nQuantas mortes ainda ser\u00e3o necess\u00e1rias\nat\u00e9 que se saiba que j\u00e1 se matou demais...\"\n\nhttps://t.co/ILSUo8h8ON", "id": "1177664608867422211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177250230737219585"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nvWtNny4HH", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}]}, "created_at": "2019-09-26T15:55:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "1172187016685117446", "text": "https://t.co/nvWtNny4HH es una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. Sirve tanto para consulta propia como para personas preocupadas por familiares y amigos.", "id": "1177250230737219585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177542789850193920"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/KaSNFmPvfN", "expanded_url": "https://twitter.com/infinitespider/status/1175812005137190917/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaSNFmPvfN", "media_key": "7_1175811946031013895"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Tuwaine"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126947947051212800", "created_at": "2019-09-27T11:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1126947947051212800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177542787153240064"}], "text": "ele quase matou o Tuwaine nesse video\nfilho, tu \u00e9 pequenininho e magrinho sim, mas mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o pode se jogar assim nos outros ok? \n\nhttps://t.co/KaSNFmPvfN", "id": "1177542789850193920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177676758524600328"], "created_at": "2019-09-27T20:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "160315227", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8256, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6447, "type": "Place", "normalized_text": "Iglesia Cat\u00f3lica"}]}, "text": "\u274c\ud83e\udd28\u274c La tontera de pasear a la Virgen en La Moneda es un retroceso casi de cien a\u00f1os o m\u00e1s, decimon\u00f3nico y pasado a naftalina. Estado Laico, la Iglesia Cat\u00f3lica tiene olor a gladiolo hace rato.", "id": "1177676758524600328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177598622957035520"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4MQ5PIP13h", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/lula-vai-mesmo-para-o-semiaberto-e-tera-que-trabalhar/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/lul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/radar/lula-vai-mesmo-para-o-semiaberto-e-tera-que-trabalhar/"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 73, "username": "radaronline", "id": "28407958"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-27T14:59:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 209, "like_count": 183, "quote_count": 20}, "author_id": "17715048", "text": "Lula vai mesmo para o semiaberto \u2013 e ter\u00e1 que trabalhar (via @radaronline) https://t.co/4MQ5PIP13h", "id": "1177598622957035520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177667424386256897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-09-27T19:32:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 340, "like_count": 458, "quote_count": 21}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177665236079276032"}], "text": "@ensustrece \u00a1NOMBRES!", "id": "1177667424386256897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177631471005306880"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Pr807ASLlh", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrimaggioni/status/1177631471005306880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pr807ASLlh", "media_key": "3_1177631456899850240"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Tiburtina"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 87, "end": 103, "tag": "DrittoeRovescio"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Immigrants"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "terrorismo"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:09:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1063628538", "text": "#Tiburtina\n#StaseraItalia\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nsi suicida\n\n#DrittoeRovescio\nCongolese aggredisce vigilantes\ngli ruba pistola\nscappa\ncade\nparte colpo accidentale\nmuore\ngli trovano in tasca 3 coltelli\n\nCensura pro #Immigrants colpisce ancora\n\n#terrorismo https://t.co/Pr807ASLlh", "id": "1177631471005306880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682336252616705"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "ramiug", "id": "192583862"}]}, "in_reply_to_user_id": "281258290", "created_at": "2019-09-27T20:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42679208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177592545263665152"}], "text": "@Geoosoares @ramiug Vc se expressa muito mal, soa at\u00e9 um tanto quanto burro... se expressou t\u00e3o mal que passou pano, tem q comparar sim, ambos s\u00e3o o lixo da hist\u00f3ria mundial sim. Qd fala que o holocausto nazista matou 40 milh\u00f5es e o comunista matou 200mil \u00e9 pregui\u00e7a de estudar ou falta de tempo?", "id": "1177682336252616705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177586533299380226"], "created_at": "2019-09-27T14:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 41, "like_count": 429, "quote_count": 3}, "author_id": "46026061", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8078, "type": "Person", "normalized_text": "Char\u00e1"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "text": "J\u00e1 pararam pra pensar que se n\u00e3o fosse o lance imbecil do Elias, Cazares e Char\u00e1 hoje seriam os her\u00f3is da classifica\u00e7\u00e3o?\n\nEnt\u00e3o quem tem mais raiva do Cazares q do Elias, t\u00e1 errado!", "id": "1177586533299380226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177671791994720256"], "entities": {"urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/jqVlyKUEUb", "expanded_url": "https://twitter.com/levirey/status/1177671791994720256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqVlyKUEUb", "media_key": "3_1177671785283805184"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 236, "end": 247, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}, {"start": 248, "end": 260, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 261, "end": 269, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 270, "end": 285, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 286, "end": 302, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-09-27T19:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "447450858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177667424386256897"}], "text": "@Mauriciomulder @ensustrece Pide \u201cnombre\u201d el lacayo de la banda alanista que se inventaba espionaje y \u201cchuponeo\u201d al suicida cobarde sin mencionar los nombre de sus fuentes (porque no exist\u00edan). @hurgamemoriaPE @SalitaSin @RecuerdosPeru @noakeikope @RConSentido @uterope @DanielUrresti1 @claudiacisneros https://t.co/jqVlyKUEUb", "id": "1177671791994720256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177620417416175618"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 128, "probability": 0.781, "type": "Organization", "normalized_text": "Diario Uno"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "LR"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "created_at": "2019-09-27T16:26:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3112378325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177618979617230848"}], "text": "@jdealthaus Se imagina que un juez se proclame libremente \"adverso a la izquierda\"  lo que saldr\u00eda en los titulares de Diario Uno o LR???", "id": "1177620417416175618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177629647237984257"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/CTvupl8nY7", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/janot-deve-perder-porte-de-arma-e-ser-impedido-de-entrar-no-supremo", "display_url": "brasil247.com/brasil/janot-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/janot-deve-perder-porte-de-arma-e-ser-impedido-de-entrar-no-supremo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-09-27T17:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "author_id": "248890506", "text": "Janot deve perder porte de arma e ser impedido de entrar no Supremo https://t.co/CTvupl8nY7", "id": "1177629647237984257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177411389146587137"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370859413504"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370888744960"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370913976320"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/b66q3lTA6c", "expanded_url": "https://twitter.com/raulvara/status/1177411389146587137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b66q3lTA6c", "media_key": "3_1177411370930692097"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}, {"start": 173, "end": 181, "username": "DIFCoah", "id": "432965041"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.3342, "type": "Other", "normalized_text": "CAIFSabinas"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "CAIFSabinas"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 201, "end": 211, "tag": "EnFamilia"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "FuerteCoahuilaEs"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:35:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307699765", "text": "Lleva a cabo personal del Centro de Atenci\u00f3n Integraci\u00f3n Familiar #CAIFSabinas la pl\u00e1tica \u201cPor qu\u00e9 se suicida la gente\u201d con alumnos del @CECyTEC_Agujita en coordinaci\u00f3n con @DIFCoah.\nCon #Prevenci\u00f3n y #EnFamilia #FuerteCoahuilaEs https://t.co/b66q3lTA6c", "id": "1177411389146587137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "774453643248488448", "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "id": "1177606321341792256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682720450895873"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "missencuestas2", "id": "721760366234112002"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}]}, "in_reply_to_user_id": "1177382223768707072", "created_at": "2019-09-27T20:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "952643610725568512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177604203742728193"}], "text": "@Anto2108181 @missencuestas2 No, creo que se deprimi\u00f3. La madre es una psic\u00f3pata. Y si la piba se suicida tenemos a Kris eterna. No puede tener tanta suerte", "id": "1177682720450895873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177529227555594241"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6pik7wSKLi", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/paulo-guedes-toca-o-terror-e-diz-que-povo-vai-ficar-sem-energia-se-a-eletrobras-nao-for-entregue-ao-capital-privado/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/paul\u2026"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 163, "username": "iG", "id": "14311308"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "created_at": "2019-09-27T10:23:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "55268024", "text": "Mas genteeee \ud83d\ude12\n\nPaulo Guedes toca o terror e diz que povo vai ficar sem energia se a Eletrobras n\u00e3o for entregue ao capital privado https://t.co/6pik7wSKLi via @iG", "id": "1177529227555594241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177538559080841218"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/OogHRDEDTt", "expanded_url": "https://valori.it/dalle-grandi-banche-1-900-miliardi-di-dollari-alle-fonti-fossili/", "display_url": "valori.it/dalle-grandi-b\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valori.it/dalle-grandi-banche-1-900-miliardi-di-dollari-alle-fonti-fossili/"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 42, "tag": "climateactionweek"}, {"start": 229, "end": 243, "tag": "climatestrike"}, {"start": 244, "end": 259, "tag": "crisiclimatica"}]}, "created_at": "2019-09-27T11:00:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "330917211", "text": "Oggi scioperiamo per la #climateactionweek, non pubblicheremo nuovi articoli ma solo scritti utili a capire che la nostra casa \u00e8 in fiamme e che non c'\u00e8 pi\u00f9 tempo da perdere. Ecco chi finanzia le fossili. https://t.co/OogHRDEDTt #climatestrike #crisiclimatica", "id": "1177538559080841218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177409428036968450"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Makoto_Isshin", "id": "228848130"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "manuelcalado", "id": "326413979"}]}, "in_reply_to_user_id": "228848130", "created_at": "2019-09-27T02:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2358959672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177372726341918720"}], "text": "@Makoto_Isshin @manuelcalado Yo, prefiero lo contrario.", "id": "1177409428036968450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176579561447927813"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x3AZtfSLVm", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/feiticeiro-que-matou-mae-esposa-e-filho-para-ter-poder-se-rende-a-cristo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/feiticeiro-que\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-09-24T19:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "18220470", "text": "Feiticeiro que matou m\u00e3e, esposa e filho para ter \u201cpoder\u201d se rende a Cristo https://t.co/x3AZtfSLVm", "id": "1176579561447927813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "author_id": "943231097193852928", "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "id": "1176865395405447168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177600745098682369"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cxSvq5gGeX", "expanded_url": "https://twitter.com/juralde/status/1177585885229080576", "display_url": "twitter.com/juralde/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 193, "username": "juralde", "id": "69060709"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Juan L\u00f3pez"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2718, "type": "Other", "normalized_text": "Uralde"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Equo"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:07:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 42, "like_count": 1208, "quote_count": 8}, "author_id": "896038494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177585885229080576"}], "text": "Siento mucho que Juan L\u00f3pez de Uralde deje Equo, el partido que fund\u00f3, por haber decidido ir con Errej\u00f3n. Quer\u00eda agradecerle su trabajo y lucha por la ecolog\u00eda social. Estoy seguro que @juralde lo seguir\u00e1 haciendo est\u00e9 donde est\u00e9. \n\n(Menos mal que ven\u00edan a sumar y no a dividir). https://t.co/cxSvq5gGeX", "id": "1177600745098682369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}]}, "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "author_id": "125565775", "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "id": "1176434196589502465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682017632296960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lxxxatc", "id": "945431123076812800"}]}, "in_reply_to_user_id": "945431123076812800", "created_at": "2019-09-27T20:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937157663472979969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177633567234494464"}], "text": "@lxxxatc Aqui tamb\u00e9m teve o caso de uma mulher de 36 anos que foi pedir ajuda para trocar o pneu do carro e justamente pediu ajuda p um cara que fazia 30 dias que tinha sa\u00eddo da cadeia. Ele estuprou ela e matou!", "id": "1177682017632296960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177604203742728193"], "created_at": "2019-09-27T15:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 103, "like_count": 379, "quote_count": 20}, "author_id": "1177382223768707072", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "text": "Otro pedido de CFK para viajar a Cuba y esta vez a dos Tribunales!! Parece q no hay impedimentos para q viaje!! Q ser\u00e1 lo q sucede con la salud de Flor q la hace viajar tan seguido?? Ser\u00e1 verdad q la piba quiere volver y cantar hasta el arrorr\u00f3?? No soporta m\u00e1s estar en Cuba!!", "id": "1177604203742728193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177563796455510016"], "created_at": "2019-09-27T12:41:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 160, "quote_count": 4}, "author_id": "2288781975", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}]}, "text": "Pq n\u00e3o investigam direito a morte de Teori? \nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista algu\u00e9m com car\u00e1ter e coragem suficientes para descobrir quem mandou mat\u00e1-lo!\n\nSe n\u00e3o querem fazer isso por dec\u00eancia e \u00e9tica, fa\u00e7am pelo ego de voc\u00eas: quem descobrir quem matou Teori, entrar\u00e1 pra Hist\u00f3ria!", "id": "1177563796455510016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177682096078217216"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oXPY11FHsW", "expanded_url": "https://glo.bo/2moh5sA", "display_url": "glo.bo/2moh5sA"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/J9wUNMwPBm", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1177682096078217216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9wUNMwPBm", "media_key": "3_1177682093733662720"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 15, "like_count": 23, "quote_count": 6}, "author_id": "54341363", "text": "'Preocupa-nos a seguran\u00e7a de Eduardo Cunha', dizem advogados de ex-parlamentar sobre Janot https://t.co/oXPY11FHsW https://t.co/J9wUNMwPBm", "id": "1177682096078217216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177592545263665152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Allanzin182", "id": "42679208"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ramiug", "id": "192583862"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3991, "type": "Person", "normalized_text": "Gulags"}]}, "in_reply_to_user_id": "281258290", "created_at": "2019-09-27T14:35:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281258290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177591687893393414"}], "text": "@Allanzin182 @ramiug No Brasil morrem mais de 100 mil pessoas por ano no tr\u00e2nsito. Isso n\u00e3o \u00e9 uma pol\u00edtica do Estado. \u00c9 apenas um dado triste. Nos Gulags morreram 200 mil pessoas. Nos campos de concentra\u00e7\u00e3o Nazista morreram 40 milh\u00f5es.Os dois s\u00e3o regimes totalit\u00e1rios e p\u00e9ssimos, mas comparar, n\u00e3o d\u00e1.", "id": "1177592545263665152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177410820449476609"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ms6gLCgBok", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusOrtaMtz/status/1177307259136872449", "display_url": "twitter.com/JesusOrtaMtz/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "ValorPolicial"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 96, "tag": "ValorPolicial"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 209, "end": 225, "tag": "ChatDeconfianza"}]}, "created_at": "2019-09-27T02:33:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "65797233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177307259136872449"}], "text": "Bravo a los elementos de la @SSP_CDMX que salvaron a una mujer  \ud83d\udc4f  Reconocemos su #ValorPolicial \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f \u00bfConoces a alguna persona que podr\u00eda estar en riesgo suicida? Llama a la #L\u00edneaDeSeguridad o escr\u00edbenos al #ChatDeconfianza 55 5533-5533 \ud83d\udcf1 Damos primeros auxilios psicol\u00f3gicos \ud83d\ude4c https://t.co/Ms6gLCgBok", "id": "1177410820449476609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177680173447155712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelE96636363", "id": "1144391215774932992"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144391215774932992", "created_at": "2019-09-27T20:23:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758823447573037056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177672575578771456"}], "text": "@MiguelE96636363 Ah, mire qu\u00e9 bien, muchas gracias por su invitaci\u00f3n, la amplificar\u00e9 en esta red, si usted me lo permite.", "id": "1177680173447155712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177659981702860805"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mlrXGu49cj", "expanded_url": "https://leia.ag/0k5pw", "display_url": "leia.ag/0k5pw"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Q7dpUub7Kx", "expanded_url": "https://twitter.com/gazetaonline/status/1177659981702860805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q7dpUub7Kx", "media_key": "3_1177659973792407552"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5779, "type": "Place", "normalized_text": "ES"}]}, "created_at": "2019-09-27T19:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "14870978", "text": "Desespero e pedido de justi\u00e7a no sepultamento de rapaz morto no ES \u27a1\ufe0f https://t.co/mlrXGu49cj https://t.co/Q7dpUub7Kx", "id": "1177659981702860805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "author_id": "3389473157", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "id": "1176310954381971456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177620116571377664"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FM75hI8X48", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1177620116571377664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FM75hI8X48", "media_key": "3_1177619984106823680"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8289, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "Mental\u00edzate"}]}, "created_at": "2019-09-27T16:24:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "160062203", "text": "Que una persona exprese un pensamiento suicida puede generarnos miedo o frustraci\u00f3n,\rpor eso es importante saber qu\u00e9 cosas no hacer\u2026\r#Mental\u00edzate con nosotros \nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm https://t.co/FM75hI8X48", "id": "1177620116571377664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679021552873473"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gcYI3cT1pq", "expanded_url": "https://glo.bo/2lMZvOS", "display_url": "glo.bo/2lMZvOS"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iEiIaeIhXe", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1177679021552873473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEiIaeIhXe", "media_key": "3_1177679017803157504"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6029, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "156719729", "text": "'Al\u00e9m de mentiroso, revela-se um insano homicida-suicida', diz Temer sobre Janot. https://t.co/gcYI3cT1pq https://t.co/iEiIaeIhXe", "id": "1177679021552873473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177655344975220738"], "created_at": "2019-09-27T18:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 211, "reply_count": 97, "like_count": 1024, "quote_count": 19}, "author_id": "303521189", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}]}, "text": "Lourdes Flores diciendo \"el presidente est\u00e1 muy mal aconsejado\" y pontificando es, o un poema a la oligofrenia, o un chiste de loquitos, o un PhD en baba humana. Y de paso, lo penoso de ver que A ELLA (que no representa a nadie) le den pantalla\nBasta, \u00bfno???", "id": "1177655344975220738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177650068305911810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "created_at": "2019-09-27T18:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1849262125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177648169980743680"}], "text": "@sigridbazan Ah pero lo que dijo mulder, hasta sorda te volviste \u00bfno? Ni eco le hicieron aaaaaah perdon es aprista pues, no van de la mano con los \"socialistas\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que chiste, yo digo que si.", "id": "1177650068305911810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177679044105703425"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WnUCwxkGsM", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGeek_Zone/status/1177679044105703425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnUCwxkGsM", "media_key": "3_1177679037143162885"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WnUCwxkGsM", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGeek_Zone/status/1177679044105703425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnUCwxkGsM", "media_key": "3_1177679037147295745"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WnUCwxkGsM", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGeek_Zone/status/1177679044105703425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnUCwxkGsM", "media_key": "3_1177679037155729408"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/WnUCwxkGsM", "expanded_url": "https://twitter.com/TheGeek_Zone/status/1177679044105703425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WnUCwxkGsM", "media_key": "3_1177679037147357192"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Strange"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6947, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Shang Chi"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3531, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "WandaVision"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Spiderman"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "What If?"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkeye"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-09-27T20:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 2, "like_count": 445, "quote_count": 8}, "author_id": "713774689269768192", "text": "En 2021 tendremos:\n\n-Doctor Strange 2\n-Loki\n-Shang Chi\n-Thor 4\n-WandaVision\n-Spiderman 3\n-What If?\n-Hawkeye\n-Batman.\n\nEL MEJOR A\u00d1O. https://t.co/WnUCwxkGsM", "id": "1177679044105703425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["859392668354441217"], "in_reply_to_user_id": "780413525177098240", "created_at": "2017-05-02T13:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.4732, "type": "Place", "normalized_text": "Qaa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859370505916354561"}], "text": "14. En Qaa (L\u00edbano), atentados suicida en un barrio cristiano mat\u00f3 a 5 personas. (2016)", "id": "859392668354441217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["859391523615539200"], "in_reply_to_user_id": "780413525177098240", "created_at": "2017-05-02T12:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 48, "probability": 0.8063, "type": "Place", "normalized_text": "Catedral de San Marcos"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6522, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859370505916354561"}], "text": "12. Atentado suicida en la Catedral de San Marcos en El Cairo (Egipto) durante la misa de domingo, mat\u00f3 a 26 personas (2016).", "id": "859391523615539200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["859379130227449858"], "in_reply_to_user_id": "780413525177098240", "created_at": "2017-05-02T12:08:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Lahore"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}, {"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "de Resurrecci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859370505916354561"}], "text": "7. En Lahore (Pakist\u00e1n), atentado suicida en una celebraci\u00f3n del Domingo de Resurrecci\u00f3n mat\u00f3 a 72 personas e hiri\u00f3 a m\u00e1s de 300 (2016).", "id": "859379130227449858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["859376318995206144"], "in_reply_to_user_id": "780413525177098240", "created_at": "2017-05-02T11:57:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3988, "type": "Place", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Peshawar"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859370505916354561"}], "text": "5. Un atentado suicida contra la iglesia de Todos los Santos de Peshawar (Pakist\u00e1n), dej\u00f3 un saldo de 79 muertos (2013).", "id": "859376318995206144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["859371056825585664"], "in_reply_to_user_id": "780413525177098240", "created_at": "2017-05-02T11:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "780413525177098240", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7165, "type": "Place", "normalized_text": "Alejandr\u00eda"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9097, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "859370505916354561"}], "text": "1. Atentado suicida en una iglesia de Alejandr\u00eda (Egipto), en la salida de la misa de A\u00f1o Nuevo, dej\u00f3 23 muertos y 79 heridos (2011).", "id": "859371056825585664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177670003543425024"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/jugSulmres", "expanded_url": "https://twitter.com/PPitassi/status/1177670003543425024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jugSulmres", "media_key": "16_1177669995515527168"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "joji"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "in_reply_to_user_id": "2227637696", "created_at": "2019-09-27T19:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227637696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177669433273278465"}], "text": "apareceu uma musica coreana no meio da radio do joji no spotify https://t.co/jugSulmres", "id": "1177670003543425024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177457959615418368"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KTuhpouCI6", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/09/27/radio_barcelona/1569562602_315795.html"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4494, "type": "Place", "normalized_text": "ol\u00edmpico"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-09-27T05:40:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "43910684", "text": "Se suicida uno de los implicados en el asesinato de la joven apu\u00f1alada en el puerto ol\u00edmpico de Barcelona https://t.co/KTuhpouCI6", "id": "1177457959615418368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177654155370012672"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0LcYuyq54N", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1177650164590399488", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}]}, "created_at": "2019-09-27T18:40:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 437, "reply_count": 159, "like_count": 1665, "quote_count": 20}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177650164590399488"}], "text": "Est\u00e1 defendiendo la democracia y el balance de poderes de las garras de tus amigos c\u00f3mplices delincuentes que trafican con los fallos pol\u00edticamente. Jaime, eres ahora, realmente un repulsivo defensor de lo peor que ha capturado a nuestra pol\u00edtica, de los peores delincuentes. https://t.co/0LcYuyq54N", "id": "1177654155370012672"}], "places": [{"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Celorico de Basto, Portugal", "id": "a4cba266d08b0121"}]}, "errors": [{"value": "1177453129106780160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177453129106780160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177453129106780160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889566313508724737", "value": "889566313508724737", "detail": "User has been suspended: [889566313508724737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176260592040062978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176260592040062978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176260592040062978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1029932509222592513", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1029932509222592513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029932509222592513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177701076688089088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177701076688089088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177701076688089088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177699759865438208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177699759865438208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177699759865438208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2779514904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2779514904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2779514904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177659985079128064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177659985079128064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177659985079128064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177693709158293504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177693709158293504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177693709158293504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161080319866486784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161080319866486784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161080319866486784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177692553589805060", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177692553589805060].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177692553589805060", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177694690038239232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177694690038239232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177694690038239232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "871027527632007168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [871027527632007168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871027527632007168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177565996258906112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177565996258906112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177565996258906112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177689279964860416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177689279964860416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177689279964860416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177677645183639557", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177677645183639557].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177677645183639557", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "631798846", "value": "631798846", "detail": "User has been suspended: [631798846].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177658029908647937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177658029908647937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177658029908647937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "927160713419874305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [927160713419874305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927160713419874305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177685328922103808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177685328922103808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177685328922103808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177674828859482112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177674828859482112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177674828859482112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1177710276994621440", "oldest_id": "1177678015247142914", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61b4k5m3lst5hrhtsps0ilog77h"}}