{"data": [{"id": "1195730915810516992", "text": "@maxricardoh19 @vickyperiodista Supuesto suicida dir\u00eda yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1123939476135391233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195684504200994817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maxricardoh19", "id": "1450463096"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195730915810516992"], "in_reply_to_user_id": "1450463096", "created_at": "2019-11-16T15:50:40.000Z"}, {"id": "1195730891919831040", "text": "ESTE S\u00c1BADO: Hombre mata a su mujer y luego se suicida https://t.co/sggiTmHxmg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274243319", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sggiTmHxmg", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/11/este-sabado-hombre-mata-su-mujer-y.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/11/este-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195730891919831040"], "created_at": "2019-11-16T15:50:34.000Z"}, {"id": "1195730880553193474", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "764908261623603202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195730880553193474"], "created_at": "2019-11-16T15:50:32.000Z"}, {"id": "1195730440562233345", "text": "@itsluciana2811 Yo s\u00ed le\u00ed las dem\u00e1s. No te pierdes de mucho con Cowell Academy, yo solo la le\u00ed porque todos hablaban de ella pero no me gust\u00f3 mucho. \nStrawberry Milk tiene DEMASIADO smut para m\u00ed gusto.\nSi me gust\u00f3 prisionero aunque es muy t\u00f3xica jajaja y l\u00ednea suicida te hace llorar un mont\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2510686627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195727329345048578"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "itsluciana2811", "id": "1048333883199180800"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "Cowell Academy"}, {"start": 150, "end": 164, "probability": 0.6133, "type": "Organization", "normalized_text": "Strawberry Milk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195730440562233345"], "in_reply_to_user_id": "1048333883199180800", "created_at": "2019-11-16T15:48:47.000Z"}, {"id": "1195730332345126918", "text": "@chaotic_rogue Gente o cara matou o pai pessoal realmente achou que ele ia simplesmente se arrepender a tal ponto que ia virar de lado???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "172743624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195729973362991105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chaotic_rogue", "id": "36829729"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195730332345126918"], "in_reply_to_user_id": "36829729", "created_at": "2019-11-16T15:48:21.000Z"}, {"id": "1195729993453785088", "text": "\u00a1Otra m\u00e1s! Hombre mata a su pareja sentimental y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela, Valverde https://t.co/bIQtp2IQzs #ElPregoneroRD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2709212330", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.7849, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bIQtp2IQzs", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/hombre-mata-a-su-pareja-sentimental-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela-valverde/", "display_url": "elpregonerord.com/hombre-mata-a-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "ElPregoneroRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729993453785088"], "created_at": "2019-11-16T15:47:00.000Z"}, {"id": "1195729852688740352", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "447053514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729852688740352"], "created_at": "2019-11-16T15:46:27.000Z"}, {"id": "1195729726222065666", "text": "@adetita @rmapalacios @MijaelGLP Es mitamono, imitador de su viejo y su l\u00edder el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912611885987622912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195490017726128128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "adetita", "id": "98926277"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729726222065666"], "in_reply_to_user_id": "98926277", "created_at": "2019-11-16T15:45:56.000Z"}, {"id": "1195729640465321984", "text": "@aeval10 (Esto es una misi\u00f3n suicida)\n\n\u2022Penso en darse la vuelta,pero estaba rodeado de soldados,si lo hac\u00eda lo matar\u00edan por traidor as\u00ed que solo sigui\u00f3 adelante tomando firmemente su arma\u2022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185400061645250563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195728871884242944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Aeval10", "id": "1371909384754855936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729640465321984"], "in_reply_to_user_id": "1077117087494082561", "created_at": "2019-11-16T15:45:36.000Z"}, {"id": "1195729509942726658", "text": "RT @ComendadorSerra: \ud83d\udcccVoil\u00e0!\n\nO hip\u00f3crita traidor Alexandre Frota diz que o ex-PSOL Ad\u00e9lio Bispo foi distra\u00eddo e incompetente quando tentou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930836311740747777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195727040797986819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ComendadorSerra", "id": "33795738"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729509942726658"], "created_at": "2019-11-16T15:45:05.000Z"}, {"id": "1195729429181468672", "text": "@ramirez_juanma @rochaeta Esto es ROMANTIZAR LA MISERIA, frases pajeras solo para calmar la conciencia de no querer ver la explotaci\u00f3n infantil. \n\"Ese patojo es trabajador, ser\u00e1 un buen ciudadano\"\n\"Tan chulo el patojito, ayudando a sus pap\u00e1s\" \n\"Puede ser un gran barista\" \u2026 si no se suicida antes", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3286763900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527169742659585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ramirez_juanma", "id": "551185274"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "rochaeta", "id": "58970124"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729429181468672"], "in_reply_to_user_id": "551185274", "created_at": "2019-11-16T15:44:46.000Z"}, {"id": "1195729395048206336", "text": "@FotosDeFatos Um se matou e o outro foi assassinado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843883309876875268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195727937640837121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729395048206336"], "in_reply_to_user_id": "2959459379", "created_at": "2019-11-16T15:44:38.000Z"}, {"id": "1195729374156349440", "text": "RT @ComendadorSerra: \ud83d\udcccVoil\u00e0!\n\nO hip\u00f3crita traidor Alexandre Frota diz que o ex-PSOL Ad\u00e9lio Bispo foi distra\u00eddo e incompetente quando tentou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028272389036146688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195727040797986819"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ComendadorSerra", "id": "33795738"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5454, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729374156349440"], "created_at": "2019-11-16T15:44:33.000Z"}, {"id": "1195729238877450246", "text": "@deltanmd Dias Toffoli faz o correto.Dados sigilosos que protegem bandidos,principalmente por aqueles que se passam por agentes da lei,m\u00e1s se comportam como criminosos.Aras se \"comporta\" como uma pedra do xadrez de Bolsonaro.Aras n\u00e3o quer saber quem Matou Marielle ou por onde anda Queiroz?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3304557220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195544987888422912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6061, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 282, "end": 288, "probability": 0.4719, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729238877450246"], "in_reply_to_user_id": "2296138146", "created_at": "2019-11-16T15:44:00.000Z"}, {"id": "1195729111575957504", "text": "https://t.co/zgqdsevKPw\u6765\u5e74\u306f\u5168\u65e5\u3068\u5bfe\u6297\u6226\u3084\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u914d\u3042\u308b\u306d\u3002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "104675385", "edit_history_tweet_ids": ["1195729111575957504"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zgqdsevKPw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12866", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12866"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:43:30.000Z"}, {"id": "1195729096392749061", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195640692527247362"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729096392749061"], "created_at": "2019-11-16T15:43:26.000Z"}, {"id": "1195729033595674626", "text": "Com meu jeitinho suicida vou viver demais https://t.co/qsa7cJwBVS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945031466", "edit_history_tweet_ids": ["1195729033595674626"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qsa7cJwBVS", "expanded_url": "https://twitter.com/yutanohero/status/1195729033595674626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qsa7cJwBVS", "media_key": "3_1195729016797487104"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:43:11.000Z"}, {"id": "1195728711322079232", "text": "RT @sarahhconserva: Chegar no sert\u00e3o \u00e9 saber que v\u00e3o falar na sua cara da sua apar\u00eancia e v\u00e3o perguntar se t\u00e1 namorando \n\nMatou demais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871876678502539264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567650480496640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195728711322079232"], "created_at": "2019-11-16T15:41:55.000Z"}, {"id": "1195728651570106369", "text": "@vtmonts eu smp levo a s\u00e9rio as coisas q vc fala, vai q vc se suicida seu DOIDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938557431608741888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195728336808562691"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vtmonts", "id": "1046580676143849477"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195728651570106369"], "in_reply_to_user_id": "1046580676143849477", "created_at": "2019-11-16T15:41:40.000Z"}, {"id": "1195728474197151749", "text": "Mata a su pareja y luego se suicida de un tiro en la cabeza. https://t.co/wFvosvsj6v https://t.co/D7OV4x1rXI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2239957297", "edit_history_tweet_ids": ["1195728474197151749"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wFvosvsj6v", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-de-un-tiro-en-la-cabeza/", "display_url": "actualidad.com.do/mata-a-su-pare\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/D7OV4x1rXI", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1195728474197151749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7OV4x1rXI", "media_key": "3_1195728460964155392"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/D7OV4x1rXI", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1195728474197151749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D7OV4x1rXI", "media_key": "3_1195728460980858883"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:40:58.000Z"}, {"id": "1195728444329529351", "text": "@mareshu Necesita litio como al q idolatra como lider al suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124766370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195461747999678465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mareshu", "id": "122818868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "litio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195728444329529351"], "in_reply_to_user_id": "122818868", "created_at": "2019-11-16T15:40:51.000Z"}, {"id": "1195728430278610946", "text": "Genoc\u00eddio praticado pela a Ar\u00e1bia Saudita com ordem dos EUA e apoiados pela ONU que se mant\u00e9m calada. https://t.co/1wFdxbfjRm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "565749260", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1wFdxbfjRm", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/afp/2018/12/06/iemen-a-guerra-que-ja-matou-85-mil-criancas-de-fome-mas-ninguem-comenta.htm?utm_source=facebook&fbclid=IwAR1oZ5tVDdsdmqt3j_rZb05WlDhdy0nhVSx8lHoQlBqA8_F4W2PM6FUl7Mc", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195728430278610946"], "created_at": "2019-11-16T15:40:47.000Z"}, {"id": "1195728429854920709", "text": "Mata a su pareja y luego se suicida de un tiro en la cabeza. https://t.co/utjUPOJ5vw https://t.co/IFfVTjLpW4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105139744", "edit_history_tweet_ids": ["1195728429854920709"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/utjUPOJ5vw", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-de-un-tiro-en-la-cabeza/", "display_url": "actualidad.com.do/mata-a-su-pare\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IFfVTjLpW4", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1195728429854920709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFfVTjLpW4", "media_key": "3_1195728407407009792"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IFfVTjLpW4", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1195728429854920709/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFfVTjLpW4", "media_key": "3_1195728418387742720"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:40:47.000Z"}, {"id": "1195728171410350081", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66672442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195728171410350081"], "created_at": "2019-11-16T15:39:46.000Z"}, {"id": "1195728139055435776", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119316758995902474", "edit_history_tweet_ids": ["1195728139055435776"], "created_at": "2019-11-16T15:39:38.000Z"}, {"id": "1195728076732276737", "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1643170542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195728076732276737"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:39:23.000Z"}, {"id": "1195728053948833792", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "920315354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195728053948833792"], "created_at": "2019-11-16T15:39:18.000Z"}, {"id": "1195727851665932290", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098714276930506752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727851665932290"], "created_at": "2019-11-16T15:38:30.000Z"}, {"id": "1195727850042777602", "text": "@RoyBarreras Meterse con esa culebra tan venenosa como lo es la del innombrable es un acto suicida,respetado Senador!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2497067641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195718025997144070"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "Senador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727850042777602"], "in_reply_to_user_id": "62154340", "created_at": "2019-11-16T15:38:29.000Z"}, {"id": "1195727792555614208", "text": "Pinto suicida fodase https://t.co/4MMiy1hWbT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1105957147626610688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195727733298548737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195727792555614208"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/4MMiy1hWbT", "expanded_url": "https://twitter.com/ConceicaoLaith/status/1195727733298548737", "display_url": "twitter.com/ConceicaoLaith\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:38:15.000Z"}, {"id": "1195727516289421312", "text": "@So_Nekinha_ D\u00e1 muita raiva, o Jjong \u00e9 muito mais do q \"O idol q se suicidou\" (como muitas dizem). Ele \u00e9 um puta artista completo, pq n\u00e3o ressaltar isso?? Non shawol me d\u00e1 nos nervos, pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175979722720849920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195506739141128192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Jjong"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "shawol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727516289421312"], "in_reply_to_user_id": "711004055536078848", "created_at": "2019-11-16T15:37:10.000Z"}, {"id": "1195727484668588033", "text": "Una ni\u00f1a de diez a\u00f1os, v\u00edctima de #bullying, se suicida en #California https://t.co/AmpHi7asJC v\u00eda @informativost5\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "908292585134981120", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/AmpHi7asJC", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/nina-menor-bullying-california-suicidio_18_2852070056.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "bullying"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "California"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "acoso"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727484668588033"], "created_at": "2019-11-16T15:37:02.000Z"}, {"id": "1195727384282042368", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180462949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727384282042368"], "created_at": "2019-11-16T15:36:38.000Z"}, {"id": "1195727329345048578", "text": "@SpElizabethh Yo no he le\u00eddo ni bratva, ni prisionero, no termin\u00e9 strawberry milk, ni l\u00ednea suicida, ni academia cowell ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048333883199180800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195724336318967814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpElizabethh", "id": "2510686627"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "bratva"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "strawberry milk"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "academia cowell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727329345048578"], "in_reply_to_user_id": "2510686627", "created_at": "2019-11-16T15:36:25.000Z"}, {"id": "1195727262009700352", "text": "Una ni\u00f1a de diez a\u00f1os, v\u00edctima de #bullying, se suicida en #California https://t.co/Kp2HYCTXG8 v\u00eda @informativost5\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703950360508026881", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 114, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Kp2HYCTXG8", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/nina-menor-bullying-california-suicidio_18_2852070056.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "bullying"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "California"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 187, "end": 193, "tag": "acoso"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "discriminaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727262009700352"], "created_at": "2019-11-16T15:36:09.000Z"}, {"id": "1195727202849107970", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159831075151126535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727202849107970"], "created_at": "2019-11-16T15:35:55.000Z"}, {"id": "1195727042660257794", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2526070543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727042660257794"], "created_at": "2019-11-16T15:35:17.000Z"}, {"id": "1195727040797986819", "text": "\ud83d\udcccVoil\u00e0!\n\nO hip\u00f3crita traidor Alexandre Frota diz que o ex-PSOL Ad\u00e9lio Bispo foi distra\u00eddo e incompetente quando tentou assassinar o nobre Presidente @jairbolsonaro\n\nDeclara\u00e7\u00e3o grav\u00edssima\u2757\nH\u00d8p H\u00d8p\n\n\u26a0O nobre Presidente ainda corre risco\u2757\n\n\u26a0Alexandre Frota \u00e9 suicida pol\u00edtico\u2757 https://t.co/daHYpqAx4n", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33795738", "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 163, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/daHYpqAx4n", "expanded_url": "https://twitter.com/ComendadorSerra/status/1195727040797986819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/daHYpqAx4n", "media_key": "16_1195727025488695297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727040797986819"], "created_at": "2019-11-16T15:35:16.000Z"}, {"id": "1195727033759936512", "text": "o menor deve se matou na punheta kkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/fhhmMbKplA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980896771000946688", "edit_history_tweet_ids": ["1195727033759936512"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/fhhmMbKplA", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleync99/status/1195367475103379457", "display_url": "twitter.com/wesleync99/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:35:15.000Z"}, {"id": "1195726996158001152", "text": "lovepoetssociety: Suicida ingrato! 16.11.2019 https://t.co/ah8kQVhr4x Que gera\u00e7\u00e3o in\u00fatil que criamos...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81131227", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "lovepoetssociety"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ah8kQVhr4x", "expanded_url": "https://lovepoetssociety.blogspot.com/2019/11/suicida-ingrato-16112019.html?spref=tw", "display_url": "lovepoetssociety.blogspot.com/2019/11/suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726996158001152"], "created_at": "2019-11-16T15:35:06.000Z"}, {"id": "1195726896874631169", "text": "Este crudon suicida \ud83d\ude29\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1185196381595529216", "edit_history_tweet_ids": ["1195726896874631169"], "created_at": "2019-11-16T15:34:42.000Z"}, {"id": "1195726792138674176", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878255094248202240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726792138674176"], "created_at": "2019-11-16T15:34:17.000Z"}, {"id": "1195726505143406600", "text": "Questo rhagazzo mi scrive spesso per mandarmi i memini tristi e depressi che devo fare ridere o dirgli di smettere se poi si inpicca o si ammazza suicida poi i carabinieri vengo a cercare me e mi interrogano e non ho tempo uffa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1479598099", "edit_history_tweet_ids": ["1195726505143406600"], "created_at": "2019-11-16T15:33:09.000Z"}, {"id": "1195726477087723525", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1022987689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726477087723525"], "created_at": "2019-11-16T15:33:02.000Z"}, {"id": "1195726424428015616", "text": "@minamurraystar SI HACE ESO LO VOTO PERO LA CRUDA REALIDAD ES OTRA ALBERTO SE ENFERMA\nALBERTO SE SUICIDA PORQUE LA REINA CRISTINA NUNCA SOPORT\u00d3 SER SEGUNDA JAM\u00c1S NI SI QUIERA CUANDO N\u00c9STOR LA CAGABA CON LA SECRETARIA   Y A TOCAR LA CAMPANITA EN EL SENADO NO NO NO \nDESTIN\u00d3 FINAL 7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2555667944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195308583396745217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "minamurraystar", "id": "991426169772937216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726424428015616"], "geo": {"place_id": "0134e9670afa8f32"}, "in_reply_to_user_id": "991426169772937216", "created_at": "2019-11-16T15:32:49.000Z"}, {"id": "1195726390802485251", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061619539639746564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726390802485251"], "created_at": "2019-11-16T15:32:41.000Z"}, {"id": "1195726385249210369", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098994696058269703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726385249210369"], "created_at": "2019-11-16T15:32:40.000Z"}, {"id": "1195726264306409477", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114227055510597632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726264306409477"], "created_at": "2019-11-16T15:32:11.000Z"}, {"id": "1195726221952405505", "text": "EN BREVE | En el #ElReportajeDeLaSemana la periodista @PerezMarja analiza la relaci\u00f3n entre el mal uso de la tecnolog\u00eda y los suicidios de menores entre 6 a 18 a\u00f1os en el pa\u00eds. En Honduras un menor se suicida cada 10 d\u00edas.\n\n\ud83c\udf99\ufe0fSintoniza @radiohrn todos los s\u00e1bados a las 10:00 AM https://t.co/fMyAjScrm1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55387749", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 65, "username": "PerezMarja", "id": "3013929223"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "radiohrn", "id": "55387749"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "BREVE"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fMyAjScrm1", "expanded_url": "https://twitter.com/radiohrn/status/1195726221952405505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMyAjScrm1", "media_key": "7_1195726195888992257"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "ElReportajeDeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726221952405505"], "created_at": "2019-11-16T15:32:01.000Z"}, {"id": "1195726207649812480", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858000643654647808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726207649812480"], "created_at": "2019-11-16T15:31:58.000Z"}, {"id": "1195726137172922368", "text": "eu tinha um gragas suporte\n\no cara se matou na lane 3x, tiltou, deu rage, farmou, saiu da lane (tudo isso em 3 minutos)\n\njoguei o game todo solo contra um draven e janna\n\nto 8/5/3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2455760658", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "draven"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "janna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726137172922368"], "created_at": "2019-11-16T15:31:41.000Z"}, {"id": "1195726024274829313", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "832375917590802434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726024274829313"], "created_at": "2019-11-16T15:31:14.000Z"}, {"id": "1195726005408849920", "text": "@peixeaquatico Esquadr\u00e3o suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85948898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195709844063506432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195726005408849920"], "in_reply_to_user_id": "61406967", "created_at": "2019-11-16T15:31:09.000Z"}, {"id": "1195725896902172672", "text": "A mi juicio una medida suicida, si eres bueno en tu trabajo y mejor que t\u00fa compa\u00f1ero nunca te pagar\u00e1n lo que mereces, por culpa de los combenios sindicales, por lo cual se acaba la meritocracia", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195725894842814464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195725896902172672"], "in_reply_to_user_id": "876121828586029056", "created_at": "2019-11-16T15:30:43.000Z"}, {"id": "1195725841088569344", "text": "O foda q se vou l\u00e1 e arrebento o vizinho q matou minha gatinha, eu q me incomodo ainda dps, sensa\u00e7\u00e3o de impot\u00eancia :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134225871", "edit_history_tweet_ids": ["1195725841088569344"], "created_at": "2019-11-16T15:30:30.000Z"}, {"id": "1195725691045761025", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2335742818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725691045761025"], "created_at": "2019-11-16T15:29:54.000Z"}, {"id": "1195725622376574976", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "225598683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725622376574976"], "created_at": "2019-11-16T15:29:38.000Z"}, {"id": "1195725422509600768", "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2967950002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725422509600768"], "created_at": "2019-11-16T15:28:50.000Z"}, {"id": "1195725070729203715", "text": "VALVERDE TAMBIEN SE SUMA A FEMINICIDIOS HOMBRE MATA A SU CONCUBINA Y LUEGO SE SUICIDA.\n\nPor/ sin freno en el teclado\n\nHIGUERITO PE\u00d1UELA, VALVERDE, RD-, La ma\u00f1ana de este s\u00e1bado un hombre mat\u00f3 a su pareja\u2026 https://t.co/X8KMv2yP91", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065314982143889409", "edit_history_tweet_ids": ["1195725070729203715"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/X8KMv2yP91", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B47mquQhBGh/?igshid=1teqxevnkqsxr", "display_url": "instagram.com/p/B47mquQhBGh/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:27:27.000Z"}, {"id": "1195725048922943489", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "498519423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725048922943489"], "created_at": "2019-11-16T15:27:21.000Z"}, {"id": "1195725045114580992", "text": "RT @Paidoteuirmao: @ZPedro99 De certezamente \u00e9 um homem, mas preciso que venhas verificar porque n\u00e3o tenho a certeza pra chamar as autorida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819972365169868801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195723694070542338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 28, "username": "ZPedro99", "id": "2377884792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725045114580992"], "created_at": "2019-11-16T15:27:20.000Z"}, {"id": "1195725026307301376", "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1010899487785668611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725026307301376"], "created_at": "2019-11-16T15:27:16.000Z"}, {"id": "1195725019273408513", "text": "@ferraizin caralho, se matou mrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "3991674634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723529758617601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ferraizin", "id": "2159104145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195725019273408513"], "in_reply_to_user_id": "2159104145", "created_at": "2019-11-16T15:27:14.000Z"}, {"id": "1195724886020415488", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela https://t.co/rA3uP1JDsA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4445289913", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rA3uP1JDsA", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724886020415488"], "created_at": "2019-11-16T15:26:42.000Z"}, {"id": "1195724629266096128", "text": "desde el parnaso la vista es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893808387867246592", "edit_history_tweet_ids": ["1195724629266096128"], "created_at": "2019-11-16T15:25:41.000Z"}, {"id": "1195724536295149568", "text": "RT @depmgualberto: O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138562248719421441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195406169814294532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depmgualberto", "id": "1053123917785808901"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724536295149568"], "created_at": "2019-11-16T15:25:19.000Z"}, {"id": "1195724500828131329", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020388173506121728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724500828131329"], "created_at": "2019-11-16T15:25:11.000Z"}, {"id": "1195724497959161856", "text": "@SalvadorHeresi Que bien aprendiste del suicida aprista... Falta que hables de la anemia... Si eres tan bueno aprendiendo por que no te pegas un tiro tambi\u00e9n... El per\u00fa te lo agradecer\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1138361264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195715540742033410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724497959161856"], "in_reply_to_user_id": "350460605", "created_at": "2019-11-16T15:25:10.000Z"}, {"id": "1195724438458777606", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "733355817588695041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724438458777606"], "created_at": "2019-11-16T15:24:56.000Z"}, {"id": "1195724377784037377", "text": "@takanofdc @kthvwngogh suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "942443662746759169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723985889251328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "takanofdc", "id": "880493535807627264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724377784037377"], "in_reply_to_user_id": "880493535807627264", "created_at": "2019-11-16T15:24:41.000Z"}, {"id": "1195724322104627201", "text": "@arbitolado A vida mesmo KKKKKKKKKKK \nQueria ser o sapo que se matou ontem ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1176196106012758017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723663645040640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arbitolado", "id": "1188827046262296576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724322104627201"], "in_reply_to_user_id": "1188827046262296576", "created_at": "2019-11-16T15:24:28.000Z"}, {"id": "1195724064880570368", "text": "@Almagro_OEA2015 @Excelsior Sr. Le invito a suicidarse porque su vida apesta. Suicidese-  (as\u00ed me quedo con tus bienes)\n\n         ****Se suicida***\n\nLa gente grita asesino a lo que responde: El se suicid\u00f3, no hay ning\u00fan asesinato.\n\n #GolpeDeEstadoEnBoliva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112234711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723901315244032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 255, "tag": "GolpeDeEstadoEnBoliva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724064880570368"], "in_reply_to_user_id": "112234711", "created_at": "2019-11-16T15:23:27.000Z"}, {"id": "1195724055443333120", "text": "RT @compa1968: #GAMEoverARGENTO #CRISIS3990 (1989+2001)\nDURANTE GOB MACRI ADVERTI Q ERA SUICIDA FIN CEPO VS CICLO DOLAR GLOBAL.\nERA NECESAR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3432068577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195697923377500162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compa1968", "id": "2846659211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "CRISIS3990"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "CICLO DOLAR GLOBAL"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "GAMEoverARGENTO"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "CRISIS3990"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724055443333120"], "created_at": "2019-11-16T15:23:24.000Z"}, {"id": "1195723863935590400", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2839016404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723863935590400"], "created_at": "2019-11-16T15:22:39.000Z"}, {"id": "1195723814820339712", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2286410302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723814820339712"], "created_at": "2019-11-16T15:22:27.000Z"}, {"id": "1195723800920444928", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327726620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723800920444928"], "created_at": "2019-11-16T15:22:24.000Z"}, {"id": "1195723765986054144", "text": "Se matou e o paraiso n\u00e3o existe \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155100561676656642", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "paraiso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723765986054144"], "created_at": "2019-11-16T15:22:15.000Z"}, {"id": "1195723694070542338", "text": "@ZPedro99 De certezamente \u00e9 um homem, mas preciso que venhas verificar porque n\u00e3o tenho a certeza pra chamar as autoridades.\n\nSe ela n\u00e3o matou o homem, matou a l\u00edngua portuguesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715116355243085824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696954241667073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZPedro99", "id": "2377884792"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723694070542338"], "in_reply_to_user_id": "2377884792", "created_at": "2019-11-16T15:21:58.000Z"}, {"id": "1195723650097389568", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082441449059299333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723650097389568"], "created_at": "2019-11-16T15:21:48.000Z"}, {"id": "1195723567054368768", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,525 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "893414677467848704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723567054368768"], "created_at": "2019-11-16T15:21:28.000Z"}, {"id": "1195723487773708289", "text": "Hombre mata mujer y luego se suicida\n\nHIGUERITO PE\u00d1UELA, VALVERDE, RD-\n\nLas v\u00edctimas respond\u00edan a los nombres de Yoselin Altagracia Brea, de 21 a\u00f1os de edad, oriunda de la comunidad de Batey Amina, quien recibi\u00f3 un disparo en la espalda de manos de Nilcio de Jes\u00fas Fortuna, alias https://t.co/AOqe7RRJjR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1178001814693842945", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "PE\u00d1UELA"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5976, "type": "Place", "normalized_text": "VALVERDE"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.5406, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}, {"start": 113, "end": 135, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Yoselin Altagracia Brea"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Batey Amina"}, {"start": 259, "end": 271, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Fortuna"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AOqe7RRJjR", "expanded_url": "https://twitter.com/apolina31016272/status/1195723487773708289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOqe7RRJjR", "media_key": "3_1195723470308564993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723487773708289"], "created_at": "2019-11-16T15:21:09.000Z"}, {"id": "1195723445981433856", "text": "RT @ENouelV: A los twitteros de mente retorcida y suicida que se dicen opositores al r\u00e9gimen no le queda a uno mas que bloquearlos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "230546523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195705603177558016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723445981433856"], "created_at": "2019-11-16T15:20:59.000Z"}, {"id": "1195723405263343616", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832977640306987009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723405263343616"], "created_at": "2019-11-16T15:20:49.000Z"}, {"id": "1195723264036933632", "text": "@cabojunioamaral Vcs lutam tanto contra a bandidagem, mas s\u00e3o incapazes de tentar descobrir quem matou Marielle. Qual a raz\u00e3o de se calarem diante do assassinato de 2 pessoas que com certeza foram mortas por raz\u00f5es politicas. Ser\u00e1 que pode explicar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112539601913167878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195512149709402113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723264036933632"], "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "in_reply_to_user_id": "917727546615193601", "created_at": "2019-11-16T15:20:16.000Z"}, {"id": "1195723243639971840", "text": "-Sr. Le invito a suicidarse porque su vida apesta. Suicidese-\n\n         ****Se suicida***\n\nLa gente grita asesino a lo que responde: El se suicid\u00f3, no hay ning\u00fan asesinato.\n\n #GolpeDeEstadoEnBoliva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112234711", "edit_history_tweet_ids": ["1195723243639971840"], "created_at": "2019-11-16T15:20:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 197, "tag": "GolpeDeEstadoEnBoliva"}]}}, {"id": "1195723189239898114", "text": "jorge- eu RI tanto qnd ele quase matou 1 dos cara q sequestraram eles pq ele nao sabia onde a brenda tava, super protetor e s\u00f3 tinha a brenda como fam\u00edlia mas ajudava o thomas como amigos dps dele ter salvado a brenda etc ele eh legal mas tipo o winston n sentiria mt se morresse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066749182076166144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195722372491497473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3508, "type": "Person", "normalized_text": "jorge"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.3372, "type": "Other", "normalized_text": "brenda"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "thomas"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "winston"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723189239898114"], "in_reply_to_user_id": "1066749182076166144", "created_at": "2019-11-16T15:19:58.000Z"}, {"id": "1195723126660894726", "text": "RT @ENouelV: A los twitteros de mente retorcida y suicida que se dicen opositores al r\u00e9gimen no le queda a uno mas que bloquearlos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2512862073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195705603177558016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723126660894726"], "created_at": "2019-11-16T15:19:43.000Z"}, {"id": "1195723100035399681", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1618837136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723100035399681"], "created_at": "2019-11-16T15:19:37.000Z"}, {"id": "1195723004841537538", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063526733591339008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723004841537538"], "created_at": "2019-11-16T15:19:14.000Z"}, {"id": "1195722851095060480", "text": "RT @starbaekks: fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964287121816276992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567505093406725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722851095060480"], "created_at": "2019-11-16T15:18:37.000Z"}, {"id": "1195722603450777601", "text": "os kkkrentes aqui em casa falando de suicidio\n\n  *ahh, se matou por que? era tao bonita*\n                 *ja nao vai pro c\u00e9u*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938403092038586368", "edit_history_tweet_ids": ["1195722603450777601"], "created_at": "2019-11-16T15:17:38.000Z"}, {"id": "1195722471846096896", "text": "@nicknameidoso Pegar num cad\u00e1ver e fingir que se enforcou queres tu dizer... Terceiros podem enforcar um homem e ele tb ejacula. H\u00e1 outras formas de distinguir. Certas marcas num enforcamento t\u00eam determinadas formas e dire\u00e7\u00f5es conforme houve resist\u00eancia ou n\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843902677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721306857230336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicknameidoso", "id": "942353880796549120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722471846096896"], "in_reply_to_user_id": "942353880796549120", "created_at": "2019-11-16T15:17:07.000Z"}, {"id": "1195722416137396224", "text": "Mo\u00e7a tenta se suicida mais seu amigo chega antes e salva sua vida \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nGrande atitude \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/zKun697fGH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168723515928973313", "edit_history_tweet_ids": ["1195722416137396224"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zKun697fGH", "expanded_url": "https://twitter.com/trouxasemp/status/1195722416137396224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKun697fGH", "media_key": "3_1195722413272715267"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:16:54.000Z"}, {"id": "1195722332737867779", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "117466595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722332737867779"], "created_at": "2019-11-16T15:16:34.000Z"}, {"id": "1195722313372704770", "text": "@PedroRuasPsol Praticamente um suicida! Kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916006190785679360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195364037573455873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722313372704770"], "in_reply_to_user_id": "57692627", "created_at": "2019-11-16T15:16:29.000Z"}, {"id": "1195721754590818306", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en California https://t.co/7nX3hg8IdP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "863588071", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7nX3hg8IdP", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Nina-de-10-anos-se-suicida-por-bullying-en-California-20191116-0003.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Nina-de-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195721754590818306"], "created_at": "2019-11-16T15:14:16.000Z"}, {"id": "1195721560679694336", "text": "@KeikoFujimori @luchogalarreta @hectorbecerrilr @MarthaChavezC. @LuzSalgado_R @chechechacon \n\nSolidaridad nacional le toma la posta al Fujimorismo como lider de la oposicion ciudadana. Nuevamente F.Popular se suicida en medio pugnas y caos entre sus postulantes. Partido de mierda https://t.co/n6BtU2YBEO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139665883448717312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "luchogalarreta", "id": "55181597"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 78, "end": 91, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 145, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "F.Popular"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/n6BtU2YBEO", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosLopezGue5/status/1195721560679694336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6BtU2YBEO", "media_key": "3_1195721548319133697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195721560679694336"], "in_reply_to_user_id": "53189543", "created_at": "2019-11-16T15:13:30.000Z"}, {"id": "1195721354114478082", "text": "Otro Feminicidio: Hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela, Valverde https://t.co/FBy0V0p0ce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "93900028", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FBy0V0p0ce", "expanded_url": "https://www.soydemao.com/2019/11/otro-feminicidio-hombre-mata-su-mujer-y.html?m=1", "display_url": "soydemao.com/2019/11/otro-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195721354114478082"], "created_at": "2019-11-16T15:12:40.000Z"}, {"id": "1195721306857230336", "text": "OS INVESTIGADORES CONSEGUEM SABER SE UM SUICIDA MASCULINO POR ENFORCAMENTO SE ENFORCOU OU SE FOI CENA MONTADA POR TERCEIROS.\n\nO HOMEM QUE SE ENFORCA, EJACULA NO MOMENTO DA MORTE.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942353880796549120", "edit_history_tweet_ids": ["1195721306857230336"], "created_at": "2019-11-16T15:12:29.000Z"}, {"id": "1195721256324214785", "text": "Bom dia, boa tarde, boa noite fam\u00edlia \nMas s\u00f3 pra quem caiu de um brinquedo ontem no lago azul e quase se matou kkkkkkkkkkkkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1013495370553397255", "edit_history_tweet_ids": ["1195721256324214785"], "created_at": "2019-11-16T15:12:17.000Z"}, {"id": "1195721202230267906", "text": "@QuetitaGR @QuetitaGR esa persona no se quer\u00eda suicidar.  El suicida no lo dice, lo hace.  Solo queria llamar la atenci\u00f3n y es necesario que lo analicen porque la pr\u00f3xima vez si lo hace sin decirlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132473797330780160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195572327213346816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "QuetitaGR", "id": "1278981829"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "QuetitaGR", "id": "1278981829"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195721202230267906"], "in_reply_to_user_id": "1278981829", "created_at": "2019-11-16T15:12:04.000Z"}, {"id": "1195720992657682433", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "761927096730017793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720992657682433"], "created_at": "2019-11-16T15:11:14.000Z"}, {"id": "1195720835912339458", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062149369930104834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720835912339458"], "created_at": "2019-11-16T15:10:37.000Z"}, {"id": "1195720834347868160", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1004208821387059200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720834347868160"], "created_at": "2019-11-16T15:10:36.000Z"}, {"id": "1195720801451986945", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1177580688436015105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720801451986945"], "created_at": "2019-11-16T15:10:29.000Z"}, {"id": "1195720660842172416", "text": "RT @felipiiin: En resumen, amemos al pr\u00f3jimo porque Dios nos ama a todos. Y el pr\u00f3jimo son: Todos.\n\nPor qu\u00e9 este mandamiento pasa colado? p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202137581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195532339922780160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felipiiin", "id": "76427060"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720660842172416"], "created_at": "2019-11-16T15:09:55.000Z"}, {"id": "1195720378968158209", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121191077518639104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195720378968158209"], "created_at": "2019-11-16T15:08:48.000Z"}, {"id": "1195719680079609857", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/nAqKwhfxDu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56433790", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/nAqKwhfxDu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719680079609857"], "created_at": "2019-11-16T15:06:01.000Z"}, {"id": "1195719634177216513", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2745781841", "edit_history_tweet_ids": ["1195719634177216513"], "created_at": "2019-11-16T15:05:50.000Z"}, {"id": "1195719594222198784", "text": "Joseph entonces dispara al orbe y logra destruirlo\nel unico cultista sobreviviente al ver como se forma el shoggoth pierde la cabeza y en su locura se suicida para servir como sacrificio a Hastur y que este use su cuerpo como portal de carne para entrar en nuestro mundo, exito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065224337479864320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195719587783958533"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5501, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "shoggoth"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Hastur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719594222198784"], "in_reply_to_user_id": "1065224337479864320", "created_at": "2019-11-16T15:05:41.000Z"}, {"id": "1195719414395658243", "text": "RT @SSuperamestaa: Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "879110218478747648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195690646734082048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195719414395658243"], "created_at": "2019-11-16T15:04:58.000Z"}, {"id": "1195719413477056518", "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1192877069379756033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195719413477056518"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:04:58.000Z"}, {"id": "1195719267368525826", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157094437765472267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719267368525826"], "created_at": "2019-11-16T15:04:23.000Z"}, {"id": "1195719246069809152", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848623865102295043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719246069809152"], "created_at": "2019-11-16T15:04:18.000Z"}, {"id": "1195719205473136640", "text": "Felizmente tu siempre apoyaste politicos de alta calidad moral. Como cuando fuiste su felpudo del ladron suicida de AG y ahira defendiendo a muerte a la se\u00f1ora K. Hay q ser birn caradura para hablar y hacerse el indignado. Renuncia al BCR primero https://t.co/5hWFfl8XYs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080114538031312896", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.2871, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7876, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5hWFfl8XYs", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1195514793572159489", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719205473136640"], "created_at": "2019-11-16T15:04:08.000Z"}, {"id": "1195719057661673474", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1202161777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195719057661673474"], "created_at": "2019-11-16T15:03:33.000Z"}, {"id": "1195718964556554243", "text": "RT @Noticia_Libre: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d   https://t.co/ubgrO2KbB9 @INTRANT_RD @clafranches\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195693280454950912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Noticia_Libre", "id": "287422821"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "INTRANT_RD", "id": "86550061"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ubgrO2KbB9", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "noticialibre.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718964556554243"], "created_at": "2019-11-16T15:03:11.000Z"}, {"id": "1195718639112130560", "text": "Creo que el d\u00eda est\u00e1 para ver, escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "390172030", "edit_history_tweet_ids": ["1195718639112130560"], "created_at": "2019-11-16T15:01:53.000Z"}, {"id": "1195718564168290304", "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016580780171186177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718564168290304"], "created_at": "2019-11-16T15:01:35.000Z"}, {"id": "1195718254439927809", "text": "@alefrota77 Eficiente. N\u00e3o era pr matar era s\u00f3 pra bozo se internar e tratar o cancer, tava agendado, ganhar a simpatia de eleitores. No Brasil vota-se por emo\u00e7\u00e3o; Pq \u00e9 gay ou deficiente, Pq matou algu\u00e9m que consideram mau car\u00e1ter. Pq ta https://t.co/QFMUZsjcjF c\u00e2ncer,  tem q doen\u00e7a mortal. https://t.co/DNHxaDx2TQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "835486849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195619154910490625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/QFMUZsjcjF", "expanded_url": "http://doente.Com", "display_url": "doente.Com"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/DNHxaDx2TQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PppUrsal/status/1195718254439927809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNHxaDx2TQ", "media_key": "16_1195718241009782786"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718254439927809"], "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "created_at": "2019-11-16T15:00:21.000Z"}, {"id": "1195718097971433472", "text": "RT @cesar_antigua: A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3195803624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195361393966493698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cesar_antigua", "id": "400875886"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718097971433472"], "created_at": "2019-11-16T14:59:44.000Z"}, {"id": "1195718082188259328", "text": "@Iainnys o do pijama que getulio vargas se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2924018788", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195717989288566784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Iainnys", "id": "2529616469"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718082188259328"], "in_reply_to_user_id": "2529616469", "created_at": "2019-11-16T14:59:40.000Z"}, {"id": "1195718080468574208", "text": "@lorraynekarini_ Brother voc\u00ea deixou a crian\u00e7a ter anemia e quase matou ela esses dias ai se n\u00e3o fosse seu tio voc\u00ea nem ia saber oque ia acontecer com a Manuela,ainda ficou falando que era normal a crian\u00e7a toda roxa,pelo amor de Deus n\u00e9 lorrayne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2178789906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195716429275906048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorraynekarini_", "id": "3040457683"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "lorrayne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718080468574208"], "in_reply_to_user_id": "3040457683", "created_at": "2019-11-16T14:59:40.000Z"}, {"id": "1195718016815771648", "text": "RT @fernegretep: No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140891528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195360474344374272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fernegretep", "id": "177976875"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195718016815771648"], "created_at": "2019-11-16T14:59:25.000Z"}, {"id": "1195717976231743489", "text": "RT @SMiltim: La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "294037841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478823510401024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SMiltim", "id": "555173350"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195717976231743489"], "created_at": "2019-11-16T14:59:15.000Z"}, {"id": "1195717792584097793", "text": "Depress\u00e3o, ansiedade, stress p\u00f3s traum\u00e1tico, p\u00e2nico... literalmente, n\u00e3o s\u00e3o bobagem. \u00c9 muito triste conviver com todos esses transtornos. \"O di\u00e1rio de um \"suicida\".\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1178565258740469760", "edit_history_tweet_ids": ["1195717792584097793"], "created_at": "2019-11-16T14:58:31.000Z"}, {"id": "1195717595019796480", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "899653751551782912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195717595019796480"], "created_at": "2019-11-16T14:57:44.000Z"}, {"id": "1195716979749015553", "text": "@josepimentelali Jajajaja, talvez el exceso de litio los hace alucinar y si lo deja seria mejor as\u00ed mejor har\u00eda su acto heroico como el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "124766370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195201811394764801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716979749015553"], "in_reply_to_user_id": "885418945", "created_at": "2019-11-16T14:55:17.000Z"}, {"id": "1195716505662558208", "text": "@loonavrsx mas \u00e9 mesmo amado olha meu perfil suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "834565499338027008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195716379388907520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195716505662558208"], "in_reply_to_user_id": "628365430", "created_at": "2019-11-16T14:53:24.000Z"}, {"id": "1195716474486296576", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135679519946432514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716474486296576"], "created_at": "2019-11-16T14:53:17.000Z"}, {"id": "1195716317787107335", "text": "@johansm1227 Que fue? El suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "815791240947974144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195622672207679489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "johansm1227", "id": "810164018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716317787107335"], "in_reply_to_user_id": "810164018", "created_at": "2019-11-16T14:52:40.000Z"}, {"id": "1195716257791840256", "text": "Dicen que desde este 23 de noviembre de 2019 estar\u00e1 a la venta el libro autobiogr\u00e1fico del suicida, Alan Garc\u00eda, titulado \u00abMetamemorias\u00bb. Pero el verdadero texto biogr\u00e1fico del desaparecido impune de la pol\u00edtica nacional es \u00e9ste que consignamos en este humilde post. https://t.co/IXFENUrmIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56520664", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 110, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5465, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/IXFENUrmIX", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersoto12/status/1195716257791840256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IXFENUrmIX", "media_key": "3_1195716239215276033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716257791840256"], "created_at": "2019-11-16T14:52:25.000Z"}, {"id": "1195716192016748544", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716192016748544"], "created_at": "2019-11-16T14:52:10.000Z"}, {"id": "1195716090241978370", "text": "@beneitocarmen21 @AitorIvars La suicida va de graciosa..\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1589287561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195691991125962752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "AitorIvars", "id": "2950737447"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716090241978370"], "in_reply_to_user_id": "347448858", "created_at": "2019-11-16T14:51:45.000Z"}, {"id": "1195715774725459969", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "246493074", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715774725459969"], "created_at": "2019-11-16T14:50:30.000Z"}, {"id": "1195715710481244160", "text": "RT @LosLatinosDicen: Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "261638181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195693274050289665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715710481244160"], "created_at": "2019-11-16T14:50:15.000Z"}, {"id": "1195715704026214400", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "303033556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715704026214400"], "created_at": "2019-11-16T14:50:13.000Z"}, {"id": "1195715559108861954", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391264779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715559108861954"], "created_at": "2019-11-16T14:49:39.000Z"}, {"id": "1195715531795509248", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1QUE TAL FARSANTE ESTE MIJAIL!!! Igualito al Cobarde Suicida. Solo era Teniente: la verdadera historia del Capit\u00e1n de conversaci\u00f3n @uterope https://t.co/YJy26Xa6Uu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 141, "username": "uterope", "id": "14165101"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/YJy26Xa6Uu", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/11/15/solo-era-teniente-la-verdadera-historia-del-capitan-de-conversacion/", "display_url": "utero.pe/2019/11/15/sol\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715531795509248"], "created_at": "2019-11-16T14:49:32.000Z"}, {"id": "1195715527118905344", "text": "So\u00f1\u00e9 que paseaba en auto por la costa de Espa\u00f1a con mi flia: qu\u00e9 bien.\nEn el sue\u00f1o mi padre manejaba muy r\u00e1pido y hablaba en modo suicida: qu\u00e9 MAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "228159266", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715527118905344"], "created_at": "2019-11-16T14:49:31.000Z"}, {"id": "1195715501147734016", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801113662039662592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715501147734016"], "created_at": "2019-11-16T14:49:25.000Z"}, {"id": "1195715432692490240", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776467433968300033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715432692490240"], "created_at": "2019-11-16T14:49:09.000Z"}, {"id": "1195714954269265920", "text": "Invitados para que sean part\u00edcipes informados de un prop\u00f3sito: promover la salud mental y conocer sobre el comportamiento suicida. https://t.co/YCvyoku04l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360974942", "edit_history_tweet_ids": ["1195714954269265920"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YCvyoku04l", "expanded_url": "https://twitter.com/drpev/status/1195714954269265920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCvyoku04l", "media_key": "3_1195714950125228032"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:47:15.000Z"}, {"id": "1195714744235315202", "text": "@CarlosEstebanRD Me encantar\u00eda que se publicara un art\u00edculo en https://t.co/Gu3Myh5vKT sobre esos vnezolanos, uno que se suicida, otro que huye tras un chivatazo. Muchos queremos saber esas cosas que otros nos callan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "865704866999668736", "edit_history_tweet_ids": ["1195714744235315202"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Gu3Myh5vKT", "expanded_url": "http://xn--rebelinenlagranja-lyb.com", "display_url": "rebeli\u00f3nenlagranja.com"}]}, "in_reply_to_user_id": "303711122", "created_at": "2019-11-16T14:46:24.000Z"}, {"id": "1195714727994896390", "text": "RT @ENouelV: A los twitteros de mente retorcida y suicida que se dicen opositores al r\u00e9gimen no le queda a uno mas que bloquearlos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "321548341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195705603177558016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ENouelV", "id": "45888521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195714727994896390"], "created_at": "2019-11-16T14:46:21.000Z"}, {"id": "1195714556649246720", "text": "eu queria saber porque n\u00e3o estamos cancelando esses apresentadores. o homem tinha depress\u00e3o, estava dopado de rem\u00e9dios, era alc\u00f3olatra, o INSS tinha cortado o benef\u00edcio da fam\u00edlia e ele se matou ap\u00f3s ter sido ridicularizado pelo SBT ao vivo.\nhttps://t.co/cMjOo2sW99", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "226153023", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.5537, "type": "Organization", "normalized_text": "INSS"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.6938, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cMjOo2sW99", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm?fbclid=IwAR22AR60tKLRJVTP8K2q4cDf5phue0ZojzBjKbD6Vp84b3TBaWqeFtoZgcI", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/splash/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195714556649246720"], "created_at": "2019-11-16T14:45:40.000Z"}, {"id": "1195714375090425858", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "731452483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195714375090425858"], "created_at": "2019-11-16T14:44:56.000Z"}, {"id": "1195714182018215937", "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "881623052605415428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195714182018215937"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:44:10.000Z"}, {"id": "1195713871585193984", "text": "@LietaLinderdolf @tere_marinovic Gracias al Chile democr\u00e1tico y libre que nos dej\u00f3 nuestro General Augusto Pinochet! No el infierno marxista que quer\u00eda el suicida borracho, menos lo MIERDA que nos quiere dejar el @PCdeChile y sus monigotes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878323316943011841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195520695075299329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 114, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Pinochet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713871585193984"], "in_reply_to_user_id": "1021139823766196225", "created_at": "2019-11-16T14:42:56.000Z"}, {"id": "1195713804912484352", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2294366635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713804912484352"], "created_at": "2019-11-16T14:42:41.000Z"}, {"id": "1195713803901689857", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2992672665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713803901689857"], "created_at": "2019-11-16T14:42:40.000Z"}, {"id": "1195713795815022593", "text": "@gabrielboroz * Ben10 suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tr", "author_id": "337282101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195381372451532800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboroz", "id": "313052867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713795815022593"], "in_reply_to_user_id": "313052867", "created_at": "2019-11-16T14:42:38.000Z"}, {"id": "1195713768292016132", "text": "E me mostrou um lado melhor dessa vida \nMostrou a raz\u00e3o logo pra um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1191859767922319360", "edit_history_tweet_ids": ["1195713768292016132"], "created_at": "2019-11-16T14:42:32.000Z"}, {"id": "1195713739816919041", "text": "@visaomacro Imaginem se Carlos Bolsonaro fizesse enquete de quem matou Celso Daniel...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185569155203977216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195713352804261888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "visaomacro", "id": "1484579507197595650"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713739816919041"], "in_reply_to_user_id": "49645637", "created_at": "2019-11-16T14:42:25.000Z"}, {"id": "1195713701090869248", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "747887506084012036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713701090869248"], "created_at": "2019-11-16T14:42:16.000Z"}, {"id": "1195713555288465408", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/LB5UosqbOu via @CartaCampinas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66756022", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 130, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LB5UosqbOu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713555288465408"], "created_at": "2019-11-16T14:41:41.000Z"}, {"id": "1195713518965854208", "text": "[ Also llev\u00f3 rato riendo como idiota por qu\u00e9 imagine una cosa con mi ni\u00f1a y mi gato se me qued\u00f3 viendo como si me juzgara.\n\nLo primero que dije fue \u201c No le har\u00e9 nada malo a la suicida, carajo\u201d \n\nSi hasta mi mascota me conoce mis ma\u00f1as ]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1001585074465312768", "edit_history_tweet_ids": ["1195713518965854208"], "created_at": "2019-11-16T14:41:32.000Z"}, {"id": "1195713370487476224", "text": "RT @Juannjoponce: Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074557183872958464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195494843201572864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195713370487476224"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:40:57.000Z"}, {"id": "1195713331769810944", "text": "\ud83d\udea8 Tragedia en California \ud83d\udea8 \nTiroteo deja muertos y heridos; el responsable se suicida: https://t.co/CvviEqGzBb\n\n#SantaClaritaShooting #SantaClarita https://t.co/wNOGBWlyFf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "987391105774833664", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 113, "end": 132, "probability": 0.3878, "type": "Place", "normalized_text": "SantaClaritaShooting"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.4443, "type": "Place", "normalized_text": "SantaClarita"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/CvviEqGzBb", "expanded_url": "https://lat.ms/2XqadsT", "display_url": "lat.ms/2XqadsT"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/wNOGBWlyFf", "expanded_url": "https://twitter.com/latimesespanol/status/1195713331769810944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNOGBWlyFf", "media_key": "3_1195713139435868165"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 133, "tag": "SantaClaritaShooting"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "SantaClarita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195713331769810944"], "created_at": "2019-11-16T14:40:48.000Z"}, {"id": "1195713110381879298", "text": "@ChuchoBaldivia Literalmente soy una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1546422062", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195708971987931139"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195713110381879298"], "in_reply_to_user_id": "2910476313", "created_at": "2019-11-16T14:39:55.000Z"}, {"id": "1195712721330855941", "text": "POLITICA | Al independentismo le puede dar la actitud imbecil y suicida de no apoyar a Unidas PODEMOS y al P _ _ E.\n\nSeguramente prefieran esperar a que la gentuza de bocs les consagre como republica catalana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15246209", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 107, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "P"}, {"start": 113, "end": 113, "probability": 0.4048, "type": "Organization", "normalized_text": "E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195712721330855941"], "created_at": "2019-11-16T14:38:22.000Z"}, {"id": "1195712552661114881", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3192142689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195712552661114881"], "created_at": "2019-11-16T14:37:42.000Z"}, {"id": "1195712383949426694", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela https://t.co/Re0uGV1G72", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368141656", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Re0uGV1G72", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195712383949426694"], "created_at": "2019-11-16T14:37:02.000Z"}, {"id": "1195712372385681408", "text": "@hmarimoto Eu desviei dela e ela veio em cima do carro veei, ela era suicida meuu!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1189605277915590656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195706054845313030"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hmarimoto", "id": "1074805363415887872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195712372385681408"], "in_reply_to_user_id": "1074805363415887872", "created_at": "2019-11-16T14:36:59.000Z"}, {"id": "1195712336872591362", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "49636805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195712336872591362"], "created_at": "2019-11-16T14:36:51.000Z"}, {"id": "1195711915105902592", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1254587418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711915105902592"], "created_at": "2019-11-16T14:35:10.000Z"}, {"id": "1195711895715622917", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1026458008522563584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711895715622917"], "created_at": "2019-11-16T14:35:05.000Z"}, {"id": "1195711866556825603", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078499140752023553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711866556825603"], "created_at": "2019-11-16T14:34:58.000Z"}, {"id": "1195711768447856641", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137972744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711768447856641"], "created_at": "2019-11-16T14:34:35.000Z"}, {"id": "1195711580480012288", "text": "@lopezdoriga De M\u00e9xico a Venezuela el sue\u00f1o de cualquier suicida man\u00edaco depresivo y de vuelta (que ser\u00e1 el \u00fanico que funcione bien) medio Venezuela vendr\u00e1 sin boleto redondo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256315943", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195548337513959429"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711580480012288"], "in_reply_to_user_id": "236636515", "created_at": "2019-11-16T14:33:50.000Z"}, {"id": "1195711576436871168", "text": "Ontem Eric matou minha vontade que eu tava de comer chiclete \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f agora v\u00ea se pode, se isso \u00e9 vontade kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3389442628", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Eric"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711576436871168"], "created_at": "2019-11-16T14:33:49.000Z"}, {"id": "1195711486603284482", "text": "@tiagovsilva_ E eu vou buscar o lendario ferro que abriu a cabe\u00e7a ao meu ex vizinho que j\u00e1 nao \u00e9 vizinho porque o ferro o matou e ele mudou se para tr\u00e1s do castelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2264530332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195711050345308160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195711486603284482"], "in_reply_to_user_id": "2778427844", "created_at": "2019-11-16T14:33:28.000Z"}, {"id": "1195711437240492032", "text": "RT @gimattos_: mano se eu n\u00e3o tirar 3 nesse trabalho me mato pqp eu as menina de matou p gravar mano", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083559085944070144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195417076862783489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gimattos_", "id": "1266479510364590081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711437240492032"], "created_at": "2019-11-16T14:33:16.000Z"}, {"id": "1195711434908459008", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112270616747487234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711434908459008"], "created_at": "2019-11-16T14:33:15.000Z"}, {"id": "1195711027792482307", "text": "RT @josepramonbosch: 200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "3892616481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195066401033216001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josepramonbosch", "id": "2455508138"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195711027792482307"], "created_at": "2019-11-16T14:31:38.000Z"}, {"id": "1195710891368550400", "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "282643059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710891368550400"], "created_at": "2019-11-16T14:31:06.000Z"}, {"id": "1195710878164889607", "text": "Quando a gente acha que j\u00e1 chegou no fundo do po\u00e7o , o sujeito encontra uma nova maneira de afundar ainda mais. Esque\u00e7am este caso perdido. J\u00e1 se enforcou sozinho. Com l\u00facifer foi a mesma coisa. https://t.co/wYQmyGBRkD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981674739679756288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195692710763663360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "l\u00facifer"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/wYQmyGBRkD", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1195692710763663360", "display_url": "twitter.com/dimacgarcia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710878164889607"], "created_at": "2019-11-16T14:31:03.000Z"}, {"id": "1195710872057978880", "text": "M\u00e1s que pelotuda, suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "339564901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195710755615756289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195710872057978880"], "in_reply_to_user_id": "339564901", "created_at": "2019-11-16T14:31:01.000Z"}, {"id": "1195710825023049728", "text": "Gente vcs perceberam que no in\u00edcio da #AFazenda11 n\u00f3s( o p\u00fablico)  fomos mera idiotas pedindo pra colocar tal participante na fazenda quando todos que a gente se matou pedindo nenhum foi,  e ainda por cima escolheram um elenco sem movimenta\u00e7\u00e3o ou conte\u00fado de qualidade?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095362556309454848", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9747, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "AFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710825023049728"], "created_at": "2019-11-16T14:30:50.000Z"}, {"id": "1195710819948007424", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "912422244508405761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710819948007424"], "created_at": "2019-11-16T14:30:49.000Z"}, {"id": "1195710575059374080", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "847794213416775680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710575059374080"], "created_at": "2019-11-16T14:29:50.000Z"}, {"id": "1195710369244815361", "text": "RT @A_LIGA_AZUL: Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44699814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195698416363483136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "A_LIGA_AZUL", "id": "819284951866765317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710369244815361"], "created_at": "2019-11-16T14:29:01.000Z"}, {"id": "1195710081091952640", "text": "@AGazetaES Sou a favor de pena se morte nesses casos.\nMatou! Morre! \n#PenaDeMonteSim", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1676032992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195700708433108992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AGazetaES", "id": "14870978"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 84, "tag": "PenaDeMonteSim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710081091952640"], "in_reply_to_user_id": "14870978", "created_at": "2019-11-16T14:27:53.000Z"}, {"id": "1195710006940880898", "text": "RT @soynos87: Claro que si! Es muchisimo mejor el champix. Pideselo a tu medico, total, solo tiene 500 efectos secundarios incluida la tend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1484455664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195462803936690188"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soynos87", "id": "1546606345"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "champix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195710006940880898"], "created_at": "2019-11-16T14:27:35.000Z"}, {"id": "1195709925315502081", "text": "[ MUCHAS GRACIAS POR QUERER TANTO A MI RUBIA PENDEJA Y SUICIDA.\n\nSOBS ]", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1001585074465312768", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "RUBIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709925315502081"], "created_at": "2019-11-16T14:27:16.000Z"}, {"id": "1195709788837105665", "text": "RT @SSuperamestaa: Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044367858770345984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195690646734082048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195709788837105665"], "created_at": "2019-11-16T14:26:43.000Z"}, {"id": "1195709749918089216", "text": "@Clouds_Mountain @conexaopolitica Judeu ou evang\u00e9lico, seu funcion\u00e1rio brincou tanto com a privacidade e integridade de um cidad\u00e3o que ele se matou e deixou uma vi\u00fava e um filho abandonados. Se fosse juiz condenava o funcion\u00e1rio do Silvio Santos a sustentar os dois pelo resto da vida, sob pena de cassa\u00e7\u00e3o SBTV.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "459667752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195708453572005888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "clouds_mountain", "id": "1309423224401391616"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 244, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio Santos"}, {"start": 307, "end": 310, "probability": 0.4752, "type": "Organization", "normalized_text": "SBTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709749918089216"], "in_reply_to_user_id": "49526618", "created_at": "2019-11-16T14:26:34.000Z"}, {"id": "1195709719563898882", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063172787962068992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709719563898882"], "created_at": "2019-11-16T14:26:27.000Z"}, {"id": "1195709629994545152", "text": "@MijaelGLP A veces la soberbia es mortal, sino preg\u00fantale al entorno del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420501319049216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195709629994545152"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-16T14:26:05.000Z"}, {"id": "1195709333134295040", "text": "RT @ligadcnauta: UAU \ud83c\udd98| A DC Comics est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e, para promover a nova era, foi revelada uma imagem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149064735771570176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195705825551147010"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ligadcnauta", "id": "1184129545684819968"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.388, "type": "Organization", "normalized_text": "UAU"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6567, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709333134295040"], "created_at": "2019-11-16T14:24:54.000Z"}, {"id": "1195709219607121921", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela https://t.co/hLoP0Xoty5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838056222", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.4533, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hLoP0Xoty5", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709219607121921"], "created_at": "2019-11-16T14:24:27.000Z"}, {"id": "1195709191190720512", "text": "@DouglasGarcia @allantercalivre Organizem-se para denunciar ao @MPF_PGR @policiafederal @camaradeputados ou \u00e0 puta que o pariu, mas parem de querer derrubar conta porque suicida precisa de corda para se enforcar, porra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "262926465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195693093074407426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DouglasGarcia", "id": "1040704983358955526"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709191190720512"], "in_reply_to_user_id": "1040704983358955526", "created_at": "2019-11-16T14:24:21.000Z"}, {"id": "1195709077038534656", "text": "@SorayaThronicke Outra suicida pol\u00edtica por falta de autocr\u00edtica. Vai seguindo ladeira a baixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147603661243203589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195705719640731648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709077038534656"], "in_reply_to_user_id": "3167874665", "created_at": "2019-11-16T14:23:53.000Z"}, {"id": "1195708953327521794", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195708953327521794"], "created_at": "2019-11-16T14:23:24.000Z"}, {"id": "1195708757466140672", "text": "RT @redantidotos: Son lun\u00e1ticos los pacientes intoxicados con intencionalidad suicida?... pues va a ser que no... @AngelsGispert Unitat Tox\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "707685757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195041977882103808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "redantidotos", "id": "919626204596011012"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "AngelsGispert", "id": "575312024"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Unitat Tox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195708757466140672"], "created_at": "2019-11-16T14:22:37.000Z"}, {"id": "1195708697252638722", "text": "Mi abuela dijo que si alguien se suicida es porque es faloperx, se\u00f1oraaaaa t\u00f3mese un t\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838748462", "edit_history_tweet_ids": ["1195708697252638722"], "created_at": "2019-11-16T14:22:23.000Z"}, {"id": "1195708643460734976", "text": "perdi, kai'sa indo pra cima de draven e pyke e shyvana mid ap suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1078465460084051968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195701088063754241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5147, "type": "Person", "normalized_text": "kai'sa"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "draven"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4944, "type": "Person", "normalized_text": "pyke"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "shyvana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195708643460734976"], "in_reply_to_user_id": "1078465460084051968", "created_at": "2019-11-16T14:22:10.000Z"}, {"id": "1195708492088324096", "text": "Caralho mano, a mina se matou kkkkkkk https://t.co/S8CGv1EIsF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4376809779", "edit_history_tweet_ids": ["1195708492088324096"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/S8CGv1EIsF", "expanded_url": "https://twitter.com/rebeca_ferraz0/status/1195497794104107009", "display_url": "twitter.com/rebeca_ferraz0\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:21:34.000Z"}, {"id": "1195707834714996736", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "149233121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195707834714996736"], "created_at": "2019-11-16T14:18:57.000Z"}, {"id": "1195707742696198147", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1494287642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195707742696198147"], "created_at": "2019-11-16T14:18:35.000Z"}, {"id": "1195707707887685632", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031657230431670273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195707707887685632"], "created_at": "2019-11-16T14:18:27.000Z"}, {"id": "1195707345013215232", "text": "@NotivagoVj @DavidPardini @radiobandnewsfm Agora tu imagina se ela assume com o \"Manifesto comunista\", regime que matou 100 mi de pessoas nas m\u00e3os?! Mais que todos os crist\u00e3os, pestes e  cat\u00e1strofes naturais juntos!!!  Hahahahahahaha... Tu \u00e9 uma piada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14480537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195695612609605632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DavidPardini", "id": "328733821"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195707345013215232"], "in_reply_to_user_id": "1161630200133824513", "created_at": "2019-11-16T14:17:00.000Z"}, {"id": "1195707291854614528", "text": "Miseric\u00f3rdia Senhor!!! Acabei de receber uma liga\u00e7\u00e3o do meu irm\u00e3o que est\u00e1 trabalhando, mas recebeu uma mensagem do meu pai (que ainda n\u00e3o enviou pra mim) de uma Tia/av\u00f3 que \u00e9 irm\u00e3 da nossa av\u00f3 m\u00e3e do meu pai, que se suicidou hoje.. Que triste..\ud83d\ude14 N\u00e3o me lembro dela mas \u00e9 triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "473820286", "edit_history_tweet_ids": ["1195707291854614528"], "created_at": "2019-11-16T14:16:48.000Z"}, {"id": "1195707291556864000", "text": "Estudante mata colega de turma e depois se suicida https://t.co/HW87IHXyE8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952652347850809345", "edit_history_tweet_ids": ["1195707291556864000"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/HW87IHXyE8", "expanded_url": "https://santoaleixoonline.blogspot.com/2019/11/estudante-mata-colega-de-turma-e-depois.html#.XdAEodQNWBg.twitter", "display_url": "santoaleixoonline.blogspot.com/2019/11/estuda\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:16:48.000Z"}, {"id": "1195707048547291137", "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55647710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195707048547291137"], "created_at": "2019-11-16T14:15:50.000Z"}, {"id": "1195706797287444480", "text": "RT @_mxtilda_: @__Eugenia____ Yo me llamar\u00eda suicida, pero bueno. Como digas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929050122440335360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195706739762638850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_mxtilda_", "id": "522696390"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "__Eugenia____", "id": "929050122440335360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706797287444480"], "created_at": "2019-11-16T14:14:50.000Z"}, {"id": "1195706739762638850", "text": "@__Eugenia____ Yo me llamar\u00eda suicida, pero bueno. Como digas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "522696390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195706522145316864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "__Eugenia____", "id": "929050122440335360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706739762638850"], "in_reply_to_user_id": "929050122440335360", "created_at": "2019-11-16T14:14:36.000Z"}, {"id": "1195706274245201920", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "96446784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706274245201920"], "created_at": "2019-11-16T14:12:45.000Z"}, {"id": "1195706214656757761", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/Gr9iaSuinb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106118791", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Gr9iaSuinb", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706214656757761"], "created_at": "2019-11-16T14:12:31.000Z"}, {"id": "1195706115335606272", "text": "@kallilolv Ciro j\u00e1 morreu gente.  Ali\u00e1s, se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170002542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195345958818787328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706115335606272"], "in_reply_to_user_id": "47984479", "created_at": "2019-11-16T14:12:07.000Z"}, {"id": "1195706101460811782", "text": "@zegarramining Solo los apristas opinan esa hip\u00f3tesis,  pero el suicida est\u00e1 muerto, como muerto est\u00e1 el ego que algunos quieren mantener vivo.\nLo \u00fanico que debe estar vivo es la memoria de que gente como AG Le hacen da\u00f1o al Per\u00fa.\nFujimorismo ni alanismo. Nunca m\u00e1s .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "617494375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195552788283047936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 206, "probability": 0.2961, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706101460811782"], "in_reply_to_user_id": "423807080", "created_at": "2019-11-16T14:12:04.000Z"}, {"id": "1195706065964457984", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "631290436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195706065964457984"], "created_at": "2019-11-16T14:11:55.000Z"}, {"id": "1195706005323231238", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936324031086776320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706005323231238"], "created_at": "2019-11-16T14:11:41.000Z"}, {"id": "1195705929863442434", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "987009494214430722", "edit_history_tweet_ids": ["1195705929863442434"], "created_at": "2019-11-16T14:11:23.000Z"}, {"id": "1195705923358076929", "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3612308116", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705923358076929"], "created_at": "2019-11-16T14:11:21.000Z"}, {"id": "1195705825551147010", "text": "UAU \ud83c\udd98| A DC Comics est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e, para promover a nova era, foi revelada uma imagem da nova forma\u00e7\u00e3o da equipe, com seus novos visuais. \n\nA nova HQ do Esquadr\u00e3o Suicida chegar\u00e1 \u00e0s prateleiras no dia 18 de dezembro ! https://t.co/Dr5Vol8ter", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Dr5Vol8ter", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195705825551147010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr5Vol8ter", "media_key": "3_1195705819620347904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705825551147010"], "created_at": "2019-11-16T14:10:58.000Z"}, {"id": "1195705806840307712", "text": "RT @MistralS: Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/tZWE6rqujP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2975319097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639553699069954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MistralS", "id": "567389065"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.7783, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tZWE6rqujP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705806840307712"], "created_at": "2019-11-16T14:10:54.000Z"}, {"id": "1195705721213591552", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d https://t.co/xrJKH6Sbak", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175127734", "edit_history_tweet_ids": ["1195705721213591552"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/xrJKH6Sbak", "expanded_url": "http://www.elpulmondelademocracia.com/nacionales1.aspx?codigo=73485", "display_url": "elpulmondelademocracia.com/nacionales1.as\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:10:33.000Z"}, {"id": "1195705603177558016", "text": "A los twitteros de mente retorcida y suicida que se dicen opositores al r\u00e9gimen no le queda a uno mas que bloquearlos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45888521", "edit_history_tweet_ids": ["1195705603177558016"], "created_at": "2019-11-16T14:10:05.000Z"}, {"id": "1195705133277073408", "text": "@giorgio_gori @GiuseppeConteIT Da una prospettiva suicida si, direi che \u00e8 il migliore.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "466456011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195051634927255554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "giorgio_gori", "id": "368950045"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705133277073408"], "in_reply_to_user_id": "368950045", "created_at": "2019-11-16T14:08:13.000Z"}, {"id": "1195704645311717376", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68455999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704645311717376"], "created_at": "2019-11-16T14:06:17.000Z"}, {"id": "1195704385181036545", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "324713237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704385181036545"], "created_at": "2019-11-16T14:05:15.000Z"}, {"id": "1195704359516028930", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51489815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704359516028930"], "created_at": "2019-11-16T14:05:09.000Z"}, {"id": "1195704232940392448", "text": "RT @PedroBonito3: Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida  \ud83d\ude08", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3070788737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195685277848809472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pedrobonito3", "id": "1263916311001751554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704232940392448"], "created_at": "2019-11-16T14:04:38.000Z"}, {"id": "1195704208776933376", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704208776933376"], "created_at": "2019-11-16T14:04:33.000Z"}, {"id": "1195704141953339393", "text": "@ddlspeak @grandestoxics galinha suicida amg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125439340312694785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195702702291992577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ddlspeak", "id": "1146494902525673472"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "galinha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704141953339393"], "in_reply_to_user_id": "1146494902525673472", "created_at": "2019-11-16T14:04:17.000Z"}, {"id": "1195704067252768774", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito Pe\u00f1uela https://t.co/3Fs6tm5ngl a trav\u00e9s de @HABLANDOCLARO.NET", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "146676455", "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "hablandoclaro", "id": "28880155"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Higuerito Pe\u00f1uela"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3Fs6tm5ngl", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704067252768774"], "created_at": "2019-11-16T14:03:59.000Z"}, {"id": "1195704060747407360", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964918162776043520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704060747407360"], "created_at": "2019-11-16T14:03:57.000Z"}, {"id": "1195704045249454083", "text": "@conradoz @AbrahamWeint Cara, Solano que era o genocida. N\u00e3o sei se sabes, mas ele foi quem invadiu o nosso pa\u00eds, ele come\u00e7ou tudo quando invadiu a prov\u00edncia do mato grosso, levou o presidente da prov\u00edncia e o matou de fome.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872482662186930176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195535047882870784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ConradoZ", "id": "1464308471671803912"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195704045249454083"], "in_reply_to_user_id": "35798527", "created_at": "2019-11-16T14:03:54.000Z"}, {"id": "1195703939641032704", "text": "RT @carta_campinas: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15\u00a0manifestantes https://t.co/dKKQz1WRQS https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3806879902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700127530455041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dKKQz1WRQS", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703939641032704"], "created_at": "2019-11-16T14:03:28.000Z"}, {"id": "1195703908460617728", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "551766056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703908460617728"], "created_at": "2019-11-16T14:03:21.000Z"}, {"id": "1195703702516125696", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "522611049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703702516125696"], "created_at": "2019-11-16T14:02:32.000Z"}, {"id": "1195703666264748033", "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2984395117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703666264748033"], "created_at": "2019-11-16T14:02:23.000Z"}, {"id": "1195703541807157251", "text": "RT @Hablaclaronet: Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito\u00a0Pe\u00f1uela https://t.co/EBGaTjuTBw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1102199863989755905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195697164305027072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Hablaclaronet", "id": "752199031246295040"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EBGaTjuTBw", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703541807157251"], "created_at": "2019-11-16T14:01:54.000Z"}, {"id": "1195703451122065409", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "751768002979303424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703451122065409"], "created_at": "2019-11-16T14:01:32.000Z"}, {"id": "1195703434017738752", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Triste ver un ni\u00f1o tan dulce q acabe como un ladron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "799036316092628992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195679203183800320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703434017738752"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-11-16T14:01:28.000Z"}, {"id": "1195703386689159168", "text": "@WeelSil Mas esse R\u00e9gis n\u00e3o matou ningu\u00e9m.... pior s\u00e3o Chiclete e Leandro sendo romantizados, como se fossem cidad\u00e3os do bem!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184271057106194434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195702878633123840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "weelsil", "id": "1247246821073838080"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7456, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195703386689159168"], "in_reply_to_user_id": "938537620472254464", "created_at": "2019-11-16T14:01:17.000Z"}, {"id": "1195702990780416002", "text": "A direita hist\u00e9rica est\u00e1 pedindo o impeachment do Gilmar Mendes, mas n\u00e3o inclui entre os motivos o fato de que o \"Sap\u00e3o\" (assim referem-se a ele) matou no peito a decis\u00e3o do Toffoli e se reuniu com Bolsonaro e os advogados do Fl\u00e1vio Bolsonaro para a opera\u00e7\u00e3o abafa geral. https://t.co/JqlntHsPZu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "360310395", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/JqlntHsPZu", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscaNaOrelha/status/1195702990780416002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqlntHsPZu", "media_key": "3_1195702979451600896"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/JqlntHsPZu", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscaNaOrelha/status/1195702990780416002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqlntHsPZu", "media_key": "3_1195702985483046915"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702990780416002"], "created_at": "2019-11-16T13:59:42.000Z"}, {"id": "1195702946664767488", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "993298858296971264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702946664767488"], "created_at": "2019-11-16T13:59:32.000Z"}, {"id": "1195702736202928129", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d https://t.co/FPVu6luyKo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "628416077", "edit_history_tweet_ids": ["1195702736202928129"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/FPVu6luyKo", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/11/conductor-que-causo-muerte-de-pareja.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/11/conduc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:58:42.000Z"}, {"id": "1195702620763152384", "text": "@RaulMareco @AbrahamWeint Cara, Solano que era o genocida. N\u00e3o sei se sabes, mas ele foi quem invadiu o nosso pa\u00eds, ele come\u00e7ou tudo quando invadiu a prov\u00edncia do mato grosso, levou o presidente da prov\u00edncia e o matou de fome.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872482662186930176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195474179086270472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaulMareco", "id": "220063263"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702620763152384"], "in_reply_to_user_id": "1066679879314362369", "created_at": "2019-11-16T13:58:14.000Z"}, {"id": "1195702593089155072", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4889983361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195315066570035200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702593089155072"], "created_at": "2019-11-16T13:58:07.000Z"}, {"id": "1195702517428039681", "text": "@Lets_Dex Engra\u00e7ado n\u00e3o inclu\u00edrem esse motivo aqui para pedir o impeachment do Gilmar Mendes, que matou no peito a decis\u00e3o do Toffoli e se reuniu com Bolsonaro e os advogados do 03 para a opera\u00e7\u00e3o abafa geral. https://t.co/nmr3sYZ11v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "360310395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256303180451840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/nmr3sYZ11v", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscaNaOrelha/status/1195702517428039681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmr3sYZ11v", "media_key": "3_1195702501883961344"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/nmr3sYZ11v", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscaNaOrelha/status/1195702517428039681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nmr3sYZ11v", "media_key": "3_1195702510222270465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702517428039681"], "in_reply_to_user_id": "172572824", "created_at": "2019-11-16T13:57:49.000Z"}, {"id": "1195702417142288384", "text": "Havia rumores de que\u00a0Nero cantou e tocou lira enquanto a cidade queimava... No ano de 55,\u00a0Nero\u00a0matou o filho do ex-imperador Cl\u00e1udio. Em 59, ordenou o assassinato de sua m\u00e3e Agripina.\u00a0Nero\u00a0se suicidou em Roma, no dia 6 de junho de 68, colocando\u00a0fim\u00a0a dinastia Julio-Claudiana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103747604867883008", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2214, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.3031, "type": "Other", "normalized_text": "Claudiana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702417142288384"], "created_at": "2019-11-16T13:57:25.000Z"}, {"id": "1195702235373723648", "text": "RT @robgar80: @ricpuglisi @matteorenzi @CarloCalenda @CottarelliCPI @s_parisi @mara_carfagna @renatobrunetta @grotondi @marattin Hanno tenu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "225168723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195625345837346816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "robgar80", "id": "212885237"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "s_parisi", "id": "351675859"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702235373723648"], "created_at": "2019-11-16T13:56:42.000Z"}, {"id": "1195702229971456001", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "273088490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702229971456001"], "created_at": "2019-11-16T13:56:41.000Z"}, {"id": "1195702226343407616", "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "979080143716147200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702226343407616"], "created_at": "2019-11-16T13:56:40.000Z"}, {"id": "1195702062505496576", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075465587126648834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702062505496576"], "created_at": "2019-11-16T13:56:01.000Z"}, {"id": "1195702009531437056", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1010305076437684224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702009531437056"], "created_at": "2019-11-16T13:55:48.000Z"}, {"id": "1195701972608962560", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022580666309992456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701972608962560"], "created_at": "2019-11-16T13:55:39.000Z"}, {"id": "1195701502276444161", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3081015549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701502276444161"], "created_at": "2019-11-16T13:53:47.000Z"}, {"id": "1195701383288283136", "text": "RT @paulopinho2006: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @Ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1177580902756638721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700266173112322"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulopinho2006", "id": "268925776"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701383288283136"], "created_at": "2019-11-16T13:53:19.000Z"}, {"id": "1195701268385325056", "text": "RT @lyn_arte: Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "406374281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195427503340478464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lyn_arte", "id": "822779741031854081"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701268385325056"], "created_at": "2019-11-16T13:52:52.000Z"}, {"id": "1195701194053865473", "text": "RT @RedesInSociais: ELEITORES DO BOZO, QUEM S\u00c3O ELES ? O QUE ELES FAZEM ? COMO ELES VIVEM ?\nAdvogado do assassino bolsonarista ainda disse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195699497227182080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RedesInSociais", "id": "987874638901497857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701194053865473"], "created_at": "2019-11-16T13:52:34.000Z"}, {"id": "1195701018572578819", "text": "@etupito Si Angelina mira esto se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1179911265235488770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696912269225984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Angelina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195701018572578819"], "in_reply_to_user_id": "2429071284", "created_at": "2019-11-16T13:51:52.000Z"}, {"id": "1195700827685609473", "text": "Eu usando protetor fator 30  \n\nA suicida meu pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4136681770", "edit_history_tweet_ids": ["1195700827685609473"], "created_at": "2019-11-16T13:51:07.000Z"}, {"id": "1195700795687223296", "text": "@elikatakimoto matou a pau! o resto da Esquerda parece que, ou n\u00e3o sai da superf\u00edcie ou t\u00e1 de sacanagem tb, suponho, por ressentimento. sinceramente, quem \u00e9 que se exp\u00f5e assim? pelamo que, erros, a gente v\u00ea em todo canto tanto quanto o \"deixa quieto\" https://t.co/OI2wZyhuST", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "209330199", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195671216197177345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/OI2wZyhuST", "expanded_url": "https://twitter.com/elikatakimoto/status/1195671216197177345", "display_url": "twitter.com/elikatakimoto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700795687223296"], "in_reply_to_user_id": "3316550554", "created_at": "2019-11-16T13:50:59.000Z"}, {"id": "1195700615747457025", "text": "RT @carta_campinas: Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15\u00a0manifestantes https://t.co/dKKQz1WRQS https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "255111576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195700127530455041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7488, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dKKQz1WRQS", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700615747457025"], "created_at": "2019-11-16T13:50:16.000Z"}, {"id": "1195700412281769984", "text": "RT @compa1968: #GAMEoverARGENTO #CRISIS3990 (1989+2001)\nDURANTE GOB MACRI ADVERTI Q ERA SUICIDA FIN CEPO VS CICLO DOLAR GLOBAL.\nERA NECESAR\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1151475797099761664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195697923377500162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "compa1968", "id": "2846659211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "CRISIS3990"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 108, "end": 125, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "CICLO DOLAR GLOBAL"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "GAMEoverARGENTO"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "CRISIS3990"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700412281769984"], "created_at": "2019-11-16T13:49:27.000Z"}, {"id": "1195700266173112322", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @CartaCampinas", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "268925776", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 130, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700266173112322"], "created_at": "2019-11-16T13:48:53.000Z"}, {"id": "1195700213215846400", "text": "RT @FilipeBGuerra: Israel matou 8 palestinianos, 5 deles crian\u00e7as. Mas o jornal da Sonae prefere estes t\u00edtulos em que se escondem as v\u00edtima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172903568677986305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195685790115860481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FilipeBGuerra", "id": "38299404"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Sonae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700213215846400"], "created_at": "2019-11-16T13:48:40.000Z"}, {"id": "1195700134325227522", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15\u00a0manifestantes https://t.co/0ef4GS0AcC https://t.co/jRH6ydJsj3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1683571658", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0ef4GS0AcC", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/jRH6ydJsj3", "expanded_url": "https://twitter.com/CartaCampinas/status/1195700134325227522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRH6ydJsj3", "media_key": "3_1195700132668477440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700134325227522"], "created_at": "2019-11-16T13:48:21.000Z"}, {"id": "1195700127530455041", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15\u00a0manifestantes https://t.co/dKKQz1WRQS https://t.co/NJ5ZqjU7F0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63514051", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dKKQz1WRQS", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NJ5ZqjU7F0", "expanded_url": "https://twitter.com/carta_campinas/status/1195700127530455041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJ5ZqjU7F0", "media_key": "3_1195700125735301120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700127530455041"], "created_at": "2019-11-16T13:48:20.000Z"}, {"id": "1195700054784434176", "text": "E tem gente que ainda acha isso muito engra\u00e7ado...\nOlha essa manchete ABSURDA: Dor de corno.\n\nQue mundo cruel, meu deus https://t.co/stj6EbEOxK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1247892702", "edit_history_tweet_ids": ["1195700054784434176"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/stj6EbEOxK", "expanded_url": "https://anamaria.uol.com.br/noticias/ultimas-noticias/homem-se-suicida-apos-ser-ridicularizado-em-jornal-do-sbt-e-viuva-culpa-emissora.phtml", "display_url": "anamaria.uol.com.br/noticias/ultim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:48:02.000Z"}, {"id": "1195699895333793793", "text": "@pfbraganca Foi muito ing\u00eanuo, tinha de ter fugido para a R\u00fassia. Agora est\u00e3o a tentar enlouquec\u00ea-lo e daqui a muitos anos qdo sair n\u00e3o se aguentar\u00e1 muito tempo em liberdade. V\u00e3o dizer que se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3257023389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195687917164879873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pfbraganca", "id": "2211724706"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699895333793793"], "in_reply_to_user_id": "2211724706", "created_at": "2019-11-16T13:47:24.000Z"}, {"id": "1195699789238882304", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080995763130372096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699789238882304"], "created_at": "2019-11-16T13:46:59.000Z"}, {"id": "1195699698386055168", "text": "RT @A_LIGA_AZUL: Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as men\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "348129364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195698416363483136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "A_LIGA_AZUL", "id": "819284951866765317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699698386055168"], "created_at": "2019-11-16T13:46:37.000Z"}, {"id": "1195699677804544000", "text": "@globoesportecom Educa\u00e7\u00e3o e falta de humanidade foi a postura da esposa dele quando criticou uma mo\u00e7a que se suicidou ap\u00f3s ser abandonada pelo noivo....Nesse caso o senhor Thiago Silva n\u00e3o se pronunciou\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "182140123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195520214550663168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 183, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699677804544000"], "in_reply_to_user_id": "10842792", "created_at": "2019-11-16T13:46:32.000Z"}, {"id": "1195699597005541376", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750718956793630720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699597005541376"], "created_at": "2019-11-16T13:46:13.000Z"}, {"id": "1195699548573851650", "text": "Raverita se suicida en la villa de los Terracota, dejando a sus tres hijos ya que tiene mucha adicci\u00f3n a la coca y Raverita can't handle it anymore. Also las hijas Draggy Sonique y Trixie acaban de llegar a la uni, una va a convertirse en bailarina y la otra Derecho + Ade. https://t.co/tGNPYq8NAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445675198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195698755854651392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Raverita"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "Terracota"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Raverita"}, {"start": 164, "end": 177, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "Draggy Sonique"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Trixie"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/tGNPYq8NAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/didisgusting/status/1195699548573851650/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGNPYq8NAQ", "media_key": "7_1195699424929996800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699548573851650"], "in_reply_to_user_id": "445675198", "created_at": "2019-11-16T13:46:02.000Z"}, {"id": "1195699497227182080", "text": "ELEITORES DO BOZO, QUEM S\u00c3O ELES ? O QUE ELES FAZEM ? COMO ELES VIVEM ?\nAdvogado do assassino bolsonarista ainda disse que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar\n\nhttps://t.co/DHFe7CoZAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "987874638901497857", "edit_history_tweet_ids": ["1195699497227182080"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/DHFe7CoZAQ", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/16/homem-que-matou-engenheira-com-tiro-na-cabeca-no-transito-e-bolsonarista-e-cidadao-de-bem/?fbclid=IwAR1cZMxDCecJUg285r61wTt_r-TbKZ6mgD1cKvjPzO_22ctgkEZ3fjyUgLU", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/16/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:45:49.000Z"}, {"id": "1195699350770536449", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002186583716630528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699350770536449"], "created_at": "2019-11-16T13:45:14.000Z"}, {"id": "1195699309775327232", "text": "Daniel \u00e9 paciente renal cr\u00f4nico h\u00e1 sete anos e, por causa da rotina de hemodi\u00e1lise, acabou desenvolvendo uma esp\u00e9cie de h\u00e9rnia no bra\u00e7o onde foi instalado o acesso. Pai de 3 filhos, teme perder o \u00fanico sustento de casa como porteiro e a pr\u00f3pria vida. https://t.co/Nnxh4gsWEq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969259762872471554", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Nnxh4gsWEq", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/ainda-temo-pela-minha-vida-diz-porteiro-agredido-por-bessa", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699309775327232"], "created_at": "2019-11-16T13:45:05.000Z"}, {"id": "1195699201717547009", "text": "RT @FilipeBGuerra: Israel matou 8 palestinianos, 5 deles crian\u00e7as. Mas o jornal da Sonae prefere estes t\u00edtulos em que se escondem as v\u00edtima\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743545507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195685790115860481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FilipeBGuerra", "id": "38299404"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4314, "type": "Person", "normalized_text": "Sonae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699201717547009"], "created_at": "2019-11-16T13:44:39.000Z"}, {"id": "1195699193572200448", "text": "@UOL Ela armou, ela matou, ela incobriu, ela roubou provas, ela tentou matar de novo, tentou fugir, foi presa, julgada, condenada, apanhou, se converteu, mas nunca contou porque adiava tanto a m\u00e3e! S\u00f3 para novela mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142190286875107328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195682826487812098"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699193572200448"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "created_at": "2019-11-16T13:44:37.000Z"}, {"id": "1195699133472018433", "text": "@baileypoems se tiver alguem ja matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083376886632329218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195698549159276544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "baileypoems", "id": "1274121316061384705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699133472018433"], "in_reply_to_user_id": "813766637203685378", "created_at": "2019-11-16T13:44:23.000Z"}, {"id": "1195699060860235776", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "920426942834397187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699060860235776"], "created_at": "2019-11-16T13:44:05.000Z"}, {"id": "1195699001875677185", "text": "Martins tens que parar de ouvir Lil Peep no meu Spotify. Esta coisa de o meu daily mix ser suicida n\u00e3o d\u00e1 com nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2556434864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "Martins"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Lil Peep"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195699001875677185"], "created_at": "2019-11-16T13:43:51.000Z"}, {"id": "1195698701441912833", "text": "@mikemantilla70 @MijaelGLP Es mit\u00f3mano al igual que su t\u00edo el suicida AG. No votar por estas lacras del Apra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1327528638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195404639639920640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mikemantilla70", "id": "1008522824607326209"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.4271, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698701441912833"], "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "in_reply_to_user_id": "1008522824607326209", "created_at": "2019-11-16T13:42:40.000Z"}, {"id": "1195698576527167499", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2899506213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698576527167499"], "created_at": "2019-11-16T13:42:10.000Z"}, {"id": "1195698428472385540", "text": "@rebsgs @fanWonderWoman Nego! O \u00fanico que n\u00e3o prestou nessa leva de filmes do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095681170615033857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195697927248916480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rebsgs", "id": "1087161328115044352"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.3812, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698428472385540"], "in_reply_to_user_id": "1087161328115044352", "created_at": "2019-11-16T13:41:35.000Z"}, {"id": "1195698416401166336", "text": "@rukesz Levou uma flechada, foi salva. Se ofereceu como sacrif\u00edcio no suporte principal, foi salva. Se matou pra ir encontrar Hades, deu zebra. Se ofereceu como sacrif\u00edcio e ficou presa dentro de um vaso, foi salva. Foi pedir ajuda pra Cronos, foi trollada. Saori amiga, para que ta feio!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "271075764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195665965473771521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rukesz", "id": "2777234628"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Hades"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Cronos"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Saori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698416401166336"], "in_reply_to_user_id": "2777234628", "created_at": "2019-11-16T13:41:32.000Z"}, {"id": "1195698416363483136", "text": "Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as mentiras. A rep\u00fablica no Brasil nasceu com um golpe militar que matou todos que se opuseram, inclusive o povo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819284951866765317", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698416363483136"], "created_at": "2019-11-16T13:41:32.000Z"}, {"id": "1195698401855332352", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1019293150001680384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195698401855332352"], "created_at": "2019-11-16T13:41:28.000Z"}, {"id": "1195698314986979328", "text": "@mikemantilla70 @ObservatorioCiu BAMBA,.....como el suicida panz\u00f3n korrupto q fue DR BAMBA !!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1099538612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195404639639920640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mikemantilla70", "id": "1008522824607326209"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ObservatorioCiu", "id": "124608173"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "DR BAMBA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698314986979328"], "in_reply_to_user_id": "1008522824607326209", "created_at": "2019-11-16T13:41:07.000Z"}, {"id": "1195698297995964416", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "156401654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698297995964416"], "created_at": "2019-11-16T13:41:03.000Z"}, {"id": "1195698270519083008", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3100668199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698270519083008"], "created_at": "2019-11-16T13:40:57.000Z"}, {"id": "1195698245655302145", "text": "@XTN_35 Seguro se suicida en unos meses.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "839082200201113602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195695252897779714"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XTN_35", "id": "85229726"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698245655302145"], "in_reply_to_user_id": "85229726", "created_at": "2019-11-16T13:40:51.000Z"}, {"id": "1195698088352071682", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036294710057414656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698088352071682"], "created_at": "2019-11-16T13:40:13.000Z"}, {"id": "1195698057066827778", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826580923294556160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195683620939284480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698057066827778"], "created_at": "2019-11-16T13:40:06.000Z"}, {"id": "1195698024967786497", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093922218764054533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698024967786497"], "created_at": "2019-11-16T13:39:58.000Z"}, {"id": "1195697985537134593", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/pYFDXmcn7z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82845269", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pYFDXmcn7z", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697985537134593"], "created_at": "2019-11-16T13:39:49.000Z"}, {"id": "1195697923377500162", "text": "#GAMEoverARGENTO #CRISIS3990 (1989+2001)\nDURANTE GOB MACRI ADVERTI Q ERA SUICIDA FIN CEPO VS CICLO DOLAR GLOBAL.\nERA NECESARIO VOLVER A INSTAURARLO Y COMO SE VE, ESTA DANDO RESULTADOS,DESDE SU VUELTA BCRA COMPRO 1500 MILLONES.\n#RIESGOPAIS Y #BLUE ADVIERTEN= Q LO PEOR ESTA X VENIR https://t.co/gxhwORVSjd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2846659211", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "CRISIS3990"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "CICLO DOLAR"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "RIESGOPAIS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gxhwORVSjd", "expanded_url": "https://twitter.com/compa1968/status/1195697923377500162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxhwORVSjd", "media_key": "3_1195697912895946752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "GAMEoverARGENTO"}, {"start": 17, "end": 28, "tag": "CRISIS3990"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "RIESGOPAIS"}, {"start": 241, "end": 246, "tag": "BLUE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697923377500162"], "created_at": "2019-11-16T13:39:34.000Z"}, {"id": "1195697840779083777", "text": "RT @SSuperamestaa: Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742132432812527616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195690646734082048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195697840779083777"], "created_at": "2019-11-16T13:39:14.000Z"}, {"id": "1195697520804061185", "text": "gente se eu morrer \u00e9 pq a c\u00f3lica me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767874669466816512", "edit_history_tweet_ids": ["1195697520804061185"], "created_at": "2019-11-16T13:37:58.000Z"}, {"id": "1195697508091080705", "text": "@wylyrojas @ESTINGUIENDONOS Es m\u00e1s idiota que suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075191299232489473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195360260275486720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wylyrojas", "id": "2317491182"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ESTINGUIENDONOS", "id": "1182969685"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697508091080705"], "in_reply_to_user_id": "2317491182", "created_at": "2019-11-16T13:37:55.000Z"}, {"id": "1195697264016154624", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972669987675664384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697264016154624"], "created_at": "2019-11-16T13:36:57.000Z"}, {"id": "1195697263588397056", "text": "RT @1_pedrodeltoro: @lamoscacojondra \u00c9l falso Doctor..s\u00f3lo quiere seguir siendo Falconetti..Nunca aceptar\u00e1 otra cosa..lo suyo es acabar con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1353752610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195688118877335552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "1_pedrodeltoro", "id": "803254219570630656"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "lamoscacojondra", "id": "1353752610"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Falconetti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697263588397056"], "created_at": "2019-11-16T13:36:57.000Z"}, {"id": "1195697164305027072", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito\u00a0Pe\u00f1uela https://t.co/EBGaTjuTBw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752199031246295040", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EBGaTjuTBw", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697164305027072"], "created_at": "2019-11-16T13:36:33.000Z"}, {"id": "1195696973187309568", "text": "@HuffPostItalia stiamo passando dal kattokomunismo tassista (1) al kattokomunismo suicida (2). \n1) quando lavori devi darmi l'80% dell' utile altrimenti scattano le manette; \n2) quando sei in perdita devi continuare a perdere altrimenti scattano le manette", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "305790839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195678759489282053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696973187309568"], "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-11-16T13:35:48.000Z"}, {"id": "1195696922398474240", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022876769089740800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195683620939284480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696922398474240"], "created_at": "2019-11-16T13:35:35.000Z"}, {"id": "1195696877938892802", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2230349268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696877938892802"], "created_at": "2019-11-16T13:35:25.000Z"}, {"id": "1195696441521582087", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1156667018617208846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195696441521582087"], "created_at": "2019-11-16T13:33:41.000Z"}, {"id": "1195696345383866368", "text": "RT @LosLatinosDicen: Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250794998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195693274050289665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LosLatinosDicen", "id": "2388202201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696345383866368"], "created_at": "2019-11-16T13:33:18.000Z"}, {"id": "1195696273006960645", "text": "M\u00eas passado fez 10 anos que a Pri, minha irm\u00e3zinha, tirou a pr\u00f3pria vida, aos 18 anos. \n\nA aus\u00eancia dela ainda \u00e9 sentida como se ela tivesse partido ontem. E, no entanto, uma d\u00e9cada j\u00e1 se passou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37425821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195695815953670144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "Pri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696273006960645"], "in_reply_to_user_id": "37425821", "created_at": "2019-11-16T13:33:01.000Z"}, {"id": "1195696179566325761", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3190962040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696179566325761"], "created_at": "2019-11-16T13:32:38.000Z"}, {"id": "1195695134291218432", "text": "RT @NCmonbebe_BR: O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900455604053004290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195142489612726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195695134291218432"], "created_at": "2019-11-16T13:28:29.000Z"}, {"id": "1195694705738178560", "text": "@jpsantiago5 Foi com a miss\u00e3o suicida q vc me deu, s\u00f3 pode", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "921872860683165699", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195694344902258688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpsantiago5", "id": "1084874949649727489"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195694705738178560"], "in_reply_to_user_id": "1084874949649727489", "created_at": "2019-11-16T13:26:47.000Z"}, {"id": "1195694653581869056", "text": "RT @sottile_blu: @borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa on\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1001494357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195643253099352064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195694653581869056"], "created_at": "2019-11-16T13:26:35.000Z"}, {"id": "1195694469787660289", "text": "RT @SSuperamestaa: Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724707025054126080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195690646734082048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195694469787660289"], "created_at": "2019-11-16T13:25:51.000Z"}, {"id": "1195694202656632832", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028112170385588224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195694202656632832"], "created_at": "2019-11-16T13:24:47.000Z"}, {"id": "1195694152647884802", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3648682877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195694152647884802"], "created_at": "2019-11-16T13:24:35.000Z"}, {"id": "1195693836091166720", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1099537591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693836091166720"], "created_at": "2019-11-16T13:23:20.000Z"}, {"id": "1195693807859355648", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "94825467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693807859355648"], "created_at": "2019-11-16T13:23:13.000Z"}, {"id": "1195693633166626816", "text": "RT @OraleQChiquito: #Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/BUHg9HIa6b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "385039786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195534413431496705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BUHg9HIa6b", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/15/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa/", "display_url": "notigram.com/2019/11/15/mat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693633166626816"], "created_at": "2019-11-16T13:22:31.000Z"}, {"id": "1195693605555453954", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1162161870914183173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693605555453954"], "created_at": "2019-11-16T13:22:25.000Z"}, {"id": "1195693554556981248", "text": "N\u00e3o se matou por um detalhe... \ud83d\ude02 https://t.co/fR1U0RFinT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "138963482", "edit_history_tweet_ids": ["1195693554556981248"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/fR1U0RFinT", "expanded_url": "https://twitter.com/cctv_idiots/status/1195636165895958529", "display_url": "twitter.com/cctv_idiots/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:22:12.000Z"}, {"id": "1195693539092504576", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si hace polic\u00eda\nhttps://t.co/4iRfE6595N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13753962", "edit_history_tweet_ids": ["1195693539092504576"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/4iRfE6595N", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtube.com/watch?v=EeGkyC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:22:09.000Z"}, {"id": "1195693450919890944", "text": "@marupaz44 @Pajara_12 @SilVita92014501 Puede ser pero no olvides que ella tienen ambici\u00f3n desmedida si no se suicida le pasa cerca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2993107509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195669626941632513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marupaz44", "id": "912314278279106566"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "SilVita92014501", "id": "703654490919051264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693450919890944"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "in_reply_to_user_id": "912314278279106566", "created_at": "2019-11-16T13:21:48.000Z"}, {"id": "1195693280454950912", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d   https://t.co/ubgrO2KbB9 @INTRANT_RD @clafranchesca @vivianodeleon1 @pousuazo @carlosgabrielgc @LaNacion_RD @SusanaGautreau @DelisHerasme @PuroFajardo @ClaudiodlSantos @holi_matos @laluzjose @Porfiriogc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "287422821", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "INTRANT_RD", "id": "86550061"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "clafranchesca", "id": "492112445"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "vivianodeleon1", "id": "739180117"}, {"start": 139, "end": 148, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "carlosgabrielgc", "id": "96776082"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "LaNacion_RD", "id": "925897529572634624"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 195, "end": 208, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "PuroFajardo", "id": "902529790879649792"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 251, "end": 261, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "Porfiriogc", "id": "211661826"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ubgrO2KbB9", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "noticialibre.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693280454950912"], "created_at": "2019-11-16T13:21:07.000Z"}, {"id": "1195693274050289665", "text": "Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2388202201", "edit_history_tweet_ids": ["1195693274050289665"], "created_at": "2019-11-16T13:21:06.000Z"}, {"id": "1195693149097730050", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025504962904829952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693149097730050"], "created_at": "2019-11-16T13:20:36.000Z"}, {"id": "1195692850752708609", "text": "@LulaOficial Entretanto, no per\u00edodo do seu minist\u00e9rio, conviveu com um traidor mesmo sabendo que mais tarde O trairia. Conviveu com um ladr\u00e3o mesmo sabendo que O roubaria.\nPor\u00e9m, at\u00e9 mesmo Judas se arrependeu e se enforcou. Seu corpo foi estra\u00e7alhado e sua v\u00edsceras comidas por abutres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114271904687435778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195020770788990977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 193, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692850752708609"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-16T13:19:25.000Z"}, {"id": "1195692452860112896", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910284939433844742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692452860112896"], "created_at": "2019-11-16T13:17:50.000Z"}, {"id": "1195692363945000960", "text": "Sasha Banks won the raw women's championship from Shelton Benjamin with a tope suicida at december to dismember", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha Banks"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Shelton Benjamin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692363945000960"], "created_at": "2019-11-16T13:17:29.000Z"}, {"id": "1195692091952836610", "text": "@luizanateli1 Mas se vc deu o fatality vc matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878941176795148288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195688605030768640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizanateli1", "id": "4509340695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692091952836610"], "in_reply_to_user_id": "4509340695", "created_at": "2019-11-16T13:16:24.000Z"}, {"id": "1195692087011954689", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3377374973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692087011954689"], "created_at": "2019-11-16T13:16:23.000Z"}, {"id": "1195691874062864384", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929148027536846854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691874062864384"], "created_at": "2019-11-16T13:15:32.000Z"}, {"id": "1195691737261445120", "text": "Mi perra suicida ama dormir la siesta en la escalera. Ahora entiendo porque cuando la adoptamos ven\u00eda con una pata mal.... \ud83e\udd2f https://t.co/UnHVQx29Rk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "106337423", "edit_history_tweet_ids": ["1195691737261445120"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/UnHVQx29Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/salazarcamille/status/1195691737261445120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnHVQx29Rk", "media_key": "3_1195691714297683968"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:14:59.000Z"}, {"id": "1195691620601081856", "text": "N\u00e3o existe mais grupos, Diego t\u00e1 fazendo a estrat\u00e9gia de sobreviv\u00eancia dele, n\u00e3o julgo, o Viny e Netto s\u00e3o os \u00faltimos que votariam nele ali, se a estrat\u00e9gia \u00e9 suicida ? N\u00e3o sei, mas \u00e9 uma estrat\u00e9gia dele e eu n\u00e3o vou deixar de gostar dele s\u00f3 por causa que ele t\u00e1 jogando, uai", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1120166292399505408", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4422, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6273, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691620601081856"], "created_at": "2019-11-16T13:14:31.000Z"}, {"id": "1195691586291748865", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "749207382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691586291748865"], "created_at": "2019-11-16T13:14:23.000Z"}, {"id": "1195691393458544641", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "386833145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691393458544641"], "created_at": "2019-11-16T13:13:37.000Z"}, {"id": "1195691296545034242", "text": "RT @leotrinds: @p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051851340605997056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195344333031038976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "leotrinds", "id": "745415821028057089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691296545034242"], "created_at": "2019-11-16T13:13:14.000Z"}, {"id": "1195690952385531906", "text": "Pelo menos sou um suicida consciente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1047699452105043968", "edit_history_tweet_ids": ["1195690952385531906"], "created_at": "2019-11-16T13:11:52.000Z"}, {"id": "1195690818859929600", "text": "@Lianajrs @mcarmojunqueira @brpolitico Metralhau?\nJ\u00e1 PT roubou, enganou!\nPetrobras, BNDES!\nMatou Celso Daniel!\nA lista \u00e9 grande!\nOk?\nBolsonaro tem o jeit\u00e3o dele!\nPorem n\u00e3o \u00e9 anta , b\u00eabado  e n\u00e3o tem processo na justi\u00e7a!\nOk?\nN\u00e3o se prenda em falas, at\u00e9 porque o molusco falou em incendiar o pa\u00eds!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1162504639704633348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195679593195360257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lianajrs", "id": "1123457823806038016"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mcarmojunqueira", "id": "61751128"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690818859929600"], "in_reply_to_user_id": "1123457823806038016", "created_at": "2019-11-16T13:11:20.000Z"}, {"id": "1195690714170056704", "text": "@jhonjacome @mambre61 @EEColombia2020 Puede gustar o no. Podemos tener una y otra ideolog\u00eda. Incluso sentir bronca hacia alguno de ellos o lo que representan. Pero pensar que la soluci\u00f3n es el plomo y el odio y la venganza, en pleno S. XXI, es un acto de estupidez suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "307519728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195682179600338944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jhonjacome", "id": "199804354"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "mambre61", "id": "48356019"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690714170056704"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "in_reply_to_user_id": "199804354", "created_at": "2019-11-16T13:10:55.000Z"}, {"id": "1195690669521752065", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1871936106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690669521752065"], "created_at": "2019-11-16T13:10:45.000Z"}, {"id": "1195690646784356352", "text": "Alguien se suicida conmigo? https://t.co/9yaInn0k7N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1109765514149150721", "edit_history_tweet_ids": ["1195690646784356352"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/9yaInn0k7N", "expanded_url": "https://twitter.com/ElRenePa/status/1195690646784356352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9yaInn0k7N", "media_key": "3_1195690634331541504"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:10:39.000Z"}, {"id": "1195690646734082048", "text": "Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen lo mismo LA JUSTICIA NO EXISTE!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734825745873285125", "edit_history_tweet_ids": ["1195690646734082048"], "created_at": "2019-11-16T13:10:39.000Z"}, {"id": "1195690507277656065", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1195144226922782721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690507277656065"], "created_at": "2019-11-16T13:10:06.000Z"}, {"id": "1195690446984548352", "text": "RT @elnuevodiariord: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \"suicida\"\nhttps://t.co/oZeJXYQ0IZ\n#ElNuevoDiarioRD https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "384432767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195686030302691328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 130, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/oZeJXYQ0IZ", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773206", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773206"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690446984548352"], "created_at": "2019-11-16T13:09:52.000Z"}, {"id": "1195690078762389504", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1581403608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195690078762389504"], "created_at": "2019-11-16T13:08:24.000Z"}, {"id": "1195689854459432961", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1158645320399695872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195689854459432961"], "created_at": "2019-11-16T13:07:30.000Z"}, {"id": "1195689488124653569", "text": "@PauloMartins10 Tens autoriza\u00e7\u00e3o judicial? Pe\u00e7a a sua santidade, reverendissimo imperador Dias Toffoli.\n Ele provavelmente, levar\u00e1 ao colegiado, para saber quem matou o animal. \nSe for provado que o assassino do animal \u00e9 conhecido seu. Cara, ferrou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358714646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195681162003398657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 101, "probability": 0.6594, "type": "Person", "normalized_text": "imperador Dias Toffoli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195689488124653569"], "in_reply_to_user_id": "36714942", "created_at": "2019-11-16T13:06:03.000Z"}, {"id": "1195689382092648449", "text": "@ollafinho Nessa hora a pessoa j\u00e1 se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1087176946344255488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195510790876516352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ollafinho", "id": "705258233355698176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195689382092648449"], "in_reply_to_user_id": "705258233355698176", "created_at": "2019-11-16T13:05:38.000Z"}, {"id": "1195689068140650496", "text": "me tom\u00e9 una palangana de caf\u00e9 y me dio tal taquicardia que no puedo estudiar porque el corazon lo tengo en los oidos. \n\ntipos de estudiante-&gt; el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2493818375", "edit_history_tweet_ids": ["1195689068140650496"], "created_at": "2019-11-16T13:04:23.000Z"}, {"id": "1195688886787330048", "text": "RT @grangoig: @memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "863586210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110678961552609281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688886787330048"], "created_at": "2019-11-16T13:03:40.000Z"}, {"id": "1195688733695266818", "text": "RT @wganapini: Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consuman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "746263383473799169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195687022180077573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wganapini", "id": "393494421"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "suolo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688733695266818"], "created_at": "2019-11-16T13:03:03.000Z"}, {"id": "1195688710911733765", "text": "RT @lakooks: Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "140570087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195314311012474881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lakooks", "id": "64829388"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688710911733765"], "created_at": "2019-11-16T13:02:58.000Z"}, {"id": "1195688677298573312", "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437105879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688677298573312"], "created_at": "2019-11-16T13:02:50.000Z"}, {"id": "1195688517390782464", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/XLWNUL8oBq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400034225", "edit_history_tweet_ids": ["1195688517390782464"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XLWNUL8oBq", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:02:12.000Z"}, {"id": "1195688389795823616", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/3wLgdsTcny https://t.co/aQ5HypjE0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400034225", "edit_history_tweet_ids": ["1195688389795823616"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3wLgdsTcny", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/#.Xc_ywA4MM0I.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/con\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/aQ5HypjE0e", "expanded_url": "https://twitter.com/Xabiel_360/status/1195688389795823616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQ5HypjE0e", "media_key": "3_1195688388080361472"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:01:41.000Z"}, {"id": "1195688266068041728", "text": "RT @HectorAcuna: Entiendo la politica como dialogo para aunar posiciones, alcanzar consensos, q es lo q representa el acuerdo logrado. La l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855758842289954817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195645434359930881"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HectorAcuna", "id": "60064681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688266068041728"], "created_at": "2019-11-16T13:01:12.000Z"}, {"id": "1195688187718447106", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3307708401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688187718447106"], "created_at": "2019-11-16T13:00:53.000Z"}, {"id": "1195688161613103105", "text": "RT @levado_chef33: Considerado pelo crime, fort\u00e3o na hierarquia. Foi numa quarta de manh\u00e3, mano eu pressentia. Se \u00e9 pra ganhar dinheiro, n\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "987104133529337857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195543533807120385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195688161613103105"], "created_at": "2019-11-16T13:00:47.000Z"}, {"id": "1195688118877335552", "text": "@lamoscacojondra \u00c9l falso Doctor..s\u00f3lo quiere seguir siendo Falconetti..Nunca aceptar\u00e1 otra cosa..lo suyo es acabar con la socialdemocracia...Felipe Gonz\u00e1lez y todos los antiguos socialistas AVISAN DE LA DERIVA SUICIDA de \u00e9ste sujeto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803254219570630656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195657025092501510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lamoscacojondra", "id": "1353752610"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Falconetti"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gonz\u00e1lez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688118877335552"], "in_reply_to_user_id": "1353752610", "created_at": "2019-11-16T13:00:37.000Z"}, {"id": "1195688064649170947", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d \u2013 AL FILO DE LAS NOTICIAS https://t.co/QQaO0JgAis https://t.co/RNpqSQFb1x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4911551774", "edit_history_tweet_ids": ["1195688064649170947"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QQaO0JgAis", "expanded_url": "http://alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/#.Xc_ywA4MM0I.twitter", "display_url": "alfilodelasnoticias.com/2019/11/16/con\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/RNpqSQFb1x", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfilodelasnoti/status/1195688064649170947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNpqSQFb1x", "media_key": "3_1195688062765940737"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:00:24.000Z"}, {"id": "1195687936597123073", "text": "Normal en ellos RT @elnuevodiariord: Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \"suicida\"\nhttps://t.co/IMaLJ0iqmT\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/0V07phFJcN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "90708121", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 146, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/IMaLJ0iqmT", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773206", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773206"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/0V07phFJcN", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195686030302691328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0V07phFJcN", "media_key": "3_1195686026808844290"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 147, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687936597123073"], "created_at": "2019-11-16T12:59:53.000Z"}, {"id": "1195687915701067776", "text": "@alefrota77 @allantercalivre @Lets_Dex @Leitadas_Loen @AllanFrutuozo Perda Total.\nEste verme envergonha at\u00e9 a Joice.\nEla parou de falar com ele, aqui pelo Twitter.\nEste merda \u00e9 um suicida \nPor favor abandonem este lixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182660908943904771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195617500584656896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "AllanFrutuozo", "id": "68847232"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687915701067776"], "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "created_at": "2019-11-16T12:59:48.000Z"}, {"id": "1195687190011011073", "text": "RT @peraltalupee: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001494079589535744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195478216166821888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195687190011011073"], "created_at": "2019-11-16T12:56:55.000Z"}, {"id": "1195687022180077573", "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "393494421", "entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z"}, {"id": "1195686959500451840", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3398069519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686959500451840"], "created_at": "2019-11-16T12:56:00.000Z"}, {"id": "1195686866642755586", "text": "RT @IsabelaPoel: @jota_antelo @CIDH Nada se justifica. Nada. O militares deram golpe de estado.  A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o matou ningu\u00e9m somente os m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2264579159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195524283235282946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IsabelaPoel", "id": "1137920573684768768"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "jota_antelo", "id": "342099069"}, {"start": 30, "end": 35, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686866642755586"], "created_at": "2019-11-16T12:55:38.000Z"}, {"id": "1195686719636553728", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686719636553728"], "created_at": "2019-11-16T12:55:03.000Z"}, {"id": "1195686617253601281", "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913717750324973570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686617253601281"], "created_at": "2019-11-16T12:54:38.000Z"}, {"id": "1195686573209202688", "text": "@Anadiogo191 resumindo::: invadiu, desrespeitou os ind\u00edgenas, matou, estuprou e escravizou eles. Voc\u00ea deveria ter vergonha disso e n\u00e3o se orgulhar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119990938519076865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195685731051679744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anadiogo191", "id": "1052285966323474432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686573209202688"], "in_reply_to_user_id": "1052285966323474432", "created_at": "2019-11-16T12:54:28.000Z"}, {"id": "1195686492049424385", "text": "@costaneracenter ojal\u00e1 tengan la misma consideraci\u00f3n de cerrar cuando alguien se suicida, que cuando los amenazan con protestas. #Dignidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85095227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195684271358402560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 138, "tag": "Dignidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686492049424385"], "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "in_reply_to_user_id": "103082179", "created_at": "2019-11-16T12:54:09.000Z"}, {"id": "1195686363233947648", "text": "@pegasusgc @Guimerz @keiact @_OtakusBrasil Se funciona assim, a cena de Goku vs Freeza n\u00e3o conta tamb\u00e9m, o Goku n\u00e3o matou o freeza em nenhum momento :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035742139098034176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192193307625099271"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pegasusgc", "id": "2762106054"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Guimerz", "id": "1296845382492860417"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "KeiAct", "id": "1489806267166367746"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Freeza"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686363233947648"], "in_reply_to_user_id": "2762106054", "created_at": "2019-11-16T12:53:38.000Z"}, {"id": "1195686061663543303", "text": "tomie suicida, tomie de espirales, tomie del mar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953705305992564736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195685992931479552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "tomie suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686061663543303"], "in_reply_to_user_id": "953705305992564736", "created_at": "2019-11-16T12:52:26.000Z"}, {"id": "1195686030302691328", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \"suicida\"\nhttps://t.co/oZeJXYQ0IZ\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/EdfXGYrmBm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87690452", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oZeJXYQ0IZ", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773206", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773206"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EdfXGYrmBm", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195686030302691328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdfXGYrmBm", "media_key": "3_1195686026808844290"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686030302691328"], "created_at": "2019-11-16T12:52:19.000Z"}, {"id": "1195685931266826240", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037820553627877378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685931266826240"], "created_at": "2019-11-16T12:51:55.000Z"}, {"id": "1195685790115860481", "text": "Israel matou 8 palestinianos, 5 deles crian\u00e7as. Mas o jornal da Sonae prefere estes t\u00edtulos em que se escondem as v\u00edtimas e os sic\u00e1rios. https://t.co/2IXQ7D0ReY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "38299404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195684321912410112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Sonae"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2IXQ7D0ReY", "expanded_url": "https://twitter.com/Publico/status/1195684321912410112", "display_url": "twitter.com/Publico/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685790115860481"], "created_at": "2019-11-16T12:51:21.000Z"}, {"id": "1195685737456377856", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1170765266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685737456377856"], "created_at": "2019-11-16T12:51:09.000Z"}, {"id": "1195685568870526976", "text": "To pensando na coroa la ate agr sera q agr ela se matou \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd85", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109629153198907392", "edit_history_tweet_ids": ["1195685568870526976"], "created_at": "2019-11-16T12:50:29.000Z"}, {"id": "1195685391631880192", "text": "RT @PedroRuasPsol: Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138891741510152192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195388263667777536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroRuasPsol", "id": "57692627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685391631880192"], "created_at": "2019-11-16T12:49:46.000Z"}, {"id": "1195685323818373120", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826424448362364928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685323818373120"], "created_at": "2019-11-16T12:49:30.000Z"}, {"id": "1195685277848809472", "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida  \ud83d\ude08", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058591376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685277848809472"], "created_at": "2019-11-16T12:49:19.000Z"}, {"id": "1195685253316325378", "text": "@MicaelaDiaz41 Suicida!! ac\u00e1 les importa poco si alguien cruza jajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1307273808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195682066182131712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MicaelaDiaz41", "id": "426826124"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685253316325378"], "in_reply_to_user_id": "426826124", "created_at": "2019-11-16T12:49:13.000Z"}, {"id": "1195685244713754625", "text": "pra mim o carinha que se matou \u00e9 o criador do love alarm sim e ele criou o app pra saber se a prima da jojo gostava dele e como ela nunca gostou e s\u00f3 desprezou ele ele acabou fazendo aquilo. j\u00e1 o criador do love alarm 2.0 pode ser outra pessoa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2592183691", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8137, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.7862, "type": "Other", "normalized_text": "love alarm 2."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685244713754625"], "created_at": "2019-11-16T12:49:11.000Z"}, {"id": "1195685098764390400", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1389777667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685098764390400"], "created_at": "2019-11-16T12:48:36.000Z"}, {"id": "1195684960650301440", "text": "@Carolzi59718284 N\u00e3o no meu caso eu sou uma garota suicida, tenho uma tomada na minha cama porque tenho esse privil\u00e9gio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1192420343429914624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195420070371057665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195684960650301440"], "in_reply_to_user_id": "1163061949640450048", "created_at": "2019-11-16T12:48:04.000Z"}, {"id": "1195684872968450048", "text": "E eu que acordei ao som de (perereca su\u00edcida) lkkk, sabadou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956640549578174467", "edit_history_tweet_ids": ["1195684872968450048"], "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "created_at": "2019-11-16T12:47:43.000Z"}, {"id": "1195684797227687936", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059282925315911681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684797227687936"], "created_at": "2019-11-16T12:47:25.000Z"}, {"id": "1195684718378917888", "text": "@PSOE @sanchezcastejon Eres un mentiroso y un suicida dejando al pa\u00eds en manos de comunistas, separatistas, golpistas y bilduetarras. Eres un mediocre agarrado al poder porque no te iban a coger en ninguna empresa ni para limpiar vateres...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "917123667519246336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195643134144925696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684718378917888"], "in_reply_to_user_id": "50982086", "created_at": "2019-11-16T12:47:06.000Z"}, {"id": "1195684504200994817", "text": "@vickyperiodista Capaz quieren que tenga su depa en paris como un suicida llamado AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195422295617130496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5205, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684504200994817"], "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "created_at": "2019-11-16T12:46:15.000Z"}, {"id": "1195684318208765954", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "565304618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684318208765954"], "created_at": "2019-11-16T12:45:30.000Z"}, {"id": "1195684241478209538", "text": "@ElianaCarlin Porq es un mitomano como su l\u00edder suicida... y si no lo es deber\u00eda ser denunciado por falsedad gen\u00e9rica por el @EjercitoPeru  a menos q @MijaelGLP  se declare inimputable con lo cual confirmar\u00edamos el primer supuesto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "428587752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195417383751553025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "EjercitoPeru", "id": "540120921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684241478209538"], "in_reply_to_user_id": "39146356", "created_at": "2019-11-16T12:45:12.000Z"}, {"id": "1195684199354814464", "text": "RT @DecioNeves: Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2935449693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195527287187410944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684199354814464"], "created_at": "2019-11-16T12:45:02.000Z"}, {"id": "1195683764137013248", "text": "RT @G030160: @MiguelMirandaBo Autoridades deben entender que no enfrenta marchas protesta llenas de ira; son \"protestas\"que mezclan civiles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947459496464527361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195671092343590913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "G030160", "id": "2239108616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MiguelMirandaBo", "id": "588306326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683764137013248"], "created_at": "2019-11-16T12:43:18.000Z"}, {"id": "1195683742834147328", "text": "RT @BfrHelly: @Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "704725711479775232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195683620939284480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683742834147328"], "created_at": "2019-11-16T12:43:13.000Z"}, {"id": "1195683620939284480", "text": "@Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea bb kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008375041338281988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500010017894400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SemSahyda", "id": "1092229933865275392"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RayySoares_", "id": "2442741662"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "RaphaVannier", "id": "928685698114301953"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "almeidatay12", "id": "1170134365680128000"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "b_crf21", "id": "1022876769089740800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683620939284480"], "in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-16T12:42:44.000Z"}, {"id": "1195683397433200641", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059282925315911681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683397433200641"], "created_at": "2019-11-16T12:41:51.000Z"}, {"id": "1195683310665637888", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092855528198492160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683310665637888"], "created_at": "2019-11-16T12:41:30.000Z"}, {"id": "1195683003051204608", "text": "Buenos d\u00edas... Excelente s\u00e1bado suicida \ud83d\ude29", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "218478977", "edit_history_tweet_ids": ["1195683003051204608"], "created_at": "2019-11-16T12:40:17.000Z"}, {"id": "1195682960651018242", "text": "@JoseMiguel_1979 @RubenPerCas El aut\u00f3nomo suicida lo llamaban.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "429302129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195682779012485120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseMiguel_1979", "id": "876121828586029056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682960651018242"], "in_reply_to_user_id": "876121828586029056", "created_at": "2019-11-16T12:40:07.000Z"}, {"id": "1195682592303013888", "text": "Una p\u00e1gina de humor supuestamente y pol\u00edtica holandesa que se suicida tras haber sido violada y :\n\"Habr\u00eda sido una buena candidata a INVENT PARK, pero suicidarse le da bastante credibilidad\u2026\"\nSu puta madre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "208252396", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 143, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "INVENT PARK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682592303013888"], "created_at": "2019-11-16T12:38:39.000Z"}, {"id": "1195682565392412672", "text": "RT @freemago2019: @GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118488849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195580387600277504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "freemago2019", "id": "3153788362"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682565392412672"], "created_at": "2019-11-16T12:38:32.000Z"}, {"id": "1195682435750608901", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "849326089663021058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682435750608901"], "created_at": "2019-11-16T12:38:02.000Z"}, {"id": "1195682360907501571", "text": "Porrq crlh surta um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008502426285035520", "edit_history_tweet_ids": ["1195682360907501571"], "created_at": "2019-11-16T12:37:44.000Z"}, {"id": "1195682017830211584", "text": "RT @UniversoDCnauta: First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041473709658308608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195680840023511041"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682017830211584"], "created_at": "2019-11-16T12:36:22.000Z"}, {"id": "1195682015028359168", "text": "RT @grangoig: @memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110678961552609281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682015028359168"], "created_at": "2019-11-16T12:36:21.000Z"}, {"id": "1195681770844426241", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "888823914654294016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681770844426241"], "created_at": "2019-11-16T12:35:23.000Z"}, {"id": "1195681572378292226", "text": "RT @freemago2019: @GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tip\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2456574299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195580387600277504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "freemago2019", "id": "3153788362"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681572378292226"], "created_at": "2019-11-16T12:34:36.000Z"}, {"id": "1195681407709917184", "text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "219808728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681407709917184"], "created_at": "2019-11-16T12:33:56.000Z"}, {"id": "1195681267024646146", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4071913822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681267024646146"], "created_at": "2019-11-16T12:33:23.000Z"}, {"id": "1195681260854808576", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743145893264760832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681260854808576"], "created_at": "2019-11-16T12:33:21.000Z"}, {"id": "1195681067400880128", "text": "RT @greysanatombei: \"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "962855400939884545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195438130893131776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "greysanatombei", "id": "828634007407583232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681067400880128"], "created_at": "2019-11-16T12:32:35.000Z"}, {"id": "1195680967073120257", "text": "N\u00e3o se sabe se o homem encontrado morto, possivelmente suicida, chegou a assistir o programa. O horror \u00e9 a audi\u00eancia e como algumas pessoas se divertem com espet\u00e1culos que degradam o que ainda resta de humano em n\u00f3s \n\n https://t.co/HaF37SoqyX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "730905567116574720", "edit_history_tweet_ids": ["1195680967073120257"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/HaF37SoqyX", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauricio-stycer/2019/11/14/horas-apos-ser-ridicularizado-no-primeiro-impacto-homem-e-achado-morto.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/mauric\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:32:11.000Z"}, {"id": "1195680930259701760", "text": "@camiscsf N\u00e9, a prova disso foi que Sulli se matou por ser quem era, muito triste ver que o Kpop sempre molda a vida art\u00edstica de um Idol como puro, honesto, acima de qualquer mal exemplo, um padr\u00e3o lindo da fam\u00edlia coreana, mas na realidade n\u00e3o s\u00e3o assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140783763481341952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195525094564618240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "camiscsf", "id": "110533007"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7429, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195680930259701760"], "in_reply_to_user_id": "110533007", "created_at": "2019-11-16T12:32:03.000Z"}, {"id": "1195680840023511041", "text": "First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o se apegue. Eu j\u00e1 sinto falta de alguns deles \ud83d\ude08\" https://t.co/xM9D9If4bR", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195383572229754882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xM9D9If4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1195383572229754882", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195680840023511041"], "created_at": "2019-11-16T12:31:41.000Z"}, {"id": "1195680431825473538", "text": "minha m\u00e3e ta puta pq uma mulher se matou aq no bairro, ela devia estar tentando fazer eu me sentir mal por querer morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1606718198", "edit_history_tweet_ids": ["1195680431825473538"], "created_at": "2019-11-16T12:30:04.000Z"}, {"id": "1195679992862199808", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2789596755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195679992862199808"], "created_at": "2019-11-16T12:28:19.000Z"}, {"id": "1195679880278609923", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894250537662767109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195679880278609923"], "created_at": "2019-11-16T12:27:52.000Z"}, {"id": "1195679579970637824", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69933916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195679579970637824"], "created_at": "2019-11-16T12:26:41.000Z"}, {"id": "1195679216303558661", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "587807821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195679216303558661"], "created_at": "2019-11-16T12:25:14.000Z"}, {"id": "1195678696260153344", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "780584629321338880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195678696260153344"], "created_at": "2019-11-16T12:23:10.000Z"}, {"id": "1195678189584109569", "text": "\"O suicida \u00e9 um assassino, ele se mata primeiro \u00e9 claro... \nMas acaba matando tamb\u00e9m todos aqueles que ficam vivos, fam\u00edlia, amigos...\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2627970272", "edit_history_tweet_ids": ["1195678189584109569"], "created_at": "2019-11-16T12:21:09.000Z"}, {"id": "1195678079848464384", "text": "@Georgeluiz123 Mas acho que a quest\u00e3o nem \u00e9 se houve ou n\u00e3o trai\u00e7\u00e3o. O fato \u00e9 que um cidad\u00e3o estava tentando se suicidar e um programa de TV, que acompanhou isso a\u00ed vivo, ao inv\u00e9s de ajudar ficou ridicularizando o cara, que no dia seguinte se matou. Esse \u00e9 o canal da \"fam\u00edlia brasileira\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187744468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195675762902339585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Georgeluiz123", "id": "83893049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195678079848464384"], "in_reply_to_user_id": "83893049", "created_at": "2019-11-16T12:20:43.000Z"}, {"id": "1195677701157179392", "text": "Autoridades de la ciudad de Los \u00c1ngeles informaron esta tarde que el autor de la matanza dentro de una secundaria de Santa Clarita muri\u00f3 en un hospital. Luego de realizar el tiroteo, Nathaniel Tennosuke Berhow se suicida dispar\u00e1ndose en la cabeza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "502107990", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.536, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Clarita"}, {"start": 183, "end": 208, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "Nathaniel Tennosuke Berhow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195677701157179392"], "created_at": "2019-11-16T12:19:13.000Z"}, {"id": "1195677621436198912", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3348354778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195677621436198912"], "created_at": "2019-11-16T12:18:54.000Z"}, {"id": "1195677337314041857", "text": "Una jornada sobre conducta su\u00efcida desperta inter\u00e8s a Igualada https://t.co/HT0oGd5iqI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "931744500", "edit_history_tweet_ids": ["1195677337314041857"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/HT0oGd5iqI", "expanded_url": "http://w.regio7.cat/viln61", "display_url": "w.regio7.cat/viln61"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:17:46.000Z"}, {"id": "1195677033524805632", "text": "@VEJA @zehdeabreu Todos os brasileiros, precisa saber quem matou Marielle, at\u00e9 porque se tiver algum assassino no poder,tem que sair, agora eu n\u00e3o entendo porque vcs meteram a m\u00e3o nos registros da portaria do condom\u00ednio,j\u00e1 que s\u00e3o inocentes,quem tem obriga\u00e7\u00e3o de apontar o culpado e a pol\u00edtica!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188551228445339649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195464066917109763"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 17, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195677033524805632"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "created_at": "2019-11-16T12:16:34.000Z"}, {"id": "1195676926326779904", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2479771061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676926326779904"], "created_at": "2019-11-16T12:16:08.000Z"}, {"id": "1195676677600362497", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007553462240993280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676677600362497"], "created_at": "2019-11-16T12:15:09.000Z"}, {"id": "1195676568896647168", "text": "RT @yoni3556_luis: @LuisEspinozaCa2 LA DICTADURA ALANISTA ULTRA CORRUPTA Y ASESINA!! CONTROLABA TODOS LOS PODERES DEL ESTADO PERUANO IMPUNE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195676550861070336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676568896647168"], "created_at": "2019-11-16T12:14:43.000Z"}, {"id": "1195676566543618048", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3217228420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676566543618048"], "created_at": "2019-11-16T12:14:42.000Z"}, {"id": "1195676550861070336", "text": "@LuisEspinozaCa2 LA DICTADURA ALANISTA ULTRA CORRUPTA Y ASESINA!! CONTROLABA TODOS LOS PODERES DEL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!! LACAYOS DEL SUICIDA!! LUCRARON IMPUNEMENTE, CON LA PLATA DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195536521526497280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "LUCRARON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676550861070336"], "in_reply_to_user_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-16T12:14:38.000Z"}, {"id": "1195676096043388929", "text": "@EUCLIDES1917 @Pachifula Casi suicida este osado zancudo!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "481558796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195675078027075584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "Pachifula", "id": "259239360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676096043388929"], "in_reply_to_user_id": "266611145", "created_at": "2019-11-16T12:12:50.000Z"}, {"id": "1195675379048108033", "text": "RT @G030160: @MiguelMirandaBo Autoridades deben entender que no enfrenta marchas protesta llenas de ira; son \"protestas\"que mezclan civiles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1288703299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195671092343590913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "G030160", "id": "2239108616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MiguelMirandaBo", "id": "588306326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195675379048108033"], "created_at": "2019-11-16T12:09:59.000Z"}, {"id": "1195674969021255681", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1036524755392909312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674969021255681"], "created_at": "2019-11-16T12:08:21.000Z"}, {"id": "1195674706432659458", "text": "\u201cTem v\u00eddeo de cardume suicida se jogando na mancha de \u00f3leo?\u201d, questiona ... https://t.co/U4QCXuhrLR via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64293292", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U4QCXuhrLR", "expanded_url": "https://youtu.be/5P4-UVO43Wc", "display_url": "youtu.be/5P4-UVO43Wc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5P4-UVO43Wc&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674706432659458"], "created_at": "2019-11-16T12:07:19.000Z"}, {"id": "1195674613562380289", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "509713517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674613562380289"], "created_at": "2019-11-16T12:06:57.000Z"}, {"id": "1195674245835239430", "text": "Si esta noche no puedes dormir, no cuentes estrellas, cuenta conmigo..Suicida Visitanos: https://t.co/1KQVLhNixj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "838342821895618561", "edit_history_tweet_ids": ["1195674245835239430"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/1KQVLhNixj", "expanded_url": "https://ift.tt/2mGgXDa", "display_url": "ift.tt/2mGgXDa", "unwound_url": "https://www.sexy-fantasia.com/"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:05:29.000Z"}, {"id": "1195674198355726337", "text": "RT @ricardorente: Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276674209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195431274078322688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674198355726337"], "created_at": "2019-11-16T12:05:18.000Z"}, {"id": "1195674074300715014", "text": "@24HorasTVN Se nota @joseantoniokast sobre todo por la suicida salud mental desde ni\u00f1@s hasta jubilad@s y por desastrosa situaci\u00f3n financiera del 80% de hogares del pa\u00eds dato crucial ignorado 30 a\u00f1os por la tecnocracia neoliberal que representas privilegiando s\u00f3lo macroeconom\u00eda acaudalada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "783085602950549505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195391575368589312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 85, "end": 87, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674074300715014"], "in_reply_to_user_id": "90227660", "created_at": "2019-11-16T12:04:48.000Z"}, {"id": "1195674031753768960", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "711521529662537729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195674031753768960"], "created_at": "2019-11-16T12:04:38.000Z"}, {"id": "1195673903730954242", "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1160431860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673903730954242"], "created_at": "2019-11-16T12:04:07.000Z"}, {"id": "1195673658636881920", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1863940416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673658636881920"], "created_at": "2019-11-16T12:03:09.000Z"}, {"id": "1195673617633304576", "text": "@ClaudioCrdns Eso no se ha definido, los partidos pol\u00edticos  deben hacer espacio es sus listas  a l\u00edderes  sociales, pueblos originarios  etc, no hay puertas cerradas,  ser\u00eda  suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "184195714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195666954700374017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claudiocrdns", "id": "1408416807136944129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673617633304576"], "in_reply_to_user_id": "123987467", "created_at": "2019-11-16T12:02:59.000Z"}, {"id": "1195673370815270913", "text": "RT @starbaekks: fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2938282359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195567505093406725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "starbaekks", "id": "872245256183570434"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673370815270913"], "created_at": "2019-11-16T12:02:00.000Z"}, {"id": "1195673366155464709", "text": "RT @aCasaa8: [\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194584017057787905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195370985760923648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673366155464709"], "created_at": "2019-11-16T12:01:59.000Z"}, {"id": "1195673065503498240", "text": "RT @G030160: @MiguelMirandaBo Autoridades deben entender que no enfrenta marchas protesta llenas de ira; son \"protestas\"que mezclan civiles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588306326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195671092343590913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "G030160", "id": "2239108616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MiguelMirandaBo", "id": "588306326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195673065503498240"], "created_at": "2019-11-16T12:00:48.000Z"}, {"id": "1195672872464846848", "text": "Quando o Peter matou o pai do Harry era s\u00f3 se vingando por ele ser talarico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756653431427915776", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672872464846848"], "created_at": "2019-11-16T12:00:01.000Z"}, {"id": "1195672870120239104", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "950846422097760256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672870120239104"], "created_at": "2019-11-16T12:00:01.000Z"}, {"id": "1195672759722008577", "text": "@primerafuente1 @MilagrosLeivaG @KikeBravoPrado @ugluis @Dianasemi @jesusverdeL @peruenlanoticia @carlosaranaviva @alfonsobaella @JorgeDCG @catiquinto Mega memorias de un cleptomano depresivo suicida ser\u00eda mejor titulo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "781665181092966400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194679572119375872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}, {"start": 48, "end": 55, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "jesusverdeL", "id": "28366088"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "carlosaranaviva", "id": "240402317"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}, {"start": 129, "end": 138, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 139, "end": 150, "username": "Catiquinto", "id": "89346406"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672759722008577"], "in_reply_to_user_id": "1929290508", "created_at": "2019-11-16T11:59:35.000Z"}, {"id": "1195672700452249601", "text": "@whsallas Consegui listar quase 60, disse q tinha algo s\u00e9rio pra dizer, ela ficou tensa, quase se matou de raiva depois me matou de amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174536941691375616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195031325058719745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whsallas", "id": "1246312616605159424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672700452249601"], "in_reply_to_user_id": "235714568", "created_at": "2019-11-16T11:59:20.000Z"}, {"id": "1195672341713444864", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1343484276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672341713444864"], "created_at": "2019-11-16T11:57:55.000Z"}, {"id": "1195672220514897921", "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1018558469480296449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672220514897921"], "created_at": "2019-11-16T11:57:26.000Z"}, {"id": "1195672208418463744", "text": "@YancenPujols Ser\u00e1n m\u00e1nager suicida que firmar\u00e1n con los equipos dominicanos..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "910211777585192961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195560886708166656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YancenPujols", "id": "152044721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672208418463744"], "in_reply_to_user_id": "152044721", "created_at": "2019-11-16T11:57:23.000Z"}, {"id": "1195672179666554881", "text": "minha sina, gana suicida....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "370939618", "edit_history_tweet_ids": ["1195672179666554881"], "created_at": "2019-11-16T11:57:16.000Z"}, {"id": "1195672144618897408", "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "727585176801415170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195672144618897408"], "created_at": "2019-11-16T11:57:08.000Z"}, {"id": "1195671668569640961", "text": "@LucasEFiorito @LG_RDT En 2 a\u00f1os se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2959458388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195542877876768768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasEFiorito", "id": "2902130358"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "LG_RDT", "id": "212420616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195671668569640961"], "in_reply_to_user_id": "2902130358", "created_at": "2019-11-16T11:55:14.000Z"}, {"id": "1195671092343590913", "text": "@MiguelMirandaBo Autoridades deben entender que no enfrenta marchas protesta llenas de ira; son \"protestas\"que mezclan civiles vulnerables y grupos listos para acci\u00f3n letal. La de ayer fue marcha suicida, digitada para lograr muerte. Se debe separar paja de trigo o lloraremos mas vidas perdidas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2239108616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195646474329169920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelMirandaBo", "id": "588306326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195671092343590913"], "in_reply_to_user_id": "588306326", "created_at": "2019-11-16T11:52:57.000Z"}, {"id": "1195670909824229376", "text": "RT @moonandroses_: Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144823154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195668455544049665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "moonandroses_", "id": "1458113791"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670909824229376"], "created_at": "2019-11-16T11:52:14.000Z"}, {"id": "1195670856523042819", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "948989018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670856523042819"], "created_at": "2019-11-16T11:52:01.000Z"}, {"id": "1195670797186150401", "text": "RT @ozviro: El pueblo clama por la paz en #Bolivia. Se\u00f1or #dictador @evoespueblo, deje de manipular a su gente y llevarla al enfrentamiento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165213446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195531687855296519"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ozviro", "id": "494125217"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Bolivia"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "dictador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670797186150401"], "created_at": "2019-11-16T11:51:47.000Z"}, {"id": "1195670672275628032", "text": "RT @ensustrece: En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198772112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195387383614562306"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670672275628032"], "created_at": "2019-11-16T11:51:17.000Z"}, {"id": "1195670497012281344", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031351852993003520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670497012281344"], "created_at": "2019-11-16T11:50:35.000Z"}, {"id": "1195670244544655362", "text": "@marinhogalvao Pris\u00e3o preventiva nele ... se comprovado que ele matou .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62675132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195527381689212928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marinhogalvao", "id": "81479749"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195670244544655362"], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "in_reply_to_user_id": "81479749", "created_at": "2019-11-16T11:49:35.000Z"}, {"id": "1195669753613967360", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196389548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669753613967360"], "created_at": "2019-11-16T11:47:38.000Z"}, {"id": "1195669745053421568", "text": "RT @MuySorPrendida: Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2439000522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195612017551429633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669745053421568"], "created_at": "2019-11-16T11:47:36.000Z"}, {"id": "1195669736119517186", "text": "RT @cesar_antigua: A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1120100793661652993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195361393966493698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cesar_antigua", "id": "400875886"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669736119517186"], "created_at": "2019-11-16T11:47:34.000Z"}, {"id": "1195669523459915778", "text": "@JBCPERU Este sali\u00f3 mejor que el imbecil suicida, no fue cojudo no se mat\u00f3. Pero no ser\u00e1 elegido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "591542475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195488672050794503"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "cojudo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669523459915778"], "in_reply_to_user_id": "4452890315", "created_at": "2019-11-16T11:46:43.000Z"}, {"id": "1195669144655540225", "text": "Ni\u00f1a de 10 a\u00f1os se suicida por bullying en\u00a0California https://t.co/nbR9izvtxg https://t.co/qieHHynJmE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "602489980", "edit_history_tweet_ids": ["1195669144655540225"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/nbR9izvtxg", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/nina-de-10-anos-se-suicida-por-bullying-en-california/", "display_url": "concentradonoticias.com/nina-de-10-ano\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/qieHHynJmE", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1195669144655540225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qieHHynJmE", "media_key": "3_1195669143057555457"}]}, "created_at": "2019-11-16T11:45:13.000Z"}, {"id": "1195669132055916545", "text": "RT @EcuavisaInforma: Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/OXROGhf41n https://t.co/F2ZTIHYFsD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "935919710117466112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195660298792919040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcuavisaInforma", "id": "256747696"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OXROGhf41n", "expanded_url": "http://bit.ly/2OfyeP0", "display_url": "bit.ly/2OfyeP0"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/F2ZTIHYFsD", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1195660298792919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2ZTIHYFsD", "media_key": "3_1195660296842551296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669132055916545"], "created_at": "2019-11-16T11:45:10.000Z"}, {"id": "1195669087982149633", "text": "@Pituko11 Est\u00e1n construyendo futuros posibles?\ud83d\udc4d\ud83c\udffbdescubren red de pedofilia, en el material encontrado pruebas de participaci\u00f3n del \ud83d\ude3c.Lo van a detener, para evitarlo se suicida tir\u00e1ndose por un balc\u00f3n. Sobrevive cuadripl\u00e9gico y en la c\u00e1rcel. Una cosa es desear algo,otra esta creatividad \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3135535360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195661752563884034"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pituko11", "id": "1020892069890609152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195669087982149633"], "in_reply_to_user_id": "1020892069890609152", "created_at": "2019-11-16T11:44:59.000Z"}, {"id": "1195668876215934976", "text": "@July91434885 Terrible, pero como para todo hay gente suicida ignorante? Como se les ocurre? Seguir pasando por encima del combustible manejando? A lo mejor no lo vieron, culpa de AMLO, seg\u00fan era m\u00e1s seguro? Ahi Esta viejito inepto? Desde que entr\u00f3 al Gobierno a ido como el cangrejo para atr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "183078751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195421709857198080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "July91434885", "id": "806725065223999488"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195668876215934976"], "in_reply_to_user_id": "806725065223999488", "created_at": "2019-11-16T11:44:09.000Z"}, {"id": "1195668455544049665", "text": "Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u00f3 pistas expl\u00edcitas sobre su depresi\u00f3n, pero lo suelen ignorar o piensan que son para llamar la atenci\u00f3n. Tom\u00e1os en serio a vuestros amigos y ayudadlos. https://t.co/BJ9Rzjrw0u", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1458113791", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195412992931831808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1os"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/BJ9Rzjrw0u", "expanded_url": "https://twitter.com/halalpapichulo/status/1195412992931831808", "display_url": "twitter.com/halalpapichulo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195668455544049665"], "created_at": "2019-11-16T11:42:28.000Z"}, {"id": "1195668262639603712", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141818904584568837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195668262639603712"], "created_at": "2019-11-16T11:41:42.000Z"}, {"id": "1195668122251882496", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1190728257165025282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195668122251882496"], "created_at": "2019-11-16T11:41:09.000Z"}, {"id": "1195667921231634432", "text": "https://t.co/k3vp7jmYy6  Le acque del Golfo adiacenti il centro di Taranto sono inquinate e non balneabili; le ciminiere un mostro contronatura che erutta in continuazione veleno, il tanfo sa di fogna mescolandosi con le esalazioni della raffineria dell\u2019Eni...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1134464702", "edit_history_tweet_ids": ["1195667921231634432"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/k3vp7jmYy6", "expanded_url": "http://disq.us/t/3jj08vv", "display_url": "disq.us/t/3jj08vv"}]}, "created_at": "2019-11-16T11:40:21.000Z"}, {"id": "1195667843918028800", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3314855493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195415277854441476"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195667843918028800"], "created_at": "2019-11-16T11:40:03.000Z"}, {"id": "1195667698740535297", "text": "As\u00ed es. Del chavismo multicolor, marginal que vive en toda barrio o urbanizaci\u00f3n de #Venezuela y en su clase pol\u00edtiquera fiel reflejo de sus votantes. No reconocer nuestras ausencias nos suicida como pa\u00eds. https://t.co/SE3WTExeJV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56710903", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195324675615842304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/SE3WTExeJV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyabreuh/status/1195324675615842304", "display_url": "twitter.com/yolyabreuh/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 94, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195667698740535297"], "created_at": "2019-11-16T11:39:28.000Z"}, {"id": "1195667589994819586", "text": "RT @ctxt_es: \"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "553310182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195652732385988608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4551, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195667589994819586"], "created_at": "2019-11-16T11:39:02.000Z"}, {"id": "1195667504502321152", "text": "RT @Guinhaabb: [07:56] Natasha: N \u00e9 a primeira vez, n \u00e9 a segunda\n[07:57] Natasha: E se continuar dando confian\u00e7a, vai ser smp assim\n[07:57\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4704521242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195663378838179841"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Guinhaabb", "id": "847214861314654208"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195667504502321152"], "created_at": "2019-11-16T11:38:42.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "juan_alberto", "name": "Juan Alberto Barrenechea Zuzunaga", "id": "1123939476135391233", "location": "San Borja", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 384, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maxricardoh19", "name": "Max Ricardo Heredia", "id": "1450463096", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 2103, "tweet_count": 77009, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "entrecomillas57", "name": "Rafael Mendez", "id": "274243319", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dovxsunset", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e!\ud835\udc1a", "id": "764908261623603202", "location": "\ub3c4\uc790\uae30 \uc655", "public_metrics": {"followers_count": 4936, "following_count": 4938, "tweet_count": 91745, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "SpElizabethh", "name": "Susan", "id": "2510686627", "location": "Conejitos de mailo ", "public_metrics": {"followers_count": 3787, "following_count": 4077, "tweet_count": 47662, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "itsluciana2811", "name": "ale", "id": "1048333883199180800", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Leid_k", "name": "Buonasera Katuxa", "id": "172743624", "location": "Muito chic pra ser MST", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 315, "tweet_count": 227495, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "chaotic_rogue", "name": "no mercy percy \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "36829729", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 626, "tweet_count": 159644, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ElPregoneroRD", "name": "El Pregonero RD", "id": "2709212330", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 302, "tweet_count": 65966, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "efemerw", "name": "duda das 5 \u00e0s 7", "id": "447053514", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 240, "tweet_count": 65240, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "leotrinds", "name": "leo", "id": "745415821028057089", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 118, "tweet_count": 10351, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntonMelgar", "name": "Melgar Ant\u00f3n", "id": "912611885987622912", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1292, "tweet_count": 24671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adetita", "name": "Katty Carranza", "id": "98926277", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 880, "tweet_count": 2609, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ren_fuj", "name": "\u3004\u01ac\u03a3\u041fM\u039b Y\u039b\u01ac\u04e8\u3004", "id": "1185400061645250563", "location": "Edo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 89, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thurques", "name": "katia dos santos", "id": "930836311740747777", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 478, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ComendadorSerra", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude59\ud83e\ude96\ud835\ude67 \ud835\ude4e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf96\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "33795738", "location": "Cosmopolita\u2234", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 5148, "tweet_count": 130347, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "acidwalkiria", "name": "AcidWalkiria \ud83c\udf49", "id": "3286763900", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 892, "tweet_count": 16037, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ramirez_juanma", "name": "JUAN MANUEL RAMIREZ", "id": "551185274", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 85, "tweet_count": 12174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TlioRicardoAra2", "name": "T\u00falio Morais", "id": "843883309876875268", "location": "Brasilia ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 620, "tweet_count": 8764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "username": "mwf2302", "name": "mwf", "id": "1028272389036146688", "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 4861, "tweet_count": 82676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "51zilda", "name": "J.Renato Brasil Sert", "id": "3304557220", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2511, "tweet_count": 17727, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "deltanmd", "name": "Deltan Dallagnol", "id": "2296138146", "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1433511, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}}, {"verified": false, "username": "urashima2", "name": "\u6d66\u5cf6 \u6b21\u90ce", "id": "104675385", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 101, "tweet_count": 53991, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "yutafatui", "name": "let", "id": "945031466", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 414, "tweet_count": 208423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcelIyRibeiro", "name": "Marcelly", "id": "871876678502539264", "location": "Bananeiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 373, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marhabaansarah", "name": "que sera sarah", "id": "1092913345487912961", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Palestina Livre", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 323, "tweet_count": 6995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clarareisz", "name": "Frenesi", "id": "938557431608741888", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 681, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "actualidaddo", "name": "ActualidadDo", "id": "2239957297", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "tamaracarvi", "name": "#LaMafiaSigueAtacando", "id": "124766370", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mareshu", "name": "Maritza Espinoza", "id": "122818868", "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 538, "tweet_count": 11151, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "souzasf_d", "name": "sebasti\u00e3o ferreira d", "id": "565749260", "location": "Bel\u00e9m/p\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 4, "tweet_count": 36280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "figueroa1420", "name": "maria figueroa", "id": "105139744", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoisesMoranGC", "name": "Mois\u00e9s  Mor\u00e1n Vega", "id": "66672442", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 244, "tweet_count": 56943, "listed_count": 70}}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}}, {"verified": false, "username": "ju_goncalo20", "name": "Florzinha \ud83c\udf3a\ud83c\udf3a", "id": "1119316758995902474", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 71, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kavacca00", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7", "id": "1643170542", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 823, "tweet_count": 122552, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "juannjo23", "name": "Juanjo", "id": "874098809634205698", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 155, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgom3807", "name": "Gabriel Ordo\u00f1ez", "id": "920315354", "location": "Guatemala, Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 2009, "tweet_count": 14046, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Cescobarsarti", "name": "Carolina_Sarti", "id": "618291244", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "B0BLU", "name": "\u2661\u0336", "id": "1098714276930506752", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 155, "tweet_count": 55914, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "haagval", "name": "Hader Gonzalez V", "id": "2497067641", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 619, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RoyBarreras", "name": "Roy Barreras", "id": "62154340", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 409888, "following_count": 2101, "tweet_count": 19507, "listed_count": 839}}, {"verified": false, "username": "ConceicaoLaith", "name": "la\u00eds", "id": "1105957147626610688", "location": "Rio Grande ", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 424, "tweet_count": 19550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maria3121181", "name": "mary\ud83d\udc0d\u20dd\u20d2\u20e4", "id": "1175979722720849920", "location": "w\u0336o\u0336n\u0336d\u0336e\u0336r\u0336l\u0336a\u0336n\u0336d\u0336 \u262a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 283, "tweet_count": 10099, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "todosauna_edu", "name": "TODOS A UNA", "id": "908292585134981120", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21621, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "amuniz89", "name": "Anderson Muniz - o homem da poltrona vermelha", "id": "180462949", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1232, "tweet_count": 19293, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lyn_arte", "name": "lyn", "id": "822779741031854081", "public_metrics": {"followers_count": 3652, "following_count": 2616, "tweet_count": 25124, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mov_jupsin", "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "username": "csgofloatmarket", "name": "csgofloat", "id": "1159831075151126535", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 0, "tweet_count": 71100, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "wtfrrobs", "name": "roberta. viu o louis \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 | HSLOT", "id": "2526070543", "location": "d\u2019ela. multifandom.", "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 946, "tweet_count": 205707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "mportella08", "name": "Vinicius", "id": "980896771000946688", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 985, "tweet_count": 29093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "betinho_23", "name": "Roberto! Gr\u00eamio \u262e\u266b BR", "id": "81131227", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 2047, "tweet_count": 25925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaivanszr", "name": "hivanszr", "id": "1185196381595529216", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 3238, "tweet_count": 2984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eiprisciu", "name": "priscila", "id": "878255094248202240", "location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 526, "tweet_count": 33393, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "bastonisuidenti", "name": "mirea corona e diarrea", "id": "1479598099", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 23, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Massaxufes", "name": "Enrique Vi\u00f1as", "id": "1022987689", "location": "Pais Valenci\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 693, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dan3636senda", "name": "Daniel Rivas", "id": "2555667944", "location": " Merlo Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 340, "tweet_count": 98110, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "minamurraystar", "name": "Mina Murray\ud83e\udd87\u2728", "id": "991426169772937216", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2598, "tweet_count": 8251, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arthopew", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a;\ud83c\udf52", "id": "1061619539639746564", "location": "hopeworld", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1166, "tweet_count": 9025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Grazy206", "name": "G r a z y 3 3", "id": "1098994696058269703", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1406, "tweet_count": 42404, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cupcakeloner", "name": "blue 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1114227055510597632", "location": "\ud81a\udd10 | fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 281, "tweet_count": 26543, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "radiohrn", "name": "Radio HRN", "id": "55387749", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 263061, "following_count": 618, "tweet_count": 300016, "listed_count": 565}}, {"verified": false, "username": "larryacefalos", "name": "princess", "id": "858000643654647808", "location": "radlarrie \ud83d\udc1d ", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 410, "tweet_count": 18272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thefracasso", "name": "luazito \u2741", "id": "2455760658", "location": "SaToLeP", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1632, "tweet_count": 65182, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Nandsjoestar", "name": "Lucifer", "id": "832375917590802434", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 767, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xcasaa", "name": "nico", "id": "2147983818", "location": "uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 264, "tweet_count": 28229, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Pikachu_hipstr", "name": "Serr\u00e3o lanches", "id": "85948898", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1188, "tweet_count": 3519, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "peixeaquatico", "name": "Leonardo Amaral", "id": "61406967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106850, "following_count": 940, "tweet_count": 26691, "listed_count": 235}}, {"verified": false, "username": "JoseMiguel_1979", "name": "Jos\u00e9 Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "876121828586029056", "location": "Marbella", "public_metrics": {"followers_count": 7308, "following_count": 5493, "tweet_count": 64229, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SantoAl3mao", "name": "Lem\u00e3o \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "134225871", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 625, "tweet_count": 13381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_xiuliaa", "name": "Filha de J\u00daPITER", "id": "2335742818", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1930, "tweet_count": 20131, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "greysanatombei", "name": "grey's anatomy SPOILERS", "id": "828634007407583232", "public_metrics": {"followers_count": 164223, "following_count": 2857, "tweet_count": 117104, "listed_count": 256}}, {"verified": false, "username": "EuInacioNetto", "name": "In\u00e1cio Netto", "id": "225598683", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 19953, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "SignoreXpiacere", "name": "Se\u00f1or G", "id": "2967950002", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 547, "tweet_count": 7195, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SMiltim", "name": "Stuart Medina Miltim", "id": "555173350", "location": "Villaviciosa de Od\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1422, "tweet_count": 54795, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "RafaelPerezpol1", "name": "Rafael Perez polanco", "id": "1065314982143889409", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 47, "tweet_count": 7566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "augustovevo", "name": "augusto", "id": "498519423", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 3072, "tweet_count": 66319, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223609, "following_count": 279, "tweet_count": 110216, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "username": "inessribeiro17", "name": "In\u00eas", "id": "819972365169868801", "location": "O caralho", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 186, "tweet_count": 39745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "disparafdp", "name": "Kuzabi", "id": "715116355243085824", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 405, "tweet_count": 18210, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SalhuanaEspe", "name": "Esperanza Salhuana", "id": "1010899487785668611", "location": "Magdalena del Mar, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 832, "tweet_count": 79742, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ensustrece", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1606073, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}}, {"verified": false, "username": "_danielcostaa", "name": "daniel costa", "id": "3991674634", "location": "Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 347, "tweet_count": 14851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ferraizin", "name": "raro", "id": "2159104145", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 970, "tweet_count": 106937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlakitaMorel", "name": "alma morel", "id": "4445289913", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 107, "tweet_count": 3389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nsqnadia", "name": "nadia\ud83d\udc0d", "id": "893808387867246592", "location": "Villarrobledo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 215, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PedroHe34138730", "name": "Pedro Henrique Oliveira", "id": "1138562248719421441", "location": "Varre-Sai, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 215, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "depmgualberto", "name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto", "id": "1053123917785808901", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47149, "following_count": 838, "tweet_count": 6210, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "mano_grilinho", "name": "augusto COMISSIONS OPEN", "id": "1020388173506121728", "location": "caixa de areia", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 430, "tweet_count": 59481, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "JAMESTAFURCAMPO", "name": "G. J. T. C", "id": "1138361264", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 334, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66643, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "Cxutinhx_", "name": "Maricota \u2764\ufe0f\ud83c\udf1f", "id": "733355817588695041", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 433, "tweet_count": 104273, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bizzlefaII", "name": "\ud835\udc52\ud835\udcc2\ud835\udcbe \u271e", "id": "942443662746759169", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1987, "tweet_count": 201623, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ohfuckAlyeska", "name": "Le merde. #TEAMBLACK \ud83d\udc09\ud83d\udd25\ud83e\ude78", "id": "1176196106012758017", "location": "N\u00e3o sei", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 631, "tweet_count": 19544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arbitolado", "name": "arbitolado", "id": "1188827046262296576", "location": "nem eu sei", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 153, "tweet_count": 3749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexaesl", "name": "\u200bA\u029f\u1d07\u1d0a\u1d00\u0274\u1d05\u0280A \ud83c\udf10", "id": "112234711", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 5678, "tweet_count": 36040, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "clodlunge", "name": "claudio", "id": "3432068577", "location": "VALHALLA ", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 536, "tweet_count": 147143, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "compa1968", "name": "Jorge Compagnucci", "id": "2846659211", "location": "San Isidro, calle Alsina", "public_metrics": {"followers_count": 13010, "following_count": 1303, "tweet_count": 138208, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "username": "ColucciPeeh", "name": "HOLD ME CLOSER \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "2839016404", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 728, "tweet_count": 14088, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ChandellyBush", "name": "Joyce \ud83d\udc1d", "id": "2286410302", "location": "Tree Hill", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 605, "tweet_count": 431733, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "eline_uchoa", "name": "Eline", "id": "327726620", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 116, "tweet_count": 24052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthuranamia", "name": "arthur esta obeso", "id": "1155100561676656642", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 377, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JeremiasMonroy", "name": "Jeremias Monroy", "id": "1082441449059299333", "location": "La Cruz, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 40, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CinafilmEspanol", "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704", "location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209402, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "apolina31016272", "name": "apolinar garcia", "id": "1178001814693842945", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 645, "tweet_count": 7031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YoalysVzla", "name": "Yoalys \ud83c\uddfb\ud83c\uddea #CafeLove\ud83e\udd0e", "id": "230546523", "location": "la v\u00eda l\u00e1ctea ", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1931, "tweet_count": 24706, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ENouelV", "name": "Emilio Nouel", "id": "45888521", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daviid019", "name": "david \u2074\u2074", "id": "832977640306987009", "location": "na merda \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 278, "tweet_count": 19766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LecaEsquerdista", "name": "\ud83d\udea9Helena Tavares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1112539601913167878", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5792, "following_count": 5668, "tweet_count": 34894, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22", "id": "917727546615193601", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148258, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "username": "HytomwSad", "name": "calicu", "id": "1066749182076166144", "location": "como o cu do @4intnosunsh1ne", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1191, "tweet_count": 45375, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FilomenaAscenca", "name": "Filomena Ascencao", "id": "2512862073", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 2820, "tweet_count": 139973, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "callmeswarkles", "name": "fany viuva de benophie\ud83e\udde3\ud83d\udc1d", "id": "1618837136", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4343, "tweet_count": 48188, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "opszsarah", "name": "haraS", "id": "1063526733591339008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 400, "tweet_count": 33451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spnerys", "name": "z\u00f8e", "id": "964287121816276992", "location": "001's apologist", "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 3000, "tweet_count": 18444, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "starbaekks", "name": "jukia", "id": "872245256183570434", "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1478, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JIMIHENDREL", "name": "*", "id": "938403092038586368", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 548, "tweet_count": 42031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aifesteves", "name": "Andr\u00e9 Esteves", "id": "843902677", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 4962, "tweet_count": 101554, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "nicknameidoso", "name": "Idoso Radical de Esquerda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "942353880796549120", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2074, "tweet_count": 31878, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Viktuuu", "name": "Vitor Silva \uf8ff", "id": "1168723515928973313", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 137, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dorajzpuff", "name": "\u2664 dora \u2662 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 *VOTE 13*", "id": "117466595", "location": "Bright Moon", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 762, "tweet_count": 38782, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "advclaudioslg45", "name": "Cl\u00e1udio Cavalheiro", "id": "916006190785679360", "location": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1764, "tweet_count": 25185, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "PedroRuasPsol", "name": "Pedro Ruas", "id": "57692627", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 50102, "following_count": 909, "tweet_count": 74190, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "familyrcf", "name": "SPAWN RCF MY FAMILY", "id": "863588071", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 90, "tweet_count": 48211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlosLopezGue5", "name": "Carlos Lopez-Guerra", "id": "1139665883448717312", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 821, "tweet_count": 24009, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "KeikoFujimori", "name": "Keiko Fujimori", "id": "53189543", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1290250, "following_count": 248, "tweet_count": 2250, "listed_count": 2116}}, {"verified": false, "username": "SamuelTjd", "name": "SOYDEMAO", "id": "93900028", "location": "Rep Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 221, "tweet_count": 44370, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "TiuSan5", "name": "Jo\u00e3o Pedro \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1013495370553397255", "location": "casa da tua mae,minha sogra", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 348, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MStarkenberg", "name": "mireya starkenberg", "id": "1132473797330780160", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 598, "tweet_count": 15780, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "QuetitaGR", "name": "Quetita GR", "id": "1278981829", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 1207, "tweet_count": 121375, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "kleriene18", "name": "fada do lattes 13\u2b50", "id": "761927096730017793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34223, "following_count": 887, "tweet_count": 90072, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "meunomenaoemoi_", "name": "Charles o calmo", "id": "1062149369930104834", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 781, "tweet_count": 7066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "astridcecy1", "name": "Ochentera-afectiva-idealista", "id": "1004208821387059200", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 325, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soco44067952", "name": "soco", "id": "1177580688436015105", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 207, "tweet_count": 3094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "Danipazjojoi", "name": "\ud83d\udc07Jojo\u00ed\ud83d\udc30\ud83e\udd40", "id": "202137581", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1862, "tweet_count": 113105, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "felipiiin", "name": "felipines", "id": "76427060", "location": "keti", "public_metrics": {"followers_count": 6646, "following_count": 4143, "tweet_count": 140331, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Panwithluv", "name": "Ray", "id": "1121191077518639104", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 996, "tweet_count": 5830, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Shialvares", "name": "Shirlene \u00c1lvares\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "56433790", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 859, "tweet_count": 52612, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "adrianvogler18", "name": "Adrian", "id": "2745781841", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 401, "tweet_count": 10867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TheInkyMess", "name": "\ud83c\udf83 Inky but alternate \ud83c\udf83", "id": "1065224337479864320", "location": "The Inky Abyss", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 99, "tweet_count": 20908, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Martuu678", "name": "M\ud83e\udd0d", "id": "879110218478747648", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 345, "tweet_count": 77530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Otraforrita__", "name": "Forrisima y?\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "734825745873285125", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65938, "following_count": 11, "tweet_count": 46072, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "orianapacheco0", "name": "oriana", "id": "1192877069379756033", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 137, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Melvislops", "name": "mavis \ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "1157094437765472267", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 590, "tweet_count": 29380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MoonMonnu", "name": "Monnu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "848623865102295043", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1107, "tweet_count": 34679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro", "id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VisnuGanan", "name": "Visnu Ga\u00f1an", "id": "1202161777", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 557, "tweet_count": 67316, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Hongry_hrm", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "778223814", "location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586700, "listed_count": 869}}, {"verified": false, "username": "Noticia_Libre", "name": "Noticia Libre", "id": "287422821", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 460, "tweet_count": 132718, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "FloorAdamo", "name": "Flor", "id": "390172030", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 500, "tweet_count": 14674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HusseinMinho", "name": "Minho Hussein", "id": "1016580780171186177", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2731, "tweet_count": 32367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "politicanoblog", "name": "Latina da Am\u00e9rica", "id": "835486849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1550, "tweet_count": 66347, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "moyimozo", "name": "Silviazea .", "id": "3195803624", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 945, "tweet_count": 82088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cesar_antigua", "name": "Poco a poco llegar\u00e1 su fin.", "id": "400875886", "location": "Antigua, Guatemala C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 479, "tweet_count": 6903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NackPedro", "name": "pedro", "id": "2924018788", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 150, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iainnys", "name": "minny", "id": "2529616469", "location": "0403", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 107, "tweet_count": 10087, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CaioRodrrigues", "name": "el coroia", "id": "2178789906", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 668, "tweet_count": 4527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorraynekarini_", "name": "lorrayne", "id": "3040457683", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 3767, "tweet_count": 27823, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JGArreguin", "name": "JesusGarciaArreguin", "id": "140891528", "location": "En algun lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1596, "tweet_count": 13197, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fernegretep", "name": "JorgeFernandoNegrete", "id": "177976875", "location": "Always in Latino Am\u00e9rica ", "public_metrics": {"followers_count": 7991, "following_count": 3661, "tweet_count": 34926, "listed_count": 197}}, {"verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver", "id": "294037841", "location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4050, "following_count": 4683, "tweet_count": 665044, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "mucuiu", "name": "S\u0311\u0308A\u0311\u0308D\u0311\u0308", "id": "1178565258740469760", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 133, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "neverwornwhte", "name": "davi has a problem", "id": "899653751551782912", "location": "v", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1375, "tweet_count": 76431, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "josepimentelali", "name": "Jose Pimentel", "id": "885418945", "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 3453, "tweet_count": 47518, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "DaviBraz9", "name": "Davi filho de MiChaeng", "id": "834565499338027008", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 480, "tweet_count": 16501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "motxpapi", "name": "lucas", "id": "628365430", "location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 326, "tweet_count": 121286, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "unrulyhxart", "name": "nanda\ud83c\udf3b VAI VER O J\u00c3O", "id": "1135679519946432514", "location": " \u2022 \ud83e\udda1\u029c\u1d1c\u0493\u0493\u029f\u1d07\u1d18\u1d1c\u0493\u0493 ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 641, "tweet_count": 89896, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "lLumosl", "name": "Luis Enrique", "id": "815791240947974144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 170, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "johansm1227", "name": "Johan Alvarez Parina", "id": "810164018", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 260, "tweet_count": 3298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "javiersoto12", "name": "javier soto", "id": "56520664", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2265, "tweet_count": 3046, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "DuroBelinda", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642249, "listed_count": 250}}, {"verified": false, "username": "marianpy1", "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "1069396759", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "andreaaaa216", "name": "Andrea Herrero", "id": "1589287561", "location": "Castell\u00f3 // Daim\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 385, "tweet_count": 42807, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CarmenBeneito21", "name": "Carmen Beneito\ud83c\udf4a", "id": "347448858", "location": "Castell\u00f3, Poble Fester", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 695, "tweet_count": 11286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jajetesr", "name": "jajetesr", "id": "246493074", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1768, "tweet_count": 59756, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "karliyosxulo", "name": "\ud83c\udd55. \ud83c\udd5a\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd5b\ud83c\udd5e\ud83c\udd62", "id": "261638181", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 843, "tweet_count": 43045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LosLatinosDicen", "name": "Los Latinos Dicen \uea00", "id": "2388202201", "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 88023, "following_count": 27, "tweet_count": 31512, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "meitafranco", "name": "Meredith Franco", "id": "303033556", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 592, "tweet_count": 34633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlaancaNiieves", "name": "Mar\u00eda Garcia", "id": "391264779", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lamarianetax", "name": "Marian", "id": "228159266", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 140, "tweet_count": 47362, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "daphhcrf", "name": "daph", "id": "801113662039662592", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 880, "tweet_count": 130323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AnaAgp_1967", "name": "Ana Isabel Gat\u00f3n", "id": "776467433968300033", "location": "Palentina en C Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 6528, "tweet_count": 205256, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "drpev", "name": "Pedro E Vargas", "id": "360974942", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6806, "following_count": 1925, "tweet_count": 68010, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "cfcuartero01", "name": "legionariA", "id": "865704866999668736", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 1552, "tweet_count": 106162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wsquijada", "name": "Wilfredo Quijada", "id": "321548341", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 883, "tweet_count": 96010, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wild_pidgey", "name": "Kazi", "id": "226153023", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 380, "tweet_count": 29261, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ALezcanoGOmez", "name": "Alejandro.", "id": "731452483", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 349, "tweet_count": 19556, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lakooks", "name": "Koki.", "id": "64829388", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 24098, "following_count": 1128, "tweet_count": 138914, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "celepperez", "name": "cele", "id": "881623052605415428", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 537, "tweet_count": 64016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Quazzartrex", "name": "MARI MARI CON BORIC", "id": "878323316943011841", "location": "Ovalle, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1604, "tweet_count": 48537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulietaL38", "name": "Lieta miembro orgullosa del 38%", "id": "1021139823766196225", "location": "Lo Barnechea, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 1155, "tweet_count": 28106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eumiimi_", "name": "13\u2b50", "id": "2294366635", "location": "071", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 320, "tweet_count": 138827, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Lxmpzz", "name": "Lamp \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2992672665", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 992, "tweet_count": 189357, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "NQV_B", "name": "Dell Bastos ~", "id": "337282101", "location": "Rio de Jan\u00ea - ZO", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 122, "tweet_count": 14329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabrielboroz", "name": "~ Wild", "id": "313052867", "location": "Zona Oeste - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1832, "tweet_count": 56556, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Chanty24102002", "name": "Chanty", "id": "1191859767922319360", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 11, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcoJardim15", "name": "Marco Jardim", "id": "1185569155203977216", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 339, "tweet_count": 21216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dykechic", "name": "Lara Croft", "id": "747887506084012036", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 659, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniodatsch", "name": "antonio datsch", "id": "66756022", "location": "Cascavel Pr Br", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 3990, "tweet_count": 39820, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MelodicxVoice", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea", "id": "1001585074465312768", "location": "Art: @YOTON_KUU / inf\u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 338, "tweet_count": 23291, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "santiagguilera", "name": "santi", "id": "1074557183872958464", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 152, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "latimesespanol", "name": "LA Times en Espa\u00f1ol", "id": "987391105774833664", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 5461, "following_count": 128, "tweet_count": 26085, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "MoreSantoro", "name": "moresan", "id": "1546422062", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 770, "tweet_count": 31417, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Agus_Baldivia", "name": "2cho", "id": "2910476313", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 918, "tweet_count": 21474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "supersalao", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Carlos Echevarr\u00eda", "id": "15246209", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 3633, "tweet_count": 44097, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "vielitus", "name": "francisco camacho", "id": "3192142689", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5595, "tweet_count": 381309, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "andresramirezg1", "name": "andres ramirez g", "id": "368141656", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 237, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "littlepicanha", "name": "lelet", "id": "1189605277915590656", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 125, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hmarimoto", "name": "Mari\ud83c\udfcd\ufe0f", "id": "1074805363415887872", "location": "Ud\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 331, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LutaDeClassesBR", "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40", "id": "49636805", "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 8136, "tweet_count": 196840, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "paulopinho2006", "name": "paulo gomes pinho", "id": "268925776", "public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 17069, "tweet_count": 112736, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "beywonderbat", "name": "\ud83e\udd87", "id": "1254587418", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 807, "tweet_count": 39199, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "amaviman", "name": "Amaviman", "id": "1026458008522563584", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 49180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agentwiccan", "name": "Chloe Bennet teclando misoginia", "id": "1078499140752023553", "location": "Triskelion", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1451, "tweet_count": 50533, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TuVecinoDeAtico", "name": "Tu vecino \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "1137972744", "public_metrics": {"followers_count": 5114, "following_count": 5355, "tweet_count": 131367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "epaulmichael", "name": "Paul Michael", "id": "256315943", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 502, "tweet_count": 2605, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041355, "following_count": 1923, "tweet_count": 432813, "listed_count": 15593}}, {"verified": false, "username": "julyanavieiraa", "name": "Sra' Pessoa \u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "3389442628", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 102, "tweet_count": 9504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SSilvaCP", "name": "Silva", "id": "2264530332", "location": "Alvalade", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 229, "tweet_count": 8563, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "trvds_", "name": "Tiago", "id": "2778427844", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 307, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaThai90435316", "name": "Aninha", "id": "1083559085944070144", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 830, "tweet_count": 6690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giovanamatosz", "name": "giovana", "id": "1098307244150718464", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 260, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IngridFigueira6", "name": "Ingrid Figueira", "id": "1112270616747487234", "public_metrics": {"followers_count": 4006, "following_count": 4985, "tweet_count": 94325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bergasbd", "name": "timbaler del bruch", "id": "3892616481", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 110, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josepramonbosch", "name": "Mon Bosch \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "2455508138", "location": "Catalunya ", "public_metrics": {"followers_count": 22589, "following_count": 3833, "tweet_count": 41069, "listed_count": 144}}, {"verified": false, "username": "jacopogiliberto", "name": "jacopo giliberto", "id": "282643059", "public_metrics": {"followers_count": 12572, "following_count": 2033, "tweet_count": 293720, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "username": "wganapini", "name": "Walter Ganapini", "id": "393494421", "location": "Punti di vista solo personali ", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 200, "tweet_count": 58208, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "alvino_claudio", "name": "Cl\u00e1udio Alvino Da Silva", "id": "981674739679756288", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dimacgarcia", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "835570202289012736", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276992, "following_count": 1318, "tweet_count": 37453, "listed_count": 404}}, {"verified": false, "username": "iaruchig", "name": "Iara Giaimo", "id": "339564901", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2375, "tweet_count": 26234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michelsilv_a", "name": "Michel Silva", "id": "1095362556309454848", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 273, "tweet_count": 15330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reinakiki", "name": "Anna", "id": "912422244508405761", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 400, "tweet_count": 29441, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DINGO40378066", "name": "DINGO \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "847794213416775680", "public_metrics": {"followers_count": 10099, "following_count": 6534, "tweet_count": 269826, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "mjdelfino", "name": "Marcelo Delfino\ud83d\udc2c\ud83c\udf1f", "id": "44699814", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4956, "tweet_count": 206330, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "A_LIGA_AZUL", "name": "LIGAAZULMONARQUISTA", "id": "819284951866765317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 4643, "tweet_count": 20393, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "andeuleloseu", "name": "\uc564\ub4dc\ub958", "id": "1676032992", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 335, "tweet_count": 7950, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "AGazetaES", "name": "A Gazeta ES", "id": "14870978", "location": "Vit\u00f3ria - ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376059, "following_count": 144, "tweet_count": 177288, "listed_count": 659}}, {"verified": false, "username": "sonia_lda", "name": "Sonia Martinez", "id": "1484455664", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 151, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "soynos87", "name": "Sergio Rodriguez", "id": "1546606345", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 67, "tweet_count": 107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JustinaOllarce", "name": "Justina", "id": "1044367858770345984", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 117, "tweet_count": 5424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "passaro2012", "name": "Armando A", "id": "459667752", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 568, "tweet_count": 40370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thnkulmj", "name": "l", "id": "1063172787962068992", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 966, "tweet_count": 261647, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "centralmarvete", "name": "Central Marvete", "id": "1149064735771570176", "location": "centralmarvete@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 16465, "following_count": 7601, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ligadcnauta", "name": "Liga DCnauta - BIRDS OF PREY 6/02 NOS CINEMAS", "id": "1184129545684819968", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1751, "tweet_count": 319, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "nazaretlanana", "name": "nazaret ure\u00f1a", "id": "838056222", "location": "paterson , nj", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 0, "tweet_count": 11502, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EddieRock1_", "name": "Eduardo", "id": "262926465", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 586, "tweet_count": 95624, "listed_count": 39}}, {"verified": true, "username": "DouglasGarcia", "name": "Douglas Garcia", "id": "1040704983358955526", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398305, "following_count": 394, "tweet_count": 11225, "listed_count": 613}}, {"verified": false, "username": "PimentelAntoni6", "name": "Puro Sangue", "id": "1147603661243203589", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1118, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "SorayaThronicke", "name": "SorayaThronicke", "id": "3167874665", "public_metrics": {"followers_count": 155704, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}}, {"verified": false, "username": "moema4", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "juanb_valencia", "name": "Juan B Valencia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "707685757", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 151, "tweet_count": 3248, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "redantidotos", "name": "Red de Ant\u00eddotos", "id": "919626204596011012", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 201, "tweet_count": 435, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "iamwitchbel", "name": "sheiscomingt91", "id": "838748462", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 264, "tweet_count": 41529, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "binho_Senpai", "name": "\ud83d\udc01 \ud835\udcd5", "id": "1078465460084051968", "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 611, "tweet_count": 24585, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "76toko", "name": "toko", "id": "4376809779", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 962, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FORUMZN", "name": "F\u00f3rum da Democracia-Esquerda Unida! M\u00e1ximo SDV", "id": "149233121", "location": "ZONA NORTE - SP/SP -BR", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 5000, "tweet_count": 73381, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "clebermauricio4", "name": "MAURICIO SILVEIRA", "id": "1494287642", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 7535, "tweet_count": 42670, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_Georgebitch_", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd9e \ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1031657230431670273", "location": "ela/dela \u2022 Bi ", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 498, "tweet_count": 16459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nortonson", "name": "Norton Son", "id": "14480537", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 4990, "tweet_count": 53375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "notivago__", "name": "d\u0334a\u0335 \u0337e\u0338s\u0334c\u0335u\u0336r\u0338i\u0334d\u0337\u00e3\u0336o\u0337", "id": "1161630200133824513", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 584, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milachaves22", "name": "~ Ludmila \ud83e\udd8b", "id": "473820286", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 4325, "following_count": 4411, "tweet_count": 109871, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "santoaleixo2", "name": "santoaleixo", "id": "952652347850809345", "location": "Imaculada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 666, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monstraciborgue", "name": "queenkong", "id": "55647710", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1698, "tweet_count": 14951, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "__Eugenia____", "name": "Viki\ud83e\udd8b", "id": "929050122440335360", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 500, "tweet_count": 97305, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_mxtilda_", "name": "Lisa \ud83d\udcab", "id": "522696390", "location": "Libano - Mar del Plata ", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 136, "tweet_count": 31742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crxsantemo", "name": "cris", "id": "96446784", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 113, "tweet_count": 79141, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "moonandroses_", "name": "Poet | Artist", "id": "1458113791", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 409, "tweet_count": 54440, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "caiodecapua", "name": "caio de capua", "id": "106118791", "location": "Florian\u00f3polis Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 197, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pafranco2005", "name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.", "id": "170002542", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1380, "tweet_count": 39427, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "kalliloliveira_", "name": "Kallil Oliveira", "id": "47984479", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28875, "following_count": 9900, "tweet_count": 106075, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "jumemeva_melina", "name": "Melina", "id": "617494375", "location": "Madre De Dios, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 211, "tweet_count": 8804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "orianafalcinell", "name": "\ud83d\udc10", "id": "631290436", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 468, "tweet_count": 27354, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lavidasegun_lu", "name": "Lupe", "id": "3452460077", "location": "mala victima", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1410, "tweet_count": 20812, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "goldnrep", "name": "gabie\u2074\u2074 jur\u00eddico capit\u00e3 gg10", "id": "936324031086776320", "location": "\u2075 | \u00b9\u2070 | \u2074\u2074 | \u2074\u2077 | \u2076\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 10621, "following_count": 10475, "tweet_count": 116107, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "MBertoldi_", "name": "Marla", "id": "987009494214430722", "location": "Blumenau, sc", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 472, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jefpanda19", "name": "jefitoo", "id": "3612308116", "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 614, "tweet_count": 8956, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente", "id": "66224656", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19498, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "lolanovellacal", "name": "lola novella", "id": "2975319097", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 388, "tweet_count": 2442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MistralS", "name": "Maruja Torres", "id": "567389065", "public_metrics": {"followers_count": 235449, "following_count": 4281, "tweet_count": 92326, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "username": "sinlimitestv", "name": "Sin L\u00edmites", "id": "175127734", "location": "San Francisco de Macor\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 111, "tweet_count": 99333, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "ZanoC74", "name": "Parzialmente Stremato", "id": "466456011", "location": "paese dei balocchi", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 198, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "giorgio_gori", "name": "Giorgio Gori", "id": "368950045", "location": "Bergamo, Lombardy", "public_metrics": {"followers_count": 126540, "following_count": 397, "tweet_count": 6930, "listed_count": 559}}, {"verified": false, "username": "ale_leka13", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\u2b50\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "68455999", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 921, "tweet_count": 29770, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rodrigueesray", "name": "Rayssa Rodrigues", "id": "324713237", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 207, "tweet_count": 5688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CGuedes1906", "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi", "id": "51489815", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4719, "tweet_count": 287371, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Candeias__", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e", "id": "3070788737", "location": "\u00c9vora, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 352, "tweet_count": 59770, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "borizzzz007", "name": "\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc\u30d1\u30f3", "id": "1058591376", "location": "7005 \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1074, "tweet_count": 23035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tmariadiego", "name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "id": "929847565", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 10258, "following_count": 10421, "tweet_count": 272292, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sweetcmlr", "name": "se\u00f1\u00f8rita venen\u00f8", "id": "1125439340312694785", "location": "\u1d39\u1d43\u02b3\u1d9c\u02b0 \u00b3\u02d2 \u00b9\u2079\u2079\u2077 ", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1178, "tweet_count": 6778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ddlspeak", "name": "\u0643\u0627\u0631\u064a\u0646\u0627", "id": "1146494902525673472", "location": "ddl \u2022 kcc \u2022 be \u2022 ls \u2022 mm", "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 4506, "tweet_count": 4046, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Raficu", "name": "Elso J\u00e1quez", "id": "146676455", "location": "Mao, Valverde, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 812, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pinksmilks", "name": "spooky cl.\ud83c\udf42\ud83d\udcd6: sentimentos invis\u00edveis", "id": "964918162776043520", "location": "Palmetto State University", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 2663, "tweet_count": 136100, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "luks_doug_", "name": "Lucas Carvalho", "id": "872482662186930176", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 340, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo", "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "glaucocortez", "name": "Glauco", "id": "63514051", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 724, "tweet_count": 31351, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "username": "ilovereed_", "name": "jufe 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc37 \u26be\ufe0f \ud83c\udf51", "id": "551766056", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1690, "tweet_count": 373632, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "andre_marim", "name": "Ded\u00e9\ud83c\udf42\ud83c\udf43", "id": "522611049", "location": "Pitangueiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4897, "tweet_count": 119097, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OSMARFRANCO01", "name": "Osmar Franco", "id": "2984395117", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2666, "tweet_count": 41188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DecioNeves", "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "52898387", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2466, "tweet_count": 290153, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "FelixGo26831837", "name": "Felix Gonzalez", "id": "1102199863989755905", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Hablaclaronet", "name": "hablandoclaro.net", "id": "752199031246295040", "location": "Mao, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 269, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yrviick", "name": "vick", "id": "751768002979303424", "location": "BH ", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 622, "tweet_count": 38964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MrCarlosPichu", "name": "Carlos Pichu", "id": "799036316092628992", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 163, "tweet_count": 10131, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "FaloMesmoBH", "name": "FaloMesmo", "id": "1184271057106194434", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 94, "tweet_count": 23879, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "gabbdra", "name": "akame", "id": "938537620472254464", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1272, "tweet_count": 28854, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MoscaNaOrelha", "name": "VOTE 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Esse pesadelo vai acabar", "id": "360310395", "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1779, "tweet_count": 55279, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl", "id": "993298858296971264", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "JavierJ43150202", "name": "Javier Jimenez", "id": "628416077", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JulianBarretti", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1066679879314362369", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 6417, "following_count": 114, "tweet_count": 14, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ARTUROLOAYZA4", "name": "ARTURO LOLI", "id": "4889983361", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "id": "172572824", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "username": "Rex_Racer_", "name": "Corredor X \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1103747604867883008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20858, "following_count": 21081, "tweet_count": 35660, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "ricpuglisi", "name": "Riccardo Puglisi", "id": "225168723", "location": "Pavia", "public_metrics": {"followers_count": 89207, "following_count": 8089, "tweet_count": 276477, "listed_count": 679}}, {"verified": false, "username": "robgar80", "name": "Rob", "id": "212885237", "location": "Turin, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1450, "tweet_count": 15998, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cryoverpotter", "name": "beatriz", "id": "273088490", "location": "decepcionando a minha fam\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 2496, "tweet_count": 28781, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ElieldeTorres18", "name": "Eliel de Torres", "id": "979080143716147200", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1697, "tweet_count": 4647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KellyCrNunes", "name": "Kelly Nunes", "id": "1075465587126648834", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 6380, "tweet_count": 83223, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "O8h20m", "name": "julinha mitagens", "id": "1010305076437684224", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2207, "tweet_count": 109799, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LixinBrilhant", "name": "lixin brilhante", "id": "1022580666309992456", "location": "du goi\u00e1s s\u00f4 \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 799, "tweet_count": 151253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "teteroble", "name": "LaTet\u00e9", "id": "3081015549", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 474, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FreeLula4", "name": "FreeLula", "id": "1177580902756638721", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OhShitSah", "name": "Piranha Emocionada", "id": "406374281", "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 340, "tweet_count": 78393, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "RedesInSociais", "name": "Mineiro Patriota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "987874638901497857", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 4984, "tweet_count": 17050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HUGHPASCUAL1", "name": "HughPascual\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "1179911265235488770", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1271, "tweet_count": 18310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "etupito", "name": "\ud83d\udc9atupito\ud83c\udf78", "id": "2429071284", "public_metrics": {"followers_count": 79187, "following_count": 5881, "tweet_count": 25725, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "dannydanny190", "name": "Danis \ud83e\udeb8", "id": "4136681770", "location": "@lukkbfm", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 343, "tweet_count": 5360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudioTMll", "name": "Claudio Tavares", "id": "209330199", "location": "Recife | PE", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1446, "tweet_count": 45381, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "elikatakimoto", "name": "Elika Takimoto", "id": "3316550554", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249312, "following_count": 1226, "tweet_count": 19455, "listed_count": 385}}, {"verified": false, "username": "ubaldobarbosa", "name": "Ubaldo Barbosa", "id": "255111576", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2457, "tweet_count": 321330, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "marcelo48319014", "name": "marcelo fabian", "id": "1151475797099761664", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 21, "tweet_count": 32539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoMarques2104", "name": "Hugo Marques", "id": "1172903568677986305", "location": "Torres Novas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FilipeBGuerra", "name": "Filipe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "38299404", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 807, "tweet_count": 78268, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "CartaCampinas", "name": "CartaCampinas", "id": "1683571658", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 451, "tweet_count": 23819, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "JuHeguedusch", "name": "Juliana Heguedusch", "id": "1247892702", "location": "Sampa city, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 56, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "001Lins", "name": "Yellow April", "id": "3257023389", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1500, "tweet_count": 16997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pfbraganca", "name": "Pedro Bragan\u00e7a", "id": "2211724706", "location": "Entre-Douro-e-Minho", "public_metrics": {"followers_count": 25507, "following_count": 438, "tweet_count": 3525, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "eu_zabela", "name": "iza", "id": "1080995763130372096", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 262, "tweet_count": 22027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robertozan1n1", "name": "Roberto Zanini", "id": "348129364", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 696, "tweet_count": 19961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luccyy_lucy", "name": "Lucy\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "id": "182140123", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1392, "tweet_count": 18164, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "geglobo", "name": "ge", "id": "10842792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6114481, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}}, {"verified": false, "username": "gbrieI", "name": "gabe", "id": "750718956793630720", "location": "\u2468\u00be", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 258, "tweet_count": 103576, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "didisgusting", "name": "d\u00a1d\u1da6 s\u1d62s\u1d49l", "id": "445675198", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 591, "tweet_count": 25354, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AndrezaCoelho29", "name": "Andreza Alves \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1002186583716630528", "location": "Jupacity", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 871, "tweet_count": 72233, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amareense", "name": "kananda ferreira \u2728 \u00c9 13!!", "id": "969259762872471554", "location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 936, "tweet_count": 36160, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "mosh_0ne", "name": "Duarte Dias", "id": "743545507", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 655, "tweet_count": 102240, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "NaianyWenia", "name": "W\u00eania Naiany\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1142190286875107328", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 743, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569778, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}}, {"verified": false, "username": "N0RRISGIRL", "name": "isad\u00f8ra.\ud83c\udfd2", "id": "1083376886632329218", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 1844, "tweet_count": 52011, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pankowsfav", "name": "bia! au jiara fix", "id": "813766637203685378", "location": "adri & sofi", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 354, "tweet_count": 97263, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Lpc_oliveira", "name": "controladora em desconstru\u00e7\u00e3o", "id": "920426942834397187", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 697, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sr_baiao", "name": "Baiao", "id": "2556434864", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 156, "tweet_count": 24455, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "id": "1327528638", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mikemantilla70", "name": "Mikeman", "id": "1008522824607326209", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1591, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luamarquesc", "name": "lulu", "id": "2899506213", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 379, "tweet_count": 16243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "echosmath", "name": "matheus", "id": "1095681170615033857", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 47, "tweet_count": 1810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rebsgs", "name": "rebequinha \ud83d\udc33", "id": "1087161328115044352", "location": "Direito - UERJ", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 198, "tweet_count": 26134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MatheusDDO", "name": "Matt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "271075764", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 709, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rukesz", "name": "ruke \u2728", "id": "2777234628", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 1324, "tweet_count": 86318, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Ainara_galesio", "name": "\u03b1\u00ed\u0572\u03b1\u027e\u03b1", "id": "1019293150001680384", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 433, "tweet_count": 24936, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kelinykeys", "name": "Keh", "id": "156401654", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 599, "tweet_count": 3469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "monbewenee_BR", "name": "\u25f6 MonbeWenee Brasil", "id": "981594346620379136", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 15, "tweet_count": 10257, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "sag_alejandro", "name": "ElCaminante", "id": "3100668199", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2081, "tweet_count": 36184, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willvenezuela79", "name": "Will", "id": "839082200201113602", "location": "Hvannadalshnj\u00fakur; Iceland", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 311, "tweet_count": 24855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "XTN_35", "name": "\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSoy JOSE", "id": "85229726", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 2978, "tweet_count": 77095, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "wovmin", "name": "z", "id": "1036294710057414656", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 446, "tweet_count": 19908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Thayanemunizzz", "name": "Thayane \ud83e\udd8b", "id": "826580923294556160", "location": "Konoha", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 1036, "tweet_count": 75695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bfrhelly", "name": "Japa\u00cdndia\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1008375041338281988", "location": "17\u202203 \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 672, "tweet_count": 62125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "whymirtilo", "name": "ely", "id": "1093922218764054533", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 2627, "tweet_count": 45299, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "DAlessandroPNL", "name": "H\u00e9ctor D'Alessandro", "id": "82845269", "location": "Xalapa - M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 2180, "tweet_count": 27625, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "juarezmicaaa", "name": "Micaela juarez", "id": "742132432812527616", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 186, "tweet_count": 15246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Imjwho", "name": "valen.", "id": "767874669466816512", "location": "\u2727\uff65\uff9f\u2727:\uff65\uff9f\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1188, "tweet_count": 15017, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "hivanlopez1", "name": "hivan@lopez", "id": "1075191299232489473", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 82, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wylyrojas", "name": "wylyrojas", "id": "2317491182", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shinegalatic", "name": "shinegalatic;;\ud83e\udde7", "id": "972669987675664384", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 371, "tweet_count": 11236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lamoscacojondra", "name": "AntonioIbarraMolinaYPerezPascasio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "id": "1353752610", "location": "Carthago1a.CapitalDeHispania", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 4769, "tweet_count": 69569, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "1_pedrodeltoro", "name": "@PedroDeltoro 1", "id": "803254219570630656", "location": "Media Legua, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 519, "tweet_count": 320218, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "paolograzzano", "name": "PAOLO", "id": "305790839", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 176, "tweet_count": 15714, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "HuffPostItalia", "name": "L'HuffPost", "id": "543774554", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 647709, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}}, {"verified": false, "username": "b_crf21", "name": "bhf$ \uf8ff", "id": "1022876769089740800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 336, "tweet_count": 35008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "azugimenezb", "name": "Azuu", "id": "2230349268", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 207, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AbiRivas14", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1156667018617208846", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 106, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "samuelflores77", "name": "Samuel Flores", "id": "250794998", "location": "TEPATITLAN DE MORELOS, MEX", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 2603, "tweet_count": 56056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nathcsouza", "name": "nath", "id": "37425821", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 269, "tweet_count": 67900, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "gabi_verso", "name": "Peito de frango", "id": "3190962040", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 3454, "tweet_count": 40261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Janaina22663274", "name": "Janaina Correia\ud83c\udf97\ud83c\udf80 \ud83d\udc39\ud83d\udc30\ud83d\udc3b\ud83d\udc22\ud83d\udc36\ud83d\udc3a\ud83d\udc1d", "id": "900455604053004290", "location": "SEM WIFI E S\u00d3 REDE DE DADOS", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 348, "tweet_count": 27888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guga_alves04", "name": "Gustavo", "id": "921872860683165699", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 457, "tweet_count": 9590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jpsantiago5", "name": "joao", "id": "1084874949649727489", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "faborm", "name": "Bartolomeo Mosca", "id": "1001494357", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 808, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "David_Dean_", "name": "Dean", "id": "951077991546867712", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 573, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CamiBarreto13", "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud83c\udf3b", "id": "724707025054126080", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 294, "tweet_count": 6633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rulka_", "name": "jujuba", "id": "1028112170385588224", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1061, "tweet_count": 34741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Millena006", "name": "millen@", "id": "3648682877", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 467, "tweet_count": 23168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "beatriztix", "name": "tix", "id": "1099537591", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 213, "tweet_count": 3647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nairhaidar", "name": "Nair Haidar", "id": "94825467", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1063, "tweet_count": 78587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pilaraguilarm", "name": "Pilar Aguilar", "id": "385039786", "location": "Durango, Dgo.", "public_metrics": {"followers_count": 12300, "following_count": 1046, "tweet_count": 84813, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "id": "268858132", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28235, "following_count": 1040, "tweet_count": 385871, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "littlwhell", "name": "el. \ud83d\udcfa: RPG Turma B", "id": "1162161870914183173", "location": "SCCP.", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1775, "tweet_count": 56641, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "carlaosasso", "name": "Carlos Rocha \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "138963482", "location": "Esteio/RS", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 242, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elmundodemapapo", "name": "elmundodemapapo", "id": "13753962", "location": "Alg\u00fan lugar de Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 6761, "following_count": 7364, "tweet_count": 180738, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31", "id": "2993107509", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4800, "following_count": 5274, "tweet_count": 312642, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rdowneyjrxx", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "id": "1025504962904829952", "location": "one direction", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4018, "tweet_count": 95103, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "SergioHMBarbos1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 22", "id": "1114271904687435778", "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1576, "tweet_count": 12720, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5051014, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}}, {"verified": false, "username": "OrantesVero", "name": "\ud835\udcb1\u212f\ud835\udcc0\ud835\udcb6 \ud835\udcaa\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\u212f\ud835\udcc8", "id": "910284939433844742", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 352, "tweet_count": 1351, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GabyCianoCP", "name": "Gabrielly Ciano", "id": "878941176795148288", "location": "Be\u00e2ga", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 148, "tweet_count": 14944, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "luizanateli1", "name": "tia Malu \u25cf\ufe4f\u25cf", "id": "4509340695", "location": "Al\u00e9m do Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 154, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon", "id": "3377374973", "location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175683, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cometthay", "name": "thay", "id": "929148027536846854", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 2754, "tweet_count": 7849, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "salazarcamille", "name": "Camila Salazar", "id": "106337423", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 151474, "following_count": 540, "tweet_count": 14987, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "username": "smbielz", "name": "gaab", "id": "1120166292399505408", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32445, "following_count": 876, "tweet_count": 97545, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Laura_gil_", "name": "Lau", "id": "749207382", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 560, "tweet_count": 8808, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "flawlessalena", "name": "a", "id": "386833145", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 621, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Iumtlins", "name": "luciana", "id": "1051851340605997056", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 397, "tweet_count": 12996, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fonsxcv", "name": "\u0627\u0644\u0646\u064a\u0644\u064a", "id": "1047699452105043968", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 239, "tweet_count": 10489, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "salles_andre", "name": "Andr\u00e9 Salles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d", "id": "1162504639704633348", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 983, "tweet_count": 2762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GoRiveros", "name": "GioRiver", "id": "307519728", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1248, "tweet_count": 12115, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jhonjacome", "name": "Manolesco", "id": "199804354", "location": "C\u00facuta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 975, "tweet_count": 44941, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Ender179", "name": "Lost Sputnik", "id": "1871936106", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 603, "tweet_count": 27253, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ElRenePa", "name": "KR\u00dc Rene", "id": "1109765514149150721", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 278, "tweet_count": 13159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sss0w01", "name": "\u1d07s\u1d1b\u1d07\u0299\u1d00\u0274", "id": "1195144226922782721", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "murray27rm", "name": "Rafael Murray", "id": "384432767", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 680, "tweet_count": 74466, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elnuevodiariord", "name": "El Nuevo Diario", "id": "87690452", "location": "Av. Francia No. 41", "public_metrics": {"followers_count": 432754, "following_count": 6888, "tweet_count": 418071, "listed_count": 885}}, {"verified": false, "username": "zainisout", "name": "the amazing kelly", "id": "1581403608", "location": "kryptonian ", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 1480, "tweet_count": 370497, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "username": "Josep57045514", "name": "Josep Andal\u00fas i Gironi de la Garrotxa i Indepe..", "id": "1158645320399695872", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 3878, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SERGIOJUNIOR79r", "name": "Nigra Aqua \ud83e\udd48\ud83e\udd48", "id": "358714646", "location": "Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 6466, "following_count": 1718, "tweet_count": 11803, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins", "id": "36714942", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474433, "following_count": 946, "tweet_count": 25274, "listed_count": 696}}, {"verified": false, "username": "jorginhoocrf", "name": "J O R G I N H O 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50\ufe0f", "id": "1087176946344255488", "location": "Em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 915, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ollafinho", "name": "luccas ara\u00fajo \ud83e\udd8c", "id": "705258233355698176", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2726, "tweet_count": 140352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cvssu_brutto", "name": "Julian", "id": "2493818375", "location": "san telmo", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 934, "tweet_count": 14789, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mauletgroc", "name": "Blair, Eric \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "863586210", "location": "Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 3863, "tweet_count": 119557, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "grangoig", "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "id": "13750312", "location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120669, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "cinziasams", "name": "Cristel 70", "id": "746263383473799169", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2405, "tweet_count": 67340, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "andreaalcr", "name": "Andrea", "id": "140570087", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 319, "tweet_count": 3799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EsFico", "name": "federico espinoza", "id": "437105879", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 163, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Xabiel_360", "name": "Xabiel Martinez (Filo)", "id": "400034225", "location": "San Francisco de Macoris", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 470, "tweet_count": 44451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AGUSTINNAZAL1", "name": "Agust\u00edn Nazal", "id": "855758842289954817", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4988, "tweet_count": 58031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HectorAcuna", "name": "hector acu\u00f1a", "id": "60064681", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 92, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brrucrf", "name": ".", "id": "3307708401", "location": "marvete ", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 908, "tweet_count": 85972, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Th_Camposs", "name": "TH\u264f", "id": "987104133529337857", "location": "Havai, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1660, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Predestinadoo63", "name": "7 de Ouro\u2666\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83e\udd34\ud83c\udfff", "id": "952258932969496578", "location": "MCC\ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 4409, "following_count": 2920, "tweet_count": 68430, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Alfilodelasnoti", "name": "AFN", "id": "4911551774", "location": "Duarte, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 84, "tweet_count": 31761, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DjFlechaRD", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc23 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 #MezclasMortales", "id": "90708121", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 647, "tweet_count": 144986, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "MagistDix", "name": "Magister Dixit!", "id": "1182660908943904771", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 5, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martinp0ratti", "name": "Martin", "id": "1001494079589535744", "location": "9 de julio", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 315, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuccinTheSkyWD", "name": "LuccInTheSky", "id": "3398069519", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 272, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Styhoran_sweet", "name": "WALLS", "id": "2264579159", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1125, "tweet_count": 11039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IsabelaPoel", "name": "Isabela Le Poe", "id": "1137920573684768768", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 417, "tweet_count": 16108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "klebermaur", "name": "Kleber mauricio pere", "id": "913717750324973570", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2428, "tweet_count": 12501, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "t3ugw", "name": "anelly", "id": "1119990938519076865", "location": " 1.72cm", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 212, "tweet_count": 5963, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Anadiogo191", "name": "Ana Diogo", "id": "1052285966323474432", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 355, "tweet_count": 9531, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_kokool", "name": "Nicole \ud83c\udf33", "id": "85095227", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 711, "tweet_count": 21906, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "costaneracenter", "name": "Costanera Center", "id": "103082179", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 95474, "following_count": 3420, "tweet_count": 7573, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Reynalds_213", "name": "Rey", "id": "1035742139098034176", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 130, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pegasusgc", "name": "Dudu", "id": "2762106054", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 575, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sapphvc", "name": "gender devil", "id": "953705305992564736", "location": "\u2661 ian \u2661 any 23", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 189, "tweet_count": 55770, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "venusflv_", "name": "g\u00f3tica rabuda", "id": "1037820553627877378", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 592, "tweet_count": 7752, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Publico", "name": "P\u00fablico", "id": "2561091", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 891087, "following_count": 97, "tweet_count": 545880, "listed_count": 3205}}, {"verified": false, "username": "SEDEM_GT", "name": "SEDEM", "id": "1170765266", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 83, "tweet_count": 5685, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FelipeLP53Mb", "name": "Lp", "id": "1109629153198907392", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 191, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DerMutteraller", "name": "Avenger\ud83c\udf31\ud83c\udf31", "id": "1138891741510152192", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1539, "tweet_count": 21220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jjupxter", "name": "juju em cartaz em outubro", "id": "826424448362364928", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 626, "tweet_count": 50105, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AntoRossi18", "name": "Antonella Rossi \ud83d\udc9a", "id": "1307273808", "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 78, "tweet_count": 12511, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MicaelaDiaz41", "name": "Mic\u03b1el\u03b1 \ud83c\udf19", "id": "426826124", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 981, "tweet_count": 38838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wishespjm", "name": "\ud83d\udd05", "id": "2592183691", "location": "sim, eu sigo de volta.", "public_metrics": {"followers_count": 3430, "following_count": 618, "tweet_count": 94270, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "atinysunn", "name": "dahl \u2601\ufe0f", "id": "1389777667", "location": "24| they/she \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 351, "tweet_count": 97497, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "tefany79937812", "name": "$tefany", "id": "1192420343429914624", "location": "Almenara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 50, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BlackCarolzinha", "name": "SemOqFazer :3", "id": "1163061949640450048", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhennif10546810", "name": "Jhennifer", "id": "956640549578174467", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 656, "tweet_count": 10398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276586, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "lucas_juanma", "name": "Rapero Falt\u00f3n", "id": "917123667519246336", "location": "La Zarza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 72, "tweet_count": 12660, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "PSOE", "name": "PSOE", "id": "50982086", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 849313, "following_count": 13297, "tweet_count": 137571, "listed_count": 5728}}, {"verified": false, "username": "vickyperiodista", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00", "id": "870656597864873988", "public_metrics": {"followers_count": 7848, "following_count": 1312, "tweet_count": 20626, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "jordiiqb", "name": "KING CRIMSON", "id": "565304618", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 689, "tweet_count": 60558, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "3HMEDINA", "name": "Hector Huerta Medina", "id": "428587752", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 118, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "id": "39146356", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39218, "following_count": 5602, "tweet_count": 65444, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "Adrianomouras", "name": "\u0251dri\u0251no", "id": "2935449693", "location": "Mogi", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 464, "tweet_count": 104381, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "albrecht_ericka", "name": "Ericka P\u00e9rez Albrecht", "id": "947459496464527361", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 957, "tweet_count": 20782, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "G030160", "name": "Georgina Jim\u00e9nez", "id": "2239108616", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1416, "tweet_count": 29484, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "eu_sntxs", "name": "kelly", "id": "704725711479775232", "location": " Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1060, "tweet_count": 121021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pedrovdem", "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d0f \u26a1 BLACK ADAM \u26a1", "id": "1092855528198492160", "location": "Fora Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1065, "tweet_count": 33872, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GalileoBSC", "name": "Un Loco Extra\u00f1o", "id": "218478977", "location": "A la luna en Bicicleta", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 1501, "tweet_count": 127309, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "pablopigar", "name": "pablo", "id": "429302129", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 130, "tweet_count": 8475, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Proctasis", "name": "S.Delgado", "id": "208252396", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 383, "tweet_count": 31955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicolaevna", "name": "Mimi RECHAZO", "id": "118488849", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9549, "following_count": 6417, "tweet_count": 194632, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "freemago2019", "name": "mago - La R\u00e9sistance", "id": "3153788362", "public_metrics": {"followers_count": 5997, "following_count": 6157, "tweet_count": 39560, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LNAnillo", "name": "\ud835\udc0b", "id": "849326089663021058", "location": "Cadi illo", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 713, "tweet_count": 40872, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"verified": false, "username": "Davizin_corttez", "name": "Ooh Pai Dvz \ud83d\udca5\ud83d\udca5!!", "id": "1008502426285035520", "location": "Na Lua \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 61, "tweet_count": 1104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "haguiar_", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "id": "1041473709658308608", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "elliesdiscs", "name": "harper \ud83d\udc26", "id": "888823914654294016", "location": "ela/elu/ele.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1354, "tweet_count": 36791, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "meryarroyo1973", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Hola. Yo Soy \ud83d\udc99", "id": "2456574299", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 854, "tweet_count": 44432, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "lupi_natalia", "name": "Natalia Lupi", "id": "219808728", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 462, "tweet_count": 786, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "valeriorenzi", "name": "valerio renzi", "id": "311471528", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "bajivhs", "name": "lais. \ud83d\udcd6: voc\u00ea ligou para o sam", "id": "4071913822", "location": "she/her  he/him", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 788, "tweet_count": 80665, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "tresmundyas", "name": "spooky yas \u262d\ud83c\udf83", "id": "743145893264760832", "location": "@perebazava \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1859, "tweet_count": 135742, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "thayaventureira", "name": "Petista Safada \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "962855400939884545", "location": "021, 40 graus. ", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 373, "tweet_count": 30189, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bethbarraPress", "name": "Beth Barra", "id": "730905567116574720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MissUnnie2", "name": "Miss Unnie \u25e1\u0308 \u271e \ud83c\udf52 \ud83e\udd40 \u270c\ufe0e :) - Uma SHHD Crist\u00e3 \u271e", "id": "1140783763481341952", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1139, "tweet_count": 12742, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "camiscsf", "name": "Camis", "id": "110533007", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 660, "tweet_count": 29664, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "TomTaylorMade", "name": "Tom Taylor", "id": "280500432", "location": "Melbourne. Australia. He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 109089, "following_count": 927, "tweet_count": 71974, "listed_count": 838}}, {"verified": false, "username": "juju_mcs", "name": "bibo 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1606718198", "location": "Morta", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 930, "tweet_count": 32094, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "drewholys", "name": "nina \u271e justice", "id": "2789596755", "location": "Rudy, Maddie & OBX ", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 2666, "tweet_count": 41612, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "leamvchle", "name": "cha.", "id": "894250537662767109", "location": "smg + zjm", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4291, "tweet_count": 149651, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "sandraD10S", "name": "Sandra #781 #340", "id": "69933916", "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 1200, "tweet_count": 154130, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "romanreye5", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "id": "231551057", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "Omxr_8_", "name": "Omar M.", "id": "587807821", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 381, "tweet_count": 2239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabral_raff", "name": "N\u00e3o sei", "id": "780584629321338880", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1195, "tweet_count": 26866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pqramon_", "name": "Sadboy \u2623", "id": "2627970272", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 534, "tweet_count": 75241, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "g_penachioni", "name": "Giacomo Penachioni", "id": "1187744468", "location": "Mar\u00edlia - SP", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 2857, "tweet_count": 76682, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Georgeluiz123", "name": "George", "id": "83893049", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 921, "tweet_count": 213559, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "karynechar", "name": "karina nechar ramos", "id": "502107990", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 461, "tweet_count": 15625, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Soolatte_", "name": "Spooky Haru \ud83d\udc7b", "id": "3348354778", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 364, "tweet_count": 103709, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "diaridigualada", "name": "Regi\u00f37 Anoia", "id": "931744500", "location": "Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 95, "tweet_count": 27448, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Sirlene38686152", "name": "Sirlene Santos", "id": "1188551228445339649", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979107, "following_count": 26, "tweet_count": 360220, "listed_count": 17935}}, {"verified": false, "username": "jesuisyemen", "name": "#noTTIP#JeSuis Yemen#JeSuis Palestina", "id": "2479771061", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 492, "tweet_count": 68289, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "spideyrobdamian", "name": "\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddcf \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddcd \u273f", "id": "1007553462240993280", "location": ": \u266c", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1724, "tweet_count": 29532, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "zeefalling", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc33 | \ud83d\udcda como se f\u00f4ssemos vil\u00f5es", "id": "3217228420", "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a/\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2224, "tweet_count": 23958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chuliacruz", "name": "Chulia Cruz Sanchez", "id": "481558796", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 366, "tweet_count": 26808, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Canalero1917", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6CANALERO 507", "id": "266611145", "location": "Panama 507 Canalero. ", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1417, "tweet_count": 65715, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vanchi_tavera", "name": "Corruptos LIBERENLA!!!", "id": "1288703299", "public_metrics": {"followers_count": 8353, "following_count": 6903, "tweet_count": 136563, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "galwlarson", "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "id": "1036524755392909312", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Rodriguinhho", "name": "Rods", "id": "64293292", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 854, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edgarhh2", "name": "Edgar Hidalgo", "id": "509713517", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 319, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sexyfantasiamx", "name": "Sexy Fantasia", "id": "838342821895618561", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 15625, "following_count": 27, "tweet_count": 21617, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ricknc032", "name": "Peter Harry", "id": "276674209", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 3688, "tweet_count": 27449, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "apc010208", "name": "alejandro antonio", "id": "783085602950549505", "location": "Nawelbuta, Wallmapu", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 118, "tweet_count": 152307, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "24HorasTVN", "name": "24 Horas", "id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170373, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}}, {"verified": false, "username": "Lufelxx", "name": "luiz", "id": "711521529662537729", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 485, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mgutruiz", "name": "M.", "id": "1160431860", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MuySorPrendida", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135911, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "shwcigarrets", "name": "ana", "id": "1863940416", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2060, "tweet_count": 74822, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Lhuchin", "name": "Lhu-Chin", "id": "184195714", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n ,Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 33292, "following_count": 16266, "tweet_count": 17137, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "proudiggory", "name": "enilly", "id": "2938282359", "location": "forks", "public_metrics": {"followers_count": 4070, "following_count": 2159, "tweet_count": 72394, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Alfred64809236", "name": "7557ogaitnaS", "id": "1194584017057787905", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MiguelMirandaBo", "name": "Miguel Miranda", "id": "588306326", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 2887, "tweet_count": 16738, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "vintaoP", "name": "Vinta1", "id": "756653431427915776", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 597, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ProDerechosDUDH", "name": "Mario M.S.", "id": "950846422097760256", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1432, "tweet_count": 15741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ratonspider", "name": "spidermouse", "id": "781665181092966400", "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "primerafuente1", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea El\u00ed Castelo", "id": "1929290508", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 5697, "tweet_count": 144277, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "username": "Heilbutao", "name": "Heilbuth", "id": "1174536941691375616", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 167, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "godstrayz", "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d00", "id": "1343484276", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2696, "tweet_count": 223963, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Roxina64", "name": "Rosa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1018558469480296449", "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 3181, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "toldosyhierroh", "name": "Toldosyhierrosherc", "id": "910211777585192961", "location": "Santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 633, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "YancenPujols", "name": "Yancen Pujols", "id": "152044721", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 149249, "following_count": 1018, "tweet_count": 198576, "listed_count": 529}}, {"verified": false, "username": "vulgarizavril", "name": "rani", "id": "370939618", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 890, "tweet_count": 22547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ngela02313092", "name": "\u00c1ngela", "id": "727585176801415170", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 131, "tweet_count": 2772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "futura_esposa", "name": "Noe", "id": "2959458388", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1155, "tweet_count": 42072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "annamars8", "name": "Pure.", "id": "144823154", "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 480, "tweet_count": 28121, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Steppen_Wolf_86", "name": "Steppen Wolf", "id": "948989018", "location": "Alkal'a Nahar - Xix\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 75, "tweet_count": 7575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pablonava80", "name": "Pablo Nava", "id": "165213446", "location": "Santa Cruz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 254, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ozviro", "name": "Oscar Villalta Rojas", "id": "494125217", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 143, "tweet_count": 240, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuanJoseAcostaS", "name": "Juanjo Acosta Soria", "id": "198772112", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 585, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Gabriel021", "name": "gabriel", "id": "1031351852993003520", "location": "Rio da ilus\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 303, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "djdede3d", "name": "Djdede3D_", "id": "62675132", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 411, "tweet_count": 4210, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "marinhogalvao", "name": "@marinhogalvao", "id": "81479749", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 5108, "tweet_count": 36186, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Diloncamilo11", "name": "Dilon Camilo", "id": "196389548", "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 2760, "tweet_count": 96844, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "seontasa", "name": "@seontasa #Lula13", "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Loreto46518689", "name": "Loreto", "id": "2439000522", "location": "Espa\u00f1a  . Santander \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 590, "tweet_count": 130408, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "AnaPatr27399326", "name": "Ana Patricia Castillo de Aguilar", "id": "1120100793661652993", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 99, "tweet_count": 61638, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "michaelsteve43", "name": "Michaels", "id": "591542475", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 150085, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "ConcentradoNoti", "name": "Concentrado Noticias", "id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172701, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Taticrdr", "name": "Tati", "id": "935919710117466112", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 43, "tweet_count": 1071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EcuavisaInforma", "name": "Ecuavisa Noticias", "id": "256747696", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1856532, "following_count": 535, "tweet_count": 113819, "listed_count": 2058}}, {"verified": false, "username": "JGVerte", "name": "CorreLoLa", "id": "3135535360", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 419, "tweet_count": 18747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Azulcielo10", "name": "Claribel", "id": "183078751", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 170, "tweet_count": 15412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "July91434885", "name": "July \ud83d\udc97Mx", "id": "806725065223999488", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 6576, "tweet_count": 111444, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "halalpapichulo", "name": "abde", "id": "239519330", "location": "madrid || m\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 11405, "following_count": 688, "tweet_count": 27908, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "wonder_spidey", "name": "Gii", "id": "1141818904584568837", "location": "Camp Half Blood \u2013 Cabin 11", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1080, "tweet_count": 11201, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "skadfire_", "name": "Mel", "id": "1190728257165025282", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 527, "tweet_count": 6651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anattostefano", "name": "anatto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1134464702", "location": "Bologna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 961, "tweet_count": 19984, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "DiogoHVMartins", "name": "Unapologetically Queer", "id": "3314855493", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1766, "tweet_count": 29771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlos_Ibarra", "name": "Carlos Ibarra R.", "id": "56710903", "location": "Inside me... storminding.", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 610, "tweet_count": 23583, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yolyabreuh", "name": "Yolanda Abreu H.", "id": "432422185", "public_metrics": {"followers_count": 40452, "following_count": 1349, "tweet_count": 35784, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "username": "EmmaGon2", "name": "E\u043c\u043c\u0430 G\u043en\ud83d\udc9dCN\ud83d\udcab\u267b\ufe0f 75-78 KO-\u00d1", "id": "553310182", "location": "D'on em sento persona", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 570, "tweet_count": 168208, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "poxatashaaa", "name": "libriana \u264e", "id": "4704521242", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 219, "tweet_count": 21854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guinhaabb", "name": "Raissa", "id": "847214861314654208", "location": "Paci\u00eancia City, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 303, "tweet_count": 40145, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1195684504200994817", "text": "@vickyperiodista Capaz quieren que tenga su depa en paris como un suicida llamado AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1450463096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195422295617130496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5205, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4103, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684504200994817"], "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "created_at": "2019-11-16T12:46:15.000Z"}, {"id": "1195415277854441476", "text": "Trailer de Esquadr\u00e3o Suicida // Filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/jOCBG62x5k", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 1, "like_count": 1119, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "1156317847867613184", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jOCBG62x5k", "expanded_url": "https://twitter.com/Akupiper/status/1194539907282350081", "display_url": "twitter.com/Akupiper/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195415277854441476"], "created_at": "2019-11-15T18:56:26.000Z"}, {"id": "1195727329345048578", "text": "@SpElizabethh Yo no he le\u00eddo ni bratva, ni prisionero, no termin\u00e9 strawberry milk, ni l\u00ednea suicida, ni academia cowell ayuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1048333883199180800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195724336318967814"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpElizabethh", "id": "2510686627"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3481, "type": "Other", "normalized_text": "bratva"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "strawberry milk"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "academia cowell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727329345048578"], "in_reply_to_user_id": "2510686627", "created_at": "2019-11-16T15:36:25.000Z"}, {"id": "1195729973362991105", "text": "@Leid_k O filme tem duas horas e meia\n\nDuas horas e meia do Rian Johnson falando \"Olha o Kylo divido entre o light e dark side\" e eu \"o Kylo \u00e9 um lixo e n\u00e3o t\u00e1 dividido porra nenhuma\" e da\u00ed ele acha que \u00e9 UM PUTA PLOT TWIST quando o Kylo n\u00e3o t\u00e1 dividido porra nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36829729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195727461708959745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Leid_k", "id": "172743624"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "light"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7149, "type": "Other", "normalized_text": "dark side"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7736, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195729973362991105"], "in_reply_to_user_id": "172743624", "created_at": "2019-11-16T15:46:55.000Z"}, {"id": "1195344333031038976", "text": "@p4zvzv sagit\u00e1rio: eu sou extremamente animado e divirto todo mundo (suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 340, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "author_id": "745415821028057089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195341137403416577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195344333031038976"], "in_reply_to_user_id": "1076833137131429890", "created_at": "2019-11-15T14:14:32.000Z"}, {"id": "1195490017726128128", "text": "@rmapalacios @MijaelGLP no es mit\u00f3mano. Se ha inflado tanto el pecho que habl\u00f3 de m\u00e1s y, muy a su estilo, se meti\u00f3 cabe solo. Se crey\u00f3 la de periodista y ahora se cree la de pol\u00edtico. Le est\u00e1 haciendo honor a su partido, mentir respecto a esto es DELITO.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 134, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "98926277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195479134627127298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195490017726128128"], "in_reply_to_user_id": "119174866", "created_at": "2019-11-15T23:53:26.000Z"}, {"id": "1195727040797986819", "text": "\ud83d\udcccVoil\u00e0!\n\nO hip\u00f3crita traidor Alexandre Frota diz que o ex-PSOL Ad\u00e9lio Bispo foi distra\u00eddo e incompetente quando tentou assassinar o nobre Presidente @jairbolsonaro\n\nDeclara\u00e7\u00e3o grav\u00edssima\u2757\nH\u00d8p H\u00d8p\n\n\u26a0O nobre Presidente ainda corre risco\u2757\n\n\u26a0Alexandre Frota \u00e9 suicida pol\u00edtico\u2757 https://t.co/daHYpqAx4n", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33795738", "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 163, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio Bispo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/daHYpqAx4n", "expanded_url": "https://twitter.com/ComendadorSerra/status/1195727040797986819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/daHYpqAx4n", "media_key": "16_1195727025488695297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727040797986819"], "created_at": "2019-11-16T15:35:16.000Z"}, {"id": "1195527169742659585", "text": "@rochaeta Incorrecto, se les paga a destajo y los contratados son los papas.  Ellos llevan a sus hijos para que aprendan el arte de cortar caf\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 65, "like_count": 6, "quote_count": 41}, "lang": "es", "author_id": "551185274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195224281409638406"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rochaeta", "id": "58970124"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "destajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195527169742659585"], "in_reply_to_user_id": "58970124", "created_at": "2019-11-16T02:21:03.000Z"}, {"id": "1195727937640837121", "text": "O chefe da Luftwaffe, Hermann G\u00f6ring e o \"duce\" italiano, Benito Mussolini observam Cesar, seu le\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o, na propriedade chamada de Karinhall, nos sub\u00farbios de Berlim, Alemanha, durante a Segunda Guerra. https://t.co/zBJYxyIgyj", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 320, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "Karinhall"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.5329, "type": "Place", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zBJYxyIgyj", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1195727937640837121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zBJYxyIgyj", "media_key": "3_1195727926811078662"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727937640837121"], "created_at": "2019-11-16T15:38:50.000Z"}, {"id": "1195544987888422912", "text": "Toffoli nega pedido de Aras sobre dados sigilosos e desafia Minist\u00e9rio P\u00fablico https://t.co/guGorUhurp", "public_metrics": {"retweet_count": 4197, "reply_count": 3508, "like_count": 18719, "quote_count": 829}, "lang": "pt", "author_id": "2296138146", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4705, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.4691, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/guGorUhurp", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/toffoli-nega-pedido-de-aras-sobre-dados-sigilosos-e-desafia-ministerio-publico.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/toffoli-nega-pedido-de-aras-sobre-dados-sigilosos-e-desafia-ministerio-publico.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195544987888422912"], "created_at": "2019-11-16T03:31:51.000Z"}, {"id": "1195640692527247362", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1195640692527247362"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-16T09:52:09.000Z"}, {"id": "1195567650480496640", "text": "Chegar no sert\u00e3o \u00e9 saber que v\u00e3o falar na sua cara da sua apar\u00eancia e v\u00e3o perguntar se t\u00e1 namorando \n\nMatou demais", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092913345487912961", "edit_history_tweet_ids": ["1195567650480496640"], "created_at": "2019-11-16T05:01:55.000Z"}, {"id": "1195461747999678465", "text": "Si Mijail Garrido Lecca miente compulsivamente, como se ha probado, sufre de mitoman\u00eda y la mitoman\u00eda es una patolog\u00eda. No es cosa de broma. Necesita ayuda psiqui\u00e1trica.", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 145, "like_count": 2202, "quote_count": 37}, "lang": "es", "author_id": "122818868", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Mijail Garrido Lecca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195461747999678465"], "created_at": "2019-11-15T22:01:05.000Z"}, {"id": "1195652732385988608", "text": "\"Omar quer\u00eda seguir siendo un ni\u00f1o, seguir acogido, cuidado, protegido. El adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad\"  \n\ud83d\udd8a@anasharife https://t.co/4ewLnOOn41", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2910853983", "entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "anasharife", "id": "2185840862"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4ewLnOOn41", "expanded_url": "http://bit.ly/32Lu72E", "display_url": "bit.ly/32Lu72E", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191113/Firmas/29500/Ana-Sharife-columna-Omar-menores-extranjeros-menores-de-edad.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195652732385988608"], "created_at": "2019-11-16T10:40:00.000Z"}, {"id": "1195494843201572864", "text": "Yo quiero saber si alguna vez me cruc\u00e9 con un asesino o un ladr\u00f3n o un suicida https://t.co/MLHHzmr3Tc", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874098809634205698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195084235922722826"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195494843201572864"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MLHHzmr3Tc", "expanded_url": "https://twitter.com/faqxeen/status/1195084235922722826", "display_url": "twitter.com/faqxeen/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T00:12:36.000Z"}, {"id": "1195376159275520001", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "618291244", "edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z"}, {"id": "1195718025997144070", "text": "La seguridad m\u00eda y de mi familia es responsabilidad directa del Estado y del Jefe del Estado. Igual que la garant\u00eda de la vida de todos los l\u00edderes sociales y defensores de paz. No ha habido ni una sola palabra de solidaridad o al menos de rechazo de parte del Gobierno https://t.co/D1sBXQy2of", "public_metrics": {"retweet_count": 954, "reply_count": 205, "like_count": 1655, "quote_count": 67}, "lang": "es", "author_id": "62154340", "edit_history_tweet_ids": ["1195718025997144070"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/D1sBXQy2of", "expanded_url": "https://twitter.com/RoyBarreras/status/1195718025997144070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1sBXQy2of", "media_key": "3_1195718020095782913"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:59:27.000Z"}, {"id": "1195727733298548737", "text": "tenho q ficar d 5 em 5 min saindo na rua p Pinto  n se mata pq o bunito se joga dentro d negocio d agua que eh 10000 vezes maior q ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1105957147626610688", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Pinto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195727733298548737"], "created_at": "2019-11-16T15:38:01.000Z"}, {"id": "1195427503340478464", "text": "Tem gente que acha que n\u00e3o faz sentido ser ind\u00edgena e ser internado. Ind\u00edgena urbano tamb\u00e9m sofre doen\u00e7a da babil\u00f4nia, tamb\u00e9m sofre problemas psicol\u00f3gicos, tend\u00eancia suicida, problemas com drogas. Se voc\u00eas soubessem a realidades, ficariam quietos antes de falaram tanta asneira.", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 373, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "822779741031854081", "edit_history_tweet_ids": ["1195427503340478464"], "created_at": "2019-11-15T19:45:01.000Z"}, {"id": "1195724336318967814", "text": "Soy esa Larrie que nunca ley\u00f3 Bratva. Deber\u00eda darle una oportunidad o nel?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2510686627", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Larrie"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Bratva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195724336318967814"], "created_at": "2019-11-16T15:24:31.000Z"}, {"id": "1195308583396745217", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el Albertitere decide ser Alberto Fern\u00e1ndez el presidente entregando a Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner a la justicia para que se pudra en la c\u00e1rcel siendo inhabilitada para ejercer cargos p\u00fablicos? \u00bfSe ganar\u00eda el apoyo no solo del resto de los argentinos? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 743, "like_count": 1074, "quote_count": 85}, "lang": "es", "author_id": "991426169772937216", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 116, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195308583396745217"], "created_at": "2019-11-15T11:52:28.000Z"}, {"id": "1195370985760923648", "text": "[\u00daLTIMA HORA] YouTuber espa\u00f1ol se suicida en vivo a ra\u00edz de una denuncia realizada por el presidente del FC Barcelona. \n\nF por: \n\n@auronplay https://t.co/QyMSlbVl7t", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 29, "like_count": 1118, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "2147983818", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 140, "username": "auronplay", "id": "1501434991"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "FC Barcelona"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/QyMSlbVl7t", "expanded_url": "https://twitter.com/aCasaa8/status/1195370985760923648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QyMSlbVl7t", "media_key": "3_1195370963199811585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195370985760923648"], "created_at": "2019-11-15T16:00:26.000Z"}, {"id": "1195709844063506432", "text": "Agora s\u00f3 falta um Espartalh\u00f5es 2 \n\n\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61406967", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Espartalh\u00f5es 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195709844063506432"], "created_at": "2019-11-16T14:26:56.000Z"}, {"id": "1195725894842814464", "text": "Si por alg\u00fan motivo est\u00e1s arto o quieres hacer algo distinto nunca lo podr\u00e1s hacer, dado que si te vas pierdes el paro o la indemnizaci\u00f3n por despido", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195725892980531200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195725894842814464"], "in_reply_to_user_id": "876121828586029056", "created_at": "2019-11-16T15:30:43.000Z"}, {"id": "1195438130893131776", "text": "\"esse homem matou meu irm\u00e3o na mesa de cirurgia porque se recusou a pedir uma tomografia. e agora eu encontrei uma enorme hemorragia intracerebral hipertensiva. eu preciso que voc\u00ea opere.\" https://t.co/0P0ZeC81Lf", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 7, "like_count": 981, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "828634007407583232", "edit_history_tweet_ids": ["1195438130893131776"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096772411394"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096759894017"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096755679232"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0P0ZeC81Lf", "expanded_url": "https://twitter.com/greysanatombei/status/1195438130893131776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0P0ZeC81Lf", "media_key": "3_1195438096764022787"}]}, "created_at": "2019-11-15T20:27:15.000Z"}, {"id": "1195478823510401024", "text": "La UE ha justificado golpes de estado en Bolivia y Venezuela, ha intervenido en Ucrania de forma irresponsable, ha obstruido la decisi\u00f3n democr\u00e1tica del pueblo brit\u00e1nico de abandonar est\u00e1 instituci\u00f3n y ha impuesto austeridad suicida a los pa\u00edses del Sur. \u00bfPor qu\u00e9 la apoy\u00e1is?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "555173350", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195478823510401024"], "created_at": "2019-11-15T23:08:57.000Z"}, {"id": "1195680840023511041", "text": "First Look da nova fase do Esquadr\u00e3o Suicida nos quadrinhos pelas m\u00e3os de @TomTaylorMade\n\n\"Eu amo esse grupo. Mas n\u00e3o se apegue. Eu j\u00e1 sinto falta de alguns deles \ud83d\ude08\" https://t.co/xM9D9If4bR", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195383572229754882"}], "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "TomTaylorMade", "id": "280500432"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/xM9D9If4bR", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1195383572229754882", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195680840023511041"], "created_at": "2019-11-16T12:31:41.000Z"}, {"id": "1195723694070542338", "text": "@ZPedro99 De certezamente \u00e9 um homem, mas preciso que venhas verificar porque n\u00e3o tenho a certeza pra chamar as autoridades.\n\nSe ela n\u00e3o matou o homem, matou a l\u00edngua portuguesa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715116355243085824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195696954241667073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZPedro99", "id": "2377884792"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "l\u00edngua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723694070542338"], "in_reply_to_user_id": "2377884792", "created_at": "2019-11-16T15:21:58.000Z"}, {"id": "1195387383614562306", "text": "En @ensustrece: LA COMPARSITA. En un viraje que bien podr\u00eda ser suicida, el fujimorismo rescata a su vieja guardia y la intenta vender como renovaci\u00f3n.\nKeiko Fujimori no s\u00f3lo ha perdido la libertad y el poder que ostentaba sino tambi\u00e9n las riendas de su partido. https://t.co/vhmbV0KeX8", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 12, "like_count": 302, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "124843312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vhmbV0KeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1195387383614562306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhmbV0KeX8", "media_key": "3_1195387373237886976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195387383614562306"], "created_at": "2019-11-15T17:05:36.000Z"}, {"id": "1195723529758617601", "text": "Parab\u00e9ns ficou ridiculo kkkkkkk se eu fa\u00e7o isso me arrependo e me mato c um belo tiro na cabe\u00e7a https://t.co/JNxG8FozV4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2159104145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193992238935760900"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195723529758617601"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JNxG8FozV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Grand_Marq/status/1193992238935760900", "display_url": "twitter.com/Grand_Marq/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T15:21:19.000Z"}, {"id": "1195406169814294532", "text": "O comunismo matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX. Isso precisa ser lembrado constantemente para que n\u00e3o se repita. https://t.co/cFAkqMwWo9", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1053123917785808901", "edit_history_tweet_ids": ["1195406169814294532"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/cFAkqMwWo9", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1195406169814294532/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFAkqMwWo9", "media_key": "3_1195406070904213506"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:20:15.000Z"}, {"id": "1195715540742033410", "text": "En 20 d\u00edas caen 2 ministros, otros 2 procesados por JNE por interferencia en proceso de Enero del 2020. Al p\u00e9simo gobierno del disolutor f\u00e1ctico preguntamos por en\u00e9sima vez. Una obra Ciudadano Vizcarra? Solo una. Unita? Ya no tienes justificaci\u00f3n para esconder tu incompetencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 617, "reply_count": 757, "like_count": 1545, "quote_count": 89}, "lang": "es", "author_id": "350460605", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 183, "end": 200, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadano Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195715540742033410"], "created_at": "2019-11-16T14:49:34.000Z"}, {"id": "1195723663645040640", "text": "@AlaAAlyeska Putz, o que pegou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1188827046262296576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195723243874869248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195723663645040640"], "in_reply_to_user_id": "1176196106012758017", "created_at": "2019-11-16T15:21:51.000Z"}, {"id": "1195723901315244032", "text": "@Almagro_OEA2015 @Excelsior Pues no, no supo; pero tu labor no es la de entrometerte para quitarlo en pro de intereses de otro pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "112234711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195695172400680960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195723901315244032"], "in_reply_to_user_id": "2802545808", "created_at": "2019-11-16T15:22:48.000Z"}, {"id": "1195697923377500162", "text": "#GAMEoverARGENTO #CRISIS3990 (1989+2001)\nDURANTE GOB MACRI ADVERTI Q ERA SUICIDA FIN CEPO VS CICLO DOLAR GLOBAL.\nERA NECESARIO VOLVER A INSTAURARLO Y COMO SE VE, ESTA DANDO RESULTADOS,DESDE SU VUELTA BCRA COMPRO 1500 MILLONES.\n#RIESGOPAIS Y #BLUE ADVIERTEN= Q LO PEOR ESTA X VENIR https://t.co/gxhwORVSjd", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2846659211", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "CRISIS3990"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "CICLO DOLAR"}, {"start": 228, "end": 237, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "RIESGOPAIS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gxhwORVSjd", "expanded_url": "https://twitter.com/compa1968/status/1195697923377500162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxhwORVSjd", "media_key": "3_1195697912895946752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "GAMEoverARGENTO"}, {"start": 17, "end": 28, "tag": "CRISIS3990"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "RIESGOPAIS"}, {"start": 241, "end": 246, "tag": "BLUE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697923377500162"], "created_at": "2019-11-16T13:39:34.000Z"}, {"id": "1195705603177558016", "text": "A los twitteros de mente retorcida y suicida que se dicen opositores al r\u00e9gimen no le queda a uno mas que bloquearlos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "45888521", "edit_history_tweet_ids": ["1195705603177558016"], "created_at": "2019-11-16T14:10:05.000Z"}, {"id": "1195512149709402113", "text": "O Bandido do colarinho branco que pela corrup\u00e7\u00e3o mata muitas pessoas, \u00e9 solid\u00e1rio ao bandido p\u00e9 de chinelo, que por um celular mata no varejo mesmo. https://t.co/Cct2E3hwhq", "public_metrics": {"retweet_count": 5014, "reply_count": 902, "like_count": 14380, "quote_count": 1152}, "lang": "pt", "author_id": "917727546615193601", "edit_history_tweet_ids": ["1195512149709402113"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Cct2E3hwhq", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1195512149709402113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cct2E3hwhq", "media_key": "7_1195511979349295104"}]}, "created_at": "2019-11-16T01:21:22.000Z"}, {"id": "1195722372491497473", "text": "winston- anjo, a morte dele no filme me fez chorar horrores pq mesmo q ele nao tivesse como um dos principais eu tinha um carinho por ele tambem, no livro ele morre da pior forma possivel mas n fiquei triste pq foi rapido na tempestade de raios ent eu nem senti nada s\u00f3 adrenalina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066749182076166144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195721559547228160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "winston"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195722372491497473"], "in_reply_to_user_id": "1066749182076166144", "created_at": "2019-11-16T15:16:43.000Z"}, {"id": "1195567505093406725", "text": "fiquei muito puta com isso pq o deryl quase se matou procurando ela p no final ela estar no celeiro morta https://t.co/dnTjKKmxHY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "872245256183570434", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "deryl"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "expanded_url": "https://t.co/dnTjKKmxHY", "display_url": "t.co/dnTjKKmxHY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195567505093406725"], "created_at": "2019-11-16T05:01:20.000Z"}, {"id": "1195721306857230336", "text": "OS INVESTIGADORES CONSEGUEM SABER SE UM SUICIDA MASCULINO POR ENFORCAMENTO SE ENFORCOU OU SE FOI CENA MONTADA POR TERCEIROS.\n\nO HOMEM QUE SE ENFORCA, EJACULA NO MOMENTO DA MORTE.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942353880796549120", "edit_history_tweet_ids": ["1195721306857230336"], "created_at": "2019-11-16T15:12:29.000Z"}, {"id": "1195364037573455873", "text": "NOVO DICION\u00c1RIO BRASILEIRO: Porteiro - Tipo de pessoa simples que, quando est\u00e1 tudo bem,  resolve atacar autoridades  poderosas e  milicianos assassinos, colocando em grave risco sua vida e  a vida de sua fam\u00edlia, s\u00f3 porque precisa de emo\u00e7\u00f5es muito fortes...", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 17, "like_count": 819, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "57692627", "edit_history_tweet_ids": ["1195364037573455873"], "created_at": "2019-11-15T15:32:50.000Z"}, {"id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "author_id": "4685258616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z"}, {"id": "1195532339922780160", "text": "En resumen, amemos al pr\u00f3jimo porque Dios nos ama a todos. Y el pr\u00f3jimo son: Todos.\n\nPor qu\u00e9 este mandamiento pasa colado? porque no les conviene ;)\n\nAmar al pr\u00f3jimo como Dios nos ama significa amar a la lesbiana, al gay, al suicida, al ateo, al capucha, a todos por igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76427060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195532338588987392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195532339922780160"], "in_reply_to_user_id": "76427060", "created_at": "2019-11-16T02:41:36.000Z"}, {"id": "1195719587783958533", "text": "Del agujero se acerc\u00f3 una camioneta que ten\u00eda una minigun instalada en la parte de atras, resultado; los pobres cultistas fueron masacrados por completo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065224337479864320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195719585112248320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195719587783958533"], "in_reply_to_user_id": "1065224337479864320", "created_at": "2019-11-16T15:05:39.000Z"}, {"id": "1195690646734082048", "text": "Violan a una chica y dicen \u201c porque no hablaste antes\u201d se suicida una chica porque fue abusada por un FAMILAR y te dicen lo mismo LA JUSTICIA NO EXISTE!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "734825745873285125", "edit_history_tweet_ids": ["1195690646734082048"], "created_at": "2019-11-16T13:10:39.000Z"}, {"id": "1195693280454950912", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \u201csuicida\u201d   https://t.co/ubgrO2KbB9 @INTRANT_RD @clafranchesca @vivianodeleon1 @pousuazo @carlosgabrielgc @LaNacion_RD @SusanaGautreau @DelisHerasme @PuroFajardo @ClaudiodlSantos @holi_matos @laluzjose @Porfiriogc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "287422821", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 107, "username": "INTRANT_RD", "id": "86550061"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "clafranchesca", "id": "492112445"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "vivianodeleon1", "id": "739180117"}, {"start": 139, "end": 148, "username": "pousuazo", "id": "226423413"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "carlosgabrielgc", "id": "96776082"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "LaNacion_RD", "id": "925897529572634624"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "SusanaGautreau", "id": "473451074"}, {"start": 195, "end": 208, "username": "DelisHerasme", "id": "1387028468"}, {"start": 209, "end": 221, "username": "PuroFajardo", "id": "902529790879649792"}, {"start": 222, "end": 238, "username": "ClaudiodlSantos", "id": "150426236"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 251, "end": 261, "username": "laluzjose", "id": "124756260"}, {"start": 262, "end": 273, "username": "Porfiriogc", "id": "211661826"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ubgrO2KbB9", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/11/16/conductor-que-causo-muerte-de-pareja-habria-hecho-un-rebase-suicida/", "display_url": "noticialibre.com/2019/11/16/con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693280454950912"], "created_at": "2019-11-16T13:21:07.000Z"}, {"id": "1195388263667777536", "text": "Para a bolsominiada, que continua chamando o porteiro de \"mentiroso\":  pensem que, se ele mentiu, ele enfureceu um Presidente com muito poder e que ama a viol\u00eancia e, de quebra, mexeu com a mil\u00edcia que mais mata no pa\u00eds. O cara n\u00e3o \u00e9 \"mentiroso\", \u00e9 suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 218, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "57692627", "edit_history_tweet_ids": ["1195388263667777536"], "created_at": "2019-11-15T17:09:05.000Z"}, {"id": "1195361393966493698", "text": "A la puta.  Cuando un ni\u00f1o de nueve a\u00f1os se suicida por exceso de trabajo, te das cuenta  que este pa\u00eds ya se fue a la mierda.\n\nY vos, eligiendo  religiosos (evangelicos/cat\u00f3licos) mierdas, que s\u00f3lo ven su beneficio y no el del chap\u00edn m\u00e1s vulnerable.\n\n#estoyindignado", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "400875886", "edit_history_tweet_ids": ["1195361393966493698"], "created_at": "2019-11-15T15:22:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 267, "tag": "estoyindignado"}]}}, {"id": "1195717989288566784", "text": "@NackPedro qual meme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2529616469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195717590712299520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NackPedro", "id": "2924018788"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195717989288566784"], "in_reply_to_user_id": "2924018788", "created_at": "2019-11-16T14:59:18.000Z"}, {"id": "1195360474344374272", "text": "No es un tema de formaci\u00f3n acad\u00e9mica, sino de educaci\u00f3n emocional. Cultura de violencia en una sociedad machista. Matan y se redimen a as\u00ed mismos. #NiUnaMas #NiUnaMenos #FeminicidiosEmergenciaNacional\nMata a pareja y se suicida en iglesia de Iztapalapa https://t.co/WtD8iYupjY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177976875", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 251, "probability": 0.612, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WtD8iYupjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mata-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 156, "tag": "NiUnaMas"}, {"start": 157, "end": 168, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 169, "end": 200, "tag": "FeminicidiosEmergenciaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360474344374272"], "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "created_at": "2019-11-15T15:18:40.000Z"}, {"id": "1195201811394764801", "text": "Facultades de Sunedu afectan autonom\u00eda universitaria y derechos de miles de alumnos, bur\u00f3crata de Vizcarra ha decidido poner fin al proyecto de vida de miles de j\u00f3venes y familias, as\u00ed como derechos de miles de docentes.\nRestituiremos estado de derecho!!\n\nhttps://t.co/b0lRcIUzQv", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 1284, "like_count": 394, "quote_count": 218}, "lang": "es", "author_id": "885418945", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6261, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/b0lRcIUzQv", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu", "display_url": "gestion.pe/peru/sunedu-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/sunedu-sunedu-deniega-licenciamiento-a-la-universidad-privada-autonoma-del-sur-de-arequipa-noticia/?utm_source=facebook&utm_medium=organicfb&utm_campaign=sunedu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195201811394764801"], "created_at": "2019-11-15T04:48:12.000Z"}, {"id": "1195716379388907520", "text": "@DaviBraz9 Ent\u00e3o tua vida \u00e9 p\u00e9ssima \nToma vai ouvir outro Tit\u00e3 do kpop https://t.co/0tlIZgNhFv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "628365430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195716243657019394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DaviBraz9", "id": "834565499338027008"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6658, "type": "Other", "normalized_text": "Tit\u00e3"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0tlIZgNhFv", "expanded_url": "https://youtu.be/1nCLBTmjJBY", "display_url": "youtu.be/1nCLBTmjJBY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195716379388907520"], "in_reply_to_user_id": "834565499338027008", "created_at": "2019-11-16T14:52:54.000Z"}, {"id": "1195622672207679489", "text": "Du\u00e9rmete, du\u00e9rmete y espera para ya no despertar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "810164018", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Du\u00e9rmete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195622672207679489"], "created_at": "2019-11-16T08:40:33.000Z"}, {"id": "1194702897872805888", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "1069396759", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z"}, {"id": "1195691991125962752", "text": "@AitorIvars @andreaaaa216 Ni i so", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "347448858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195664658004422657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AitorIvars", "id": "2950737447"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "andreaaaa216", "id": "1589287561"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195691991125962752"], "in_reply_to_user_id": "2950737447", "created_at": "2019-11-16T13:16:00.000Z"}, {"id": "1195693274050289665", "text": "Un suicida es... \ud83d\ude28\ud83d\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "2388202201", "edit_history_tweet_ids": ["1195693274050289665"], "created_at": "2019-11-16T13:21:06.000Z"}, {"id": "1195314311012474881", "text": "Ah pero despu\u00e9s alguien se suicida y ustedes: ayy\u00f1\u00f1 mi dm esta\u00f1\u00f1 abierto\u00f1\u00f1\u00f1 para hablar\u00f1\u00f1\u00f1 https://t.co/rSSdMr61aw", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 5, "like_count": 365, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "64829388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194808709421117442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195314311012474881"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rSSdMr61aw", "expanded_url": "https://twitter.com/_solgenez/status/1194808709421117442", "display_url": "twitter.com/_solgenez/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:15:14.000Z"}, {"id": "1195520695075299329", "text": "No me gusta insultar ni descalificar, no es mi estilo. Pueden revisar mi perfil y no hallar\u00e1s insultos. Pero hay algo que no me puedo callar @tere_marinovic es un asco de ser humano una mierda de persona, que de gracias Que vive en Chile por que en otros pa\u00edses estar\u00eda presa. https://t.co/bu6n2xT4cL", "public_metrics": {"retweet_count": 2307, "reply_count": 1100, "like_count": 5610, "quote_count": 246}, "lang": "es", "author_id": "1021139823766196225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195417786241159170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 156, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 236, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bu6n2xT4cL", "expanded_url": "https://twitter.com/David_Igrancio/status/1195417786241159170", "display_url": "twitter.com/David_Igrancio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195520695075299329"], "created_at": "2019-11-16T01:55:20.000Z"}, {"id": "1195381372451532800", "text": "@NQV_B tomara q eu morra logo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "313052867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195371054480470016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "NQV_B", "id": "337282101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195381372451532800"], "in_reply_to_user_id": "337282101", "created_at": "2019-11-15T16:41:42.000Z"}, {"id": "1195708971987931139", "text": "@MoreSantoro Emilia la Sad girl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2910476313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195703713668771840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoreSantoro", "id": "1546422062"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Emilia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195708971987931139"], "in_reply_to_user_id": "1546422062", "created_at": "2019-11-16T14:23:28.000Z"}, {"id": "1195706054845313030", "text": "@littlepicanha MENTIRAAAAAAAAAAAAAAAA \ud83d\ude31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074805363415887872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195704133250105344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "littlepicanha", "id": "1189605277915590656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706054845313030"], "in_reply_to_user_id": "1189605277915590656", "created_at": "2019-11-16T14:11:53.000Z"}, {"id": "1195700266173112322", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15 manifestantes https://t.co/m7ZzX45rAu via @CartaCampinas", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "268925776", "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 130, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/m7ZzX45rAu", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700266173112322"], "created_at": "2019-11-16T13:48:53.000Z"}, {"id": "1195548337513959429", "text": "Este viernes, la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores dio a conocer la inauguraci\u00f3n del vuelo entre Caracas y Toluca https://t.co/08udDruFkT", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 402, "like_count": 233, "quote_count": 76}, "lang": "es", "author_id": "236636515", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 51, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Toluca"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/08udDruFkT", "expanded_url": "http://bit.ly/33SeGXF", "display_url": "bit.ly/33SeGXF", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33SeGXF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195548337513959429"], "created_at": "2019-11-16T03:45:10.000Z"}, {"id": "1195417076862783489", "text": "mano se eu n\u00e3o tirar 3 nesse trabalho me mato pqp eu as menina de matou p gravar mano", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1098307244150718464", "edit_history_tweet_ids": ["1195417076862783489"], "created_at": "2019-11-15T19:03:35.000Z"}, {"id": "1195066401033216001", "text": "200 separatistes tallen la Diagonal. Impunitat, prepot\u00e8ncia i xuleria. La Catalunya que es su\u00efcida  https://t.co/wfGipVbuW4", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "2455508138", "edit_history_tweet_ids": ["1195066401033216001"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wfGipVbuW4", "expanded_url": "https://twitter.com/Ofreixenet/status/1195054136821190658/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfGipVbuW4", "media_key": "7_1195053746788749312"}]}, "created_at": "2019-11-14T19:50:07.000Z"}, {"id": "1195687022180077573", "text": "Nel sistema finito Terra,la risorsa pi\u00f9 limitata \u00e8 il #suolo,fondamentale anzitutto per l\u2019alimentazione,e la stiamo consumando e sporcando in modo suicida.#StopConsumSuolo, risanamento/ rigenerazione/restauro del suolo,#GreeningCities \u00e8 MUST,se non vogliamo rubare futuro @riotta https://t.co/h9zQ3zhv2y", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "393494421", "entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 279, "username": "riotta", "id": "73971750"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016815616008"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h9zQ3zhv2y", "expanded_url": "https://twitter.com/wganapini/status/1195687022180077573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h9zQ3zhv2y", "media_key": "3_1195687016777826305"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "suolo"}, {"start": 155, "end": 171, "tag": "StopConsumSuolo"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "GreeningCities"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687022180077573"], "created_at": "2019-11-16T12:56:15.000Z"}, {"id": "1195692710763663360", "text": "Agora @alefrota77 foi longe demais. Xingar seus seguidores, se vestir de palha\u00e7o \u00e9 uma coisa, mas isso passou de todos limites.\n\nTweet devidamente arquivado.\nhttps://t.co/bbRItKcuyG https://t.co/h5I0NlX0JL", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 90, "like_count": 782, "quote_count": 33}, "lang": "pt", "author_id": "835570202289012736", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 17, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/bbRItKcuyG", "expanded_url": "http://archive.is/1cFNw", "display_url": "archive.is/1cFNw"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/h5I0NlX0JL", "expanded_url": "https://twitter.com/dimacgarcia/status/1195692710763663360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5I0NlX0JL", "media_key": "3_1195692703083839494"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195692710763663360"], "created_at": "2019-11-16T13:18:51.000Z"}, {"id": "1195710755615756289", "text": "Tirarle una bombucha con agua al tablero el\u00e9ctrico https://t.co/lvqiXdVyaZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "339564901", "edit_history_tweet_ids": ["1195710755615756289"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lvqiXdVyaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/OsogordoIntenso/status/1195439875752939522", "display_url": "twitter.com/OsogordoIntens\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T14:30:34.000Z"}, {"id": "1195698416363483136", "text": "Os republicanos dizem que a rep\u00fablica \u00e9 mais democr\u00e1tica e respeita mais a vontade popular. Esta \u00e9 a maior de todas as mentiras. A rep\u00fablica no Brasil nasceu com um golpe militar que matou todos que se opuseram, inclusive o povo.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819284951866765317", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698416363483136"], "created_at": "2019-11-16T13:41:32.000Z"}, {"id": "1195700708433108992", "text": "Mulher sai de delegacia ap\u00f3s prestar queixa e \u00e9 assassinada pelo ex-namorado \u27a1\ufe0f https://t.co/pHN6gc02rH\n\nMinutos antes de receber os tiros, a jovem fotografou o ex em uma motocicleta e enviou a foto para a fam\u00edlia, como prova da persegui\u00e7\u00e3o https://t.co/JAUunZSEb3", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 25, "like_count": 354, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "author_id": "14870978", "edit_history_tweet_ids": ["1195700708433108992"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pHN6gc02rH", "expanded_url": "https://leia.ag/w1y148", "display_url": "leia.ag/w1y148"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/JAUunZSEb3", "expanded_url": "https://twitter.com/AGazetaES/status/1195700708433108992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAUunZSEb3", "media_key": "3_1195700702280060932"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:50:38.000Z"}, {"id": "1195462803936690188", "text": "Claro que si! Es muchisimo mejor el champix. Pideselo a tu medico, total, solo tiene 500 efectos secundarios incluida la tendencia suicida.#equipovapor vergonzoso...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1546606345", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "champix"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 151, "tag": "equipovapor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195462803936690188"], "created_at": "2019-11-15T22:05:17.000Z"}, {"id": "1195705825551147010", "text": "UAU \ud83c\udd98| A DC Comics est\u00e1 lan\u00e7ando uma nova vers\u00e3o do Esquadr\u00e3o Suicida e, para promover a nova era, foi revelada uma imagem da nova forma\u00e7\u00e3o da equipe, com seus novos visuais. \n\nA nova HQ do Esquadr\u00e3o Suicida chegar\u00e1 \u00e0s prateleiras no dia 18 de dezembro ! https://t.co/Dr5Vol8ter", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184129545684819968", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6622, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 206, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Dr5Vol8ter", "expanded_url": "https://twitter.com/ligadcnauta/status/1195705825551147010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr5Vol8ter", "media_key": "3_1195705819620347904"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705825551147010"], "created_at": "2019-11-16T14:10:58.000Z"}, {"id": "1195693093074407426", "text": "Eu sei que ele est\u00e1 fazendo de tudo para chamar aten\u00e7\u00e3o, mas aqui ele passou de todos os limites... O Conselho de \u00c9tica e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal precisam tomar uma provid\u00eancia. Este homem precisa ser interditado. Link da publica\u00e7\u00e3o: https://t.co/SYISoeHenI https://t.co/7vUA5PuCod", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 249, "like_count": 2270, "quote_count": 54}, "lang": "pt", "author_id": "1040704983358955526", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 149, "probability": 0.7722, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/SYISoeHenI", "expanded_url": "https://twitter.com/alefrota77/status/1195619154910490625?s=19", "display_url": "twitter.com/alefrota77/sta\u2026"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/7vUA5PuCod", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasGarcia/status/1195693093074407426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vUA5PuCod", "media_key": "3_1195693078297874434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195693093074407426"], "created_at": "2019-11-16T13:20:22.000Z"}, {"id": "1195705719640731648", "text": "O efeito manada \u00e9 uma praga insana. Gruda em algumas pessoas e elas cegamente seguem o fluxo.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 132, "like_count": 411, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "3167874665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195704984538697729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "Gruda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195705719640731648"], "in_reply_to_user_id": "3167874665", "created_at": "2019-11-16T14:10:33.000Z"}, {"id": "1195041977882103808", "text": "Son lun\u00e1ticos los pacientes intoxicados con intencionalidad suicida?... pues va a ser que no... @AngelsGispert Unitat Toxicolog\u00eda de @htrueta #FETOC2019 https://t.co/lrvbHNvbXr", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919626204596011012", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "AngelsGispert", "id": "575312024"}, {"start": 133, "end": 141, "username": "htrueta", "id": "1219385594"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Unitat"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "FETOC2019"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/lrvbHNvbXr", "expanded_url": "https://twitter.com/redantidotos/status/1195041977882103808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrvbHNvbXr", "media_key": "3_1195041968000290818"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "FETOC2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195041977882103808"], "created_at": "2019-11-14T18:13:04.000Z"}, {"id": "1195701088063754241", "text": "mais uma win to gold, passem suas for\u00e7as irm\u00e3os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078465460084051968", "edit_history_tweet_ids": ["1195701088063754241"], "created_at": "2019-11-16T13:52:09.000Z"}, {"id": "1195695612609605632", "text": "@DavidPardini @radiobandnewsfm pelo tanto de gente que o catolicismo j\u00e1 matou, tanto faz uma arma ou uma b\u00edblia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161630200133824513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195659672721788928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DavidPardini", "id": "328733821"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195695612609605632"], "in_reply_to_user_id": "328733821", "created_at": "2019-11-16T13:30:23.000Z"}, {"id": "1195706739762638850", "text": "@__Eugenia____ Yo me llamar\u00eda suicida, pero bueno. Como digas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "522696390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195706522145316864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "__Eugenia____", "id": "929050122440335360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706739762638850"], "in_reply_to_user_id": "929050122440335360", "created_at": "2019-11-16T14:14:36.000Z"}, {"id": "1195706522145316864", "text": "@_mxtilda_ Violenta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "929050122440335360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195706103734120448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_mxtilda_", "id": "522696390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195706522145316864"], "in_reply_to_user_id": "522696390", "created_at": "2019-11-16T14:13:44.000Z"}, {"id": "1195668455544049665", "text": "Dejad de difundir bulos. El mayor porcentaje de gente que se suicida expres\u00f3 con anterioridad sus ganas de hacerlo o dej\u00f3 pistas expl\u00edcitas sobre su depresi\u00f3n, pero lo suelen ignorar o piensan que son para llamar la atenci\u00f3n. Tom\u00e1os en serio a vuestros amigos y ayudadlos. https://t.co/BJ9Rzjrw0u", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1458113791", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195412992931831808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1os"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/BJ9Rzjrw0u", "expanded_url": "https://twitter.com/halalpapichulo/status/1195412992931831808", "display_url": "twitter.com/halalpapichulo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195668455544049665"], "created_at": "2019-11-16T11:42:28.000Z"}, {"id": "1195345958818787328", "text": "Ciro Gomes fez alian\u00e7a com DEM para elei\u00e7\u00e3o de 2022, aqui na Bahia j\u00e1 est\u00e1 fechado com ACM Neto.\n\nCad\u00ea aquele povo que queria o PT cedendo \u00e0 Ciro no segundo turno em 2018? Mais uma vez eu estava do lado certo, esse coronel nunca foi progressista, queria apenas usar a esquerda.", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 183, "like_count": 2586, "quote_count": 57}, "lang": "pt", "author_id": "47984479", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6307, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "ACM Neto"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195345958818787328"], "created_at": "2019-11-15T14:20:59.000Z"}, {"id": "1195552788283047936", "text": "Tarde o temprano el ego sacara de su escondite al fugado. https://t.co/RD3hgt72LK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195552573366751232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195552788283047936"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/RD3hgt72LK", "expanded_url": "https://twitter.com/Machin56/status/1195552573366751232", "display_url": "twitter.com/Machin56/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T04:02:51.000Z"}, {"id": "1195478216166821888", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3452460077", "edit_history_tweet_ids": ["1195478216166821888"], "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "created_at": "2019-11-15T23:06:32.000Z"}, {"id": "1195431274078322688", "text": "Ser\u00e1 que o Scorsese j\u00e1 viu a quantidade de filmes de her\u00f3i que v\u00e3o estrear em 2021??\n\n12/02 - Shang chi\n07/05 - Doutor Estranho 2\n25/06 - The Batman\n16/07 - Homem-Aranha 3\n06/08 - Esquadr\u00e3o Suicida\n05/11 - Thor 4\n22/12 - Ad\u00e3o Negro https://t.co/FhC9J94i6C", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "66224656", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Scorsese"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Shang"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Estranho"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FhC9J94i6C", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1195431274078322688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FhC9J94i6C", "media_key": "3_1195238055335972864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195431274078322688"], "created_at": "2019-11-15T20:00:00.000Z"}, {"id": "1193639553699069954", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/tZWE6rqujP v\u00eda @el_pais", "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 40, "like_count": 198, "quote_count": 18}, "lang": "es", "author_id": "567389065", "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7666, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tZWE6rqujP", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=TW_CC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639553699069954"], "created_at": "2019-11-10T21:20:21.000Z"}, {"id": "1195051634927255554", "text": "Per affrontare il caso #Ilva a questo punto ci vorrebbe Superman. O forse il miglior esperto di politica industriale che l\u2019Italia abbia avuto. Ecco perch\u00e9 \u2066@GiuseppeConteIT\u2069 e il Presidente #Mattarella dovrebbero chiamare Romano #Prodi.  https://t.co/qWLsx3qFPj", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 746, "like_count": 135, "quote_count": 173}, "lang": "it", "author_id": "368950045", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 172, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/qWLsx3qFPj", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/francescomaggio/2019/11/11/prodi-e-lunico-che-puo-trovare-una-soluzione-allilva/", "display_url": "ilpost.it/francescomaggi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilpost.it/francescomaggio/2019/11/11/prodi-e-lunico-che-puo-trovare-una-soluzione-allilva/"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "Ilva"}, {"start": 190, "end": 201, "tag": "Mattarella"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Prodi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195051634927255554"], "created_at": "2019-11-14T18:51:27.000Z"}, {"id": "1195685277848809472", "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida  \ud83d\ude08", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058591376", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685277848809472"], "created_at": "2019-11-16T12:49:19.000Z"}, {"id": "1195702702291992577", "text": "@grandestoxics pq ela n saiu correndo af", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146494902525673472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195701492147249153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195702702291992577"], "in_reply_to_user_id": "1136098936421257217", "created_at": "2019-11-16T13:58:33.000Z"}, {"id": "1195700127530455041", "text": "Ditadura militar-crist\u00e3 que se instalou na Bol\u00edvia j\u00e1 matou pelo menos 15\u00a0manifestantes https://t.co/dKKQz1WRQS https://t.co/NJ5ZqjU7F0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63514051", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/dKKQz1WRQS", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/11/ditadura-militar-crista-que-se-instalou-na-bolivia-ja-matou-pelo-menos-15-manifestantes/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/11/ditadu\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/NJ5ZqjU7F0", "expanded_url": "https://twitter.com/carta_campinas/status/1195700127530455041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJ5ZqjU7F0", "media_key": "3_1195700125735301120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195700127530455041"], "created_at": "2019-11-16T13:48:20.000Z"}, {"id": "1195527287187410944", "text": "Alessandro Meneghel matou agente federal da PF, passou apenas alguns dias preso e est\u00e1 solto porque tem muito dinheiro \ud83d\udcb0 Ele se diz \u201cum homem s\u00e9rio.\u201d \u00c9 s\u00e9rio isso, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7? https://t.co/CfSPuXOD5B", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "52898387", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Meneghel"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/CfSPuXOD5B", "expanded_url": "https://twitter.com/DecioNeves/status/1195527287187410944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfSPuXOD5B", "media_key": "7_1195527231923245056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195527287187410944"], "created_at": "2019-11-16T02:21:31.000Z"}, {"id": "1195697164305027072", "text": "Feminicidio toca a Valverde hombre mata a su mujer y luego se suicida en Higuerito\u00a0Pe\u00f1uela https://t.co/EBGaTjuTBw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "752199031246295040", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EBGaTjuTBw", "expanded_url": "http://hablandoclaro.net/feminicidio-toca-a-valverde-hombre-mata-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-higuerito-penuela/", "display_url": "hablandoclaro.net/feminicidio-to\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195697164305027072"], "created_at": "2019-11-16T13:36:33.000Z"}, {"id": "1195679203183800320", "text": "Hoy, en @elcomercio_peru https://t.co/HEEqiiaMNJ", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 90, "like_count": 593, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/HEEqiiaMNJ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1195679203183800320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEEqiiaMNJ", "media_key": "3_1195679197328560129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195679203183800320"], "created_at": "2019-11-16T12:25:11.000Z"}, {"id": "1195702878633123840", "text": "@FaloMesmoBH E o R\u00e9gis? Rid\u00edculo se s\u00f3 um paga, ningu\u00e9m deveria pagar, ele deveria ficar sem nada,perder tudo, ficar sem jeito de se reerguer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938537620472254464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195702570079178752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FaloMesmoBH", "id": "1184271057106194434"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195702878633123840"], "in_reply_to_user_id": "1184271057106194434", "created_at": "2019-11-16T13:59:16.000Z"}, {"id": "1195315066570035200", "text": "\u00bfEL SUICIDA LADR\u00d3N SE MAT\u00d3 POR COBARDE Y MARK DE HAMBRE?\nNo les importa dejar hu\u00e9rfanos. \u00bfQu\u00e9 clase de amor a los hijos es \u00e9se? \u00bfO todo es puro show, sainete y tragicomedia? https://t.co/Fvq5LKwsS6", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "105492444", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4019, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Fvq5LKwsS6", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1194971780705861637", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195315066570035200"], "created_at": "2019-11-15T12:18:14.000Z"}, {"id": "1194256303180451840", "text": "Aqui voc\u00ea v\u00ea a s\u00edntese: https://t.co/2LGxnba5so", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 21, "like_count": 1665, "quote_count": 79}, "lang": "pt", "author_id": "172572824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194256286617145344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194256303180451840"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/2LGxnba5so", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1194256303180451840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LGxnba5so", "media_key": "3_1194256291105038336"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572824", "created_at": "2019-11-12T14:11:05.000Z"}, {"id": "1195625345837346816", "text": "@ricpuglisi @matteorenzi @CarloCalenda @CottarelliCPI @s_parisi @mara_carfagna @renatobrunetta @grotondi @marattin Hanno tenuto insieme il partito gestendo il portafoglio dello stato in modo clientelare e suicida. Non un gran modello", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "212885237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195610537876430849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "CottarelliCPI", "id": "940499085886480384"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "s_parisi", "id": "351675859"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "renatobrunetta", "id": "20430345"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 105, "end": 114, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195625345837346816"], "in_reply_to_user_id": "225168723", "created_at": "2019-11-16T08:51:10.000Z"}, {"id": "1195699497227182080", "text": "ELEITORES DO BOZO, QUEM S\u00c3O ELES ? O QUE ELES FAZEM ? COMO ELES VIVEM ?\nAdvogado do assassino bolsonarista ainda disse que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar\n\nhttps://t.co/DHFe7CoZAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "987874638901497857", "edit_history_tweet_ids": ["1195699497227182080"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/DHFe7CoZAQ", "expanded_url": "https://parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/16/homem-que-matou-engenheira-com-tiro-na-cabeca-no-transito-e-bolsonarista-e-cidadao-de-bem/?fbclid=IwAR1cZMxDCecJUg285r61wTt_r-TbKZ6mgD1cKvjPzO_22ctgkEZ3fjyUgLU", "display_url": "parasitasdobrasil.wordpress.com/2019/11/16/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:45:49.000Z"}, {"id": "1195696912269225984", "text": "Debe ser por Malefica. https://t.co/AdSMm9clHV", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 21, "like_count": 176, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2429071284", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "Malefica"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/AdSMm9clHV", "expanded_url": "https://twitter.com/etupito/status/1195696912269225984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AdSMm9clHV", "media_key": "3_1195696899422068736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195696912269225984"], "created_at": "2019-11-16T13:35:33.000Z"}, {"id": "1195671216197177345", "text": "\u00c9 de uma ingenuidade de dar d\u00f3 achar que em reuni\u00f5es do PT n\u00e3o avaliamos o que fizemos e deixamos de fazer. O que querem quando pedem \"autocr\u00edtica\" \u00e9 humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Isso faz parte do combo \"\u00f3dio ao PT\". \n\nA nossa  preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 alimentar quem passa fome e n\u00e3o a imbecilidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1831, "reply_count": 439, "like_count": 10619, "quote_count": 149}, "lang": "pt", "author_id": "3316550554", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195671216197177345"], "created_at": "2019-11-16T11:53:27.000Z"}, {"id": "1195685790115860481", "text": "Israel matou 8 palestinianos, 5 deles crian\u00e7as. Mas o jornal da Sonae prefere estes t\u00edtulos em que se escondem as v\u00edtimas e os sic\u00e1rios. https://t.co/2IXQ7D0ReY", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "38299404", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195684321912410112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Sonae"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/2IXQ7D0ReY", "expanded_url": "https://twitter.com/Publico/status/1195684321912410112", "display_url": "twitter.com/Publico/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685790115860481"], "created_at": "2019-11-16T12:51:21.000Z"}, {"id": "1195687917164879873", "text": "Como \u00e9 que o mesmo Minist\u00e9rio P\u00fablico que n\u00e3o consegue ouvir LF Vieira em Lisboa, aceitando deste as desculpas mais foleiras para se esquivar a um interrogat\u00f3rio chave no E-toupeira, consegue ir a um \u201cbairro perigoso de Budapeste\u201d ca\u00e7ar \u201cum hacker\u201d que \u201cvivia escondido h\u00e1 anos\u201d? https://t.co/fzsIfcbCv5", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 36, "like_count": 891, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "2211724706", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.6015, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "LF Vieira"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.4776, "type": "Place", "normalized_text": "Budapeste"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fzsIfcbCv5", "expanded_url": "https://twitter.com/pfbraganca/status/1195687917164879873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzsIfcbCv5", "media_key": "3_1195687909208276997"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fzsIfcbCv5", "expanded_url": "https://twitter.com/pfbraganca/status/1195687917164879873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fzsIfcbCv5", "media_key": "3_1195687909212508160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195687917164879873"], "created_at": "2019-11-16T12:59:48.000Z"}, {"id": "1195520214550663168", "text": "Thiago Silva pistola com Messi:\n\n\"Um dos caras mais admirados do futebol mandar um treinador calar a boca, por mais que voc\u00ea tenha rivalidade, a educa\u00e7\u00e3o tem que estar em primeiro lugar\"\n\nLeia a entrevista indignada de Thiago Silva https://t.co/HYj6xR7Www https://t.co/64xfc4LE75", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 848, "like_count": 2283, "quote_count": 407}, "lang": "pt", "author_id": "10842792", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Silva"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HYj6xR7Www", "expanded_url": "http://glo.bo/2CPJcWs", "display_url": "glo.bo/2CPJcWs"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/64xfc4LE75", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1195520214550663168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/64xfc4LE75", "media_key": "13_1195463124658335745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195520214550663168"], "created_at": "2019-11-16T01:53:25.000Z"}, {"id": "1195698755854651392", "text": "Jungle tiene el pelo como su hermanastro Kendoll y Raverita lo ha dejado viviendo con \u00c1lvaro Avellana. Luego Raverita con Dnb se mudan con los Terracota (los que quedan), la Katherine, la Wonder y el Azurrill. Donde deja a Dnb al cargo de su amiga Wonder. Tr\u00e1gicamente... +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "445675198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195698229800767488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7536, "type": "Other", "normalized_text": "Jungle"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Kendoll"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Raverita"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Avellana"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "Raverita"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6306, "type": "Other", "normalized_text": "Dnb"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "Terracota"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "Katherine"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Azurrill"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "Dnb"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "Wonder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698755854651392"], "in_reply_to_user_id": "445675198", "created_at": "2019-11-16T13:42:53.000Z"}, {"id": "1195682826487812098", "text": "A Dona do Peda\u00e7o: Ap\u00f3s 'receber Jesus',  Josiane pede perd\u00e3o de joelhos a Maria da Paz https://t.co/YNGNyxlfFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "70799317", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6747, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/YNGNyxlfFM", "expanded_url": "http://zpr.io/tZd3U", "display_url": "zpr.io/tZd3U"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682826487812098"], "created_at": "2019-11-16T12:39:35.000Z"}, {"id": "1195698549159276544", "text": "TODO MUNDO falando que o Simon t\u00e1 aqui no Brasil mas at\u00e9 agora eu n\u00e3o vi UMA foto dele aqui \n\nVoc\u00eas j\u00e1 foram melhores pessoal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813766637203685378", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Simon"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195698549159276544"], "created_at": "2019-11-16T13:42:03.000Z"}, {"id": "1195404639639920640", "text": "Mijael: Soy Capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito. Falso: Es Teniente de Reserva.\nMijael: Fui ascendido por acciones distinguidas y comand\u00e9 pelot\u00f3n de fuerzas especiales en Vraem. Falso: Ni fue ascendido ni comanda pelot\u00f3n en Vraem.\nMijael: Soy Periodista. Falso: Es mit\u00f3mano de conversaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 454, "reply_count": 56, "like_count": 1699, "quote_count": 25}, "lang": "es", "author_id": "1008522824607326209", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.436, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.3962, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8353, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7724, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195404639639920640"], "created_at": "2019-11-15T18:14:10.000Z"}, {"id": "1195665965473771521", "text": "@MatheusDDO e em asgard  pra poseidon? KKKKKKKKKK \nsaiu de um sacrificio pra outro, eu dou mta gaitada bixinha rapaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2777234628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195659345385705472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MatheusDDO", "id": "271075764"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "asgard"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "poseidon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195665965473771521"], "in_reply_to_user_id": "271075764", "created_at": "2019-11-16T11:32:35.000Z"}, {"id": "1195142489612726272", "text": "O Wonho ficou aterrorizado por causa de um inseto, o Shownu matou o inseto para ele e continuou como se nada tivesse acontecido.\n\n#BeStrongForWonho\n#\uae30\uc5b5\ud574_514\n@OfficialMonstaX\n@STARSHIPent\n\u00a9eng: neonnightlites\n https://t.co/8bKan3ukH3", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 10, "like_count": 291, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "981594346620379136", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Shownu"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "BeStrongForWonho"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8bKan3ukH3", "expanded_url": "https://twitter.com/neonnightlites/status/1190747283534598145/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bKan3ukH3", "media_key": "7_1190747210805366785"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "BeStrongForWonho"}, {"start": 148, "end": 156, "tag": "\uae30\uc5b5\ud574_514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195142489612726272"], "created_at": "2019-11-15T00:52:28.000Z"}, {"id": "1195695252897779714", "text": "Que le pas\u00f3 a ella? https://t.co/jdhHHENT3K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85229726", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195373774784335872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195695252897779714"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jdhHHENT3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiralph/status/1195373774784335872", "display_url": "twitter.com/Santiralph/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T13:28:57.000Z"}, {"id": "1195683620939284480", "text": "@Munizthayy @SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @almeidatay12 @b_crf21 esquadr\u00e3o suicida na \u00e1rea bb kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008375041338281988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195500010017894400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SemSahyda", "id": "1092229933865275392"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RayySoares_", "id": "2442741662"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "RaphaVannier", "id": "928685698114301953"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "almeidatay12", "id": "1170134365680128000"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "b_crf21", "id": "1022876769089740800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195683620939284480"], "in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-16T12:42:44.000Z"}, {"id": "1195360260275486720", "text": "@ESTINGUIENDONOS Pregunta:\nEste es un suicida, o un idiota......????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2317491182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195358247856852992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ESTINGUIENDONOS", "id": "1182969685"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195360260275486720"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "in_reply_to_user_id": "1182969685", "created_at": "2019-11-15T15:17:49.000Z"}, {"id": "1195688118877335552", "text": "@lamoscacojondra \u00c9l falso Doctor..s\u00f3lo quiere seguir siendo Falconetti..Nunca aceptar\u00e1 otra cosa..lo suyo es acabar con la socialdemocracia...Felipe Gonz\u00e1lez y todos los antiguos socialistas AVISAN DE LA DERIVA SUICIDA de \u00e9ste sujeto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "803254219570630656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195657025092501510"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lamoscacojondra", "id": "1353752610"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Falconetti"}, {"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Gonz\u00e1lez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195688118877335552"], "in_reply_to_user_id": "1353752610", "created_at": "2019-11-16T13:00:37.000Z"}, {"id": "1195678759489282053", "text": "Commissari Ilva denunciano Mittal, comportamenti \"lesivi dell'economia nazionale\" https://t.co/O7z6EG5IxU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "it", "author_id": "543774554", "edit_history_tweet_ids": ["1195678759489282053"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O7z6EG5IxU", "expanded_url": "http://huffp.st/M2ewTrY", "display_url": "huffp.st/M2ewTrY"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:23:25.000Z"}, {"id": "1195695815953670144", "text": "Grey\u2019s Anatomy \u00e9 uma s\u00e9rie que eu assistia toda semana, desde a primeira temporada. Eu, Aline e Pri, vizinhas, a gente fazia pipoca, brigadeiro, assistia juntas, baixava as m\u00fasicas da trilha sonora...\n\nAt\u00e9 que a Pri morreu e eu n consigo nem olhar a cara da Meredith Grey mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37425821", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9604, "type": "Other", "normalized_text": "Grey\u2019s Anatomy"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.46, "type": "Person", "normalized_text": "Pri"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "Pri"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith Grey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195695815953670144"], "created_at": "2019-11-16T13:31:12.000Z"}, {"id": "1195643253099352064", "text": "@borghi_claudio Non amo Salvini e non voter\u00f2 mai Lega. Ma siete tra i pochissimi a dire chiaramente queste cose e vi fa onore. Altro che fascismo e le altre scemenze dei pappagalli di \u201csinistra\u201d, questa \u00e8 una bomba per l\u2019Italia e fa paura leggere una stampa cos\u00ec faziosa e suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "951077991546867712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195634772955082752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195643253099352064"], "in_reply_to_user_id": "337767301", "created_at": "2019-11-16T10:02:20.000Z"}, {"id": "1195534413431496705", "text": "#Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mata a su pareja y se suicida en una iglesia de Iztapalapa https://t.co/BUHg9HIa6b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "268858132", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8522, "type": "Place", "normalized_text": "Iztapalapa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/BUHg9HIa6b", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/11/15/mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-una-iglesia-de-iztapalapa/", "display_url": "notigram.com/2019/11/15/mat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195534413431496705"], "created_at": "2019-11-16T02:49:50.000Z"}, {"id": "1195020770788990977", "text": "Quero agradecer de cora\u00e7\u00e3o toda solidariedade que tenho recebido. Aqui e no mundo inteiro. Nunca imaginei essa acolhida. At\u00e9 brinquei que estava mais popular no mundo do que o presidente eleito... kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 15392, "reply_count": 9715, "like_count": 128739, "quote_count": 5594}, "lang": "pt", "author_id": "2670726740", "edit_history_tweet_ids": ["1195020770788990977"], "created_at": "2019-11-14T16:48:48.000Z"}, {"id": "1195682179600338944", "text": "Rodrigo Londo\u00f1o (Timochenko, ExFarc) y Freddy Rend\u00f3n (El Alem\u00e1n, ExPara), firmaron una declaraci\u00f3n por la vida, la paz y la reconciliaci\u00f3n. Y todav\u00eda hay gente que cree que la soluci\u00f3n es bombardear y no dialogar. (Foto: Gloria Castrill\u00f3n, @EEColombia2020). https://t.co/jtDhzN1bk1", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "199804354", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "EEColombia2020", "id": "720382613446270977"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Londo\u00f1o"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Timochenko"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5704, "type": "Organization", "normalized_text": "ExFarc"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Rend\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "El Alem\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.2847, "type": "Person", "normalized_text": "ExPara"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria Castrill\u00f3n"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/jtDhzN1bk1", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonjacome/status/1195682179600338944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jtDhzN1bk1", "media_key": "3_1195682174068035584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682179600338944"], "created_at": "2019-11-16T12:37:00.000Z"}, {"id": "1195686030302691328", "text": "Conductor que caus\u00f3 muerte de pareja habr\u00eda hecho un rebase \"suicida\"\nhttps://t.co/oZeJXYQ0IZ\n#ElNuevoDiarioRD https://t.co/EdfXGYrmBm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87690452", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 109, "probability": 0.7241, "type": "Other", "normalized_text": "ElNuevoDiarioRD"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oZeJXYQ0IZ", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=773206", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=773206"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EdfXGYrmBm", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1195686030302691328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EdfXGYrmBm", "media_key": "3_1195686026808844290"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 110, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195686030302691328"], "created_at": "2019-11-16T12:52:19.000Z"}, {"id": "1195681162003398657", "text": "Hoje estou com minha fam\u00edlia e penso em assar uma costela para o almo\u00e7o.  Vou perguntar para o Toffoli pra saber se eu posso.", "public_metrics": {"retweet_count": 860, "reply_count": 301, "like_count": 8284, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "author_id": "36714942", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195681162003398657"], "created_at": "2019-11-16T12:32:58.000Z"}, {"id": "1110678961552609281", "text": "@memescatalans @valenciadesoca L'esquerra ha de fer alguna volta autocr\u00edtica per evitar q l'ultradreta s'esdevingui \u00e0rbitre de la situaci\u00f3\nAquest esquerr\u00e0 ho explica b\u00e9:\nhttps://t.co/do6GN2OO1j\nL\u2019esquerra imbecil i perdedora\nMark Lilla: \"La satisfacci\u00f3n moral de la izquierda es suicida\"\nhttps://t.co/do6GN2OO1j", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "13750312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1110305605498126336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "memescatalans", "id": "949740596872335360"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "valenciadesoca", "id": "765483851175038976"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}, {"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/do6GN2OO1j", "expanded_url": "http://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2018/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2018/05/16/5af89240468aeb4e658b4607.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1110678961552609281"], "in_reply_to_user_id": "949740596872335360", "created_at": "2019-03-26T23:04:34.000Z"}, {"id": "1195645434359930881", "text": "Entiendo la politica como dialogo para aunar posiciones, alcanzar consensos, q es lo q representa el acuerdo logrado. La l\u00f3gica de la trubu, me parecere reduccionista y de una miopia pol\u00edtica suicida. https://t.co/SMHbYSGMhq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "60064681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195494031654096896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195645434359930881"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SMHbYSGMhq", "expanded_url": "https://twitter.com/thecliniccl/status/1195494031654096896", "display_url": "twitter.com/thecliniccl/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-16T10:11:00.000Z"}, {"id": "1195543533807120385", "text": "Considerado pelo crime, fort\u00e3o na hierarquia. Foi numa quarta de manh\u00e3, mano eu pressentia. Se \u00e9 pra ganhar dinheiro, n\u00e3o deu pra entender, seguran\u00e7a filho da puta que matou o beb\u00ea \ud83c\udfb6\ud83d\ude07", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "952258932969496578", "edit_history_tweet_ids": ["1195543533807120385"], "created_at": "2019-11-16T03:26:05.000Z"}, {"id": "1195657025092501510", "text": "SiPonemosUnaSolaVozTODOS\nPodemosDarUnGiroAlDesastre\nDelPactoFrankestein\nY CAMBIARLO POR EL PACTO DE ESTADO QU\u00c9 ESPA\u00d1A NECESITA,CASADO &amp; S\u00c1NCHEZ\nY ellos lo saben\nS\u00f3lo tienen qu\u00e9 aparcar lo qu\u00e9 les enfrenta qu\u00e9 son CHIQUILLADAS DE PATIO DE COLEGIO\nY pensar s\u00f3lo en el bien de ESPA\u00d1A https://t.co/1aHX8lMSOl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1353752610", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195635456001662981"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195657025092501510"], "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/1aHX8lMSOl", "expanded_url": "https://twitter.com/1_pedrodeltoro/status/1195635456001662981", "display_url": "twitter.com/1_pedrodeltoro\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d151b58850d4cd1e"}, "created_at": "2019-11-16T10:57:03.000Z"}, {"id": "1195524283235282946", "text": "@jota_antelo @CIDH Nada se justifica. Nada. O militares deram golpe de estado.  A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o matou ningu\u00e9m somente os militares.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137920573684768768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195516567380992001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jota_antelo", "id": "342099069"}, {"start": 13, "end": 18, "username": "CIDH", "id": "60954521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195524283235282946"], "in_reply_to_user_id": "342099069", "created_at": "2019-11-16T02:09:35.000Z"}, {"id": "1195684271358402560", "text": "Informamos a nuestros clientes que este 16 de noviembre abrimos de 10:00 a 20:00 hrs. https://t.co/wIyeP8lpjs", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 24, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "103082179", "edit_history_tweet_ids": ["1195684271358402560"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wIyeP8lpjs", "expanded_url": "https://twitter.com/costaneracenter/status/1195684271358402560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIyeP8lpjs", "media_key": "3_1195684265582874624"}]}, "created_at": "2019-11-16T12:45:19.000Z"}, {"id": "1192193307625099271", "text": "@Guimerz @keiact @LonelyAlly___ @_OtakusBrasil E olha q ele nem venceu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2762106054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192190819903643648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Guimerz", "id": "1296845382492860417"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "KeiAct", "id": "1489806267166367746"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192193307625099271"], "in_reply_to_user_id": "4573882474", "created_at": "2019-11-06T21:33:29.000Z"}, {"id": "1195685992931479552", "text": "todos los personajes femeninos de junji ito son tomies pero en historias diferentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "953705305992564736", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "junji ito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195685992931479552"], "created_at": "2019-11-16T12:52:10.000Z"}, {"id": "1195684321912410112", "text": "M\u00e9dio Oriente: Palestinianos e israelitas quebram cessar-fogo em Gaza https://t.co/iaxX2Hvxdf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2561091", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3968, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9dio Oriente"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Gaza"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iaxX2Hvxdf", "expanded_url": "https://publico.pt/1894001", "display_url": "publico.pt/1894001"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195684321912410112"], "created_at": "2019-11-16T12:45:31.000Z"}, {"id": "1195682066182131712", "text": "@AntoRossi18 jajajajajajajajajaja yop https://t.co/4Jl9IHzA2r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "426826124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AntoRossi18", "id": "1307273808"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/4Jl9IHzA2r", "expanded_url": "https://twitter.com/luchostrada/status/1194998646930104320", "display_url": "twitter.com/luchostrada/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682066182131712"], "in_reply_to_user_id": "1307273808", "created_at": "2019-11-16T12:36:33.000Z"}, {"id": "1195420070371057665", "text": "Eu em desespero vendo a bateria do celular em 15%\n\nEconomia de Energia: https://t.co/5qijCw0AEZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163061949640450048", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6763, "type": "Other", "normalized_text": "Economia de Energia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5qijCw0AEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Carolzi59718284/status/1195420070371057665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qijCw0AEZ", "media_key": "3_1195420067942535168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195420070371057665"], "created_at": "2019-11-15T19:15:29.000Z"}, {"id": "1195643134144925696", "text": "\u201cComo militante, tienes en tu mano la decisi\u00f3n de ratificar el acuerdo al que hemos llegado con Unidas Podemos, para el que pido tu voto favorable el pr\u00f3ximo 23 de noviembre.\u201d\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/aKUzGYV99l\n\nCarta de nuestro secretario general, @sanchezcastejon, a la militancia. \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/csRHP1Kt1C", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 730, "like_count": 828, "quote_count": 102}, "lang": "es", "author_id": "50982086", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 257, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9053, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/aKUzGYV99l", "expanded_url": "https://www.psoe.es/actualidad/noticias-actualidad/carta-a-la-militancia-de-pedro-sanchez-2/", "display_url": "psoe.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/csRHP1Kt1C", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1195643134144925696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csRHP1Kt1C", "media_key": "3_1195643123008978945"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/csRHP1Kt1C", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1195643134144925696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/csRHP1Kt1C", "media_key": "3_1195643123017408512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195643134144925696"], "created_at": "2019-11-16T10:01:51.000Z"}, {"id": "1195422295617130496", "text": "No soy pro Evo ni nada, pero \u00bfostentosa? No jodan, m\u00e1s \"ostentosa\" es mi habitaci\u00f3n y no soy millonaria. https://t.co/qHo7wlUDFF", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 312, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "870656597864873988", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195108247096705027"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3212, "type": "Other", "normalized_text": "Evo"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/qHo7wlUDFF", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1195108247096705027", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195422295617130496"], "created_at": "2019-11-15T19:24:19.000Z"}, {"id": "1195417383751553025", "text": "Esto resulta preocupante. \u00bfPor qu\u00e9 tendr\u00eda la necesidad de mentir sobre algo as\u00ed? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ynnx3VbkL7", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 158, "like_count": 741, "quote_count": 11}, "lang": "es", "author_id": "39146356", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195397135736422401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1195417383751553025"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ynnx3VbkL7", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1195397135736422401", "display_url": "twitter.com/uterope/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T19:04:48.000Z"}, {"id": "1195671092343590913", "text": "@MiguelMirandaBo Autoridades deben entender que no enfrenta marchas protesta llenas de ira; son \"protestas\"que mezclan civiles vulnerables y grupos listos para acci\u00f3n letal. La de ayer fue marcha suicida, digitada para lograr muerte. Se debe separar paja de trigo o lloraremos mas vidas perdidas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2239108616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195646474329169920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MiguelMirandaBo", "id": "588306326"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195671092343590913"], "in_reply_to_user_id": "588306326", "created_at": "2019-11-16T11:52:57.000Z"}, {"id": "1195500010017894400", "text": "@SemSahyda @RayySoares_ @tthays_7 @___keeelly @RaphaVannier @SaraaGrxff @pipicoox @BfrHelly @almeidatay12 @b_crf21 Gente vcs topam tudo mesmo, AMOOOOOOOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826580923294556160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195476476633718785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SemSahyda", "id": "1092229933865275392"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "RayySoares_", "id": "2442741662"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "tthays_7", "id": "732540398497878017"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "RaphaVannier", "id": "928685698114301953"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "bfrhelly", "id": "1008375041338281988"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "almeidatay12", "id": "1170134365680128000"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "b_crf21", "id": "1022876769089740800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195500010017894400"], "in_reply_to_user_id": "826580923294556160", "created_at": "2019-11-16T00:33:08.000Z"}, {"id": "1195682779012485120", "text": "@pablopigar @RubenPerCas Ya quisiera Cuba haber tenido a franco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876121828586029056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195673783153176576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablopigar", "id": "429302129"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195682779012485120"], "in_reply_to_user_id": "429302129", "created_at": "2019-11-16T12:39:23.000Z"}, {"id": "1195580387600277504", "text": "@GiorgioJackson @GobiernodeChile Y ahora querer usar una muerte por una acci\u00f3n riesgosa, pr\u00e1cticamente suicida, de un tipo para sacar un provecho pol\u00edtico. Realmente asqueroso. \nCarro\u00f1a &amp; politics", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3153788362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195544397577957376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiorgioJackson", "id": "59215690"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195580387600277504"], "in_reply_to_user_id": "59215690", "created_at": "2019-11-16T05:52:31.000Z"}, {"id": "1193987375900307456", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "lang": "es", "author_id": "107153756", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z"}, {"id": "1194955295035940865", "text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "lang": "it", "author_id": "311471528", "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z"}, {"id": "1195525094564618240", "text": "o Seungri \u00e9 o tipo de cara q costura um par de sapatinho p presentear a vizinha e seu filho\n\nver um monte de crian\u00e7a mimada e burra disseminando mentiras sobre ele, me faz ficar com tanta raiva. pq t\u00e1 pra nascer um cara t\u00e3o boa com os faves desse pessoal insuport\u00e1vel https://t.co/yoQLyHpCoi", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 22, "like_count": 123, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "110533007", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/yoQLyHpCoi", "expanded_url": "https://twitter.com/camiscsf/status/1195525094564618240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQLyHpCoi", "media_key": "3_1195525083902758912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195525094564618240"], "created_at": "2019-11-16T02:12:48.000Z"}, {"id": "1195383572229754882", "text": ".@DCComics have released a look at most of @Bruno_Redondo_F and my new Suicide Squad. \nI love this group. \nBut don\u2019t get attached.\nI already miss some of them \ud83d\ude08\nhttps://t.co/aAKss0hWBF https://t.co/LoMoj7cui3", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 46, "like_count": 1189, "quote_count": 19}, "lang": "en", "author_id": "280500432", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Bruno_Redondo_F", "id": "2211495296"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6427, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aAKss0hWBF", "expanded_url": "https://www.dccomics.com/blog/2019/11/14/meet-tom-taylor-and-bruno-redondos-new-task-force-x", "display_url": "dccomics.com/blog/2019/11/1\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/LoMoj7cui3", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1195383572229754882/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LoMoj7cui3", "media_key": "3_1195383555251195909"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195383572229754882"], "created_at": "2019-11-15T16:50:27.000Z"}, {"id": "1194400159737765890", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z"}, {"id": "1195675762902339585", "text": "@g_penachioni Eu li, mas vai que essa era a vers\u00e3o dela e n\u00e3o a verdadeira? Mas eu acredito nela, a explica\u00e7\u00e3o \u00e9 bem mais plaus\u00edvel. E tem que processar o SBT, n\u00e3o pode passar batido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83893049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195672591379435522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "g_penachioni", "id": "1187744468"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6241, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195675762902339585"], "in_reply_to_user_id": "1187744468", "created_at": "2019-11-16T12:11:31.000Z"}, {"id": "1195464066917109763", "text": "Bolsonaro: PT quer \u2018ir pra cima\u2019 de Carlos em investiga\u00e7\u00e3o sobre Marielle https://t.co/Ay6euharMG", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 592, "like_count": 1091, "quote_count": 83}, "lang": "pt", "author_id": "17715048", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.948, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Ay6euharMG", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dOX6", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dOX6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195464066917109763"], "created_at": "2019-11-15T22:10:18.000Z"}, {"id": "1195676550861070336", "text": "@LuisEspinozaCa2 LA DICTADURA ALANISTA ULTRA CORRUPTA Y ASESINA!! CONTROLABA TODOS LOS PODERES DEL ESTADO PERUANO IMPUNEMENTE!! LACAYOS DEL SUICIDA!! LUCRARON IMPUNEMENTE, CON LA PLATA DE LOS POBRES CIUDADANOS ABANDONADOS POR EL ESTADO PERUANO!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195536521526497280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.6312, "type": "Person", "normalized_text": "LUCRARON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195676550861070336"], "in_reply_to_user_id": "2447373036", "created_at": "2019-11-16T12:14:38.000Z"}, {"id": "1195536521526497280", "text": "https://t.co/Foi6kfqwEM", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "2447373036", "edit_history_tweet_ids": ["1195536521526497280"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Foi6kfqwEM", "expanded_url": "https://twitter.com/yoni3556_luis/status/1195536521526497280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Foi6kfqwEM", "media_key": "3_1195536517961306114"}]}, "created_at": "2019-11-16T02:58:13.000Z"}, {"id": "1195675078027075584", "text": "@chuliacruz @Pachifula \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/9LC3dKKQ92", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "266611145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chuliacruz", "id": "481558796"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Pachifula", "id": "259239360"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/9LC3dKKQ92", "expanded_url": "https://twitter.com/EUCLIDES1917/status/1195675078027075584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9LC3dKKQ92", "media_key": "3_1195675075544002560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195675078027075584"], "in_reply_to_user_id": "481558796", "created_at": "2019-11-16T12:08:47.000Z"}, {"id": "1195391575368589312", "text": "\"La Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica vigente es el instrumento que ha permitido convertir a Chile en el pa\u00eds m\u00e1s exitoso de Latinoam\u00e9rica\", asegur\u00f3 el l\u00edder de Acci\u00f3n Republicana. https://t.co/vDWvIORW89", "public_metrics": {"retweet_count": 584, "reply_count": 706, "like_count": 1717, "quote_count": 159}, "lang": "es", "author_id": "90227660", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 165, "end": 182, "probability": 0.5802, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Republicana"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vDWvIORW89", "expanded_url": "http://bit.ly/2QkV2zB", "display_url": "bit.ly/2QkV2zB", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2QkV2zB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195391575368589312"], "created_at": "2019-11-15T17:22:15.000Z"}, {"id": "1195612017551429633", "text": "Estamos peor que Portugal y Grecia porque al menos ellos no sufren a 11 millones de ciudadanos enemigos de su propio pa\u00eds dentro de sus fronteras. Tenemos la izquierda m\u00e1s est\u00fapida y suicida de todo el mundo. https://t.co/RG2tRFrSiL", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974025108003131392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195610030172717056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RG2tRFrSiL", "expanded_url": "https://twitter.com/theoutlaw_0/status/1195610030172717056", "display_url": "twitter.com/theoutlaw_0/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195612017551429633"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-11-16T07:58:13.000Z"}, {"id": "1194679572119375872", "text": "Metamemorias\nescrito por Alan Garc\u00eda \nser\u00e1 publicado p\u00f3stumamente por editorial Planeta\na la venta en todas las librer\u00edas a partir del 23 de noviembre \n\u00a1Est\u00e1 es su portada! https://t.co/MNm3XxmmXM", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 18, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1929290508", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/MNm3XxmmXM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1194679572119375872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNm3XxmmXM", "media_key": "3_1194679558026518529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1194679572119375872"], "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "created_at": "2019-11-13T18:13:00.000Z"}, {"id": "1195560886708166656", "text": "\u00c1guilas Cibae\u00f1as despiden al dirigente Omar L\u00f3pez y en su lugar estar\u00e1 F\u00e9lix Ferm\u00edn. Dato confirmado con el gerente \u00c1ngel Ovalles. As\u00ed que Ferm\u00edn vuelve al mando de las \u00c1guilas.", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 26, "like_count": 229, "quote_count": 12}, "lang": "es", "author_id": "152044721", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4185, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1guilas Cibae\u00f1as"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Omar L\u00f3pez"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix Ferm\u00edn"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngel Ovalles"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Ferm\u00edn"}, {"start": 169, "end": 175, "probability": 0.8717, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00c1guilas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195560886708166656"], "created_at": "2019-11-16T04:35:02.000Z"}, {"id": "1195646474329169920", "text": "#Bolivia\nA la tragedia, se a\u00f1ade:\n\u2022No se hizo revisi\u00f3n forense a cad\u00e1veres\n\u2022No se sabe calibre balas\n\u2022Dos de ellos ten\u00edan heridas de bala x la espalda.\n\u2022V\u00eddeos muestran disparos desde dentro de multitud\n\u2022Palabras Autoridades Sacaba (MAS) claman x pacificaci\u00f3n ambas partes. https://t.co/BLRm5fKh35", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "588306326", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195610924490596353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/BLRm5fKh35", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcelaTorrelio/status/1195610924490596353", "display_url": "twitter.com/MarcelaTorreli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195646474329169920"], "created_at": "2019-11-16T10:15:08.000Z"}, {"id": "1195531687855296519", "text": "El pueblo clama por la paz en #Bolivia. Se\u00f1or #dictador @evoespueblo, deje de manipular a su gente y llevarla al enfrentamiento suicida #BoliviaResiste", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "494125217", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "BoliviaResiste"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "Bolivia"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "dictador"}, {"start": 136, "end": 151, "tag": "BoliviaResiste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195531687855296519"], "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "created_at": "2019-11-16T02:39:00.000Z"}, {"id": "1195527381689212928", "text": "\"Ainnnn... mas assassinos n\u00e3o ser\u00e3o soltos com a decis\u00e3o do STF sobre 2\u00aa inst\u00e2ncia, n\u00e3o tem perigo...\" \nTalvez n\u00e3o os pobres \u00e9 claro... agora os ricos e poderosos...\nEsse a\u00ed matou um Policial Federal!!\nhttps://t.co/Qa2Oi95rlh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81479749", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 183, "end": 198, "probability": 0.6234, "type": "Organization", "normalized_text": "Policial Federal"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Qa2Oi95rlh", "expanded_url": "https://oparana.com.br/noticia/alessandro-meneghel-e-solto-apos-decisao-do-stf/", "display_url": "oparana.com.br/noticia/alessa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oparana.com.br/noticia/alessandro-meneghel-e-solto-apos-decisao-do-stf/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195527381689212928"], "created_at": "2019-11-16T02:21:54.000Z"}, {"id": "1194406118342172672", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "lang": "pt", "author_id": "1142902008535535616", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z"}, {"id": "1195488672050794503", "text": "Aqu\u00ed con ustedes #Humala, la nueva estrella de #RPP y #CanalN, el cual es reconocido por sus dotes de estadista y su cristalina moral. Solo una duda: \u00bfno es mismo de las coimas de #Odebrecht que se hac\u00eda llamar el capit\u00e1n Carlos? Debo estar equivocado. https://t.co/YhCPxV4QZj", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 122, "like_count": 1155, "quote_count": 26}, "lang": "es", "author_id": "4452890315", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.3635, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "CanalN"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7188, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YhCPxV4QZj", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/ollanta-humala-el-apra-es-un-partido-que-ya-esta-anejo-y-huele-mal-video-noticia-1229982", "display_url": "rpp.pe/politica/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/actualidad/ollanta-humala-el-apra-es-un-partido-que-ya-esta-anejo-y-huele-mal-video-noticia-1229982"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Humala"}, {"start": 47, "end": 51, "tag": "RPP"}, {"start": 54, "end": 61, "tag": "CanalN"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "Odebrecht"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195488672050794503"], "created_at": "2019-11-15T23:48:05.000Z"}, {"id": "1195660298792919040", "text": "Un estudiante ruso mata a un compa\u00f1ero y luego se suicida \u27a1\ufe0f https://t.co/OXROGhf41n https://t.co/F2ZTIHYFsD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "256747696", "edit_history_tweet_ids": ["1195660298792919040"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OXROGhf41n", "expanded_url": "http://bit.ly/2OfyeP0", "display_url": "bit.ly/2OfyeP0"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/F2ZTIHYFsD", "expanded_url": "https://twitter.com/EcuavisaInforma/status/1195660298792919040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F2ZTIHYFsD", "media_key": "3_1195660296842551296"}]}, "created_at": "2019-11-16T11:10:04.000Z"}, {"id": "1195421709857198080", "text": "Este terrible accidente sucedi\u00f3 hoy en Carretera de C\u00e1rdel, Ver. Pero dec\u00eda el viejo \"sabio\" que era mas seguro transportar gasolina y di\u00e9sel por carretera! https://t.co/pVInprWAxJ", "public_metrics": {"retweet_count": 3040, "reply_count": 527, "like_count": 3962, "quote_count": 355}, "lang": "es", "author_id": "806725065223999488", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4088, "type": "Place", "normalized_text": "Carretera"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4708, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rdel"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/pVInprWAxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/July91434885/status/1195421709857198080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVInprWAxJ", "media_key": "7_1195421633420251136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195421709857198080"], "created_at": "2019-11-15T19:22:00.000Z"}, {"id": "1195412992931831808", "text": "nadie ve un sucidio venir, nadie ve como alguien se consume y le deja, preguntad por vuestros amigos y conocidos, a veces escuchar puede salvar una vida https://t.co/ihqk1VTP9c", "public_metrics": {"retweet_count": 6198, "reply_count": 6, "like_count": 16913, "quote_count": 64}, "lang": "es", "author_id": "239519330", "edit_history_tweet_ids": ["1195412992931831808"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ihqk1VTP9c", "expanded_url": "https://twitter.com/TAYNAR4CABRAL/status/1182053789500661760", "display_url": "twitter.com/TAYNAR4CABRAL/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T18:47:21.000Z"}, {"id": "1195324675615842304", "text": "Recl\u00e1mele con tal vehemencia al responsable de que tras 10 meses de apoyo nacional e internacional, no hizo m\u00e1s que pactar elecciones con el tirano. Vaya, p\u00f3ngase los pantalones y h\u00e1galo, de eso s\u00ed pudiera presumir, pero \u00bfde ir como foca a aplaudir? \u00a1Bah! Eso es de chavistas... https://t.co/CNR3C4ht7y", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 13, "like_count": 108, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "432422185", "edit_history_tweet_ids": ["1195324675615842304"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CNR3C4ht7y", "expanded_url": "https://twitter.com/ALVARO_9787/status/1195233650587115522", "display_url": "twitter.com/ALVARO_9787/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-15T12:56:25.000Z"}, {"id": "1195663378838179841", "text": "[07:56] Natasha: N \u00e9 a primeira vez, n \u00e9 a segunda\n[07:57] Natasha: E se continuar dando confian\u00e7a, vai ser smp assim\n[07:57] Natasha: Sabe pq?\n[07:57] Natasha: Qnd a gnt da uma segunda chance a algu\u00e9m\n[07:57] Natasha: \u00c9 como PEDIR p tomar um segundo tiro, pq o primeiro n matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "847214861314654208", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7371, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Natasha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1195663378838179841"], "created_at": "2019-11-16T11:22:18.000Z"}], "places": [{"full_name": "Merlo, Argentina", "id": "0134e9670afa8f32"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"value": "1077117087494082561", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1077117087494082561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077117087494082561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195728871884242944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195728871884242944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195728871884242944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046580676143849477", "value": "1046580676143849477", "detail": "User has been suspended: [1046580676143849477].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195728336808562691", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195728336808562691", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195728336808562691].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "711004055536078848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [711004055536078848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711004055536078848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195506739141128192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195506739141128192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195506739141128192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880493535807627264", "value": "880493535807627264", "detail": "User has been suspended: [880493535807627264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195723985889251328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195723985889251328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195723985889251328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2377884792", "value": "2377884792", "detail": "User has been suspended: [2377884792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195696954241667073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195696954241667073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195696954241667073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195572327213346816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195572327213346816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195572327213346816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195619154910490625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195619154910490625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195619154910490625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195716429275906048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195716429275906048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195716429275906048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "303711122", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [303711122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "303711122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "49645637", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49645637].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49645637", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195713352804261888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195713352804261888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195713352804261888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195711050345308160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195711050345308160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195711050345308160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "49526618", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49526618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49526618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195708453572005888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195708453572005888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195708453572005888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195420501319049216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195420501319049216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195420501319049216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "35798527", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [35798527].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "35798527", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195535047882870784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195535047882870784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195535047882870784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195474179086270472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195474179086270472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195474179086270472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195697927248916480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195697927248916480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195697927248916480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195694344902258688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195694344902258688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195694344902258688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "912314278279106566", "value": "912314278279106566", "detail": "User has been suspended: [912314278279106566].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195669626941632513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195669626941632513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195669626941632513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1195688605030768640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195688605030768640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195688605030768640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1123457823806038016", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123457823806038016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123457823806038016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195679593195360257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195679593195360257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195679593195360257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195510790876516352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195510790876516352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195510790876516352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195617500584656896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195617500584656896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195617500584656896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195685731051679744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195685731051679744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195685731051679744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "123987467", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [123987467].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123987467", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195666954700374017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195666954700374017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195666954700374017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "235714568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [235714568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "235714568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195031325058719745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1195031325058719745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1195031325058719745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2902130358", "value": "2902130358", "detail": "User has been suspended: [2902130358].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195542877876768768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195542877876768768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195542877876768768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020892069890609152", "value": "1020892069890609152", "detail": "User has been suspended: [1020892069890609152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1195661752563884034", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1195661752563884034", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1195661752563884034].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1195730915810516992", "oldest_id": "1195667504502321152", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc00led2iccngpatgb7txzjj7x4t"}}