{"data": [{"created_at": "2019-11-23T20:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198341416411377665"], "id": "1198341416411377665", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57956609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:43:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198341387412004864"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198341387412004864", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57956609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Lyra_Gamer A ver si esta vez sale alguien con algo que no sea un Hada suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198341136563286016"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.3681, "type": "Person", "normalized_text": "Hada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lyra_Gamer", "id": "813924812"}]}, "in_reply_to_user_id": "813924812", "id": "1198341136563286016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "421738468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198340875878830081"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:42:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Chorando aqui, meu Kreitinho se matou no final do 3 :(", "edit_history_tweet_ids": ["1198341035350474753"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "Kreitinho"}]}, "id": "1198341035350474753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1278336655"}, {"created_at": "2019-11-23T20:42:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @aimeewaughan: criticar a torcida do river ok, mas agora passar pano p flamengo j\u00e1 eh demais kkkk esqueceram r\u00e1pido do inc\u00eandio no CT q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198341023086370818"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.382, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aimeewaughan", "id": "1119811717133950976"}]}, "id": "1198341023086370818", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198343260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323682709573637"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:41:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340934783655936"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198340934783655936", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50055135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:41:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340927623852033"], "id": "1198340927623852033", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134863134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:41:36.000Z", "lang": "es", "text": "@FloroPeruano La ahijada del delincuente suicida @LUCIANA_LEON_R", "edit_history_tweet_ids": ["1198340845629517824"], "in_reply_to_user_id": "2393467536", "id": "1198340845629517824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481613719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198297041195028480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FloroPeruano", "id": "2393467536"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:41:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340833851977729"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198340833851977729", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460735953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198340683838509057"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198340683838509057", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:39:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@arreagastic e recentemente a cantora Sulli, ex integrante do f(x) se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1198340383031414785"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043939779832958976", "id": "1198340383031414785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080194245615595520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198036242287546373"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "Joker"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Harley"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @terraverso: Nova imagem divulgada pelo diretor David Ayer. Coringa e Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida. #Joker #Harley #SuicideSquad https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340197416677376"], "id": "1198340197416677376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198302214130933760"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:38:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340164801703937"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198340164801703937", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82199126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:38:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340160158601216"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "id": "1198340160158601216", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633370833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:38:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nerdbunker: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto in\u00e9dita de Margot Robbie e Jared Leto https://t.co/4US0o5VWgR https://t.co/R7wDex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340059021430789"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4US0o5VWgR", "expanded_url": "https://mla.bs/d490dd28", "display_url": "mla.bs/d490dd28"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "id": "1198340059021430789", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198336019482976258"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:38:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198340053967286277"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198340053967286277", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975468470304419840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:38:17.000Z", "lang": "pt", "text": "A vontade de morrer \u00e9 maior que tudo, nao existe dist\u00e2ncia pra um suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198340010845646849"], "id": "1198340010845646849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961229044179177472"}, {"created_at": "2019-11-23T20:37:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339864321830912"], "id": "1198339864321830912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156944512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:37:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339786190327808"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198339786190327808", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893430791434379265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:37:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339705252851712"], "id": "1198339705252851712", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306233545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339557143597058"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198339557143597058", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339486956044290"], "id": "1198339486956044290", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251603994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "El  que muere en la calle de forma inesperada, no carga con sigo una nota suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1198339447055691776"], "id": "1198339447055691776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055738060"}, {"created_at": "2019-11-23T20:35:48.000Z", "lang": "es", "text": "Asi de suicida soy\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/7CxmkOJBsB", "edit_history_tweet_ids": ["1198339388436099073"], "id": "1198339388436099073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163269093627236352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197650324615503874"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/7CxmkOJBsB", "expanded_url": "https://twitter.com/8edgg__/status/1197650324615503874", "display_url": "twitter.com/8edgg__/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:35:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luciaguimaraes: Secret\u00e1rio da Marinha e almirante no comando dos Navy Seals (for\u00e7a especial que matou Bin Laden) amea\u00e7am renunciar se U\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198339237399212032"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5711, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "almirante"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "Navy Seals"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "luciaguimaraes", "id": "17013378"}]}, "id": "1198339237399212032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162120859563286529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198339067882147841"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:35:06.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida kkkk https://t.co/oeAQTgGjT8", "edit_history_tweet_ids": ["1198339209712619527"], "id": "1198339209712619527", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861643156382785536", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/oeAQTgGjT8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ThauSantos28/post/1022431275?t=1574541306", "display_url": "curiouscat.me/ThauSantos28/p\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Secret\u00e1rio da Marinha e almirante no comando dos Navy Seals (for\u00e7a especial que matou Bin Laden) amea\u00e7am renunciar se Ubu cumprir amea\u00e7a em tu\u00edte de restaurar posto de fuzileiro acusado de crime de guerra. Alta c\u00fapula militar perdendo paci\u00eancia. https://t.co/EkL3pThd1g", "edit_history_tweet_ids": ["1198339067882147841"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "almirante"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "Navy Seals"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Ubu"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/EkL3pThd1g", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/11/23/us/politics/navy-discipline-edward-gallagher.html", "display_url": "nytimes.com/2019/11/23/us/\u2026"}]}, "id": "1198339067882147841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378"}, {"created_at": "2019-11-23T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "text": "O menino correu muito,se matou sozinho com 3 em cima e ningu\u00e9m ajuda", "edit_history_tweet_ids": ["1198338827930210309"], "id": "1198338827930210309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185167401"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "Queretaro"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6775, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5267, "type": "Place", "normalized_text": "Queretaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gerardonoticia", "id": "1105632678890651654"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:33:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Gerardonoticia: No es un simulacro \u00f3 una pel\u00edcula;    joven se suicida al aventarse de Los Arcos en la ciudad de #Queretaro, el hecho f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198338747453980672"], "id": "1198338747453980672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150557361116860417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198238648824553472"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:32:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198338489386983429"], "id": "1198338489386983429", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998605357323898880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:31:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198338303478714368"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1198338303478714368", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976280414737387520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:31:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu quando algu\u00e9m morre na Miss\u00e3o Suicida (Mass Effect 2) https://t.co/u61qYkWMUf", "edit_history_tweet_ids": ["1198338293739507715"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Miss\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/u61qYkWMUf", "expanded_url": "https://twitter.com/iamthepancousin/status/1198338293739507715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u61qYkWMUf", "media_key": "3_1198338280896507905"}]}, "in_reply_to_user_id": "786699068537962496", "id": "1198338293739507715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786699068537962496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198336552369377282"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198338216119525376"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198338216119525376", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:30:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198338142522265600"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198338142522265600", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103377059072692225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 54, "tag": "especialgotham"}, {"start": 55, "end": 64, "tag": "dccomics"}, {"start": 65, "end": 77, "tag": "harleyquinn"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "suicidesquad"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "joker"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "coringa"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "arlequina"}, {"start": 137, "end": 145, "tag": "artwork"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "artwork"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "batman"}, {"start": 164, "end": 167, "tag": "dc"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "cosplay"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "dccomicsart"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7585, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.4001, "type": "Person", "normalized_text": "harleyquinn"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "dccomicsart"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/h5XCJTi7qH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5OK5ApBggJ/?igshid=5mwmzb2vdqko", "display_url": "instagram.com/p/B5OK5ApBggJ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B5OK5ApBggJ/?igshid=5mwmzb2vdqko"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicide Squad (Esquadr\u00e3o Suicida) \n\n\ud83d\udca5\n\n#especialgotham #dccomics #harleyquinn #suicidesquad #esquadr\u00e3osuicida #joker #coringa #arlequina #artwork\ud83c\udfa8 #artwork #batman #dc #cosplay #dccomicsart\u2026 https://t.co/h5XCJTi7qH", "edit_history_tweet_ids": ["1198338001627156488"], "id": "1198338001627156488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772237351347191812"}, {"created_at": "2019-11-23T20:30:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "edit_history_tweet_ids": ["1198338001274839040"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "id": "1198338001274839040", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2886303551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:29:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@arreagastic @Teresinha50 Vc esqueceu da barragem de Brumadinho, que se rompeu e matou mais de 235 pessoas!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198337878578868225"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1043939779832958976", "id": "1198337878578868225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "927196146904248328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198036242287546373"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:29:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198337773842960384"], "id": "1198337773842960384", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070874272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:28:52.000Z", "lang": "es", "text": "Es de destacar la capacidad de Gallardo para tener m\u00e1s de un plan. Aunque casi siempre en las dif\u00edciles hemos visto estos planteos con el equipo listo para contragolpear. Por eso es medio suicida ir a atacar mucho a este River.", "edit_history_tweet_ids": ["1198337639981735936"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "id": "1198337639981735936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074860226"}, {"created_at": "2019-11-23T20:28:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Est\u00e1dio completamente broxa, ninguem canta e s\u00f3 se ouvem as vaias...\nParabens pra @CONMEBOL que matou o espirito da Libertadores", "edit_history_tweet_ids": ["1198337577134243841"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9476, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "CONMEBOL", "id": "1265260098"}]}, "id": "1198337577134243841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123088953"}, {"created_at": "2019-11-23T20:27:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@__Cristovao__ @Rodas11st @JoaoRabaca Suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1198337332006531072"], "in_reply_to_user_id": "1005761778305982464", "id": "1198337332006531072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175765385720844288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198331243055726593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "__Cristovao__", "id": "1005761778305982464"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "JoaoRabaca", "id": "1034787189643767809"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:27:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198337231901151238"], "id": "1198337231901151238", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991560608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:26:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198337145477435394"], "id": "1198337145477435394", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079813775069462528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:25:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336886344843264"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198336886344843264", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179873377286156288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:25:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336681948205056"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198336681948205056", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720825069153300481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:24:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @apyus: Eu vou concordar \"em parte\" com Toffoli. Eu queria muito, por exemplo, que Teori tivesse se sentido proibido de entrar no \"teco-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336494106292225"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1198336494106292225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723559403979456517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198319061723222019"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:24:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336458760867840"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198336458760867840", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938517417960947712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336231739985920"], "id": "1198336231739985920", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381814452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336221845630977"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198336221845630977", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917091943779323904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @BacelarBatista: @DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336050030141440"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BacelarBatista", "id": "1048590634435661824"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "id": "1198336050030141440", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335773063467013"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:22:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198336026164355072"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198336026164355072", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838186450881495041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:22:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto in\u00e9dita de Margot Robbie e Jared Leto https://t.co/4US0o5VWgR https://t.co/R7wDexeJ2T", "edit_history_tweet_ids": ["1198336019482976258"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4US0o5VWgR", "expanded_url": "https://mla.bs/d490dd28", "display_url": "mla.bs/d490dd28"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R7wDexeJ2T", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1198336019482976258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R7wDexeJ2T", "media_key": "3_1198336009139826688"}]}, "id": "1198336019482976258", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-11-23T20:21:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita.\"\n(Kiko Nogueira)", "edit_history_tweet_ids": ["1198335773063467013"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Israelita"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "in_reply_to_user_id": "43340387", "id": "1198335773063467013", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1048590634435661824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198252524387655680"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}]}, "id": "1198335717035790337", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "1074800766"}, {"created_at": "2019-11-23T20:21:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198335674602184706"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198335674602184706", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127541546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:19:56.000Z", "lang": "es", "text": "@KevinCookie8 Es una hija de mil puta. Si contin\u00faan como amigos igual se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198335392749096962"], "in_reply_to_user_id": "964876451429408768", "id": "1198335392749096962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731653850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309246431121408"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder Ni  locos  votamos POR ustedes!!!! YO SUICIDA NO SOY!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198335329314516992"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1198335329314516992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705886546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198272603171049473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:19:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198335313510326273"], "id": "1198335313510326273", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781245300522516480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:19:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198335286822023170"], "id": "1198335286822023170", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039714839868964865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:19:16.000Z", "lang": "es", "text": "@harumitg @CiroGomezL @lopezobrador_ Un Bot, o un cobarde que se esconde en el anonimato,con personalidad distorsionada con tendencia suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198335226289766400"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Bot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "harumitg", "id": "108180631"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "CiroGomezL", "id": "1935742783"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "in_reply_to_user_id": "108180631", "id": "1198335226289766400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "745432680297226244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198325286254841857"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:18:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198334979471790081"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198334979471790081", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76028020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:17:44.000Z", "lang": "es", "text": "@Betocoralg Muy inteligente deducci\u00f3n, un gobierno que se suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1198334838975221764"], "in_reply_to_user_id": "206402786", "id": "1198334838975221764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215420314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198085740036608001"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:17:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198334753277120514"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198334753277120514", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030593451954454530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:17:14.000Z", "lang": "pt", "text": "E a Dilma, que matou um.soldado, a servi\u00e7o do Estado Brasileiro.\nUsou a For\u00e7a para Impor um Regime, assumiu o PODER e fez o que fez, Desemprego, D\u00e9ficit absurdo, PASADENA,  pagou um Valor Absurdo,permitiu a Corrup\u00e7\u00e3o Desenfreada, e outros Corruptos, se tornaram Ladr\u00e3o de Galinha", "edit_history_tweet_ids": ["1198334714815365123"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "id": "1198334714815365123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1921830259"}, {"created_at": "2019-11-23T20:16:58.000Z", "lang": "es", "text": "@joaquinveron73 *Mira como se suicida Bilardo", "edit_history_tweet_ids": ["1198334649153523714"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaquinveron73", "id": "1137187839043670016"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137187839043670016", "id": "1198334649153523714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830086615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198329224681144320"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:16:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198334529028665344"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198334529028665344", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964152629860487169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GuapoHerminio: Flamengo en el fondo aplica la estrategia Bisman. Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198334390687993858"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7508, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "id": "1198334390687993858", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581043178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198334326536060929"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:47.000Z", "lang": "es", "text": "@TonoLopezG @alexismelendezh @Mauriciomulder Marca el #4 y el #1 pero de cualquier otro partido que no sea el del  Cobarde Suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1198334348942020609"], "in_reply_to_user_id": "204673139", "id": "1198334348942020609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "596054603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198054968437157889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TonoLopezG", "id": "204673139"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:42.000Z", "lang": "es", "text": "Flamengo en el fondo aplica la estrategia Bisman. Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198334326536060929"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "id": "1198334326536060929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "186132731"}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1198334246215208960"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1198334246215208960", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875933115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198334197041172481"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "id": "1198334197041172481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894081686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:07.000Z", "lang": "es", "text": "jaj ignoren mi pasado suicida que se ve en mis cortes de las piernas xd", "edit_history_tweet_ids": ["1198334183170564097"], "in_reply_to_user_id": "193011192", "id": "1198334183170564097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193011192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198324306515771392"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:13:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333872955645959"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198333872955645959", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588515825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:13:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@BBBarbaraS2 @LaisMarfs @C0nnerK3nt @hanakhalil Coisa mais foda que tem \u00e9 perder familiar importante, principalmente se for assassinato. Mas o assasino \u00e9 quem matou, n\u00e3o resto.", "edit_history_tweet_ids": ["1198333748544200706"], "in_reply_to_user_id": "2277391789", "id": "1198333748544200706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089349737751425026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197980161934843905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BBBarbaraS2", "id": "2277391789"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "C0NNERK3NT", "id": "1525487091853017089"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "hanakhalil", "id": "43233895"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:13:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333720551403523"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198333720551403523", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110183810493227013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:13:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333659360776192"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198333659360776192", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861696573650108416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:12:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333622253760522"], "id": "1198333622253760522", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25878712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:12:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333442896924672"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198333442896924672", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832097914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333295538429959"], "id": "1198333295538429959", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137513996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:10:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @franklinrs: Meu amigo, vejo evang\u00e9licos reclamando do cap\u00edtulo final da novela das oito pq a personagem m\u00e1 se converteu e depois matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198333058006605826"], "id": "1198333058006605826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263929605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198316296900874244"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franklinrs", "id": "51579949"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@ladydd69 morto suicida ...", "edit_history_tweet_ids": ["1198333022262767618"], "in_reply_to_user_id": "229969486", "id": "1198333022262767618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621284842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198171060715343872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ladydd69", "id": "229969486"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:08:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198332581499944961"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198332581499944961", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070005952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:08:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198332509798490112"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198332509798490112", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132648728832217090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:07:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198332207418478592"], "id": "1198332207418478592", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1698022562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:07:15.000Z", "lang": "es", "text": "@sdazufre Dos frikis curran en el departamento de inform\u00e1tica y les ponen una jefa que no tiene ni idea. Luego resulta que eran tres porque hab\u00eda otro en la sala de los servidores. El due\u00f1o de la empresa se suicida y hereda su hijo que tambi\u00e9n est\u00e1 fatal de la cabeza. Es de muchas risas.", "edit_history_tweet_ids": ["1198332200535625734"], "in_reply_to_user_id": "4623272056", "id": "1198332200535625734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "237183070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197897178947166209"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198332196618211328"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198332196618211328", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140037058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:07:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198332163386683392"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198332163386683392", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996393484952178688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "La vida es como una lenteja suicida te", "edit_history_tweet_ids": ["1198331924919570436"], "id": "1198331924919570436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1157358191681912833"}, {"created_at": "2019-11-23T20:05:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198331828270247939"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198331828270247939", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145352461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:04:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@AdrianoPersonaI @FABIANARAMlREZ @AgnoAgguiar @AGNOAGUlAR @FabidoRosario @iBeatrizAndrade @ZeHeIio @JosianeRamirez @OficiaIViviG Para de falar da @JosianeRamirez , ela ta solta, matou o R\u00e9gis ontem, e pode muito bem ir ai se vingar de vc Adriano.", "edit_history_tweet_ids": ["1198331591904432129"], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "FABIANARAMlREZ", "id": "1588748370"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "AgnoAgguiar", "id": "839971667849908224"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "AGNOAGUlAR", "id": "1120043805976276992"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "FabidoRosario", "id": "1095842065055924224"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "iBeatrizAndrade", "id": "1129086318179434496"}, {"start": 90, "end": 98, "username": "ZeHeIio", "id": "4698822476"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "JosianeRamirez", "id": "1363340413508218881"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "JosianeRamirez", "id": "1363340413508218881"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120119260087554048", "id": "1198331591904432129", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109163957355495430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198076127249649664"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:04:46.000Z", "lang": "it", "text": "Donna suicida dalla Torre del Mangia, \"Micat in Vertice\" annulla apertura con l'inno alla gioia https://t.co/TCfvT1I7p5", "edit_history_tweet_ids": ["1198331577769582593"], "id": "1198331577769582593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448088280", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TCfvT1I7p5", "expanded_url": "https://go.squidapp.co/n/iXAg4Ft", "display_url": "go.squidapp.co/n/iXAg4Ft"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:03:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198331275897118720"], "id": "1198331275897118720", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172097713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:03:16.000Z", "lang": "es", "text": "Mi segunda serie favorita: se pierde un pibe de 12/13 a\u00f1os que es padre del protagonista , dicho padre se suicida ,el pibe se enamora de su t\u00eda y cuando te das cuenta necesitas empezar la serie de nuevo porque no sabes ni en que a\u00f1o est\u00e1s ni de qui\u00e9n est\u00e1n hablando https://t.co/zHiFck7ycm", "edit_history_tweet_ids": ["1198331198080258050"], "id": "1198331198080258050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "909103432878972930", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zHiFck7ycm", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T20:01:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@angelrodrigues Ent\u00e3o e f\u00e1cil eu n\u00e3o confio em ju\u00edzes e procuradores , eu sei tu tamb\u00e9m sabes que essa canalha s\u00f3 faz e perseguir e acusar pessoas sem provas e sem saberem se s\u00e3o culpados ou n\u00e3o ,sem se importarem com a vida das pessoas ,sabes que l\u00e1 no Brasil essa Canalha e que matou e provocou", "edit_history_tweet_ids": ["1198330872728051712"], "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelrodrigues", "id": "31378015"}]}, "in_reply_to_user_id": "31378015", "id": "1198330872728051712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047589725396246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198314952911728642"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:01:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@wesssfrt se ela matou merecia morrer\nsylv rainha resto nadinha", "edit_history_tweet_ids": ["1198330730163691521"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "sylv"}]}, "in_reply_to_user_id": "346870494", "id": "1198330730163691521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63214884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198330549368184832"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:00:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198330523480993794"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198330523480993794", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712059045872607232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:59:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198330277879336961"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198330277879336961", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:58:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre. A esperan\u00e7a acabou de se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198330005052362753"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1198330005052362753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346643999", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198323088045334529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:58:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cPues no, no hay que tener paciencia. No hay que tenerla porque es suicida.\u201d, v\u00eda \u2066@juliopatan09\u2069 https://t.co/8v3z5XF5ru", "edit_history_tweet_ids": ["1198329961641168898"], "id": "1198329961641168898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147006302", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8v3z5XF5ru", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/22/no-tengamos-paciencia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/22/no-\u2026"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329923116699649"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198329923116699649", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081404633183080449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:57:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329633277698049"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198329633277698049", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217037540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:56:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329518274072578"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198329518274072578", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171315754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329420085366784"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198329420085366784", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180983308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329347922255872"], "id": "1198329347922255872", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575462577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329339789619201"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198329339789619201", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:55:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329129055199232"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198329129055199232", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200845118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/x3hsPPzACF", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/he-estado-viviendo-con-un-pedofilo-jovencita-se-suicida-tras-descubrir-imagenes-de-abuso", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/he-es\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/noticias/internacional/he-estado-viviendo-con-un-pedofilo-jovencita-se-suicida-tras-descubrir-imagenes-de-abuso-OVVG3495290"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "#Internacional | Descubri\u00f3 im\u00e1genes pornogr\u00e1ficas de ni\u00f1os de un sitio web ruso en su tel\u00e9fono de repuesto cuando lo dej\u00f3 en su casa en julio de 2017. \ud83d\ude33\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/x3hsPPzACF", "edit_history_tweet_ids": ["1198329117747404801"], "id": "1198329117747404801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312"}, {"created_at": "2019-11-23T19:54:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329094271905792"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198329094271905792", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885823903297306624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:54:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198329057261346817"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1198329057261346817", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4718268945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:54:27.000Z", "lang": "es", "text": "estoy viendo videos de clarke y lexa,, soy suicida lo s\u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1198328980912398336"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "lexa"}]}, "id": "1198328980912398336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2264617474"}, {"created_at": "2019-11-23T19:54:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328883881422848"], "id": "1198328883881422848", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80338417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328808975278088"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198328808975278088", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:53:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328721503068166"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198328721503068166", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416601811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:53:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328644394983427"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1198328644394983427", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:53:03.000Z", "lang": "pt", "text": "E pensar que o cara do art attack se matou, mano... https://t.co/uv6Uth4S1n", "edit_history_tweet_ids": ["1198328629555544067"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "art attack"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/uv6Uth4S1n", "expanded_url": "https://twitter.com/madjimbu/status/1197622359286599680", "display_url": "twitter.com/madjimbu/statu\u2026"}]}, "id": "1198328629555544067", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3022511519"}, {"created_at": "2019-11-23T19:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernador de Miranda mediante una consulta encaletada que por favor me explique \n\nSin estrategia clara, votar o abstenerse luce igualmente in\u00fatil y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198328583195893760"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}]}, "id": "1198328583195893760", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "48129358"}, {"created_at": "2019-11-23T19:52:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328554792071169"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198328554792071169", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867726583108427777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328535938740226"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198328535938740226", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953680127031955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:33.000Z", "lang": "es", "text": "@algomo \u00bfEs el suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1198328249186734083"], "in_reply_to_user_id": "123935603", "id": "1198328249186734083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340576680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197999508162002946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "algomo", "id": "123935603"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@12CANDY05 Oi aqui \u00e9 a m\u00e3e da manu, ela se matou depois de passar tamanha vergonha", "edit_history_tweet_ids": ["1198328202021810181"], "in_reply_to_user_id": "1041177131848364032", "id": "1198328202021810181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046847701239943168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198327923918483457"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328200805453824"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198328200805453824", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917919887166787585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328166953164807"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198328166953164807", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193016814395109376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "lang": "es", "text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}]}, "id": "1198328147126759425", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@CarlaZambelli17 Quero ver quando descobrirem quem matou Marielle se vc vai querer isso tamb\u00e9m?", "edit_history_tweet_ids": ["1198328138125758464"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "id": "1198328138125758464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230887944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196902098161557505"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre obliga a su pareja ingerir veneno y luego se suicida ingiriendo envenen\u00e1ndose https://t.co/hrfOOWeFRl DonfelixSPM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328120123613184"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hrfOOWeFRl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxjDk", "display_url": "dlvr.it/RJxjDk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1198328120123613184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635075877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328001982648321"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ncdn_negocios: Hombre obliga a su pareja ingerir veneno y luego se suicida ingiriendo envenen\u00e1ndose https://t.co/hrfOOWeFRl DonfelixSPM\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328119515435008"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hrfOOWeFRl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxjDk", "display_url": "dlvr.it/RJxjDk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}]}, "id": "1198328119515435008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328001982648321"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AvHistoria: Nietzsche faleceu em 1900 triste e silencioso, mas at\u00e9 hoje se discute a raz\u00e3o.\n\nhttps://t.co/UYkKjoZgdI", "edit_history_tweet_ids": ["1198328116789288961"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/UYkKjoZgdI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AvHistoria", "id": "823538965596819456"}]}, "id": "1198328116789288961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194831035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198224682148716544"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:50:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sudornelles: \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198328071956422657"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}]}, "id": "1198328071956422657", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975584030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198292873864724481"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hrfOOWeFRl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxjDk", "display_url": "dlvr.it/RJxjDk"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/GSV5JLCjUC", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1198328001982648321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSV5JLCjUC", "media_key": "3_1198328000304934912"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre obliga a su pareja ingerir veneno y luego se suicida ingiriendo envenen\u00e1ndose https://t.co/hrfOOWeFRl DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GSV5JLCjUC", "edit_history_tweet_ids": ["1198328001982648321"], "id": "1198328001982648321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-23T19:50:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327911998095360"], "id": "1198327911998095360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193031856574402561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:49:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327833560522754"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198327833560522754", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177374190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaGaceta_me: \u00a1Terrible! \ud83d\ude31\n\u2018He estado viviendo con un ped\u00f3filo\u2019: Jovencita se suicida tras descubrir im\u00e1genes de abuso infantil en el ce\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327682066456577"], "id": "1198327682066456577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120853419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198322885519126528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaGaceta_me", "id": "724599156"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:48:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327569986269184"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198327569986269184", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103443467987046400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:47:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "edit_history_tweet_ids": ["1198327227387129863"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "id": "1198327227387129863", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2478351410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:47:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @plantaonerdice: O diretor @DavidAyerMovies divulgou mais uma nova foto do Coringa de Jared Leto e da Arlequina da Margot Robbie em Esqu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327210945449984"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "id": "1198327210945449984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932803113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198298329022631936"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198327131853295616"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1198327131853295616", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891599992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:46:29.000Z", "lang": "es", "text": "@mjose_zaldivar Pucha, pens\u00e9 por un momento que el mito a aclarar era la cantidad de ancianos que se suicida por no tener recursos suficientes para vivir, o la cantidad de jubilados que necesita seguir trabajando, o que 160 lucas van a alcanzar para vivir dignamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1198326974202163201"], "in_reply_to_user_id": "986311722712616960", "id": "1198326974202163201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "254126103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198232765449285632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mjose_zaldivar", "id": "986311722712616960"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:46:20.000Z", "lang": "es", "text": "Anoche le alumbre el tanque de nafta a un amigo con el encededor, colgado y suicida jqjaja", "edit_history_tweet_ids": ["1198326938026336256"], "id": "1198326938026336256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171239415659847680"}, {"created_at": "2019-11-23T19:45:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Projeto suicida de devasta\u00e7\u00e3o. Vamos permitir?! https://t.co/45qITiMWyg", "edit_history_tweet_ids": ["1198326741745459200"], "id": "1198326741745459200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38680984", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/45qITiMWyg", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1198212507535630340", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:45:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198326651165302789"], "id": "1198326651165302789", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399564452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:44:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198326453571637254"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198326453571637254", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759296702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:44:08.000Z", "lang": "es", "text": "Ojo.  Todo si no se suicida antes", "edit_history_tweet_ids": ["1198326385527394304"], "in_reply_to_user_id": "2513949253", "id": "1198326385527394304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513949253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198303997167308807"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:43:19.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el burro del circo se suicida y el due\u00f1o pregunta al et\u00f3logo \u00bfporqu\u00e9? porque le cont\u00f3 que el Sr. Negro Manguera dice que lo tiene m\u00e1s grande que \u00e9l y no es chiste: le ense\u00f1\u00f3 la foto https://t.co/CJmm5bcpRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1198326179364790274"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "Negro Manguera"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/CJmm5bcpRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/K1N624MUR0/status/1198230871343583233", "display_url": "twitter.com/K1N624MUR0/sta\u2026"}]}, "id": "1198326179364790274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976553527"}, {"created_at": "2019-11-23T19:43:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198326153947299842"], "id": "1198326153947299842", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153628068084441088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "Esta es 1 pava q se suicida porque no puede con la vida y otra pava igual f\u00edsicamente suplanta su vida. Va encontrando a t\u00edas iguales pero algunas tienen enfermedades, como ser pelirroja o el lesbianismo. Se van juntando en plan suicide squad con una ni\u00f1a bastante annoying https://t.co/kZf041RjT2", "edit_history_tweet_ids": ["1198325940214009856"], "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 235, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/kZf041RjT2", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "id": "1198325940214009856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1183321824660205568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:39:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198325331918241797"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198325331918241797", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2914700410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:38:18.000Z", "lang": "it", "text": "@Ivan_runner Ritmo suicida! \ud83d\udc4f", "edit_history_tweet_ids": ["1198324915906191361"], "in_reply_to_user_id": "935710976", "id": "1198324915906191361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "967469209012834305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198266329578561536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ivan_runner", "id": "935710976"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:37:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198324719243726849"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198324719243726849", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884202137680580608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:37:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198324666093490176"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198324666093490176", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034042209551740928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "Queretaro"}, {"start": 60, "end": 66, "tag": "Arcos"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "Queretaro"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4553, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/nBCUjWPLkt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000543845096/posts/3098167943544637/", "display_url": "facebook.com/10000054384509\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:37:17.000Z", "lang": "es", "text": "#Nacional #Queretaro \n\n\ud83d\udd34 joven se suicida al tirarse de los #Arcos en Quer\u00e9taro.\n\nUn joven de 28 a\u00f1os de edad escal\u00f3 los arcos de la ciudad de Quer\u00e9taro para quitarse la vida. Pese a que las autoridades y... https://t.co/nBCUjWPLkt", "edit_history_tweet_ids": ["1198324659319648257"], "id": "1198324659319648257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178796996"}, {"created_at": "2019-11-23T19:37:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ariel_Reittel: Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198324659206393857"], "id": "1198324659206393857", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130889771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266143699542016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:35:58.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno queda confirmado por experiencias cercanas a la muerte que se manejar una crisis y un violento mental breakdown gracias a mi instinto suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198324329995538435"], "id": "1198324329995538435", "geo": {"place_id": "00758a48394df3ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182534032"}, {"created_at": "2019-11-23T19:35:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@amor_morimas Pois \u00e9 mesmo que o Chiclete matou o Camilo para se defender,pra justi\u00e7a \u00e9 considerado crime sendo que ele j\u00e1 teve v\u00e1rias \"mortes\" nas costas,seria muito dif\u00edcil provar sua inoc\u00eancia, ent\u00e3o o final foi coerente s\u00f3 podia ter tido mais Viclete", "edit_history_tweet_ids": ["1198324140186447882"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195752998502326272", "id": "1198324140186447882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458752872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198322980310462464"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:34:09.000Z", "lang": "es", "text": "@peru21noticias @malditaternura Igual fue un ladron, megal\u00f3mano, cobarde y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198323871042220033"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "id": "1198323871042220033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178760634814664704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245787173556224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "criticar a torcida do river ok, mas agora passar pano p flamengo j\u00e1 eh demais kkkk esqueceram r\u00e1pido do inc\u00eandio no CT q matou crian\u00e7as e adolescentes? at\u00e9 hoje as fam\u00edlias n foram devidamente indenizadas, e n \u00e9 como se o flamengo n tivesse dinheiro p isso... s\u00f3 olhar+", "edit_history_tweet_ids": ["1198323682709573637"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1198323682709573637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119811717133950976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:33:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198323646982508552"], "id": "1198323646982508552", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2161268720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301231627821056"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "edit_history_tweet_ids": ["1198323329863565313"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}]}, "id": "1198323329863565313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "108919585"}, {"created_at": "2019-11-23T19:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @saladajusticab: J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198323288604327944"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1198323288604327944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994436540863537157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198321483543658496"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:55.000Z", "lang": "es", "text": "@RiosCorona1 A mi no me da tristeza cuando alguien con depresi\u00f3n se suicida, porque lo considero el \u00faltimo y \u00fanico acto consciente que toma para liberarse de las cadenas de dolor que lo ataron toda su vida.\nCelebra que estuvo en tu camino y en donde sea que este, ojal\u00e1 que por fin sea feliz.", "edit_history_tweet_ids": ["1198323059918282753"], "in_reply_to_user_id": "840641401738027008", "id": "1198323059918282753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113995357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198007249920245762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RiosCorona1", "id": "1547231256890544130"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198323038632194048"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198323038632194048", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198323001009360896"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198323001009360896", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923751960876077056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "@PerroneAbogado Mejor no se t ocurra atender la l\u00ednea de ayuda al suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1198322939323670528"], "in_reply_to_user_id": "2590859840", "id": "1198322939323670528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2903195349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198321158925492225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PerroneAbogado", "id": "2590859840"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Terrible! \ud83d\ude31\n\u2018He estado viviendo con un ped\u00f3filo\u2019: Jovencita se suicida tras descubrir im\u00e1genes de abuso infantil en el celular de su novio https://t.co/4hBQiWDvdb https://t.co/XUNFakMC4R", "edit_history_tweet_ids": ["1198322885519126528"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4hBQiWDvdb", "expanded_url": "https://bit.ly/37y7xOH", "display_url": "bit.ly/37y7xOH"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XUNFakMC4R", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1198322885519126528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XUNFakMC4R", "media_key": "3_1198322882901954561"}]}, "id": "1198322885519126528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724599156"}, {"created_at": "2019-11-23T19:27:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198322272790097920"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198322272790097920", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50633706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:27:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198322263105380352"], "id": "1198322263105380352", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082951913056993281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:26:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198321909844369408"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1198321909844369408", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29692320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:26:04.000Z", "lang": "es", "text": "Colgante placas identificacion Logo Escuadron Suicida DC Comics https://t.co/8G6DrKVEji https://t.co/3mGLBVPumG", "edit_history_tweet_ids": ["1198321839396638720"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8G6DrKVEji", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxcwG", "display_url": "dlvr.it/RJxcwG"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/3mGLBVPumG", "expanded_url": "https://twitter.com/el__superheroe/status/1198321839396638720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mGLBVPumG", "media_key": "3_1198321837756669953"}]}, "id": "1198321839396638720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761934819400019968"}, {"created_at": "2019-11-23T19:25:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198321709293674499"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198321709293674499", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125118087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:25:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198321600925487105"], "id": "1198321600925487105", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178268419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jeetiesung: stray kids saiu de clones para Esquadr\u00e3o suicida em menos de poucos meses que grupo vers\u00e1til https://t.co/pFH4xLM95U", "edit_history_tweet_ids": ["1198321592704684033"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "expanded_url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "display_url": "t.co/pFH4xLM95U"}]}, "id": "1198321592704684033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072486447922511873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198317562074980352"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa do Jared Leto e a Arlequina da Margot Robbie juntos. https://t.co/JBIpiZeSfs", "edit_history_tweet_ids": ["1198321483543658496"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321361795584000"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321480037289984"}]}, "id": "1198321483543658496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-11-23T19:23:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198321230031527938"], "id": "1198321230031527938", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185569293519507457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:22:58.000Z", "lang": "es", "text": "Adolescente de 15 a\u00f1os se suicida ahorcandose en\u00a0Cuchumat\u00e1n https://t.co/10KbspkYml https://t.co/lrvncpB2J7", "edit_history_tweet_ids": ["1198321057066823680"], "id": "1198321057066823680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/10KbspkYml", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/11/23/adolescente-de-15-anos-se-suicida-ahorcandose-en-cuchumatan/", "display_url": "venoticia.com/2019/11/23/ado\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lrvncpB2J7", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1198321057066823680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrvncpB2J7", "media_key": "3_1198321054604840960"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:22:21.000Z", "lang": "pt", "text": "@Azevedoodg @thalissonffc Sai nao po, \u00e9 sacanagem kkkkkk sou suicida nao \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1198320903303704582"], "in_reply_to_user_id": "225181562", "id": "1198320903303704582", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719806888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198320663620132864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Azevedoodg", "id": "225181562"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "thalissonffc", "id": "1148975425797931010"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320863965335553"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198320863965335553", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129061837046198272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:21:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Nei955 @fernandocluiz Esse eu ouvi num audiobook, o que estou lendo \u00e9 o \"Como operar na bolsa de valores\", escrito por ele mesmo em 1939 e publicado no in\u00edcio de 1940, mesmo ano em que ele se suicidou. Tem alguns tweets que fiz com fotos do trecho do livro no meu Twitter, se quiser dar uma olhada...", "edit_history_tweet_ids": ["1198320714241036289"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 271, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nei955", "id": "871419547743637504"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "fernandocluiz", "id": "1319836202195951619"}]}, "in_reply_to_user_id": "871419547743637504", "id": "1198320714241036289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081493413319634945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198313280642715648"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:21:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320702782353408"], "id": "1198320702782353408", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604805099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:21:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320573874606081"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198320573874606081", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482502077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:20:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320511308177409"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198320511308177409", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91993315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:20:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320489539571714"], "id": "1198320489539571714", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48271766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:20:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320459340754944"], "id": "1198320459340754944", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245524305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:20:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320374745894915"], "id": "1198320374745894915", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117399802013155333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:19:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie e Jared Leto aparecem em foto in\u00e9dita do teste de\u00a0figurino https://t.co/XWFbmeaOug", "edit_history_tweet_ids": ["1198320287445667843"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XWFbmeaOug", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-e-jared-leto-aparecem-em-foto-inedita-do-teste-de-figurino/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "id": "1198320287445667843", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198317823669485568"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198320131761483785"], "id": "1198320131761483785", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198319966677880834"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 88, "end": 112, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "sombras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "id": "1198319966677880834", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196926390857347077"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:18:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198319883827761152"], "id": "1198319883827761152", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183687523526238209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:17:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198319605439246336"], "id": "1198319605439246336", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702887619332591616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:17:09.000Z", "lang": "pt", "text": "s\u00f3 queria ter algu\u00e9m p ver esquadr\u00e3o suicida cmg", "edit_history_tweet_ids": ["1198319592009015296"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.3741, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1198319592009015296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915613058097172480"}, {"created_at": "2019-11-23T19:16:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pagina_siete: Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/XriC9cyRxN https://t.co/DT35YtNcI0", "edit_history_tweet_ids": ["1198319428666036227"], "id": "1198319428666036227", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4928720932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198289115659157504"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/XriC9cyRxN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxJkN", "display_url": "dlvr.it/RJxJkN"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DT35YtNcI0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198289115659157504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DT35YtNcI0", "media_key": "3_1198289113834606592"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:16:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @sitejaredletobr: \ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198319364501594114"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.8034, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sitejaredletobr", "id": "3094498106"}]}, "id": "1198319364501594114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942061319427149825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198306923919151105"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:16:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Cansada de viver de ilus\u00f5es, se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1198319354812739584"], "id": "1198319354812739584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21330246"}, {"created_at": "2019-11-23T19:15:18.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n en el 2021 sale \u201cEscuadr\u00f3n suicida 2\u201d dato", "edit_history_tweet_ids": ["1198319129461178369"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1880443680", "id": "1198319129461178369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1880443680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198319054177669120"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vou concordar \"em parte\" com Toffoli. Eu queria muito, por exemplo, que Teori tivesse se sentido proibido de entrar no \"teco-teco\" que o matou. Acho que certos cargos demandam que o ocupante seja proibido de viver situa\u00e7\u00f5es de risco desnecess\u00e1rias.\nhttps://t.co/oGiDSa3Uqt", "edit_history_tweet_ids": ["1198319061723222019"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oGiDSa3Uqt", "expanded_url": "https://buff.ly/2OcBRqo", "display_url": "buff.ly/2OcBRqo"}]}, "id": "1198319061723222019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-11-23T19:14:50.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo hay una soluci\u00f3n a este problema: Un pacto homicida-suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198319010175172608"], "id": "1198319010175172608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2635754170"}, {"created_at": "2019-11-23T19:14:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198318969742135296"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198318969742135296", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714604530671947776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198318896530501632"], "id": "1198318896530501632", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729687237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:14:23.000Z", "lang": "pt", "text": "E um menino de 14 anos aqui da cidade que se matou, aparentemente por causa de uma aposta no free fire", "edit_history_tweet_ids": ["1198318895448371200"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8095, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "id": "1198318895448371200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "139868580"}, {"created_at": "2019-11-23T19:14:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@GMonteiroRJ \u00c9 o\nMal da esQuerdalha do RIO . SE prom\u00edscua com esta banda podre, onde rola de tudo e depois querem saber    QUEM  MATOU MARIELE", "edit_history_tweet_ids": ["1198318871930912768"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "id": "1198318871930912768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2645389037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198274152345538560"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Tiro"}, {"start": 31, "end": 42, "tag": "APOSENTADO"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "vida"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "FAM\u00cdLIA"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "Atirar"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "policial"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "SEGURAN\u00c7A"}, {"start": 213, "end": 218, "tag": "VIDA"}, {"start": 228, "end": 234, "tag": "GENTE"}, {"start": 242, "end": 247, "tag": "\u00d3DIO"}, {"start": 249, "end": 258, "tag": "VINGAN\u00c7A"}, {"start": 269, "end": 277, "tag": "JUSTI\u00c7A"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/K2xxFzjZN8", "expanded_url": "https://twitter.com/lolaescreva/status/1198307597268529152", "display_url": "twitter.com/lolaescreva/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:14:11.000Z", "lang": "pt", "text": "#Tiro IRRESPONS\u00c1VEL d policial #APOSENTADO p/ recuperar R$100 \u00f1 matou s\u00f3 1 #vida, q j\u00e1 seria muito, mas DESTRUIU UMA #FAM\u00cdLIA! #Atirar \u00e9 S\u00d3 p/REA\u00c7\u00c3O A TIRO!\nSe #policial, q \u00e9 treinado, TB \u00c9 AMEA\u00c7A \u00c0 #SEGURAN\u00c7A, \u00c0 #VIDA, IMAGINA #GENTE CEGA D #\u00d3DIO, #VINGAN\u00c7A ou FALSA \"#JUSTI\u00c7A\"?? https://t.co/K2xxFzjZN8", "edit_history_tweet_ids": ["1198318847608135681"], "id": "1198318847608135681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "882601550", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198307597268529152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cTe vi ali e achei massa sua tatuagem do Star Wars. O Darth Vader \u00e9 muito massa, capacete preto e tal. Acho muito massa aquele neg\u00f3cio que brilha que ele usa e tal. Me passa a\u00ed seu WhatsApp pra gente conversar, eu gosto demais dessas coisas nerd. J\u00e1 assistiu Esquadr\u00e3o Suicida?\u201d https://t.co/4SPD7Aw4os", "edit_history_tweet_ids": ["1198318496653987849"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 259, "end": 275, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4SPD7Aw4os", "expanded_url": "https://twitter.com/frasesdebebada/status/1198261289925128192", "display_url": "twitter.com/frasesdebebada\u2026"}]}, "id": "1198318496653987849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "42309084", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198261289925128192"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:12:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198318493428523013"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198318493428523013", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171171726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:10:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@AgusPalacios03 -Palacio pasa por un Subway\n-Palacios se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198318035456667651"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4716, "type": "Person", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4185, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4925, "type": "Person", "normalized_text": "Palacios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgusPalacios03", "id": "898198007740497921"}]}, "in_reply_to_user_id": "898198007740497921", "id": "1198318035456667651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "816703362003566598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198316839799013377"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:10:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198317921245810690"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198317921245810690", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971558775126740994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:10:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diabret3: Essas fotos mostram que pessoas com depress\u00e3o podem sim sorrir e se alegrar, mas q isso n anula o fato de viver com esse tran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198317842216759296"], "id": "1198317842216759296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153594389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198305305567858689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diabret3", "id": "1644337411"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:10:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie e Jared Leto aparecem em foto in\u00e9dita do teste de\u00a0figurino https://t.co/XWFbmeaOug", "edit_history_tweet_ids": ["1198317823669485568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XWFbmeaOug", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-e-jared-leto-aparecem-em-foto-inedita-do-teste-de-figurino/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "id": "1198317823669485568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-11-23T19:09:05.000Z", "lang": "pt", "text": "stray kids saiu de clones para Esquadr\u00e3o suicida em menos de poucos meses que grupo vers\u00e1til https://t.co/pFH4xLM95U", "edit_history_tweet_ids": ["1198317562074980352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "expanded_url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "display_url": "t.co/pFH4xLM95U"}]}, "id": "1198317562074980352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "995703937260015616"}, {"created_at": "2019-11-23T19:08:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Ain imagina o esquerdista que usou maconha, fez sexo e cabulou aula durante a faculdade inteira fazendo cirurgia em voc\u00ea.\"\n\nPara ser cirurgi\u00e3o o cara se matou pra passar no vestibular, terminou a gradua\u00e7\u00e3o (que n\u00e3o \u00e9 simples), fez especializa\u00e7\u00e3o e/ou resid\u00eancia.", "edit_history_tweet_ids": ["1198317321577811969"], "id": "1198317321577811969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370128713"}, {"created_at": "2019-11-23T19:07:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198317160751349760"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198317160751349760", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250230808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @santisire33: soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1198317098621194242"], "id": "1198317098621194242", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726664500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198314187530948612"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:06:57.000Z", "lang": "en", "text": "@PATINOPONCE @bettinaHuaral @ArturoValverdeP @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1198317025627643905"], "in_reply_to_user_id": "569411003", "id": "1198317025627643905", "geo": {"place_id": "0140fec47be32676"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "44219748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198172795382964225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PATINOPONCE", "id": "569411003"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:06:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@digolei ela grita pq ela \u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198317009051762688"], "in_reply_to_user_id": "328219312", "id": "1198317009051762688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778622394319663105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198287206227554304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "digolei", "id": "328219312"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:06:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198316976701136896"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198316976701136896", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108949028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:06:08.000Z", "lang": "es", "text": "@SoyBordeVale Yo soy suicida\ud83d\ude02. Le doy el m\u00f3vil porque la mano me tiembla y prefiero que me den por guarro antes que por drogadicto\ud83d\ude10", "edit_history_tweet_ids": ["1198316822300377092"], "in_reply_to_user_id": "902184050462482435", "id": "1198316822300377092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081648200266719243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198196997246746624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoyBordeVale", "id": "902184050462482435"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:05:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198316685691883525"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198316685691883525", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51758881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:05:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Amigo at\u00e9 eu parar pra tentar identificar aranha, ficar comparando olho pra saber se ela \u00e9 venenosa ou n\u00e3o, ela j\u00e1 me picou e matou 3x.\n100% n\u00e3o julgo quem mata aranha e barata. https://t.co/cdXwhApeXq", "edit_history_tweet_ids": ["1198316642763231232"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/cdXwhApeXq", "expanded_url": "https://twitter.com/BiodiversidadeB/status/1197950748434276352", "display_url": "twitter.com/Biodiversidade\u2026"}]}, "id": "1198316642763231232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68317533"}, {"created_at": "2019-11-23T19:04:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu amigo, vejo evang\u00e9licos reclamando do cap\u00edtulo final da novela das oito pq a personagem m\u00e1 se converteu e depois matou um cara. A turma n\u00e3o sabe que psicopatia existe na vida real e esquecem que o atual presidente, um dia, se \"converteu num faz de contas\" e n\u00e3o dizem nada!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198316296900874244"], "id": "1198316296900874244", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51579949"}, {"created_at": "2019-11-23T19:02:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315911574372354"], "id": "1198315911574372354", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496625487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:01:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315607911026688"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198315607911026688", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995675807694671874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315593486737410"], "id": "1198315593486737410", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108329260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:00:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315334886973440"], "id": "1198315334886973440", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278907648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:59:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315151730061314"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198315151730061314", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476439236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jorgeanlastra: Momento de m\u00e1x tensi\u00f3n;Hinault es cazado en el llano entre Galibier y Croix d Fer por Lemond,Bauer y Cabestany despu\u00e9s d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198315047405133825"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Hinault"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Galibier"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Croix"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "Lemond"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Bauer"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Cabestany"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorgeanlastra", "id": "124216919"}]}, "id": "1198315047405133825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456696366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198309586593308673"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Essa frase me deixa t\u00e3o baqueada, ainda mais sabendo que ele escreve isso no meio do fascismo e que ele se matou por isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1198314940223959040"], "in_reply_to_user_id": "121482043", "id": "1198314940223959040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121482043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198312414783188992"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:58:32.000Z", "lang": "es", "text": "y por eso uno se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198314909437747200"], "id": "1198314909437747200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333476808"}, {"created_at": "2019-11-23T18:58:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198314821176958976"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198314821176958976", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024584565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:57:11.000Z", "lang": "es", "text": "@DerechoEspana En un pa\u00eds tan agitado durante tantas d\u00e9cadas porque una parte de la poblaci\u00f3n se siente diferente al resto, meter millones de personas que luego se sentir\u00e1n mucho m\u00e1s diferentes a\u00fan, es directamente suicida. \n\nSolo nos faltaba replicar Marsella aqu\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1198314568897961985"], "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 259, "probability": 0.3138, "type": "Place", "normalized_text": "Marsella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DerechoEspana", "id": "1001477584671133696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1001477584671133696", "id": "1198314568897961985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152055326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198313318047457280"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:57:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Un se\u00f1or de 63 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 terminar con su vida colg\u00e1ndose del techo de su casa en la colonia San Manuel http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198314563701264385"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.7996, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "id": "1198314563701264385", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233025652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198302693707509761"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:56:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198314488774176776"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198314488774176776", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96344991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:56:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198314429689057280"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "id": "1198314429689057280", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3246403935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1198314187530948612"], "id": "1198314187530948612", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2259668556"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198314056832180230"], "id": "1198314056832180230", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140432878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:54:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Adri_RCDC: Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "edit_history_tweet_ids": ["1198314000355905542"], "id": "1198314000355905542", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715193001853784064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198226140328026115"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:54:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ariel_Reittel: Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313986283970560"], "id": "1198313986283970560", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831608958192381953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266143699542016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:54:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313923574935554"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198313923574935554", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71679753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:53:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313719475908608"], "id": "1198313719475908608", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1637830303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313665503600640"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198313665503600640", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462097912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:52:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313439392874498"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198313439392874498", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311121276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:51:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198313019610144769"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198313019610144769", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772528701317771264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:50:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198312845068374016"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198312845068374016", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276330945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:50:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@whorunbey @Dc_da_depressao Um mundo que existe Esquadr\u00e3o Suicida os cara ainda chora por filme com protagonista mulher que \u00e9 um sucesso", "edit_history_tweet_ids": ["1198312779591094272"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "in_reply_to_user_id": "933340633712025600", "id": "1198312779591094272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "88522401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198299670289821696"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:48:17.000Z", "lang": "es", "text": "Mitch en Golden seguro es un himno suicida https://t.co/k7pPKRYfgW", "edit_history_tweet_ids": ["1198312331140325377"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "Golden"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/k7pPKRYfgW", "expanded_url": "https://twitter.com/hsdaily/status/1198310924978970625", "display_url": "twitter.com/hsdaily/status\u2026"}]}, "id": "1198312331140325377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2932996857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198310924978970625"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:48:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198312283006545920"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1198312283006545920", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187483245719490560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:47:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nirvnaz: voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198312136025489413"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "courtney love"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nirvnaz", "id": "1368143376"}]}, "id": "1198312136025489413", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805829833112559621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198259750800105473"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:47:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198312035878084613"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198312035878084613", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494248093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:46:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311842189316097"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198311842189316097", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076609964234428418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:46:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311773063012355"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198311773063012355", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988545166339395584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:45:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@GOLDADVICES ela tinha convertido e \"se encontrado na palavra de Jesus\" mas na vdd \u00e9 psicopata e matou 3 homens (rompompompom)", "edit_history_tweet_ids": ["1198311741190529024"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GOLDADVICES", "id": "736256374104031232"}]}, "in_reply_to_user_id": "736256374104031232", "id": "1198311741190529024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50850611", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309715979243520"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:45:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311608423981056"], "id": "1198311608423981056", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108142741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:45:21.000Z", "lang": "es", "text": "@DelSorete @delmundo3veces @MartinCharquero Solo vos te gastas en responderle nacieron llorando y morir\u00e1n llorando y entre medio van a estar llorando. Por algo un s\u00edmbolo de ellos es un suicida. Es muy deprimente ser bolso. La ciudad de castillos al lado de Nacional es disneylandia", "edit_history_tweet_ids": ["1198311589339959299"], "entities": {"annotations": [{"start": 270, "end": 281, "probability": 0.7073, "type": "Place", "normalized_text": "disneylandia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DelSorete", "id": "1174491083578982400"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "delmundo3veces", "id": "3319051210"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinCharquero", "id": "122842644"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174491083578982400", "id": "1198311589339959299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689346517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198303859464126466"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:45:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311510247915520"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198311510247915520", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23020467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "@arturete32 @gatita2069 @Chileokulto Un suicida...busca hacerlo sin agon\u00eda, r\u00e1pido y efectivo. \ud83d\ude22\nNo tiene pinta de suicidio con golpes y pu\u00f1aladas.", "edit_history_tweet_ids": ["1198311457089343488"], "in_reply_to_user_id": "1636786496", "id": "1198311457089343488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18868206", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198285938390130688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "gatita2069", "id": "136778598"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:44:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311421869576192"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1198311421869576192", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913179259811876864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311233763577857"], "id": "1198311233763577857", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920379065617600512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:43:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198311051617603585"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198311051617603585", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102267472256950279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:42:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@jornalnacional @Globo DEMITE EM MASSA.\nValeu a pena apostar nessa aventura suicida.\nApoiando golpe, dando apoio aos marginais de Curitiba.\nAchando que o mouro iriam abrir as portas\nAgora sem capital\nSem credibilidade\nSem equipe.\nNo governo do PT foi quando a empresa mais cresceu.\nLembre-se", "edit_history_tweet_ids": ["1198310900849090560"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "mouro"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "globo", "id": "67411820"}]}, "in_reply_to_user_id": "214570761", "id": "1198310900849090560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094582473718140929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197658445006151681"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:42:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Nas legendas? Falando sobre empatia. \n\nE ele teve empatia quando matou? N\u00e3o. \n\nSe algu\u00e9m coloca um coment\u00e1rio do tipo na foto, vem outros 10 defendendo o cara. \n\nUm ASSASSINO.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310787548434438"], "in_reply_to_user_id": "2946414017", "id": "1198310787548434438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310481196392448"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:41:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@eumesmadenise Ela foi presa por dois homic\u00eddios, o rapaz que morreu foi acusado dia assassinatos que ela cometeu.\nEle era viciado em jogo at\u00e9 se converter e querer ser mission\u00e1rio, a mulher que cometeu os dois homic\u00eddios matou ele por que ela quer um homem rico por ser psicopata.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310713271472129"], "in_reply_to_user_id": "19952995", "id": "1198310713271472129", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144667249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300692160696322"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:41:26.000Z", "lang": "es", "text": "@naroh @jalemanuris Eso es tramposo. Antes de las elecciones y despu\u00e9s, los propios lideres de la derecha han negado cualquier posibilidad. Est\u00e1n apretando la soga a la vez que acusan de suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310603670118401"], "in_reply_to_user_id": "8172972", "id": "1198310603670118401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "414886464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309862645653505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "naroh", "id": "8172972"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "jalemanuris", "id": "237466725"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:41:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@Dc_da_depressao A\u00ed esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma obra de arte pra tu n\u00e9 ? Plmds", "edit_history_tweet_ids": ["1198310581759041536"], "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "id": "1198310581759041536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261551941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 196, "tag": "DavisCup"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "tennis"}, {"start": 256, "end": 277, "tag": "DavisCupMadridFinals"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:41:04.000Z", "lang": "it", "text": "Nello schierare aFeliciano Lopez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 in singolare Bruguera \u00e8 stato coraggioso. Forse troppo? \n\nUna scelta che ricorda quella, suicida, di Arnaud Clement nel match di doppio della finale di #DavisCup del 2014 contro la Svizzera\n\nGBR \ud83c\uddec\ud83c\udde7  - ESP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 1-0\n\n#tennis #DavisCupMadridFinals", "edit_history_tweet_ids": ["1198310514138501120"], "id": "1198310514138501120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "385383823"}, {"created_at": "2019-11-23T18:40:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Se converteu na cadeia. Agora t\u00e1 por a\u00ed, solto, com uma nova fam\u00edlia. Os coment\u00e1rios nas publica\u00e7\u00f5es? Todos dizendo que querem ver ele jogando de novo, desejando for\u00e7a/luz\n\nPro cara que matou a sangue frio uma mulher. Que, provavelmente, deu peda\u00e7os do corpo dela para cachorros.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310481196392448"], "in_reply_to_user_id": "2946414017", "id": "1198310481196392448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310086801838081"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:40:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@kimpkat TENTANDO SE ESQUIVAR.\n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\n(TODO MUNDO SABE QUE O TOFFOLI MATOU O COAF)\n\nMIMIMI AI NEW LEFT", "edit_history_tweet_ids": ["1198310475269902337"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "TOFFOLI"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "in_reply_to_user_id": "1494658207", "id": "1198310475269902337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1176148165457850368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198298385301823488"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:40:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198310400405712896"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198310400405712896", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814110054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "@zanzamaru Eres mala con Hugo.\n\n(Ya tengo la mitad del fic, por eso puedo decirte que \u00e9l no es el suicida).", "edit_history_tweet_ids": ["1198310211276152834"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zanzamaru", "id": "438862491"}]}, "in_reply_to_user_id": "438862491", "id": "1198310211276152834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247447360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198307519220854791"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "O ya que Tanos junte las gemas del infinito y desaparezca a la mitad de la poblaci\u00f3n del universo.\nLo suicida en esto es que no me molesta desaparecer por salvar a la vaquita marina.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310165520506880"], "in_reply_to_user_id": "1058964625", "id": "1198310165520506880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058964625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310163586994177"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:23.000Z", "lang": "es", "text": "@AdrianzenEduard Y me parece que la matanza del \"El Fronton\" no deberia olvidarse, ya que el suicida tambien dio la orden.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310090673135616"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7735, "type": "Other", "normalized_text": "El Fronton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "in_reply_to_user_id": "303521189", "id": "1198310090673135616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868835341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197958720585715712"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tem uma coisa que eu fico incr\u00e9dula, \u00e9 como tem gente doente nesse mundo. Apareceu uma publica\u00e7\u00e3o do goleiro Bruno no meu explorar do insta \u2013 caso n\u00e3o se lembrem, ele matou a m\u00e3e do filho dele e, at\u00e9 hoje, n\u00e3o tem sinal do corpo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310086801838081"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1198310086801838081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017"}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198310044300980224"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198310044300980224", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382174090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198309998633181184"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198309998633181184", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57321127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:38:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Origem\n\nImaginem o suicida que se enforca. Ele sobe no balde, coloca a corda no pesco\u00e7o e \u2026 chuta o balde para ficar dependurado. Literalmente \u201che kicks the bucket\u201d.\n\nN\u00e3o significa que a frase hoje sirva apenas para quem cometeu suic\u00eddio, mas para qualquer tipo de morte.", "edit_history_tweet_ids": ["1198309798271475714"], "in_reply_to_user_id": "94114216", "id": "1198309798271475714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "94114216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309796740505601"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "Momento de m\u00e1x tensi\u00f3n;Hinault es cazado en el llano entre Galibier y Croix d Fer por Lemond,Bauer y Cabestany despu\u00e9s de que el tej\u00f3n lanzase un ataque suicida contra su compa\u00f1ero y lider.Abronca al canadiense. Se quedan solos en la Croix de Fer y entran d la mano en Alpe d\u2019Huez https://t.co/DfRFe0U8HG", "edit_history_tweet_ids": ["1198309586593308673"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Hinault"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Galibier"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Croix"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Lemond"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Bauer"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Cabestany"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "Alpe"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "\u2019Huez"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DfRFe0U8HG", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeanlastra/status/1198309586593308673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfRFe0U8HG", "media_key": "3_1198309579819487234"}]}, "id": "1198309586593308673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "124216919"}, {"created_at": "2019-11-23T18:36:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diabret3: Essas fotos mostram que pessoas com depress\u00e3o podem sim sorrir e se alegrar, mas q isso n anula o fato de viver com esse tran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198309478728454144"], "id": "1198309478728454144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415650810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198305305567858689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diabret3", "id": "1644337411"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "El coraz\u00f3n perdona pero sabes nunca olvida me hace sentir como un suicida por no tenerte", "edit_history_tweet_ids": ["1198309379340025856"], "id": "1198309379340025856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181077891"}, {"created_at": "2019-11-23T18:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198309299660959744"], "id": "1198309299660959744", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37027834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:35:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @diabret3: Essas fotos mostram que pessoas com depress\u00e3o podem sim sorrir e se alegrar, mas q isso n anula o fato de viver com esse tran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198309107700244480"], "id": "1198309107700244480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130968715984547843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198305305567858689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diabret3", "id": "1644337411"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:35:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308984933011456"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198308984933011456", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352740946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:34:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308742418354176"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198308742418354176", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923527714535038977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:33:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308714144550912"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198308714144550912", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038046246408208384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:33:31.000Z", "lang": "pt", "text": "drx vira suicida https://t.co/WkhANGRLxR", "edit_history_tweet_ids": ["1198308611228717056"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "drx"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WkhANGRLxR", "expanded_url": "https://twitter.com/digolei/status/1198287206227554304", "display_url": "twitter.com/digolei/status\u2026"}]}, "id": "1198308611228717056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551212924", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198287206227554304"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:33:25.000Z", "lang": "pt", "text": "@AteImagens @xetxvideos e matou muitos que nem chegaram a nascer, se \u00e9 que vc me entende.", "edit_history_tweet_ids": ["1198308585966592003"], "in_reply_to_user_id": "1140333368745365504", "id": "1198308585966592003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "735260354977124355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198307402451496962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "xetxvideos", "id": "1224349140227973120"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:33:02.000Z", "lang": "es", "text": "@sebastianpinera, pasar\u00e1s a la historia como la peor basura de Presidente de Chile, creo que con tu actitud superar\u00e1s, incluso, al borrach\u00edn suicida. https://t.co/CdRZE34klo", "edit_history_tweet_ids": ["1198308493318656000"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/CdRZE34klo", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1198258589753843713", "display_url": "twitter.com/carreragonzalo\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "in_reply_to_user_id": "13623532", "id": "1198308493318656000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803415034500120576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198258589753843713"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308244109684736"], "id": "1198308244109684736", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267949490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:32:01.000Z", "lang": "es", "text": "Pues si la victoria de Sanchez no es apabullante quedar\u00e1 DOBLEMENTE DESLEGITIMADO!\nUna por lo innoble, suicida y aberrante del pacto, y otra, por no conseguir un respaldo mayoritario a pesar d contar con todo el stablihment del PSOE https://t.co/vG1tq7SCM7", "edit_history_tweet_ids": ["1198308237180841984"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/vG1tq7SCM7", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeBustos1/status/1198210983984058369", "display_url": "twitter.com/JorgeBustos1/s\u2026"}]}, "id": "1198308237180841984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355813918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198210983984058369"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:31:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308188917030918"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}]}, "id": "1198308188917030918", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401384477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:31:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198308103156117504"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198308103156117504", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54117289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:30:49.000Z", "lang": "fr", "text": "parrales suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198307935081967616"], "id": "1198307935081967616", "geo": {"place_id": "37aa02b9b040fa60"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004124888"}, {"created_at": "2019-11-23T18:30:33.000Z", "lang": "es", "text": "@lupebustamante6 @RicardoPinedoC Tanto as\u00ed que s\u00faper cobarde se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198307865552777216"], "in_reply_to_user_id": "975023222151401478", "id": "1198307865552777216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252959053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198266523627982849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lupebustamante6", "id": "975023222151401478"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:30:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198307735458238465"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198307735458238465", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476366269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@eumesmadenise N\u00e3o acompanho a novela, mas pelo que entendi, ela matou ele pq \u00e9 psicopata, fingiu ou realmente acreditou que tinha se convertido, achou o Solano rico, e matou o outro pra conquistar o rico.", "edit_history_tweet_ids": ["1198307715489005569"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 164, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Solano rico"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6668, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}]}, "in_reply_to_user_id": "19952995", "id": "1198307715489005569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160603250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300692160696322"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:28:58.000Z", "lang": "es", "text": "Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, pueden hacer lo que les da la gana.  \n\nYo a mis veintisiempre: https://t.co/oVlFrmwhJY", "edit_history_tweet_ids": ["1198307468033568768"], "id": "1198307468033568768", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1228488512", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/oVlFrmwhJY", "expanded_url": "https://twitter.com/RetuitAfterMe/status/1198307468033568768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVlFrmwhJY", "media_key": "16_1198307447288586240"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:28:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198307392280317954"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198307392280317954", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845017411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:28:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198307335996882944"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198307335996882944", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353168952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:27:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuliTan2: Hip\u00f3crita,  mentiroso, desconsiderado, mal agradecido, suicida,  sexualmente activo (? https://t.co/Q6osk4oyaF", "edit_history_tweet_ids": ["1198307152462536704"], "id": "1198307152462536704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060683013200273410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198272223146102784"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q6osk4oyaF", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064", "display_url": "twitter.com/MasiveHysteria\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LuliTan2", "id": "1028111571090923520"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306968219377664"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198306968219377664", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898142068840771584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:48.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as grava\u00e7\u00f5es do filme em 2015 https://t.co/PPCKLA2AY8", "edit_history_tweet_ids": ["1198306923919151105"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/PPCKLA2AY8", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1198306923919151105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPCKLA2AY8", "media_key": "3_1198306910602223616"}]}, "id": "1198306923919151105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "3094498106"}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306831984144384"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198306831984144384", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177684735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:25.000Z", "lang": "pt", "text": "acho q quem comete suic\u00eddio n\u00e3o morreu ali no momento da morte, a pessoa vai morrendo aos poucos como um c\u00e2ncer, tentando tratamento, vivendo e pensando q t\u00e1 tudo bem mas quando o c\u00e2ncer piora, ele te mata do nada e pra mim \u00e9 isso q acontece com uma pessoa suicida enfim", "edit_history_tweet_ids": ["1198306827919929345"], "id": "1198306827919929345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103274512123129856"}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:16.000Z", "lang": "es", "text": "@Mauriciomulder C\u00f3mo te haces llamar??..el tribuno de la democracia??..oye perro de charca,m\u00e1s descarado no puedes ser!!..solo en el Peru se pueden ver estas cosas!!..t\u00fa fuiste,eres y seguir\u00e1s siendo el calz\u00f3n de g\u00e1nster del suicida!!..", "edit_history_tweet_ids": ["1198306789583810560"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1198306789583810560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55315341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198272603171049473"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306685191888897"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198306685191888897", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569563716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306496343429120"], "id": "1198306496343429120", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123725969074814978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:24:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306296119922688"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198306296119922688", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173230368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:24:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306282098307072"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198306282098307072", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060558809784033287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Abofemcl Cuesta creerlo. C\u00f3mo una mujer que transmite alegria se va a suicidar y siendo madre adem\u00e1s.  Creo que su familia debiera enclarecer esto. Se sabe hay veces los obligan a escribir una carta suicida. Para que matarse si iba a luchar por vivir!!!\nNo cuadra https://t.co/qe1nRrO7JP", "edit_history_tweet_ids": ["1198306235759677441"], "in_reply_to_user_id": "1000792483935195136", "id": "1198306235759677441", "geo": {"place_id": "0074eb6428a60e30"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915404367251099648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197997854113046529"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/qe1nRrO7JP", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=430711841201585&id=100027883189925", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=430711841201585&id=100027883189925"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:24:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306221645803521"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198306221645803521", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63826851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:23:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306210220515334"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "id": "1198306210220515334", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039830546573082624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:23:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198306081065390080"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198306081065390080", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457759715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "@Waifustep Los dakimakura segura mente se suicida r\u00edan si pudiesen.", "edit_history_tweet_ids": ["1198305776693063681"], "in_reply_to_user_id": "2262404732", "id": "1198305776693063681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968290177222414338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198113295141617665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Waifustep", "id": "2262404732"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305698976849927"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1198305698976849927", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105314104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:46.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @ANCAgentsRurals: \ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305655347712002"], "id": "1198305655347712002", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172456570325782528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198251405053743104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Un se\u00f1or de 63 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 terminar con su vida colg\u00e1ndose del techo de su casa en la colonia San Manuel http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305647009423361"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.7996, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "id": "1198305647009423361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476110107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198302693707509761"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305609990463488"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198305609990463488", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940954724848881669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305520362381314"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198305520362381314", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103754124502462465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:21:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198305490314387457"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198305490314387457", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:20:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Essas fotos mostram que pessoas com depress\u00e3o podem sim sorrir e se alegrar, mas q isso n anula o fato de viver com esse transtorno mental. \n\nDepressao n deve ser pautada s\u00f3 no setembro amarelo. E nem levada a serio s\u00f3 qndo a pessoa se suicida.\n\nTenham empatia, cuidem das pessoas https://t.co/Kkhaw3eEWF", "edit_history_tweet_ids": ["1198305305567858689"], "in_reply_to_user_id": "1644337411", "id": "1198305305567858689", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1644337411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198304028565942273"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903183360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903175168"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298898923520"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903109632"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:20:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305264392458240"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198305264392458240", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167558318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305239255932929"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198305239255932929", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801118622286487552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_GeekMais: Diretor David Ayer publica nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida. https\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305144267513857"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.6985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1198305144267513857", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301472670257152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:19:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198305126936645632"], "id": "1198305126936645632", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301231627821056"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:18:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial Nem Hitler foi t\u00e3o cara de pau. Tanto que se matou (uma das vers\u00f5es) para n\u00e3o assumir as consequ\u00eancias de seus atos.", "edit_history_tweet_ids": ["1198304925211602944"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1198304925211602944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38696676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198248743159705603"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:17:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@thaiskod Um forte abra\u00e7o pra vc!!\nA saudade \u00e9 eterna.\nMeu primo se suicidou em 2011 aos 27 anos. Meus av\u00f3s tb se foram mas eram idosos e eu me conformo, j\u00e1 a morte do meu primo... puta merda... me causa sofrimento at\u00e9 hoje. Ele era meu melhor amigo . \ud83d\ude25\ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1198304694839451648"], "in_reply_to_user_id": "54069147", "id": "1198304694839451648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61038909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198049066447495168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thaiskod", "id": "54069147"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:17:29.000Z", "lang": "pt", "text": "o auge \u00e9 n\u00e3o ter esquadr\u00e3o suicida nesse muro \ne tira im3 filme perfeito \nnem digo mais nada sobre a capit\u00e3 marvel at\u00e9 esse filme foi perfeito https://t.co/MXSVGzwEH6", "edit_history_tweet_ids": ["1198304577155665922"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "capit\u00e3"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.3946, "type": "Organization", "normalized_text": "marvel"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MXSVGzwEH6", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1198304577155665922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049796025777565699", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198001298689417217"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:16:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198304422557888512"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}]}, "id": "1198304422557888512", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756916285250887681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:16:26.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSer\u00e1 una d las representantes d la brisita Cabelluna Bolivariana? \u00bfSe habr\u00e1 asilado en la embajada de M\u00e9xico? \u00bfO estar\u00e1 en Bolivia practicando su odio? Si ninguno d estos supuestos es v\u00e1lido, es una mezcla d: equizofr\u00e9nica con suicida y resentida social. \u00bfNuevo arbol d 3 raices? https://t.co/5fwHLP77v1", "edit_history_tweet_ids": ["1198304312591552512"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 64, "probability": 0.3665, "type": "Other", "normalized_text": "Cabelluna Bolivariana"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9903, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5fwHLP77v1", "expanded_url": "https://twitter.com/giovdemichele/status/1198198217512509441", "display_url": "twitter.com/giovdemichele/\u2026"}]}, "id": "1198304312591552512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80372326", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198198217512509441"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:16:08.000Z", "lang": "es", "text": "@elcoya1977 El fiscal suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1198304237991665664"], "in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1198304237991665664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109067704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198296542400122880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:14:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@biscatani J\u00e1 perdi um amigo com 15 anos, ele se suicidou...n\u00e3o \u00e9 uma boa mem\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1198303933678141440"], "in_reply_to_user_id": "250332438", "id": "1198303933678141440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27484673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198282108386586632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biscatani", "id": "250332438"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:14:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303927281836032"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198303927281836032", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3493850175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:13:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303630316707840"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198303630316707840", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:13:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Noe_Anido: Mesa redonda. \"Protocolo de intervenci\u00f3n do risco suicida\": \n\n-Dra. Mar\u00eda Tajes Alonso, servizo de sa\u00fade mental e asistencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303568425635842"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Tajes Alonso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Noe_Anido", "id": "380475333"}]}, "id": "1198303568425635842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1464474350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300518126379013"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:13:27.000Z", "lang": "pt", "text": "@Pr_AlexandreGon E ela matou um convertido \"real\" que se limpou na igreja.", "edit_history_tweet_ids": ["1198303563413426177"], "in_reply_to_user_id": "177543983", "id": "1198303563413426177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56099792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198209911936696320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:12:45.000Z", "lang": "pt", "text": "A novela \u00e9 fic\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vejo nenhum deboche na Josiane, vejo realidade ou voc\u00eas j\u00e1 se esqueceram do caso Flordelis, mission\u00e1ria, que matou o marido pastor com a ajuda dos filhos. \u00c9 assustador, mas \u00e9 a realidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1198303386334121986"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5573, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5424, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}]}, "id": "1198303386334121986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81428000"}, {"created_at": "2019-11-23T18:12:12.000Z", "lang": "pt", "text": "faltou a era de ultron e esquadr\u00e3o suicida https://t.co/7J977JqvZQ", "edit_history_tweet_ids": ["1198303250275012608"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "ultron"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7J977JqvZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1198303250275012608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2208035673", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198001298689417217"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:12:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303225612505091"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "id": "1198303225612505091", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81670015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303153244004357"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198303153244004357", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219831348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:11:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303147409780737"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198303147409780737", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198023837897678849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:11:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198303140925362176"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198303140925362176", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188219945244602368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:11:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@luisacornetet A vila principal no final parecia  q ia se converter e virar evang\u00e9lica! S\u00f3 que ela apresentou durante tod a atrama uma pessoa com caracter\u00edsticas piscopatas.\n\nAi na \u00faltima cena a bicha matou mais um e fucou cara de demonio kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1198302970976329728"], "in_reply_to_user_id": "205652621", "id": "1198302970976329728", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45737331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198301128754114560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisacornetet", "id": "205652621"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:11:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Julio12LaBoca @AmealJorgeAmor @LeoZara90195809 Si, con toda la CD que hoy est\u00e1 con tu presidente. As\u00ed y todo 2 campeonatos en 3 a\u00f1os. Tu presi? 3 en 8 a\u00f1os. 5 cruces perdidos con river, que estaba en la B cuando agarr\u00f3 el club. En serio queres comparar a ameal con Angelici? Adem\u00e1s de mulo, sos suicida, eh.", "edit_history_tweet_ids": ["1198302967394394119"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 184, "probability": 0.7747, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "ameal"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Angelici"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Julio12LaBoca", "id": "706833614303006724"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AmealJorgeAmor", "id": "2827920978"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LeoZara90195809", "id": "4396453403"}]}, "in_reply_to_user_id": "706833614303006724", "id": "1198302967394394119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159975831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198295182376079360"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:56.000Z", "lang": "es", "text": "Temas que se escuchaban a finales de los 80 y aun siguen sonando \"Comando Suicida - Me Cago En La Yuta\" en YouTube\nhttps://t.co/SFA3wbTwbr", "edit_history_tweet_ids": ["1198302930522247168"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}, {"start": 84, "end": 101, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "Me Cago En La Yuta"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/SFA3wbTwbr", "expanded_url": "https://youtu.be/zOR6ORyFJuU", "display_url": "youtu.be/zOR6ORyFJuU"}]}, "id": "1198302930522247168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3062451"}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302893083963392"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198302893083963392", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356291179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:10:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @_DCBRASIL: David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302849836474370"], "id": "1198302849836474370", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536515604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301231627821056"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:29.000Z", "lang": "es", "text": "Ustedes no se imaginan lo duro que es rankear siendo main support en League of Legends...\n\nEl ADC es suicida: \"Puto support que no ayuda.\"\n\nEl ADC no hace una kill s\u00faper obvia y yo s\u00ed: \"El support me roba kills.\"\n\nLos ADC son todos unos llorones con complejo de princesas. https://t.co/QiMbqWiNjg", "edit_history_tweet_ids": ["1198302817888473089"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "League of Legends"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.6447, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.7188, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}, {"start": 218, "end": 220, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "ADC"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QiMbqWiNjg", "expanded_url": "https://twitter.com/Jona_Roque/status/1198302817888473089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QiMbqWiNjg", "media_key": "16_1198302809835397121"}]}, "id": "1198302817888473089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "588501685"}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198302793225900035"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198302793225900035", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169971674609070081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198302766164254722"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198302766164254722", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536515604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un se\u00f1or de 63 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 terminar con su vida colg\u00e1ndose del techo de su casa en la colonia San Manuel https://t.co/pxETSicfI8", "edit_history_tweet_ids": ["1198302693707509761"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pxETSicfI8", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/26685-senor-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-san-manuel", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "id": "1198302693707509761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-11-23T18:09:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302496546054144"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198302496546054144", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610371236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:09:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302449473331206"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198302449473331206", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343768373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:08:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302282976256002"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198302282976256002", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168586525367525378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Harley"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/1sEMfexJIP", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1198302214130933760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sEMfexJIP", "media_key": "3_1198302199861972992"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:08:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Nova imagem divulgada pelo diretor David Ayer. Coringa e Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida. #Joker #Harley #SuicideSquad https://t.co/1sEMfexJIP", "edit_history_tweet_ids": ["1198302214130933760"], "id": "1198302214130933760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-11-23T18:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302147030466560"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198302147030466560", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053774617813360646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:07:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198302075836350464"], "id": "1198302075836350464", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239168697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:07:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "edit_history_tweet_ids": ["1198302017933869057"], "id": "1198302017933869057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819930726296616960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198252621653532672"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:06:07.000Z", "lang": "es", "text": "un jungla viene a mi linea, se suicida una vez y no me vuelve a gankear en todo el game... stompeo y carrileo el game y al final me ha pedido perdon y me ha pedido duo xDDDD la nueva historia de amor", "edit_history_tweet_ids": ["1198301716657180675"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "stompeo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "carrileo"}]}, "id": "1198301716657180675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785475642578051072"}, {"created_at": "2019-11-23T18:05:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301655030280192"], "id": "1198301655030280192", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227295192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:05:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301488851955712"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "id": "1198301488851955712", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173536563491483648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretor David Ayer publica nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vwIxXRd57B", "edit_history_tweet_ids": ["1198301472670257152"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vwIxXRd57B", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1198301472670257152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vwIxXRd57B", "media_key": "3_1198301464793366535"}]}, "id": "1198301472670257152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179119827665002496"}, {"created_at": "2019-11-23T18:04:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@eumesmadenise Josiane foi presa por ter matado 2 homens. Ela j\u00e1 foi amante do cara q ela matou no final. N\u00e3o entendi direito pq ela o matou. Vou rever o cap. hoje pra ver se entendo melhor. Mas ela certamente quer dar o golpe no personagem do Solano. Sim, Solano s\u00f3 apareceu no \u00faltimo cap\u00edtulo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198301428009381894"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Solano"}]}, "in_reply_to_user_id": "19952995", "id": "1198301428009381894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300692160696322"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:04:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301396673667073"], "id": "1198301396673667073", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:04:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!!!\n\n- PQP! \u00c9 muito azar!!! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!\n\n- Rapaz, melhor n\u00e3o. Quem mandou matar Marielle foi o Braz\u00e3o, amigo do Cabral, enrolado no caso do TCE...", "edit_history_tweet_ids": ["1198301360078368768"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7886, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.5469, "type": "Organization", "normalized_text": "TCE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152350173697384448", "id": "1198301360078368768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300761458970624"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:04:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301276175556608"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198301276175556608", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167160420173582336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "Joker"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ngBhCaZpB6", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1198301231627821056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngBhCaZpB6", "media_key": "3_1198301222157111296"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot Robbie no set de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#Joker #HarleyQuinn https://t.co/ngBhCaZpB6", "edit_history_tweet_ids": ["1198301231627821056"], "id": "1198301231627821056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-23T18:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301215437840385"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198301215437840385", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826800173653307392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "@FerBetancourt9 Parece un secta de esas que se suicida el l\u00edder y todos hacen mismo", "edit_history_tweet_ids": ["1198301155060862976"], "in_reply_to_user_id": "1223168594", "id": "1198301155060862976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1900845954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197921034718068736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301092255277062"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198301092255277062", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562342187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301077621350401"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198301077621350401", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119294897926934529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301055412555777"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "id": "1198301055412555777", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114712467815501826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198301041197907968"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1198301041197907968", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4427588913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300971518058499"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198300971518058499", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232688544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:02:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300844233576451"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198300844233576451", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234203648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:02:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300807269142539"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "id": "1198300807269142539", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821804041290338307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:02:08.000Z", "lang": "pt", "text": "garota chata viu todo mundo j\u00e1 entendeu q vc se matou de estudar pra matem\u00e1tica e achou super f\u00e1cil, t\u00e1 t\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1198300716131074048"], "id": "1198300716131074048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3929416864"}, {"created_at": "2019-11-23T18:02:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198300712511389700"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198300712511389700", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788303697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300660825051142"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198300660825051142", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90503372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "MCICHE"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "MCFCPortugues"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.903, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.2758, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Kepta"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "MCICHE"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "MCFCPortugues"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qeLpS6AkXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ManCityPT/status/1198300630194040836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeLpS6AkXB", "media_key": "3_1198300618345140224"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola desviou e matou Kepta!\n\nAGORA \u00c9 VIRAR!\n\n\ud83d\udc99 1-1 \ud83d\udd35 \n\n#MCICHE #MCFCPortugues https://t.co/qeLpS6AkXB", "edit_history_tweet_ids": ["1198300630194040836"], "in_reply_to_user_id": "1579777514", "id": "1198300630194040836", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1579777514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300081537073152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "Mesa redonda. \"Protocolo de intervenci\u00f3n do risco suicida\": \n\n-Dra. Mar\u00eda Tajes Alonso, servizo de sa\u00fade mental e asistencia do CHUS. \n\n- Rosa Cerqueiro Land\u00edn, Movemento Galego De Sa\u00fade Mental. \n\n- Manuel Armas, especialista en trastornos graves de conducta EOE de Coru\u00f1a. https://t.co/kcyNCZn6Jo", "edit_history_tweet_ids": ["1198300518126379013"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 85, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Tajes Alonso"}, {"start": 138, "end": 158, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Cerqueiro Land\u00edn"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "De Sa\u00fade"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Armas"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "EOE"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.2782, "type": "Other", "normalized_text": "Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/kcyNCZn6Jo", "expanded_url": "https://twitter.com/Noe_Anido/status/1198300518126379013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcyNCZn6Jo", "media_key": "3_1198300416984977410"}]}, "id": "1198300518126379013", "geo": {"place_id": "07d9e11517085001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380475333"}, {"created_at": "2019-11-23T18:00:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300363956346882"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198300363956346882", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057752391754412032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:00:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300348504584192"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1198300348504584192", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140336619729379329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:00:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300282578493441"], "id": "1198300282578493441", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050151957397217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:59:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300143759564800"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198300143759564800", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4595669596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:59:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300104459014145"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198300104459014145", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090355999737868306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:59:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198300070111780865"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198300070111780865", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166183960604528641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:59:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299926008078336"], "id": "1198299926008078336", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53624693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:58:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299836753305601"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198299836753305601", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173987623297310723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:58:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198299812963110912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198299812963110912", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833161267380563968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:57:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299596881104898"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198299596881104898", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096053332622434309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:57:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299529646428160"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198299529646428160", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042188744625979392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:56:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198299303682265088"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198299303682265088", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251552623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:55:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299150527475712"], "id": "1198299150527475712", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99355587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:55:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UniversoDCnauta: David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198299118881263621"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1198299118881263621", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868321794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296162996019205"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "Coraz\u00f3n, mi bruto coraz\u00f3n\nPor ella te me estas muriendo.\nMuriendo envenenado de su amor\nUn suicida ser\u00eda tu espejo.\nCoraz\u00f3n, inutil coraz\u00f3n\nDime qu\u00e9 estabas pretendiendo\nSi sabes que segu\u00edas al cuerpo\nA quererla sin control\nInutil coraz\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1198299024148709376"], "id": "1198299024148709376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094173908192935936"}, {"created_at": "2019-11-23T17:55:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198299009816973312"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1198299009816973312", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023974586814275585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre se suicida saltando de edificio\n\n https://t.co/Hyx5RQm8su", "edit_history_tweet_ids": ["1198298932645957632"], "id": "1198298932645957632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2215358216", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Hyx5RQm8su", "expanded_url": "https://ift.tt/2OaX7wK", "display_url": "ift.tt/2OaX7wK", "status": 404, "unwound_url": "https://minutochiapas.com/hombre-se-suicida-saltando-de-edificio/"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:54:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298873149698049"], "id": "1198298873149698049", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011155146565476352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:53:57.000Z", "lang": "es", "text": "@ceciliarecalde2 Se me suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198298653686931457"], "in_reply_to_user_id": "351957439", "id": "1198298653686931457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066783761692545026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198270272601821184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ceciliarecalde2", "id": "351957439"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:53:53.000Z", "lang": "es", "text": "@calzada58 La que se suicida para no sufrir.\n\nJajaja o no s\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1198298638667145217"], "in_reply_to_user_id": "59866833", "id": "1198298638667145217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100859972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198113300132839424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "calzada58", "id": "59866833"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "@MatiProletario Con las lacrim\u00f3genas y el agua con soda c\u00e1ustica me parece suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198298551916339201"], "in_reply_to_user_id": "2949522052", "id": "1198298551916339201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26424231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198011545466425345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MatiProletario", "id": "1562625120476073985"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:53:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298425223270400"], "id": "1198298425223270400", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3274540554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298389328388096"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1198298389328388096", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393434206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298382290341889"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198298382290341889", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154447293426393089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298333464281088"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198298333464281088", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918943666659627009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 213, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "Joker"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/s96OOoMTwz", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1198298329022631936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s96OOoMTwz", "media_key": "3_1198298320340426752"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O diretor @DavidAyerMovies divulgou mais uma nova foto do Coringa de Jared Leto e da Arlequina da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nSer\u00e1 que o Leto realmente foi prejudicado com o corte do filme? \n#SuicideSquad #Joker #HarleyQuinn https://t.co/s96OOoMTwz", "edit_history_tweet_ids": ["1198298329022631936"], "id": "1198298329022631936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1042732494695620608"}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298279106240512"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198298279106240512", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186771291656863745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:25.000Z", "lang": "es", "text": "@BonelliOK jajajajajajajaja ni una opci\u00f3n de crecimiento y recuper\u00f3 y lo apoyaste y lo votaste? m\u00e1s suicida no se consigue", "edit_history_tweet_ids": ["1198298269669117954"], "in_reply_to_user_id": "3170981873", "id": "1198298269669117954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1188958175640379393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198193705917833217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:52:05.000Z", "lang": "es", "text": "M\u00e1s d\u00e9bil que la anemia, m\u00e1s suicida que un minuto", "edit_history_tweet_ids": ["1198298184172343296"], "id": "1198298184172343296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193670597701750786"}, {"created_at": "2019-11-23T17:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "@vroteberde Una bibliotecaria se suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1198298137158463489"], "in_reply_to_user_id": "909929994700427264", "id": "1198298137158463489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222308805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198268466207309826"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:51:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298109958410240"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198298109958410240", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892184408005935104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:51:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Cptnrwrpnts @VancliffDesign Es un suicida!! Los carros ya ven\u00edan a mil no ten\u00edan tipo de parar!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198298085090353152"], "in_reply_to_user_id": "981755967300751360", "id": "1198298085090353152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536705388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198251979933401088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cptnrwrpnts", "id": "981755967300751360"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "VancliffDesign", "id": "143469633"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:51:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198298073027547137"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198298073027547137", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059529654254690311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "toscana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dDRu7qEVxq", "expanded_url": "http://www.toscanamedianews.it/siena-suicida-dalla-torre-giu-dal-punto-piu-alto.htm", "display_url": "toscanamedianews.it/siena-suicida-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:51:02.000Z", "lang": "it", "text": "Suicida dalla Torre, gi\u00f9 dal punto pi\u00f9 alto #toscana  https://t.co/dDRu7qEVxq", "edit_history_tweet_ids": ["1198297920791089153"], "id": "1198297920791089153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260295838"}, {"created_at": "2019-11-23T17:50:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nirvnaz: voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198297796702613504"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "courtney love"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nirvnaz", "id": "1368143376"}]}, "id": "1198297796702613504", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384436764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198259750800105473"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198297632583639040"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198297632583639040", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733361178924199937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@Centraldcnauta \u00c9, nesse caso \u00e9 uma AyerCut\nOq eu quiz dizer \u00e9 que ele quer comover o p\u00fablico para eles fazerem com Esquadr\u00e3o Suicida o mesmo que fazem pra Liga da Justi\u00e7a hoje em dia kkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1198297433555509249"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "AyerCut"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "id": "1198297433555509249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "730417104923537408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198297097054887936"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:48:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198297225513897990"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198297225513897990", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320661185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:48:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198297192441798662"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1198297192441798662", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969865620694081536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:48:06.000Z", "lang": "es", "text": "@gabriellaperu @eldiarionegro @fujitrolls 2006 , ya NO en el 2011  !!! luego que Cosito gano , aparecio el bulling de la pareja presidencial, robo agendas , las cuales el lider fue el suicida AG KF y sus aliadas prensas...y se genero el resto...los corruptos psicopatas venden Morbo !!", "edit_history_tweet_ids": ["1198297184409735168"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "Cosito"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.286, "type": "Other", "normalized_text": "KF"}, {"start": 277, "end": 281, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "Morbo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabriellaperu", "id": "232181709"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "in_reply_to_user_id": "232181709", "id": "1198297184409735168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010756894644948992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197388291147886594"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198297157343875073"], "id": "1198297157343875073", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61639976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:47:46.000Z", "lang": "es", "text": "Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete con su ataque suicida como que lo estropea un poquitico. \n\nQue otro personaje hubiera hecho (exitosamente) lo mismo 20 minutos antes no ayuda. https://t.co/4m3JrZusLn", "edit_history_tweet_ids": ["1198297098107666433"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/4m3JrZusLn", "expanded_url": "https://twitter.com/GGLapresa/status/1198297098107666433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4m3JrZusLn", "media_key": "3_1198297085990322176"}]}, "id": "1198297098107666433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "256409468"}, {"created_at": "2019-11-23T17:47:32.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9  um aut\u00eantico suicida econ\u00f4mico....X\u00f4 predador https://t.co/W6JZ8qdpdS", "edit_history_tweet_ids": ["1198297041979478016"], "id": "1198297041979478016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084885216555077632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198071930915606528"}], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/W6JZ8qdpdS", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdosakamoto/status/1198071930915606528", "display_url": "twitter.com/blogdosakamoto\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:47:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296929035280385"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198296929035280385", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499548188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:46:58.000Z", "lang": "es", "text": "@PatriciaTubilla @PatriciaTubilla esta bien que quieras combatir la Anemia .....pero antes Combate la Anemia que tienes en el Cerebro !!\nO no te das cuenta que si existen Miles de ni\u00f1os es xq la Corrupci\u00f3n se tira millones de Dolares con el aval de tu l\u00edder suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1198296897171214336"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Anemia"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Anemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1198296897171214336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369801011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197596357692968960"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296864031936512"], "id": "1198296864031936512", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153265399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:46:49.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Garz\u00f3n, joven promesa de la izquierda suicida, ha afirmado que \"un delincuente no puede ser de izquierdas\". Pues si un pol\u00edtico de izquierdas roba es porque realmente no es de... https://t.co/3TfesP9RhF", "edit_history_tweet_ids": ["1198296860240297984"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Garz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/3TfesP9RhF", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/jesus-lainz/quiero-ser-de-izquierdas-75047/", "display_url": "libertaddigital.com/opinion/jesus-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/jesus-lainz/quiero-ser-de-izquierdas-75047/"}]}, "id": "1198296860240297984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189991681"}, {"created_at": "2019-11-23T17:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296675854491649"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "id": "1198296675854491649", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505172926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296549614325760"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1198296549614325760", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Sobel foi figura importante na luta contra a ditadura. Um dos organizadores do livro Brasil Nunca Mais, uma das \u00fanicas pessoas a peitar a ditadura ao se recusar a enterrar Herzog como suicida. Sua morte passar sem lembran\u00e7a nenhuma \u00e9 uma vergonha.\nhttps://t.co/ZnhZyVR5Bm", "edit_history_tweet_ids": ["1198296526394667010"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8531, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZnhZyVR5Bm", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}]}, "id": "1198296526394667010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058462010990571521"}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:28.000Z", "lang": "pt", "text": "@TimoDominique tinha esses pensamentos, mas meu primo se matou na ter\u00e7a e eu vi minha fam\u00edlia desabar, eu n\u00e3o quero causar isso", "edit_history_tweet_ids": ["1198296518895263745"], "in_reply_to_user_id": "1155346332900573185", "id": "1198296518895263745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324050544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198038375221121025"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296414859747328"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198296414859747328", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910340992829673474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}]}, "id": "1198296404323647489", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-11-23T17:44:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198296371989757952"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198296371989757952", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2703415395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:44:03.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198296162996019205"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}]}, "id": "1198296162996019205", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-11-23T17:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198295828382785537"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198295828382785537", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59124938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:42:32.000Z", "lang": "es", "text": "quien se tira el off en la cara? tan suicida vas a ser https://t.co/hl9DENzhBa", "edit_history_tweet_ids": ["1198295782237130752"], "id": "1198295782237130752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "565763689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198065650213826560"}], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/hl9DENzhBa", "expanded_url": "https://twitter.com/2HinchasYMedio/status/1198065650213826560", "display_url": "twitter.com/2HinchasYMedio\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198295640285044738"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198295640285044738", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092483141267275776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:41:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoal cad\u00ea o Janot? Sumiu? O Gilmar Mendes deu um tiro n\u00eale? Ele se suicidou? Ningu\u00e9m fala nada! \u00c9 como se nada houvesse acontecido! Interessante ...", "edit_history_tweet_ids": ["1198295560685535237"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "id": "1198295560685535237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779811659108024320"}, {"created_at": "2019-11-23T17:40:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198295376060649473"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198295376060649473", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347249723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:40:54.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201c O cora\u00e7\u00e3o sempre vence a raz\u00e3o. O cora\u00e7\u00e3o, embora seja imprudente, suicida e masoquista de um jeito s\u00f3 seu, sempre ganha a parada. A raz\u00e3o pode ser a melhor op\u00e7\u00e3o, mas agora t\u00f4 cagando para o que a voz da raz\u00e3o t\u00e1 me dizendo. AGORA QUERO VIVER O MOMENTO\u2026\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1198295370280951808"], "id": "1198295370280951808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024490016276402176"}, {"created_at": "2019-11-23T17:40:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198295254077726720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "id": "1198295254077726720", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308112801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:40:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "edit_history_tweet_ids": ["1198295185953841152"], "id": "1198295185953841152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036097272973549568"}, {"created_at": "2019-11-23T17:39:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@whitlock_he @AmelieSincera @SF_Moro Se vc mesmo disse que os alem\u00e3es j\u00e1 tinham se rendido , como diz que foi a bomba  at\u00f4mica ,que matou milhares de civis, que impediu que Hitler dominasse o mundo? \ud83d\ude44\nTenha coer\u00eancia, criatura! https://t.co/7QmMgodbL1", "edit_history_tweet_ids": ["1198294972329594886"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/7QmMgodbL1", "expanded_url": "https://twitter.com/CamaradaMarta/status/1198294972329594886/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QmMgodbL1", "media_key": "3_1198294952670830595"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whitlock_he", "id": "4580831794"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AmelieSincera", "id": "1157734394976788483"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "4580831794", "id": "1198294972329594886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3174644921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198248483624493057"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:39:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294950686924802"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198294950686924802", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821911191396188161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ChuletasPERNIL: @giulianacaccia bueno que aceptes que Alan fue un suicida INDIGNO. Sin embargo yo s\u00ed pago con mis impuestos lo de Ana E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294941115527169"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Ana E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "id": "1198294941115527169", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832669606917570560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198085546284900354"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:38:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@taemibluepurple Amiga a Josiane matou ele depois de se fingir de boazinha, os dois na igreja e tudo. ele at\u00e9 pediu ela em casamento", "edit_history_tweet_ids": ["1198294860559724544"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7167, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "in_reply_to_user_id": "946961079237738496", "id": "1198294860559724544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3679864577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198066664190951424"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:38:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294803815030784"], "id": "1198294803815030784", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4065571572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:38:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294772726861824"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198294772726861824", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519556392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:37:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1198294597560098816"], "id": "1198294597560098816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069749045797765121"}, {"created_at": "2019-11-23T17:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294595798544384"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1198294595798544384", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254974726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:37:26.000Z", "lang": "pt", "text": "A maneira como o brasileiro reagiu \u00e0 morte de Gugu e de Henry Sobel,no mesmo dia,d\u00e1 uma dimens\u00e3o da nossa encrenca psicotr\u00f3pica-moral.Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou,em outubro de 75,a sepultar Herzog como suicida no https://t.co/st0uh3qRoZ", "edit_history_tweet_ids": ["1198294497815416832"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/st0uh3qRoZ", "expanded_url": "https://eradaidiocracia.blogspot.com/2019/11/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas.html?m=1", "display_url": "eradaidiocracia.blogspot.com/2019/11/o-bras\u2026"}]}, "id": "1198294497815416832", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089232638672584704"}, {"created_at": "2019-11-23T17:37:11.000Z", "lang": "pt", "text": "o river se matou.. n\u00e3o to acreditando", "edit_history_tweet_ids": ["1198294437018951681"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "id": "1198294437018951681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2503024152"}, {"created_at": "2019-11-23T17:36:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198294361609588737"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "id": "1198294361609588737", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189554705678159875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "crise de ansiedade \u00e9 teoria da conspira\u00e7\u00e3o contra si mesmo? transar com um clone \u00e9 considerado masturba\u00e7\u00e3o? como o thanos matou metade do universo se ele \u00e9 infinito? https://t.co/CfnNM1bZDM", "edit_history_tweet_ids": ["1198294324771016704"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7101, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/CfnNM1bZDM", "expanded_url": "https://twitter.com/thelarrykiss/status/1198294324771016704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfnNM1bZDM", "media_key": "3_1198294320853475328"}]}, "id": "1198294324771016704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1703584632"}], "includes": {"users": [{"location": "Olinda-Pernambuco", "username": "GVLIMA", "verified": false, "name": "Gilvan Vanderlei", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 232, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "id": "57956609"}, {"username": "opropriolavo", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr", "verified": true, "name": "Carmelo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "id": "3662771592"}, {"location": "En el Abismo.", "username": "JaviShiffer", "verified": false, "name": "Waku Waku za Pretty Witchy Man!", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 410, "tweet_count": 35743, "listed_count": 6}, "id": "421738468"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Lyra_Gamer", "verified": true, "name": "\ud83c\udf19 Lyra~", "public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 392, "tweet_count": 142401, "listed_count": 131}, "id": "813924812"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "natnow_", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 326, "tweet_count": 35690, "listed_count": 1}, "id": "1278336655"}, {"username": "lgiovannia_", "verified": false, "name": "La\u00edssa Giovannia.", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1281, "tweet_count": 9410, "listed_count": 25}, "id": "198343260"}, {"location": "Campinas, SP", "username": "aimeewaughan", "verified": false, "name": "aimee", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 959, "tweet_count": 36669, "listed_count": 8}, "id": "1119811717133950976"}, {"location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "cwcarmo", "verified": false, "name": "Carlos Carmo", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2736, "tweet_count": 18589, "listed_count": 1}, "id": "50055135"}, {"location": "Queretaro, Queretaro", "username": "andresmariopere", "verified": false, "name": "andres mario perez g", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1790, "tweet_count": 31544, "listed_count": 1}, "id": "134863134"}, {"location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico.", "username": "ElInformadorQro", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "id": "1074800766"}, {"location": "Moquegua, Peru", "username": "Mario_Padilla_B", "verified": false, "name": "Mario Padilla B.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 284, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "id": "481613719"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "FloroPeruano", "verified": false, "name": "Floro Peruano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 108031, "following_count": 1277, "tweet_count": 84349, "listed_count": 111}, "id": "2393467536"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "ciellynabarro", "verified": false, "name": "Francielly Nabarro", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 620, "tweet_count": 980, "listed_count": 0}, "id": "460735953"}, {"username": "phbruno214", "verified": false, "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "id": "1137478212391514113"}, {"location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223608, "following_count": 279, "tweet_count": 110215, "listed_count": 322}, "id": "2255625498"}, {"location": "\u1d4d\u02b3\u1d49\u1d49\u207f \u1d47\u2071\u02b3\u1d48 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48", "username": "xsunshinebum", "verified": false, "name": "bastetinha \u2666\ufe0f youngjae actor \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 987, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "id": "1080194245615595520"}, {"username": "alariescreve", "verified": false, "name": "larissa a+ surtada. \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 9615, "tweet_count": 59497, "listed_count": 54}, "id": "1043939779832958976"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "DereiaSilva", "verified": false, "name": "Andr\u00e9aMilan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 4083, "tweet_count": 141912, "listed_count": 9}, "id": "82199126"}, {"location": "Brasil", "username": "delreyarrows", "verified": false, "name": "alice ice ice", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 581, "tweet_count": 37910, "listed_count": 0}, "id": "633370833"}, {"location": "Viamao,Rio Grande do Sul", "username": "Vinimariano89", "verified": false, "name": "Vinicius Mariano\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "id": "800450156948639745"}, {"username": "JooPedr94248453", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321"}, {"location": "Brasil", "username": "Nerdbunker", "verified": true, "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}, "id": "12603512"}, {"username": "sracansada", "verified": false, "name": "rachel can\u00e7ado", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 314, "tweet_count": 49604, "listed_count": 0}, "id": "975468470304419840"}, {"location": "longe de todos e perto do fim", "username": "_mymistake", "verified": false, "name": "seRenata", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 190, "tweet_count": 4439, "listed_count": 0}, "id": "961229044179177472"}, {"username": "JetiaE", "verified": false, "name": "Jesus Tiapa", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1040, "tweet_count": 11743, "listed_count": 0}, "id": "156944512"}, {"location": "caracas, venezuela", "username": "ealv21", "verified": false, "name": "enrique larranaga", "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}, "id": "48129358"}, {"location": "Lup\u00e9rcio", "username": "Ngomes2Nelson", "verified": false, "name": "Nelson Pereira Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1997, "tweet_count": 12839, "listed_count": 0}, "id": "893430791434379265"}, {"username": "mpn54", "verified": false, "name": "Maria Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 883, "tweet_count": 167842, "listed_count": 29}, "id": "306233545"}, {"username": "anarkolandia", "verified": false, "name": "anarkolandia", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "id": "1159420202846707712"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Marte", "username": "29Iiberta", "verified": false, "name": "\ud83d\udd3bIzar\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 12963, "following_count": 10054, "tweet_count": 170941, "listed_count": 54}, "id": "251603994"}, {"location": "Arjona-Cartacho, Colombia", "username": "JasmarPjaro", "verified": false, "name": "Jasmar P\u00e1jaro Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1688, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "id": "1055738060"}, {"username": "a_intoxicad", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 86, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "id": "1163269093627236352"}, {"location": "en tu cama\ud83e\udd74", "username": "8edgg__", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 14133, "following_count": 15482, "tweet_count": 52012, "listed_count": 21}, "id": "2919966916"}, {"username": "Celso31950119", "verified": false, "name": "Celso", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 14261, "listed_count": 0}, "id": "1162120859563286529"}, {"location": "New York, USA", "username": "luciaguimaraes", "verified": true, "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "id": "17013378"}, {"username": "ThauSantos28", "verified": false, "name": "Thauana", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 280, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "id": "861643156382785536"}, {"location": "Brazil", "username": "DvassaLibertina", "verified": false, "name": "Marcela \ud83d\udebf\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 451, "tweet_count": 205728, "listed_count": 10}, "id": "1185167401"}, {"location": "Matrix", "username": "Irkemlivecommx1", "verified": false, "name": "Levin666", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 80, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "id": "1150557361116860417"}, {"username": "Gerardonoticia", "verified": false, "name": "Gerardo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 649, "tweet_count": 3190, "listed_count": 6}, "id": "1105632678890651654"}, {"location": "Brasil", "username": "FilipeRsdL", "verified": false, "name": "Filipe", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 219, "tweet_count": 15231, "listed_count": 0}, "id": "998605357323898880"}, {"location": "Rio Branco, Acre", "username": "utohpico", "verified": false, "name": "@utohpico", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 620, "tweet_count": 2616, "listed_count": 0}, "id": "976280414737387520"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann", "verified": true, "name": "thomas traumann", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448"}, {"location": "Contagem, Minas Gerais, Brasil", "username": "iamthepancousin", "verified": false, "name": "Bumblebee!||\u00bd\ud83d\udc1d\u00bd\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 2366, "tweet_count": 14316, "listed_count": 2}, "id": "786699068537962496"}, {"location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "verified": false, "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085"}, {"username": "eneidaluciacar1", "verified": false, "name": "Enelu", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2179, "tweet_count": 86773, "listed_count": 0}, "id": "1103377059072692225"}, {"location": "Krakoa", "username": "HeyMutantes", "verified": false, "name": "X-MEN '97 \u2a02", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 169, "tweet_count": 6539, "listed_count": 14}, "id": "772237351347191812"}, {"location": "Camp Half-Blood \u2022 Earth 616", "username": "Garybradford24", "verified": false, "name": "Bradf\u263erdKnight\u0f04 \ud83c\udf19\ud83d\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2429, "tweet_count": 82900, "listed_count": 2}, "id": "2886303551"}, {"location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "username": "blogsuperheroes", "verified": false, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "id": "108919585"}, {"username": "FreireBat", "verified": false, "name": "Margareth #Lula Freire \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 14317, "following_count": 14040, "tweet_count": 8775, "listed_count": 4}, "id": "927196146904248328"}, {"username": "FranGallRuiz", "verified": false, "name": "Francisca", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}, "id": "3070874272"}, {"location": "Argentina", "username": "Gabri_Marisol", "verified": false, "name": "Gabriela Marisol", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1064, "tweet_count": 87412, "listed_count": 6}, "id": "1074860226"}, {"username": "gautstafrs", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 558, "tweet_count": 126036, "listed_count": 52}, "id": "123088953"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "username": "manuel_oliv13", "verified": false, "name": "Manuel Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 141, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}, "id": "1175765385720844288"}, {"username": "__Cristovao__", "verified": false, "name": "Crist\u00f3v\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 221, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "id": "1005761778305982464"}, {"location": "Vk Zona Antifascista ", "username": "conchajua", "verified": false, "name": "\ud83c\udf20 Gata Tricolor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 11177, "tweet_count": 418503, "listed_count": 188}, "id": "991560608"}, {"location": "Gijon - Asturias", "username": "Isabel21294528", "verified": false, "name": "Isabel Pel\u00e1ez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 6077, "tweet_count": 148108, "listed_count": 7}, "id": "1079813775069462528"}, {"location": "Mexico,City", "username": "Drago237", "verified": false, "name": "Drago Tsuji", "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "id": "78941875"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856", "verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "id": "1179873377286156288"}, {"username": "VanessaSoAmor", "verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 519, "tweet_count": 18493, "listed_count": 0}, "id": "720825069153300481"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "itolindoo", "verified": false, "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "id": "917893531771064320"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "CunhaOtilia", "verified": false, "name": "Maria Otilia Cunha\ud83d\udea9MEU VOTO \u00c9 LULA", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 3246, "tweet_count": 122927, "listed_count": 3}, "id": "723559403979456517"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "apyus", "verified": false, "name": "Marlos \u00c1pyus", "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "id": "14579710"}, {"location": "Brasil", "username": "DaKloppel", "verified": false, "name": "Doug", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 516, "tweet_count": 27187, "listed_count": 0}, "id": "938517417960947712"}, {"location": "En toda la Tierra de Gracia", "username": "maribeacaribens", "verified": false, "name": "Mar Caribens", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245325, "listed_count": 34}, "id": "381814452"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "vemvidafeliz", "verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 81, "tweet_count": 13233, "listed_count": 0}, "id": "917091943779323904"}, {"username": "MariaJo06401024", "verified": false, "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "BacelarBatista", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 32173, "following_count": 19423, "tweet_count": 31591, "listed_count": 110}, "id": "1048590634435661824"}, {"username": "Giovanejane", "verified": false, "name": "Giovane", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 2173, "tweet_count": 66233, "listed_count": 1}, "id": "838186450881495041"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "DCM_online", "verified": true, "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311635, "following_count": 1175, "tweet_count": 244821, "listed_count": 1312}, "id": "43340387"}, {"username": "arqdebfreitas", "verified": false, "name": "D\u00e9bora Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1435, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "id": "127541546"}, {"location": "Brasil", "username": "marcopevieira", "verified": false, "name": "Marco Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "1475239706"}, {"location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "uwuZyon", "verified": false, "name": "Zyon", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 664, "tweet_count": 65141, "listed_count": 3}, "id": "1731653850"}, {"username": "lacasadecarton", "verified": false, "name": "Villanova", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 997, "tweet_count": 3774, "listed_count": 5}, "id": "705886546"}, {"location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317"}, {"username": "LL_Pallaoro", "verified": false, "name": "LucimarL\u00e1zaroPalauro", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 309, "tweet_count": 5558, "listed_count": 0}, "id": "781245300522516480"}, {"username": "Mahreserva12", "verified": false, "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil", "username": "MarlianeCupido", "verified": false, "name": "\u2696Marliane Teixeira\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1693, "tweet_count": 29955, "listed_count": 0}, "id": "1039714839868964865"}, {"username": "Ener_18", "verified": false, "name": "Rene Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 2778, "tweet_count": 142688, "listed_count": 5}, "id": "745432680297226244"}, {"location": "Mexico", "username": "harumitg", "verified": false, "name": "HarumiTG", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 144, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "id": "108180631"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PSMTavares", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Paulo Tavares \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20292, "following_count": 21699, "tweet_count": 40893, "listed_count": 1}, "id": "76028020"}, {"location": "Bogot\u00e1", "username": "joscalderon5", "verified": false, "name": "Jose A Calderon R", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 313, "tweet_count": 9816, "listed_count": 1}, "id": "215420314"}, {"location": "Colombia", "username": "Betocoralg", "verified": true, "name": "Beto Coral", "public_metrics": {"followers_count": 368829, "following_count": 4765, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}, "id": "206402786"}, {"username": "g_vessoni", "verified": false, "name": "Heloisa", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}, "id": "1030593451954454530"}, {"username": "gerolino_gsg", "verified": false, "name": "Gerolino S.Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 103, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "id": "1921830259"}, {"location": "Gral Alvear (BS.AS) Argentina", "username": "Abel_Torres99", "verified": false, "name": "Abel Torres", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 953, "tweet_count": 4945, "listed_count": 2}, "id": "830086615"}, {"location": "La Plata, Buenos Aires", "username": "joaquinveron73", "verified": false, "name": "Joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 598, "tweet_count": 2969, "listed_count": 0}, "id": "1137187839043670016"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Miiguelzera", "verified": false, "name": "Miguelzera", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 579, "tweet_count": 7706, "listed_count": 1}, "id": "964152629860487169"}, {"username": "FacuGala", "verified": false, "name": "Nombre", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 681, "tweet_count": 18074, "listed_count": 4}, "id": "581043178"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Exagerardez", "verified": false, "name": "Exa", "public_metrics": {"followers_count": 27448, "following_count": 747, "tweet_count": 107505, "listed_count": 81}, "id": "186132731"}, {"location": "Peru", "username": "alrapra63", "verified": false, "name": "7000 R.P.M.", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1205, "tweet_count": 14183, "listed_count": 0}, "id": "596054603"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "TonoLopezG", "verified": false, "name": "Antonio L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 235, "tweet_count": 9750, "listed_count": 2}, "id": "204673139"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "fullsagitario", "verified": false, "name": "Cris \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 1360, "tweet_count": 69371, "listed_count": 12}, "id": "2875933115"}, {"location": "Chile", "username": "caldostrong", "verified": false, "name": "Dr. Strong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "id": "98864188"}, {"username": "BeasNkz", "verified": false, "name": "Beas", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 915, "tweet_count": 198759, "listed_count": 7}, "id": "2894081686"}, {"location": "Etihad Stadium", "username": "ManCityPT", "verified": true, "name": "Manchester City", "public_metrics": {"followers_count": 230602, "following_count": 576, "tweet_count": 75293, "listed_count": 251}, "id": "1579777514"}, {"location": "En la ciudad de la furia", "username": "nataliastereo", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 108, "tweet_count": 59460, "listed_count": 10}, "id": "193011192"}, {"username": "_seisanjos", "verified": false, "name": "Lu \ud83c\udf2a Jade Picon", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 585, "tweet_count": 56752, "listed_count": 1}, "id": "588515825"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thaenaraeu", "verified": false, "name": "Minibisk\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 373, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "id": "1089349737751425026"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "BBBarbaraS2", "verified": false, "name": "Aquariana \u2652", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1276, "tweet_count": 14483, "listed_count": 1}, "id": "2277391789"}, {"username": "Clarabe94729652", "verified": false, "name": "Clarabella", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 638, "tweet_count": 73424, "listed_count": 0}, "id": "1110183810493227013"}, {"username": "milygabs", "verified": false, "name": "\u24d4\u24dc\u24d8\u24db\u24e8 \u24d6\u24d0\u24d1\u24e2", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 121, "tweet_count": 25654, "listed_count": 0}, "id": "861696573650108416"}, {"username": "gabyravelo", "verified": false, "name": "Gaby Ravelo", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1993, "tweet_count": 236759, "listed_count": 35}, "id": "25878712"}, {"username": "sra_mari261", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 240, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "id": "2832097914"}, {"username": "guilbert_ga", "verified": false, "name": "Guilbert \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 34018, "following_count": 33224, "tweet_count": 553491, "listed_count": 38}, "id": "137513996"}, {"username": "TassioKenedy", "verified": false, "name": "T\u00c1SSIO KENEDY", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 297, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "id": "263929605"}, {"username": "franklinrs", "verified": false, "name": "Franklin Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 639, "tweet_count": 4432, "listed_count": 1}, "id": "51579949"}, {"location": "Treviso ", "username": "MiglioSavio", "verified": false, "name": "savio alberto", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1591, "tweet_count": 23108, "listed_count": 0}, "id": "621284842"}, {"username": "ladydd69", "verified": false, "name": "Ladydd69 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00c9 l'ora pi\u00f9 buia \ud83c\udf11", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 850, "tweet_count": 108482, "listed_count": 30}, "id": "229969486"}, {"username": "eventuraabarca", "verified": false, "name": "Tortura", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 200, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}, "id": "1070005952"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "deixaohomemtra1", "verified": false, "name": "deixaohomementrar", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 67, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "id": "1132648728832217090"}, {"location": "Caracas", "username": "Javipeluchee", "verified": false, "name": "Javier\ud83e\udd5d\ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1507, "tweet_count": 93136, "listed_count": 1}, "id": "1698022562"}, {"location": "Entre Oeste y Este", "username": "RetuitAfterMe", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57320, "listed_count": 29}, "id": "1228488512"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ManchoPanchez", "verified": false, "name": "Mancho P\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1655, "tweet_count": 40564, "listed_count": 11}, "id": "237183070"}, {"location": "tocando a alg\u00fan perrito", "username": "zukosfears", "verified": false, "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80371, "listed_count": 64}, "id": "4623272056"}, {"location": "En el Charco", "username": "elbamseg", "verified": false, "name": "Elb m", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1014, "tweet_count": 33769, "listed_count": 0}, "id": "140037058"}, {"username": "Elizabe86281942", "verified": false, "name": "Eliza Chris", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 443, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}, "id": "996393484952178688"}, {"username": "akaitorsito_", "verified": false, "name": "Aitorsito", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 127, "tweet_count": 1737, "listed_count": 1}, "id": "1157358191681912833"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "Barukluiz", "verified": false, "name": "Luiz Baruk", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 3809, "tweet_count": 76639, "listed_count": 0}, "id": "145352461"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KatiaTe25673115", "verified": false, "name": "Katia Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 132, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "id": "1109163957355495430"}, {"username": "MandrilloBionic", "verified": false, "name": "Mark MILLER", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 3549, "tweet_count": 188260, "listed_count": 8}, "id": "448088280"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "isaacrsjr", "verified": false, "name": "Isaac Jr", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 87, "tweet_count": 23521, "listed_count": 0}, "id": "172097713"}, {"username": "coniblue_", "verified": false, "name": "No soy Constanza.", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 525, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "id": "909103432878972930"}, {"username": "Armando62481447", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 374, "tweet_count": 22942, "listed_count": 2}, "id": "1047589725396246528"}, {"location": "Braga, Portugal", "username": "angelrodrigues", "verified": false, "name": "\u00c2ngela Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 225, "tweet_count": 7531, "listed_count": 2}, "id": "31378015"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "axmascarol", "verified": false, "name": "FURIA carol \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 768, "tweet_count": 98968, "listed_count": 3}, "id": "63214884"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "weslao__", "verified": false, "name": "WEST", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 335, "tweet_count": 70904, "listed_count": 0}, "id": "346870494"}, {"username": "mariariospaula1", "verified": false, "name": "mariariospaula", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 2045, "tweet_count": 58204, "listed_count": 0}, "id": "712059045872607232"}, {"location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "username": "demonhenslayer", "verified": false, "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234564, "listed_count": 90}, "id": "136616923"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"username": "raylsonren", "verified": false, "name": "Raah\u00a0\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 289, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}, "id": "346643999"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551781, "following_count": 171773, "tweet_count": 611988, "listed_count": 13864}, "id": "14594813"}, {"location": "CDMX", "username": "Giliux", "verified": false, "name": "Gilberto Anaya \ud83d\ude37 y ventila espacios cerrados", "public_metrics": {"followers_count": 3113, "following_count": 1341, "tweet_count": 38683, "listed_count": 53}, "id": "147006302"}, {"location": "Olinda, Brasil", "username": "KennedyDeLira1", "verified": false, "name": "Kennedy De Lira", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "id": "1081404633183080449"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "id": "217037540"}, {"location": "Bras\u00edlia- DF", "username": "neuzaortiz", "verified": false, "name": "neuza ortiz\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8906, "following_count": 2855, "tweet_count": 38102, "listed_count": 5}, "id": "171315754"}, {"location": "Heredia, Costa Rica", "username": "andyherediano", "verified": false, "name": "4nrr3s", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 4881, "tweet_count": 239609, "listed_count": 34}, "id": "180983308"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": "USA", "username": "ramospat13", "verified": false, "name": "Patricia Abello Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 2628, "tweet_count": 135988, "listed_count": 13}, "id": "2575462577"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "juantaboada1965", "verified": false, "name": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "id": "1602564134"}, {"location": "Corumb\u00e1 / Lad\u00e1rio (MS)", "username": "indiapantaneira", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Dorot\u00e9ia", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1690, "tweet_count": 18440, "listed_count": 3}, "id": "200845118"}, {"location": "Saltillo, Coahuila", "username": "vanguardiamx", "verified": true, "name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 210305, "following_count": 15549, "tweet_count": 414394, "listed_count": 1268}, "id": "18193312"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "Rejanemontero", "verified": false, "name": "Arthur campe\u00e3o \ud83c\udf35\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1845, "tweet_count": 54086, "listed_count": 0}, "id": "885823903297306624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "camarab_", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcd8\ud835\udce5\ud835\udcd8\ud835\udcdd\ud835\udcd3\ud835\udcd0\ud835\udcd3\ud835\udcd4", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 63, "tweet_count": 5743, "listed_count": 0}, "id": "4718268945"}, {"location": "Argentina- esperando a alba", "username": "rechendless", "verified": false, "name": "zoe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6405, "following_count": 1347, "tweet_count": 62083, "listed_count": 14}, "id": "2264617474"}, {"location": "La Jungla", "username": "vosto", "verified": false, "name": "Guillermo Carrasco", "public_metrics": {"followers_count": 20868, "following_count": 2143, "tweet_count": 105740, "listed_count": 120}, "id": "80338417"}, {"location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "id": "1052665478534053900"}, {"username": "_GirlMay_", "verified": false, "name": "\u265a\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\u2605\u1b44", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 1106, "tweet_count": 49030, "listed_count": 5}, "id": "416601811"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "guiber_marcelo", "verified": false, "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "id": "737101530084614144"}, {"location": "pra\u00e7a dos pat\u00e9ticos", "username": "jaguarxpwr", "verified": false, "name": "Hanna Chacotona \u2022 VAI VER O AM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 1442, "tweet_count": 66838, "listed_count": 20}, "id": "3022511519"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "hatilamartins1", "verified": false, "name": "Suzy\ud83e\udd56\ud83e\udd56\ud83e\udd56\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd7a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 939, "tweet_count": 20017, "listed_count": 0}, "id": "867726583108427777"}, {"location": "Brasil", "username": "Felipedk01", "verified": false, "name": "FelipeDK\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 690, "tweet_count": 11220, "listed_count": 0}, "id": "953680127031955456"}, {"location": "Quer\u00e9taro. M\u00e9xico.", "username": "ClaudiaSeptien", "verified": false, "name": "Claudia Septi\u00e9n \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1441, "tweet_count": 24955, "listed_count": 7}, "id": "340576680"}, {"location": "El Baj\u00edo, Centro y Nte Mx", "username": "algomo", "verified": false, "name": "#AlGoMo.\u00b7.\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 4988, "tweet_count": 118176, "listed_count": 50}, "id": "123935603"}, {"location": "Maionese ", "username": "Manuzenha4", "verified": false, "name": "Manu\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 115, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "id": "1046847701239943168"}, {"username": "Nath_Any1", "verified": false, "name": "Nath Any 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2443, "tweet_count": 52134, "listed_count": 0}, "id": "917919887166787585"}, {"username": "Vi30859220", "verified": false, "name": "M&V&MV", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 27, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "id": "1193016814395109376"}, {"username": "DeltaMdelta", "verified": true, "name": "Monica Delta", "public_metrics": {"followers_count": 398510, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}, "id": "2979210489"}, {"username": "Juliomazega", "verified": false, "name": "Julio Mazega", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 356, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "id": "230887944"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zambelli2210", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089184, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025"}, {"username": "malcriadom", "verified": false, "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "id": "635075877"}, {"username": "ncdn_negocios", "verified": false, "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "id": "1559056766"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "Menymedia", "verified": false, "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "id": "2378925199"}, {"location": "Pas\u00e1rgada", "username": "MinduimYDicas", "verified": false, "name": "Ronaldo", "public_metrics": {"followers_count": 6825, "following_count": 6777, "tweet_count": 171498, "listed_count": 49}, "id": "194831035"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AvHistoria", "verified": true, "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 19902, "following_count": 53, "tweet_count": 36608, "listed_count": 118}, "id": "823538965596819456"}, {"username": "kurtz_paulo", "verified": false, "name": "Paulo K.", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 413, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1}, "id": "2975584030"}, {"location": "porto alegre", "username": "sudornelles", "verified": false, "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}, "id": "134610796"}, {"username": "__enri_", "verified": false, "name": "enri_t.v", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 851, "tweet_count": 15979, "listed_count": 0}, "id": "1193031856574402561"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "odairfaf", "verified": false, "name": "Odair Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 101, "tweet_count": 7186, "listed_count": 1}, "id": "177374190"}, {"location": "Sinaloa, M\u00ebxico...", "username": "sinaloanews", "verified": false, "name": "SINALOANEWS", "public_metrics": {"followers_count": 20149, "following_count": 10633, "tweet_count": 151667, "listed_count": 186}, "id": "120853419"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "LaGaceta_me", "verified": false, "name": "LaGaceta.me", "public_metrics": {"followers_count": 24786, "following_count": 8747, "tweet_count": 54297, "listed_count": 0}, "id": "724599156"}, {"username": "SilOliv70933985", "verified": false, "name": "Sil Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4967, "tweet_count": 6857, "listed_count": 0}, "id": "1103443467987046400"}, {"location": "Argentina", "username": "PatoSosa11", "verified": false, "name": "Pato \u01b8\u04dc\u01b7", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 455, "tweet_count": 41926, "listed_count": 8}, "id": "2478351410"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "EduduLuz", "verified": false, "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149467, "listed_count": 14}, "id": "1932803113"}, {"location": "Brasil", "username": "plantaonerdice", "verified": false, "name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "public_metrics": {"followers_count": 14040, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 0}, "id": "1042732494695620608"}, {"username": "maranrobe", "verified": false, "name": "Martha Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 504, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "id": "2891599992"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno", "verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "corellat", "verified": false, "name": "ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 832, "tweet_count": 9016, "listed_count": 1}, "id": "254126103"}, {"username": "mjose_zaldivar", "verified": true, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Zald\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 48180, "following_count": 292, "tweet_count": 1518, "listed_count": 92}, "id": "986311722712616960"}, {"location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "Cristo12914042", "verified": false, "name": "Cristoo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 48, "tweet_count": 179, "listed_count": 0}, "id": "1171239415659847680"}, {"location": "Brazil", "username": "jbbour", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bourbonnais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udfad\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1720, "tweet_count": 84485, "listed_count": 2}, "id": "38680984"}, {"location": "Vilanna, Girona, Catalunya", "username": "Esquitx17", "verified": false, "name": "Roser Colonitzada", "public_metrics": {"followers_count": 16528, "following_count": 15165, "tweet_count": 634459, "listed_count": 83}, "id": "399564452"}, {"location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise", "username": "DraIracema_", "verified": false, "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 8865, "tweet_count": 288181, "listed_count": 0}, "id": "759296702"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizAlbertoLFG", "verified": true, "name": "Luiz Alberto Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "id": "1036451355148406785"}, {"location": "km38 - tigre y malvinas", "username": "pepelep92432503", "verified": false, "name": "Rozamel Fierro Delgado\u2122\ufe0f\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 0, "tweet_count": 29494, "listed_count": 1}, "id": "2513949253"}, {"location": "Maracay", "username": "jerocara_gji", "verified": false, "name": "jerocara", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 416, "tweet_count": 101021, "listed_count": 5}, "id": "976553527"}, {"location": "Americano do Brasil, Brasil", "username": "Alexiadireta1", "verified": false, "name": "wanderleiaSH", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 486, "tweet_count": 2358, "listed_count": 0}, "id": "1153628068084441088"}, {"username": "ReformedUtopia", "verified": false, "name": "Utop\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 263, "tweet_count": 4201, "listed_count": 1}, "id": "1183321824660205568"}, {"username": "gabrielrmendes_", "verified": false, "name": "Gabriel Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1589, "tweet_count": 51546, "listed_count": 0}, "id": "2914700410"}, {"location": "Tampico Tamaulipas, M\u00e9xico.", "username": "hcmtampico", "verified": false, "name": "HCM Tampico", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 204, "tweet_count": 605, "listed_count": 2}, "id": "967469209012834305"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Ivan_runner", "verified": false, "name": "Guti", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 425, "tweet_count": 14522, "listed_count": 35}, "id": "935710976"}, {"username": "eduardo_terra71", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 415, "tweet_count": 13429, "listed_count": 0}, "id": "884202137680580608"}, {"username": "Josemor95051450", "verified": false, "name": "Josemoraes", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 903, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "id": "1034042209551740928"}, {"location": "San Crist\u00f3bal de las Casas", "username": "Luisjasalazar1", "verified": false, "name": "Luis Javier Salazar (EL CAPIT\u00c1N DEL AMOR)", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1008, "tweet_count": 40924, "listed_count": 15}, "id": "178796996"}, {"username": "franestrey", "verified": false, "name": "Francisco E. Rey", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 478, "tweet_count": 63187, "listed_count": 1}, "id": "3130889771"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ariel_Reittel", "verified": false, "name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37308, "listed_count": 11}, "id": "4696382611"}, {"username": "bienrojalawacha", "verified": false, "name": "\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude9d \ud835\ude98\ud835\ude8f \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude9d \ud835\udd38\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 580, "tweet_count": 43427, "listed_count": 3}, "id": "182534032"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "CarolPasquali_", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4144, "tweet_count": 133623, "listed_count": 5}, "id": "2458752872"}, {"location": "San Borja, Peru", "username": "BorisSanchezRo1", "verified": false, "name": "Boris Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 258, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "1178760634814664704"}, {"username": "peru21noticias", "verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384148, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ParkerLari", "verified": false, "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 591, "tweet_count": 210371, "listed_count": 12}, "id": "2161268720"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"username": "borntobangerz", "verified": false, "name": "spooky mars \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3939, "tweet_count": 33906, "listed_count": 3}, "id": "994436540863537157"}, {"location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "verified": false, "name": "Sala da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "id": "1106652090246533121"}, {"username": "chicks_man", "verified": false, "name": "Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 341, "tweet_count": 5690, "listed_count": 0}, "id": "113995357"}, {"username": "RiosCorona222", "verified": false, "name": "Nina R\u00edos \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 69564, "following_count": 5050, "tweet_count": 344205, "listed_count": 56}, "id": "840641401738027008"}, {"location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "id": "75264243"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "queloucuragente", "verified": false, "name": "Nina Ninerson \ud83e\udd91\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 703, "tweet_count": 40311, "listed_count": 0}, "id": "923751960876077056"}, {"username": "CristinaMcg131", "verified": false, "name": "Cristina131", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4147, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "2903195349"}, {"location": "Ramos Mejia  Bs.As.  ARGENTINA", "username": "PerroneAbogado", "verified": false, "name": "ABOGADO PERRONE", "public_metrics": {"followers_count": 41233, "following_count": 45307, "tweet_count": 45838, "listed_count": 38}, "id": "2590859840"}, {"location": "bacurau, Brasil", "username": "cbpazzianotto", "verified": false, "name": "\u24dfCarlos Palmeiras\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udc16\ud83d\udca8\ud83d\udca8", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 4257, "tweet_count": 28090, "listed_count": 0}, "id": "50633706"}, {"username": "RafaelSousaDeA4", "verified": false, "name": "Rafael Sousa De Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "id": "1082951913056993281"}, {"location": "40.424215,-3.600563", "username": "prblancoes", "verified": false, "name": "Pablo Rodriguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1109, "tweet_count": 59911, "listed_count": 19}, "id": "29692320"}, {"username": "vox_es", "verified": true, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465"}, {"location": "Espanha", "username": "el__superheroe", "verified": false, "name": "El superh\u00e9roe", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2984, "tweet_count": 26382, "listed_count": 23}, "id": "761934819400019968"}, {"location": "Brasil", "username": "gudrum2010", "verified": false, "name": "CidaRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 3424, "tweet_count": 16970, "listed_count": 1}, "id": "125118087"}, {"username": "pvlido", "verified": false, "name": "Javier Pvlido \ud83d\udc9a \ud83c\udf2c \ud83c\udff3\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1360, "tweet_count": 178608, "listed_count": 4}, "id": "2178268419"}, {"location": "\u2800\u2800\u2800\u2501 \u2726. quackity's heart! \u2665\ufe0e ", "username": "SPEARBELLY", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 841, "tweet_count": 71148, "listed_count": 9}, "id": "1072486447922511873"}, {"location": "d9 | ", "username": "xiaosung_", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 2053, "tweet_count": 97729, "listed_count": 50}, "id": "995703937260015616"}, {"username": "sdicapua1", "verified": false, "name": "sdicapua", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 293, "tweet_count": 29201, "listed_count": 0}, "id": "1185569293519507457"}, {"username": "ve_noticia", "verified": false, "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "id": "1001671838072786945"}, {"username": "ofigao", "verified": false, "name": "Fig\u00e3o Rom\u00e2ntico", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1107, "tweet_count": 19043, "listed_count": 0}, "id": "1719806888"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Azevedoodg", "verified": false, "name": "Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 249, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "id": "225181562"}, {"username": "ElcyPereira4", "verified": false, "name": "Elcy Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3015, "tweet_count": 42044, "listed_count": 0}, "id": "1129061837046198272"}, {"username": "felipe_cnpi", "verified": false, "name": "Felipe Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 946, "tweet_count": 8973, "listed_count": 43}, "id": "1081493413319634945"}, {"username": "Nei955", "verified": false, "name": "K. O. Durban", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 327, "tweet_count": 4634, "listed_count": 0}, "id": "871419547743637504"}, {"username": "maribtq", "verified": false, "name": "Maribt", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 610, "tweet_count": 22006, "listed_count": 4}, "id": "604805099"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "prjuniorbr", "verified": false, "name": "Paulo Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1702, "tweet_count": 73283, "listed_count": 0}, "id": "482502077"}, {"location": "Rio de Janeiro/Brasil", "username": "RosalinaSoncini", "verified": false, "name": "Rosalina Soncini", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 433, "tweet_count": 161204, "listed_count": 1}, "id": "91993315"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "AlwaysAChoice", "verified": false, "name": "AlwaysAChoice", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 2872, "tweet_count": 248845, "listed_count": 23}, "id": "48271766"}, {"location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera", "verified": false, "name": "Federico Boccanera", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "id": "103335037"}, {"location": "Martell, CA", "username": "elchaparritoman", "verified": false, "name": "man chaparrito", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1486, "tweet_count": 30511, "listed_count": 5}, "id": "245524305"}, {"username": "JuanCar99455991", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 3961, "tweet_count": 19278, "listed_count": 2}, "id": "1117399802013155333"}, {"username": "everyexplosions", "verified": false, "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "id": "1066604667549954048"}, {"location": "Brasil", "username": "ovicio", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108322, "listed_count": 104}, "id": "194665354"}, {"username": "Erenovabl", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3725, "tweet_count": 116581, "listed_count": 16}, "id": "1172012425"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "EmilioMendozaF", "verified": false, "name": "Emilio Mendoza delaF", "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 2898, "tweet_count": 39602, "listed_count": 83}, "id": "789833"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "username": "ElMamonges", "verified": false, "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817"}, {"location": "Titerroygatra", "username": "Yuoss8", "verified": false, "name": "John Brown", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1683, "tweet_count": 3956, "listed_count": 0}, "id": "1183687523526238209"}, {"location": "Pais valenci\u00e1/ Pa\u00efsos Catalans", "username": "Karmaleonic", "verified": false, "name": "Borde Woman", "public_metrics": {"followers_count": 12655, "following_count": 7896, "tweet_count": 210982, "listed_count": 41}, "id": "702887619332591616"}, {"location": "Cruz Alta, Brasil", "username": "MahGoncalvez", "verified": false, "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 0, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "id": "915613058097172480"}, {"location": "Bolivia", "username": "nomiresdebalcon", "verified": false, "name": "Accion psicosocial", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 67, "tweet_count": 11292, "listed_count": 2}, "id": "4928720932"}, {"username": "pagina_siete", "verified": true, "name": "P\u00e1gina Siete", "public_metrics": {"followers_count": 620576, "following_count": 415, "tweet_count": 338789, "listed_count": 1325}, "id": "132681657"}, {"location": " RJ - bxd", "username": "reallcem", "verified": false, "name": "REALLCEM\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 720, "tweet_count": 18363, "listed_count": 2}, "id": "942061319427149825"}, {"username": "sitejaredletobr", "verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7828, "following_count": 190, "tweet_count": 42825, "listed_count": 66}, "id": "3094498106"}, {"location": "Everywhere", "username": "lipeberger", "verified": false, "name": "psicotr\u00f3pica", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 330, "tweet_count": 24574, "listed_count": 67}, "id": "21330246"}, {"username": "ValeeSacco", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 680, "tweet_count": 9877, "listed_count": 0}, "id": "1880443680"}, {"location": "Marmol", "username": "xbliskensx", "verified": false, "name": "jolgorio&jarana", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 187, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "id": "2635754170"}, {"location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro", "username": "Lauragomessant1", "verified": false, "name": "Lauragomessantanna", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 2350, "tweet_count": 109203, "listed_count": 1}, "id": "714604530671947776"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "AlanKarmM", "verified": false, "name": "AlanKarm", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 295, "tweet_count": 1911, "listed_count": 1}, "id": "2729687237"}, {"location": "Rondon\u00f3polis - MT", "username": "liveandletray", "verified": false, "name": "ilballodellavita 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 179, "tweet_count": 27148, "listed_count": 1}, "id": "139868580"}, {"username": "MarleneCapacci", "verified": false, "name": "marlene capacci", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 3215, "tweet_count": 169666, "listed_count": 9}, "id": "2645389037"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"location": "Bloq \u00f1 \u00e9 Democr. Tente \u00f1 bloq.", "username": "PSOLNoToFascism", "verified": false, "name": "PSoL50_\u00d1aoFascismo dweller of Earth Mother \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 4998, "tweet_count": 88415, "listed_count": 20}, "id": "882601550"}, {"location": "Fortaleza - CE", "username": "lolaescreva", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195580, "following_count": 13677, "tweet_count": 299487, "listed_count": 704}, "id": "182573469"}, {"username": "Bomfimi", "verified": false, "name": "Flavin do Pneu", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 320, "tweet_count": 22025, "listed_count": 27}, "id": "42309084"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "frasesdebebada", "verified": false, "name": "B\u00eabada", "public_metrics": {"followers_count": 4335288, "following_count": 561, "tweet_count": 77146, "listed_count": 671}, "id": "1216258832"}, {"username": "comentssmay", "verified": false, "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 609, "tweet_count": 74466, "listed_count": 8}, "id": "2171171726"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "Ignadominguez__", "verified": false, "name": "rip", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 162, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "id": "816703362003566598"}, {"username": "AgusPalacios03", "verified": false, "name": "ricky", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 175, "tweet_count": 18404, "listed_count": 0}, "id": "898198007740497921"}, {"username": "Shirley78034945", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 270, "tweet_count": 23681, "listed_count": 1}, "id": "971558775126740994"}, {"location": "lugar nenhum", "username": "emilydefarias", "verified": false, "name": "\u00c9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 387, "tweet_count": 115887, "listed_count": 6}, "id": "153594389"}, {"username": "diabret3", "verified": false, "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 490, "tweet_count": 18743, "listed_count": 1}, "id": "1644337411"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "vinipseze", "verified": false, "name": "Vinicius Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 257, "tweet_count": 13412, "listed_count": 0}, "id": "370128713"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed", "username": "valerialeal1969", "verified": false, "name": "\ud83d\udc26 Val\u00e9ria Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc26\ud83d\ude95 \u262f\ufe0f \ud83e\udd85\ud83d\ude9c \ud83c\udfb1 \ud83d\udd25 \ud83c\udfb6 \u2728 \ud83d\udc33 \ud83e\udd9a", "public_metrics": {"followers_count": 11399, "following_count": 5949, "tweet_count": 310448, "listed_count": 5}, "id": "1250230808"}, {"location": "all\u00e1 en las nubes", "username": "ChinoAlfe", "verified": false, "name": "Pollo\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 274, "tweet_count": 16301, "listed_count": 1}, "id": "726664500"}, {"username": "santisirerol", "verified": false, "name": "santi", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2339, "tweet_count": 14052, "listed_count": 0}, "id": "2259668556"}, {"location": "La Molina, Peru", "username": "Chazcosa", "verified": false, "name": "\ud83d\udc95Pats", "public_metrics": {"followers_count": 4272, "following_count": 3895, "tweet_count": 213967, "listed_count": 112}, "id": "44219748"}, {"location": "\u05e4\u05e8\u05d9\u05d6  \u05e6\u05e8\u05e4\u05ea,  \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc ", "username": "PATINOPONCE", "verified": false, "name": "\u05d9\u05d5\u05e1\u05e3 \u05dc\u05d5\u05d9\u05e9 \u05e4\u05ea\u05d9\u05e0\u05d5 \u05e4\u05e0\u05e1", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 285, "tweet_count": 4052, "listed_count": 2}, "id": "569411003"}, {"username": "yasnx7", "verified": false, "name": "nakia", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1876, "tweet_count": 88274, "listed_count": 1}, "id": "778622394319663105"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "digolei", "verified": false, "name": "calvo de cria", "public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 968, "tweet_count": 191017, "listed_count": 15}, "id": "328219312"}, {"location": "Texas, USA", "username": "marcelovelacb", "verified": false, "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4728, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "id": "108949028"}, {"location": "Hogwarts", "username": "zeto_tenebroso", "verified": false, "name": "Tu Se\u00f1or Tenebroso", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 410, "tweet_count": 22548, "listed_count": 1}, "id": "1081648200266719243"}, {"location": "Costa Rica", "username": "barvak", "verified": false, "name": "Jota Pe \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 16264, "following_count": 3488, "tweet_count": 523724, "listed_count": 132}, "id": "51758881"}, {"username": "IceRomancer_", "verified": false, "name": "Alexandra \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 168, "tweet_count": 113471, "listed_count": 19}, "id": "68317533"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "AlejandroMF96", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 925, "tweet_count": 7663, "listed_count": 2}, "id": "496625487"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "allandemol07", "verified": false, "name": "Allan De Mol", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 2153, "tweet_count": 21671, "listed_count": 0}, "id": "995675807694671874"}, {"username": "HolaModaFoca", "verified": false, "name": "\u264e Totona Penzini \u264e", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 666, "tweet_count": 182441, "listed_count": 3}, "id": "108329260"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "Ramondiax1", "verified": false, "name": "Ramon Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2341, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}, "id": "4278907648"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloRichly", "verified": false, "name": "Pablo Richly", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}, "id": "789894936"}, {"location": "Ssa-ba Brasil", "username": "alaine_souza", "verified": false, "name": "Alaine", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 104, "tweet_count": 1227, "listed_count": 0}, "id": "476439236"}, {"location": "Breda, NL.", "username": "oliversnch", "verified": false, "name": "Oliver.", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 68, "tweet_count": 67593, "listed_count": 31}, "id": "456696366"}, {"location": "castro urdiales-cantabria", "username": "jorgeanlastra", "verified": false, "name": "jorge lastra", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 507, "tweet_count": 18406, "listed_count": 29}, "id": "124216919"}, {"username": "yalIowsubmarine", "verified": false, "name": "mim", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 369, "tweet_count": 41031, "listed_count": 3}, "id": "121482043"}, {"username": "sebas_lopezzz", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 988, "tweet_count": 44075, "listed_count": 5}, "id": "333476808"}, {"location": "Macei\u00f3", "username": "HeberWelby", "verified": false, "name": "Heber \u2764\ufe0f #Lula13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2294, "tweet_count": 25942, "listed_count": 1}, "id": "1024584565"}, {"username": "derbilbao", "verified": false, "name": "Derroiciones Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 9067, "following_count": 505, "tweet_count": 28948, "listed_count": 75}, "id": "152055326"}, {"username": "DerechoEspana", "verified": false, "name": "Derecho Mercantil Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11565, "following_count": 2749, "tweet_count": 24523, "listed_count": 110}, "id": "1001477584671133696"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "fachi1964", "verified": false, "name": "Fachi\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 421, "tweet_count": 314504, "listed_count": 35}, "id": "2233025652"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "id": "446328030"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "normandd", "verified": false, "name": "Normando Free\ud83d\udcaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 TMJ", "public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4993, "tweet_count": 54239, "listed_count": 7}, "id": "96344991"}, {"location": "Munhoz J\u00fanior, Osasco", "username": "smithsthubert", "verified": false, "name": "DJ NEGOSTROW OFICIAL", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 330, "tweet_count": 2432, "listed_count": 0}, "id": "3246403935"}, {"location": "Argentina", "username": "Loly1530", "verified": false, "name": "MLDR", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2195, "tweet_count": 45239, "listed_count": 36}, "id": "140432878"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "vituuuco10", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 414, "tweet_count": 40779, "listed_count": 0}, "id": "715193001853784064"}, {"location": "A Coru\u00f1a.", "username": "Adri_RCDC", "verified": false, "name": "Adri\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 571, "tweet_count": 14624, "listed_count": 22}, "id": "3153720305"}, {"username": "OG_JuanBautista", "verified": false, "name": "O.G.JuanBautista", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 877, "tweet_count": 32204, "listed_count": 0}, "id": "831608958192381953"}, {"location": "brasil", "username": "poblanpalmeira", "verified": false, "name": "Vilma\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25OYA\ud83c\udf3b\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1659, "tweet_count": 38780, "listed_count": 0}, "id": "71679753"}, {"location": "Barcelona", "username": "Yeagov_CAT", "verified": false, "name": "JAUME (on the rocks)", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1984, "tweet_count": 163077, "listed_count": 1}, "id": "1637830303"}, {"username": "mamilocha", "verified": false, "name": "Isabel Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 131, "tweet_count": 43887, "listed_count": 3}, "id": "1462097912"}, {"location": "Salvador - Bahia", "username": "Vicente_Vicente", "verified": false, "name": "Vicente Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1015, "tweet_count": 13256, "listed_count": 0}, "id": "311121276"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "sp_viannavianna", "verified": false, "name": "Sp.vianna", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 207, "tweet_count": 31159, "listed_count": 0}, "id": "772528701317771264"}, {"username": "jehanporto", "verified": false, "name": "Jehan Porto", "public_metrics": {"followers_count": 15684, "following_count": 353, "tweet_count": 62156, "listed_count": 23}, "id": "276330945"}, {"location": "Wakanda", "username": "buckysironheart", "verified": false, "name": "Susi em off terminando o TCC \u267f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2192, "tweet_count": 95170, "listed_count": 41}, "id": "88522401"}, {"username": "melodracha", "verified": false, "name": "triz", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 699, "tweet_count": 24906, "listed_count": 4}, "id": "2932996857"}, {"location": "Worldwide", "username": "hsdaily", "verified": false, "name": "HSD", "public_metrics": {"followers_count": 583511, "following_count": 30, "tweet_count": 19716, "listed_count": 1501}, "id": "1561975297"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Danielcs73", "verified": false, "name": "D.C 73 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1147, "tweet_count": 10597, "listed_count": 0}, "id": "1187483245719490560"}, {"location": "knotfest 2022", "username": "taylorsevenfold", "verified": false, "name": "corey taylor swift", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 1301, "tweet_count": 47061, "listed_count": 8}, "id": "805829833112559621"}, {"location": "ms", "username": "nirvnaz", "verified": false, "name": "amanda", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2423, "tweet_count": 45636, "listed_count": 14}, "id": "1368143376"}, {"username": "deisevasconcel2", "verified": false, "name": "Deise \ud83d\udd25calada vence", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 425, "tweet_count": 11719, "listed_count": 0}, "id": "2494248093"}, {"location": "Ouro Preto 1974", "username": "js87779462", "verified": false, "name": "JS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2944, "tweet_count": 43767, "listed_count": 0}, "id": "1076609964234428418"}, {"location": "Valinhos SP", "username": "bruschi_rosana", "verified": false, "name": "Rosana Aparecida Bruschi", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 517, "tweet_count": 201617, "listed_count": 0}, "id": "988545166339395584"}, {"username": "laura_gii", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 413, "tweet_count": 8910, "listed_count": 29}, "id": "50850611"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GOLDADVICES", "verified": false, "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1129, "tweet_count": 28683, "listed_count": 5}, "id": "736256374104031232"}, {"username": "libelula67", "verified": false, "name": "lourdes limardo", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 389, "tweet_count": 56377, "listed_count": 12}, "id": "108142741"}, {"location": "Montevideo", "username": "vikingogordo", "verified": false, "name": "FAT VIKING", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 58, "tweet_count": 12386, "listed_count": 1}, "id": "2689346517"}, {"username": "DelSorete", "verified": false, "name": "El Sorete Del Transporte", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 622, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "id": "1174491083578982400"}, {"location": "Brasil", "username": "biavcastro", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 989, "tweet_count": 171284, "listed_count": 19}, "id": "23020467"}, {"location": "Argentina a\u00f1orando Chile", "username": "Plutomagica", "verified": false, "name": "Maru Risso. \ud83d\udc50Apruebo de salida!", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2710, "tweet_count": 36949, "listed_count": 20}, "id": "18868206"}, {"username": "tataubox", "verified": false, "name": "tatau & lula", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 343, "tweet_count": 4549, "listed_count": 0}, "id": "913179259811876864"}, {"location": "Brasil", "username": "elpais_brasil", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102"}, {"location": "Catalunya", "username": "socjocrec", "verified": false, "name": "Rosa Garcia NO ES NO", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 7316, "tweet_count": 293694, "listed_count": 4}, "id": "920379065617600512"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BarbieriJm", "verified": false, "name": "JMBarbieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1085, "tweet_count": 56980, "listed_count": 0}, "id": "1102267472256950279"}, {"username": "vvigilantey", "verified": false, "name": "Cor do universo", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2193, "tweet_count": 23540, "listed_count": 2}, "id": "1094582473718140929"}, {"location": "Brasil", "username": "jornalnacional", "verified": true, "name": "Jornal Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 6507189, "following_count": 45, "tweet_count": 31130, "listed_count": 4128}, "id": "214570761"}, {"username": "wtf_lare", "verified": false, "name": "lare", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 310, "tweet_count": 17559, "listed_count": 3}, "id": "2946414017"}, {"location": "Manaus Amazonas", "username": "ramonbr14", "verified": false, "name": "Ramon Santos\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1060, "tweet_count": 40084, "listed_count": 4}, "id": "144667249"}, {"location": "Arag\u00f3n", "username": "amrugar", "verified": false, "name": "A_Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 3814, "tweet_count": 123170, "listed_count": 21}, "id": "414886464"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "naroh", "verified": false, "name": "David Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 15083, "following_count": 356, "tweet_count": 318227, "listed_count": 253}, "id": "8172972"}, {"location": "aline/letty/gio \u2764\ufe0f", "username": "caoscaru", "verified": false, "name": "car\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 8652, "tweet_count": 222261, "listed_count": 179}, "id": "261551941"}, {"username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"location": "Roma", "username": "lorenzofares", "verified": false, "name": "Lorenzo Fares", "public_metrics": {"followers_count": 5862, "following_count": 155, "tweet_count": 20430, "listed_count": 52}, "id": "385383823"}, {"location": "Morador de Ratanab\u00e1", "username": "PicaPau_EB", "verified": false, "name": "Gen. Pica-Pau \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 1456, "tweet_count": 103244, "listed_count": 12}, "id": "1176148165457850368"}, {"username": "KimKataguiri", "verified": true, "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 655264, "following_count": 843, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "id": "1494658207"}, {"username": "lisbvieira", "verified": false, "name": "Lisboa Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 73, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "id": "2814110054"}, {"location": "Hogwarts\u2665Idris\u2665Ags", "username": "tcaathbp", "verified": false, "name": "T Atilano \u03df Bell FrikiPotter #TanitDribs", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 246, "tweet_count": 46352, "listed_count": 5}, "id": "247447360"}, {"location": "en mi casa -_-", "username": "zanzamaru", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aZanza\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 658, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}, "id": "438862491"}, {"location": "land of Ooo", "username": "dogys_007", "verified": false, "name": "Diego Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 353, "tweet_count": 25495, "listed_count": 12}, "id": "1058964625"}, {"username": "chavadelperu", "verified": false, "name": "Rosaura Guerra Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 40, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "id": "868835341"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "AdrianzenEduard", "verified": false, "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 368830, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}, "id": "303521189"}, {"username": "tmersanr", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s Mers\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 582, "tweet_count": 710, "listed_count": 0}, "id": "382174090"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Zacana2001", "verified": false, "name": "Salve Deus a minha P\u00e1tria!", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 3380, "tweet_count": 42329, "listed_count": 0}, "id": "57321127"}, {"location": "Porto Alegre", "username": "dicas_de_ingles", "verified": false, "name": "Teacher Fabio Emerim", "public_metrics": {"followers_count": 102507, "following_count": 545, "tweet_count": 65879, "listed_count": 200}, "id": "94114216"}, {"location": "satan catarina               ", "username": "marcolucianjo", "verified": false, "name": "marc-\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 574, "tweet_count": 79501, "listed_count": 5}, "id": "415650810"}, {"username": "Mariafggz", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 111, "tweet_count": 77632, "listed_count": 1}, "id": "181077891"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "solodimebet", "verified": false, "name": "UnaChicaMas", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 434, "tweet_count": 21994, "listed_count": 15}, "id": "37027834"}, {"location": "smile burguer, kamurocho", "username": "kaisgossip", "verified": false, "name": "giulia", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 294, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "id": "1130968715984547843"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "anibalafonso", "verified": false, "name": "An\u00edbal Afonso", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1190, "tweet_count": 19727, "listed_count": 1}, "id": "352740946"}, {"username": "leonaldo_ferro", "verified": false, "name": "Leonaldo Alves Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 263, "tweet_count": 5796, "listed_count": 0}, "id": "923527714535038977"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "patriboltrue", "verified": false, "name": "Patriboltrue\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 438, "tweet_count": 21561, "listed_count": 1}, "id": "1038046246408208384"}, {"location": "bh", "username": "eadayy", "verified": false, "name": "bruta", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 929, "tweet_count": 45829, "listed_count": 0}, "id": "1551212924"}, {"location": "Medeiros Neto, Brasil", "username": "V1ctor_SnK", "verified": false, "name": "\u03c8 Victor \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 310, "tweet_count": 17090, "listed_count": 0}, "id": "735260354977124355"}, {"username": "patyconfeti", "verified": false, "name": "pro", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 746, "tweet_count": 31453, "listed_count": 3}, "id": "1140333368745365504"}, {"username": "Panchoftwitero", "verified": false, "name": "Francisco Figueroa en Resistencia\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 14884, "following_count": 13144, "tweet_count": 39710, "listed_count": 9}, "id": "803415034500120576"}, {"location": "Chile", "username": "sebastianpinera", "verified": true, "name": "Sebastian Pi\u00f1era", "public_metrics": {"followers_count": 2506366, "following_count": 19363, "tweet_count": 4727, "listed_count": 9721}, "id": "13623532"}, {"location": "Las Condes, Chile", "username": "carreragonzalo", "verified": true, "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 144264, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "id": "212552510"}, {"location": "peru", "username": "Derr26", "verified": false, "name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2632, "tweet_count": 107316, "listed_count": 0}, "id": "267949490"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"username": "pipio44", "verified": false, "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 771, "tweet_count": 176108, "listed_count": 28}, "id": "355813918"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "username": "JorgeBustos1", "verified": true, "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "id": "292464252"}, {"username": "COSTAJR1", "verified": false, "name": "Lula \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124961, "listed_count": 5}, "id": "401384477"}, {"location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "alessandromolon", "verified": true, "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 432506, "following_count": 1070, "tweet_count": 18405, "listed_count": 1079}, "id": "45953391"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nine_right37", "verified": false, "name": "Aline\u270d", "public_metrics": {"followers_count": 7373, "following_count": 6415, "tweet_count": 77776, "listed_count": 3}, "id": "54117289"}, {"location": "cantabria, lancaster, granada", "username": "vicxx18", "verified": false, "name": "shiny \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 754, "tweet_count": 95672, "listed_count": 9}, "id": "1004124888"}, {"username": "rupiquin", "verified": false, "name": "Rupiquin quin quin", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 224, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "id": "4252959053"}, {"username": "lupebustamante6", "verified": false, "name": "lupebustamantemiyoshi", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "975023222151401478"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak", "verified": false, "name": "lucas \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1665, "tweet_count": 115185, "listed_count": 18}, "id": "2476366269"}, {"location": "Brasil", "username": "debs_tonks", "verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 306, "tweet_count": 6465, "listed_count": 0}, "id": "160603250"}, {"location": "Par\u00e1 de Minas/ MG, Brasil ", "username": "noeljorge1", "verified": false, "name": "NJA\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1543, "tweet_count": 32397, "listed_count": 2}, "id": "2845017411"}, {"username": "marianaven1", "verified": false, "name": "Mariana Ventrice", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1687, "tweet_count": 34236, "listed_count": 1}, "id": "2353168952"}, {"location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "KyubikoDayana24", "verified": false, "name": "KyubikoDayana24\ud83e\udd8a\ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 4009, "tweet_count": 40905, "listed_count": 0}, "id": "1060683013200273410"}, {"username": "LuliTan2", "verified": false, "name": "LuliTan", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 219, "tweet_count": 6288, "listed_count": 5}, "id": "1028111571090923520"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "MotoristaV", "verified": false, "name": "motorista vix\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1939, "tweet_count": 5584, "listed_count": 0}, "id": "898142068840771584"}, {"username": "stephanycoms", "verified": false, "name": "aurora", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 415, "tweet_count": 49536, "listed_count": 6}, "id": "177684735"}, {"username": "isthatrobs_", "verified": false, "name": "R de racineta \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 356, "tweet_count": 9261, "listed_count": 0}, "id": "1103274512123129856"}, {"username": "peruano1", "verified": false, "name": "jorge vargas", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 898, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "55315341"}, {"location": "Girona, Catalunya, Espa\u00f1a", "username": "itmalla9", "verified": false, "name": "Enfermero Libertario \ud83d\udc8a\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1053, "tweet_count": 30521, "listed_count": 16}, "id": "569563716"}, {"username": "sluchetti2", "verified": false, "name": "sluchetti", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 30, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}, "id": "1123725969074814978"}, {"location": "SP / Brazil", "username": "MarietteL0", "verified": false, "name": "Mariette", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 712, "tweet_count": 38927, "listed_count": 5}, "id": "173230368"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Eduardo_NEF_SP", "verified": false, "name": "Eduardo Cesar Elias de Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5707, "following_count": 6212, "tweet_count": 30200, "listed_count": 2}, "id": "1060558809784033287"}, {"location": "Puerto Ays\u00e9n Chile", "username": "Patagonia_Ghee", "verified": false, "name": "Javi Lun", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2839, "tweet_count": 556, "listed_count": 2}, "id": "915404367251099648"}, {"location": "Chile", "username": "abofemchile", "verified": false, "name": "Asociaci\u00f3n de Abogadas Feministas Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34151, "following_count": 936, "tweet_count": 4147, "listed_count": 81}, "id": "1000792483935195136"}, {"location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "username": "Nog2009", "verified": false, "name": "Renata \ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83d\udc0a\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1105, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "id": "63826851"}, {"username": "FortesSander", "verified": false, "name": "Gabriela Sander", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 127, "tweet_count": 5406, "listed_count": 0}, "id": "1039830546573082624"}, {"username": "psitarjapreta", "verified": false, "name": "psicologia tarja preta", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059"}, {"location": "Brasil", "username": "gracinhafs", "verified": false, "name": "Rosalinda", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2460, "tweet_count": 77374, "listed_count": 4}, "id": "457759715"}, {"location": "Mi casita", "username": "Sweter_azul", "verified": false, "name": "Sweter azul", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 4701, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "id": "968290177222414338"}, {"location": "Teresina", "username": "brbrdnts", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara.", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 4409, "listed_count": 3}, "id": "105314104"}, {"username": "InterEbre", "verified": false, "name": "La Intersindical de l'Ebre", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1322, "tweet_count": 3687, "listed_count": 6}, "id": "1172456570325782528"}, {"location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "ANCAgentsRurals", "verified": false, "name": "AgentsRurals per la Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 969, "tweet_count": 2347, "listed_count": 14}, "id": "947943262635134976"}, {"username": "pmtnzc19", "verified": false, "name": "patty mtnz", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}, "id": "476110107"}, {"location": "Perd\u00f5es, Brasil", "username": "CleuzaCarvalho2", "verified": false, "name": "Cleuza Carvalho Marques", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 117, "tweet_count": 16749, "listed_count": 0}, "id": "940954724848881669"}, {"username": "Pedro53134428", "verified": false, "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 15, "tweet_count": 5198, "listed_count": 0}, "id": "1103754124502462465"}, {"location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47", "verified": false, "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114363, "listed_count": 7}, "id": "801118622286487552"}, {"username": "igagomes", "verified": false, "name": "Sergio Jose Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 187, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "id": "167558318"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "_MaisGeek", "verified": false, "name": "Mais Geek", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 140, "tweet_count": 10355, "listed_count": 7}, "id": "1179119827665002496"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rodrigobaco", "verified": false, "name": "Rodrigo C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 393, "tweet_count": 10504, "listed_count": 1}, "id": "38696676"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5050929, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740"}, {"location": "Brasil", "username": "thaRpinheiro", "verified": false, "name": "Thais Rocha \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 778, "tweet_count": 31601, "listed_count": 14}, "id": "61038909"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/ Curitiba", "username": "thaiskod", "verified": false, "name": "Thais Skodowski", "public_metrics": {"followers_count": 8475, "following_count": 2379, "tweet_count": 97999, "listed_count": 69}, "id": "54069147"}, {"location": "\u2661 bts album collector", "username": "artsopes", "verified": false, "name": "clara \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 589, "tweet_count": 64418, "listed_count": 11}, "id": "1049796025777565699"}, {"location": "\u00c1lvares Machado, Brasil", "username": "diamante166", "verified": false, "name": "Diamante\ud83c\udff4\ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 310, "tweet_count": 32894, "listed_count": 2}, "id": "756916285250887681"}, {"location": "Barquisimeto", "username": "Mezabarrios", "verified": false, "name": "Efr\u00e9n Jos\u00e9 Meza Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 535, "tweet_count": 30175, "listed_count": 3}, "id": "80372326"}, {"location": "Caracas", "username": "giovdemichele", "verified": false, "name": "Giovanna De Michele", "public_metrics": {"followers_count": 50710, "following_count": 1194, "tweet_count": 45048, "listed_count": 311}, "id": "206473718"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ozkiur", "verified": false, "name": "O o", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 331, "tweet_count": 16360, "listed_count": 3}, "id": "109067704"}, {"username": "elcoya1977", "verified": false, "name": "coya", "public_metrics": {"followers_count": 87797, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}, "id": "4595778255"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "LuaneFarias", "verified": false, "name": "Miss Halloween \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 297, "tweet_count": 68774, "listed_count": 10}, "id": "27484673"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "biscatani", "verified": false, "name": "C de C", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 313, "tweet_count": 51129, "listed_count": 1}, "id": "250332438"}, {"username": "pllynnltlm", "verified": false, "name": "binks sake", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 622, "tweet_count": 16703, "listed_count": 0}, "id": "3493850175"}, {"username": "deadstrokepoold", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "id": "1608507546"}, {"username": "NazaretOtero", "verified": false, "name": "Nazaret Otero Castro", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 145, "tweet_count": 876, "listed_count": 1}, "id": "1464474350"}, {"username": "Noe_Anido", "verified": false, "name": "Noem\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 320, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "id": "380475333"}, {"username": "jorgemendes04", "verified": false, "name": "Jorge Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 208, "tweet_count": 22942, "listed_count": 0}, "id": "56099792"}, {"location": "Joinville, Brasil", "username": "Pr_AlexandreGon", "verified": false, "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 49679, "following_count": 2902, "tweet_count": 44554, "listed_count": 120}, "id": "177543983"}, {"location": "Santana, Z.N.", "username": "silmargama", "verified": false, "name": "Vieira Gama", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 414, "tweet_count": 20501, "listed_count": 6}, "id": "81428000"}, {"location": "death star", "username": "dcustudios", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2012, "tweet_count": 109620, "listed_count": 34}, "id": "2208035673"}, {"location": "Vitoria ES", "username": "taupeisha", "verified": false, "name": "ROBERT2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 51452, "following_count": 48708, "tweet_count": 97019, "listed_count": 7}, "id": "81670015"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "kcssys", "verified": false, "name": "KC-S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf% \ud83c\udd51\ud83c\udd5e\ud83c\udd5b\ud83c\udd62\ud83c\udd5e\ud83c\udd5d\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 18141, "following_count": 19593, "tweet_count": 22481, "listed_count": 0}, "id": "219831348"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Vivi85553238", "verified": false, "name": "Vivi", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 64, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "1198023837897678849"}, {"username": "lucasgosolol", "verified": false, "name": "v\u00ea \ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 71, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "id": "1188219945244602368"}, {"username": "ninoa92", "verified": false, "name": "highway de pombo", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 997, "tweet_count": 37304, "listed_count": 11}, "id": "45737331"}, {"username": "luisacornetet", "verified": false, "name": "Luisa Cornetet", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 221, "tweet_count": 2922, "listed_count": 1}, "id": "205652621"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nahuelsgio", "verified": false, "name": "Nahuel", "public_metrics": {"followers_count": 5155, "following_count": 974, "tweet_count": 24077, "listed_count": 11}, "id": "159975831"}, {"location": "LA BOCA", "username": "Julio12LaBoca", "verified": false, "name": "Julio Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 908, "tweet_count": 17698, "listed_count": 2}, "id": "706833614303006724"}, {"location": "En la nube sobre Chile \\m/", "username": "linker", "verified": false, "name": "Linker Mortis", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2771, "tweet_count": 83449, "listed_count": 152}, "id": "3062451"}, {"location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "joaovitorlinux", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 648, "tweet_count": 10696, "listed_count": 0}, "id": "356291179"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "MultiverseFlash", "verified": false, "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 5388, "tweet_count": 434382, "listed_count": 32}, "id": "536515604"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Jona_Roque", "verified": false, "name": "Jona Roque \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 840, "tweet_count": 85968, "listed_count": 13}, "id": "588501685"}, {"location": "Baltimore, Maryland", "username": "YamchaAll", "verified": false, "name": "Lord Yamcha: Lord Of Legend!", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 4598, "tweet_count": 53522, "listed_count": 4}, "id": "1169971674609070081"}, {"location": "Iraquara, Brasil", "username": "ayrtondin2000", "verified": false, "name": "Ayrton Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1183, "tweet_count": 21064, "listed_count": 3}, "id": "2610371236"}, {"username": "edilton_costa", "verified": false, "name": "Edilton Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6170, "following_count": 6263, "tweet_count": 187589, "listed_count": 16}, "id": "343768373"}, {"location": "Mineira. ", "username": "raquelEpriscila", "verified": false, "name": "PRISCILA", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 65, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "id": "1168586525367525378"}, {"location": "Cear\u00e1 ", "username": "AnneRod18995642", "verified": false, "name": "Anne Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 116, "tweet_count": 9207, "listed_count": 0}, "id": "1053774617813360646"}, {"location": "Venezuela", "username": "platoyvaso", "verified": false, "name": "soraya villarroel", "public_metrics": {"followers_count": 8744, "following_count": 8899, "tweet_count": 294444, "listed_count": 43}, "id": "239168697"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "WeissAugecero", "verified": false, "name": "Rogelio", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "id": "819930726296616960"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"username": "angelpv2416", "verified": false, "name": "angelpv", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 615, "tweet_count": 21396, "listed_count": 1}, "id": "785475642578051072"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "Thee_Marc_OS", "verified": false, "name": "Thee Spooky MarcOS \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2594, "tweet_count": 64488, "listed_count": 3}, "id": "227295192"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "JasyDelRey", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96Jasy", "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "id": "442115605"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "wanmarcal", "verified": false, "name": "Mar\u00e7al", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 391, "tweet_count": 66879, "listed_count": 8}, "id": "1173536563491483648"}, {"username": "MAntinom", "verified": false, "name": "Mocinha Isentona", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958"}, {"location": "Turmero, Edo. Aragua", "username": "SSanchezVz", "verified": false, "name": "Sergio S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "id": "114944109"}, {"location": "Illinois, USA", "username": "Lahrs6", "verified": false, "name": "Lahrs Johansson", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2355, "tweet_count": 57241, "listed_count": 3}, "id": "1152350173697384448"}, {"location": "Osasco, Brasil", "username": "didoulucaz", "verified": false, "name": "THE R\u00e1dio \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc16", "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 2834, "tweet_count": 54819, "listed_count": 6}, "id": "1167160420173582336"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_SEPNathan", "verified": false, "name": "Na\u00e0H \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 976, "tweet_count": 171021, "listed_count": 2}, "id": "826800173653307392"}, {"location": "mexico", "username": "feugarveg", "verified": false, "name": "eugenio vega", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 4999, "tweet_count": 6588, "listed_count": 0}, "id": "1900845954"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "FerBetancourt9", "verified": false, "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 159900, "following_count": 5206, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "id": "1223168594"}, {"username": "Kantorraketi", "verified": false, "name": "Kanto \ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 419, "tweet_count": 11253, "listed_count": 0}, "id": "562342187"}, {"location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "odouglasresolve", "verified": false, "name": "Douglas Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 282, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "id": "1119294897926934529"}, {"location": "Brusque, Brasil", "username": "luizguilherm0", "verified": false, "name": "LZ", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 546, "tweet_count": 3689, "listed_count": 0}, "id": "1114712467815501826"}, {"location": "Parque Industrial Cuamatla, Cu", "username": "ErickRiveraMar3", "verified": false, "name": "Erick Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 228, "tweet_count": 1532, "listed_count": 0}, "id": "4427588913"}, {"username": "cristy_amancio", "verified": false, "name": "Cris Amancio", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 61, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "id": "232688544"}, {"username": "AnaSrs16", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 134, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "id": "3234203648"}, {"location": "Varginha, Brasil", "username": "ThiagoCityzeiro", "verified": false, "name": "\u1d1b\u029c\u026a\u1d00\u0262\u1d0f \u1d0d\u1d04\ua730\u1d04", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 4995, "tweet_count": 34090, "listed_count": 2}, "id": "821804041290338307"}, {"location": "cuzil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pecadocomunal", "verified": false, "name": "my", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 795, "tweet_count": 98523, "listed_count": 18}, "id": "3929416864"}, {"location": "\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07 tiktok \u0e04\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e17\u0e49\u0e19\u0e22\u0e38\u0e19\u0e01\u0e07\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "username": "2kruby_", "verified": false, "name": "\u029a \u1571\u2445\u1571 \u025e \u0e21\u0e31\u0e21\u0e41\u0e21\u0e4a\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e04\u0e38\u0e49\u0e1a\u0e43\u0e08\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 310, "tweet_count": 260835, "listed_count": 1}, "id": "4788303697"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "IngraBilly", "verified": false, "name": "Dani \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2412, "tweet_count": 63844, "listed_count": 1}, "id": "90503372"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "RonaldoRR_MM", "verified": false, "name": "Ronaldo Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 822, "tweet_count": 10664, "listed_count": 0}, "id": "1057752391754412032"}, {"location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco", "username": "DarioHernand100", "verified": false, "name": "Dario Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3974, "tweet_count": 55535, "listed_count": 1}, "id": "1140336619729379329"}, {"location": "Caratinga, Brasil", "username": "LucihelenOlivei", "verified": false, "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}, "id": "1050151957397217280"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "ronyptrsn", "verified": false, "name": "rony", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 521, "tweet_count": 55476, "listed_count": 7}, "id": "4595669596"}, {"location": "Brasil", "username": "GleiceMachado13", "verified": false, "name": "Gleice Machado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO22", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2008, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}, "id": "1090355999737868306"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "Esperan76302780", "verified": false, "name": "Esperan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 229, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}, "id": "1166183960604528641"}, {"location": "italia", "username": "giuno73", "verified": false, "name": "giuno albardi", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 371, "tweet_count": 114122, "listed_count": 3}, "id": "53624693"}, {"location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195345, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550"}, {"username": "HassanAlKhuldi", "verified": false, "name": "Hassan", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 276, "tweet_count": 18714, "listed_count": 0}, "id": "1173987623297310723"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "11Tcky", "verified": false, "name": "KHUNNTACKKYYy \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 765, "tweet_count": 11659, "listed_count": 0}, "id": "833161267380563968"}, {"username": "Carlos50670336", "verified": false, "name": "Carlos MS", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "id": "1096053332622434309"}, {"username": "Nina1886293700", "verified": false, "name": "Nina18\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1669, "tweet_count": 17321, "listed_count": 0}, "id": "1042188744625979392"}, {"location": "\u0e40\u0e08\u0e49\u0e32\u0e2e\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e01\u0e25\u0e31\u0e17\u0e18\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e48\u0e1a\u0e48?", "username": "realnongflash", "verified": false, "name": "\u0e41\u0e1f\u0e25\u0e0a\u0e23\u0e31\u0e4b\u0e19\u0e2d\u0e34\u0e23\u0e40\u0e14\u0e2d\u0e30\u0e40\u0e1f\u0e2d\u0e23\u0e4a\u0e32\u0e23\u0e35\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 795, "tweet_count": 340712, "listed_count": 3}, "id": "251552623"}, {"location": "maracaibo,zulia,venezuela", "username": "fernandomavarez", "verified": false, "name": "Fernando Mavarez", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1056, "tweet_count": 166677, "listed_count": 17}, "id": "99355587"}, {"username": "batmouri", "verified": false, "name": "Miso", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 603, "tweet_count": 481998, "listed_count": 29}, "id": "868321794"}, {"location": "TEPIC, NAY", "username": "julioavalosuwu", "verified": false, "name": "julio avalos", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 694, "listed_count": 1}, "id": "1094173908192935936"}, {"location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "username": "mario5716654313", "verified": false, "name": "mario57", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 201, "tweet_count": 1666, "listed_count": 0}, "id": "1023974586814275585"}, {"username": "MinutoChiapas", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34 Minuto Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 22811, "following_count": 900, "tweet_count": 139104, "listed_count": 60}, "id": "2215358216"}, {"username": "avilavictor_1", "verified": false, "name": "\u00c1vilavictor \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 4882, "tweet_count": 78407, "listed_count": 6}, "id": "1011155146565476352"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "benitezarmandu", "verified": false, "name": "Armando Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 415, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1066783761692545026"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "ceciliarecalde2", "verified": false, "name": "cecilia\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 712, "tweet_count": 18228, "listed_count": 0}, "id": "351957439"}, {"location": "MEX 17/03-10/10/12-17/03/13", "username": "marianaarmantea", "verified": false, "name": "Mariana Armantea \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1553, "tweet_count": 38930, "listed_count": 15}, "id": "100859972"}, {"username": "calzada58", "verified": false, "name": "David\ud83c\udf99", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1359, "tweet_count": 21051, "listed_count": 4}, "id": "59866833"}, {"location": "Chile", "username": "felipeka", "verified": false, "name": "Felipe Lecaros", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 224, "tweet_count": 8502, "listed_count": 0}, "id": "26424231"}, {"username": "CarlaSoaresdeC1", "verified": false, "name": "Carla Soares de Cast", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2609, "tweet_count": 169645, "listed_count": 13}, "id": "3274540554"}, {"username": "Pablito_larguis", "verified": false, "name": "Pablitolarguis", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 386, "tweet_count": 119978, "listed_count": 7}, "id": "2393434206"}, {"username": "Kaique05211196", "verified": false, "name": "KAIQUE\ud83d\udc14\ud83d\udee1\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83c\udf47", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 38, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}, "id": "1154447293426393089"}, {"username": "FlaTweeta", "verified": false, "name": "TatiTweeta \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1480, "tweet_count": 42703, "listed_count": 1}, "id": "918943666659627009"}, {"location": "Corea do Sul", "username": "falaaifefe", "verified": false, "name": "FerN@NDA\ud83c\udf5c", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1423, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}, "id": "1186771291656863745"}, {"username": "kanikamasalat", "verified": false, "name": "Kanikama Salat \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u23f0", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 216, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "id": "1188958175640379393"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "BonelliOK", "verified": true, "name": "Marcelo Bonelli", "public_metrics": {"followers_count": 341843, "following_count": 2027, "tweet_count": 76581, "listed_count": 608}, "id": "3170981873"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "JulietaValverd", "verified": false, "name": "julieta valverde rico", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 426, "tweet_count": 13227, "listed_count": 0}, "id": "1193670597701750786"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lmorono", "verified": false, "name": "Volver...\ud83c\udf40\ud83c\udf0e\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2048, "tweet_count": 98474, "listed_count": 4}, "id": "222308805"}, {"username": "Regina19810342", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 4345, "tweet_count": 35449, "listed_count": 1}, "id": "892184408005935104"}, {"username": "claracecilialop", "verified": false, "name": "clara cecilia lopez", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 258, "tweet_count": 41996, "listed_count": 0}, "id": "536705388"}, {"location": "EUA", "username": "JacintaToledo", "verified": false, "name": "Jacinta Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1328, "tweet_count": 108531, "listed_count": 1}, "id": "1059529654254690311"}, {"username": "toscanamedianew", "verified": false, "name": "Toscana Media News", "public_metrics": {"followers_count": 3317, "following_count": 822, "tweet_count": 31649, "listed_count": 76}, "id": "2260295838"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "miamilenesa", "verified": false, "name": "sashimia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1683, "tweet_count": 114349, "listed_count": 8}, "id": "384436764"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "username": "MCBMS16", "verified": false, "name": "Maria Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 680, "tweet_count": 46177, "listed_count": 0}, "id": "733361178924199937"}, {"location": "CE", "username": "camaradawillian", "verified": false, "name": "Willian", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 405, "tweet_count": 4484, "listed_count": 0}, "id": "730417104923537408"}, {"location": "caraguatatuba sp", "username": "viedsoneto", "verified": false, "name": "vicente edson f neto", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 748, "tweet_count": 47819, "listed_count": 0}, "id": "320661185"}, {"username": "OswaldoAlarcnS1", "verified": false, "name": "Oswaldo Alarc\u00f3n Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 3659, "following_count": 4381, "tweet_count": 64475, "listed_count": 0}, "id": "969865620694081536"}, {"username": "chgalindo2000", "verified": false, "name": "cgalindo2@tampabay.rr.com", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "id": "1010756894644948992"}, {"location": "USA,Espa\u00f1a,Peru", "username": "gabriellaperu", "verified": false, "name": "Gabriela Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 12070, "following_count": 4005, "tweet_count": 228844, "listed_count": 64}, "id": "232181709"}, {"location": "Valladolid, Spain", "username": "AndreSmile_", "verified": false, "name": "Cherry.", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 336, "tweet_count": 57840, "listed_count": 9}, "id": "61639976"}, {"username": "GGLapresa", "verified": false, "name": "\u00a1Un Lapresa salvaje apareci\u00f3!", "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 890, "tweet_count": 228786, "listed_count": 55}, "id": "256409468"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "BulhoesValle", "verified": false, "name": "Luiz De Bulhoes Valle", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 813, "tweet_count": 21423, "listed_count": 0}, "id": "1084885216555077632"}, {"location": "Brasil", "username": "blogdosakamoto", "verified": true, "name": "Leonardo Sakamoto", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "id": "58668131"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "94Jeduardo", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Eduardo #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2486, "tweet_count": 40312, "listed_count": 10}, "id": "2499548188"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "javierhhb", "verified": false, "name": "Javier H.B", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "id": "3369801011"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla", "verified": false, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586"}, {"location": "Montevideo, Uruguay \u00abporahora\u00bb", "username": "m_adams74", "verified": false, "name": "melvi adams", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 374, "tweet_count": 282936, "listed_count": 2}, "id": "153265399"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "jcarloslh", "verified": false, "name": "jose carlos lorenzo heres", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 548, "tweet_count": 74818, "listed_count": 13}, "id": "189991681"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "johndckent", "verified": false, "name": "jo\u00e3o gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 7565, "following_count": 6427, "tweet_count": 107268, "listed_count": 20}, "id": "2505172926"}, {"location": "  BRASIL", "username": "diraholanda", "verified": false, "name": "Valdira de Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056"}, {"location": "Macondo", "username": "generaladaursal", "verified": false, "name": "autoproclamada generala da URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 788, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "id": "1058462010990571521"}, {"location": "\u25abRBD \u25abPLL\u25abTVD\u25abTO\u25abGREY'S\u25abPP", "username": "yosoyrbdmaniaca", "verified": false, "name": "pitanga", "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 2266, "tweet_count": 212910, "listed_count": 15}, "id": "2324050544"}, {"location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "username": "Marialu48975581", "verified": false, "name": "Lucinha MLOS", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1069, "tweet_count": 23279, "listed_count": 0}, "id": "910340992829673474"}, {"location": "S\u00e3o Francisco dp Itabapoana", "username": "lucasfrct1", "verified": false, "name": "Lucas Costa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 707, "tweet_count": 20851, "listed_count": 0}, "id": "2703415395"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "RaphaelSerra", "verified": false, "name": "Raphael Serra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 821, "tweet_count": 5414, "listed_count": 1}, "id": "59124938"}, {"username": "_julietanairr", "verified": false, "name": "julss", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 591, "tweet_count": 24364, "listed_count": 3}, "id": "565763689"}, {"location": "Argentina", "username": "2HinchasYMedio", "verified": false, "name": "Dos hinchas y medio", "public_metrics": {"followers_count": 290863, "following_count": 260, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "id": "713061186825224192"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_Camillas2", "verified": false, "name": "Camilla \ud83c\udf7c\ud83d\udd25\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 169, "tweet_count": 6879, "listed_count": 1}, "id": "1092483141267275776"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "arnas_joel", "verified": false, "name": "Joel", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}, "id": "779811659108024320"}, {"location": "brasil", "username": "84cristiane", "verified": false, "name": "\ud83c\udf5e\u2728Chayene Venenosa\u2728\ud83c\udf5e", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2324, "tweet_count": 44307, "listed_count": 0}, "id": "347249723"}, {"location": "Rio Branco, Brasil", "username": "LucasDEParis4", "verified": false, "name": "Lucas DE Paris", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 40, "tweet_count": 1870, "listed_count": 0}, "id": "1024490016276402176"}, {"username": "DanSan1aer", "verified": false, "name": "Daniel Silva Santos", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 46, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "id": "308112801"}, {"location": "Curvelo, Brasil", "username": "isabellatrin", "verified": false, "name": "te amo jo\u00e3o gomes", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 260, "tweet_count": 4859, "listed_count": 0}, "id": "1036097272973549568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CamaradaMarta", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9Marta13", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 2250, "tweet_count": 25381, "listed_count": 3}, "id": "3174644921"}, {"username": "whitlock_he", "verified": false, "name": "Haydee Whitlock", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1301, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "id": "4580831794"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BBB17Bruna", "verified": false, "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 464, "tweet_count": 72186, "listed_count": 1}, "id": "821911191396188161"}, {"location": "Magdalena del Mar, Lima, Per\u00fa.", "username": "omarh1204", "verified": false, "name": "Omar Huapaya Pachas", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 470, "tweet_count": 30588, "listed_count": 1}, "id": "832669606917570560"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ChuletasPERNIL", "verified": false, "name": "Simple Rick", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "53704729"}, {"location": "nartha", "username": "autoraliz", "verified": false, "name": "\ud83d\udc98\ud83c\udf38 boneca que dorme e chora", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1161, "tweet_count": 53420, "listed_count": 15}, "id": "3679864577"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "LaIalll444", "verified": false, "name": "L\u03b1I\u03b1\u00b7\u00b8\u00b8.\u00b7\u00b4.\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 17781, "following_count": 4939, "tweet_count": 170750, "listed_count": 21}, "id": "4065571572"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "denisetiafofa", "verified": false, "name": "Denise Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 990, "tweet_count": 580045, "listed_count": 18}, "id": "519556392"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "UrielCarrizo9", "verified": false, "name": "\u0337U\u0337r\u0337i\u0337e\u0337l\u0337 \u0337", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 119, "tweet_count": 10034, "listed_count": 0}, "id": "1069749045797765121"}, {"username": "RodgoTavares", "verified": false, "name": "Rodrigo Tavares \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1365, "tweet_count": 14669, "listed_count": 0}, "id": "3254974726"}, {"location": "Piraquara, Paran\u00e1, Brasil", "username": "JJaimeBr", "verified": false, "name": "\u042f\u043a\u043e\u0431 \u041c\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u042f\u043d\u0442\u0430\u0441 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 453, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "id": "1089232638672584704"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "jnsgotic", "verified": false, "name": "vince", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 2080, "tweet_count": 103893, "listed_count": 3}, "id": "2503024152"}, {"username": "minhabasefamili", "verified": false, "name": "Madii", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 699, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "id": "1189554705678159875"}, {"location": "STREAM HARRY'S HOUSE ", "username": "hiatusbarnes", "verified": false, "name": "gabz", "public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 4960, "tweet_count": 61406, "listed_count": 43}, "id": "1703584632"}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1198004093156913152", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592"}, {"created_at": "2019-11-23T20:41:43.000Z", "lang": "es", "text": "@JaviShiffer Nos ha ganado xD la vuelvo a abrir", "edit_history_tweet_ids": ["1198340875878830081"], "in_reply_to_user_id": "421738468", "id": "1198340875878830081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "813924812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198339859741650947"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaviShiffer", "id": "421738468"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:33:24.000Z", "lang": "pt", "text": "criticar a torcida do river ok, mas agora passar pano p flamengo j\u00e1 eh demais kkkk esqueceram r\u00e1pido do inc\u00eandio no CT q matou crian\u00e7as e adolescentes? at\u00e9 hoje as fam\u00edlias n foram devidamente indenizadas, e n \u00e9 como se o flamengo n tivesse dinheiro p isso... s\u00f3 olhar+", "edit_history_tweet_ids": ["1198323682709573637"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.5029, "type": "Place", "normalized_text": "CT"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "id": "1198323682709573637", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119811717133950976"}, {"created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}]}, "id": "1198335717035790337", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "1074800766"}, {"created_at": "2019-11-23T17:47:32.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQui\u00e9n puso estas normas? \u00bfBecerril? https://t.co/TCjfdJmaOJ", "edit_history_tweet_ids": ["1198297041195028480"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/TCjfdJmaOJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PoliciaPeru/status/1198238637802115072", "display_url": "twitter.com/PoliciaPeru/st\u2026"}]}, "id": "1198297041195028480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2393467536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198238637802115072"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:44:03.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer liberou uma nova imagem de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "edit_history_tweet_ids": ["1198296162996019205"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BkZ2V4Q8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1198296162996019205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkZ2V4Q8L2", "media_key": "3_1198296140468363266"}]}, "id": "1198296162996019205", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "2255625498"}, {"created_at": "2019-11-23T00:31:13.000Z", "lang": "pt", "text": "primeiro ano biroliro presidente\n\ngugu morreu\n\ngalv\u00e3o bueno infartou\n\nricardo boechat morreu\n\npaulo henrique amorim morreu\n\nbeth carvalho morreu\n\ncameron boyce morreu\n\ngabriel diniz morreu\n\nmc sap\u00e3o morreu\n\n2019 j\u00e1 tinha tudo pra ser ruim e foi HORR\u00cdVEL.", "edit_history_tweet_ids": ["1198036242287546373"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "gugu"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo boechat"}, {"start": 94, "end": 114, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "paulo henrique amorim"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "beth carvalho"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "cameron boyce"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel diniz"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "mc sap\u00e3o"}]}, "id": "1198036242287546373", "public_metrics": {"retweet_count": 14181, "reply_count": 640, "like_count": 63172, "quote_count": 1287}, "author_id": "1043939779832958976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Harley"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3435, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/1sEMfexJIP", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1198302214130933760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1sEMfexJIP", "media_key": "3_1198302199861972992"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:08:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Nova imagem divulgada pelo diretor David Ayer. Coringa e Arlequina em Esquadr\u00e3o Suicida. #Joker #Harley #SuicideSquad https://t.co/1sEMfexJIP", "edit_history_tweet_ids": ["1198302214130933760"], "id": "1198302214130933760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-11-23T17:01:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse racioc\u00ednio, ir\u00e1 torcer para o time que matou 10 crian\u00e7as, por neglig\u00eancia, gasta milh\u00f5es com jogadores e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o para as familias", "edit_history_tweet_ids": ["1198285543039209474"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "in_reply_to_user_id": "364603827", "id": "1198285543039209474", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 9}, "author_id": "800450156948639745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275388713193474"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:22:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto in\u00e9dita de Margot Robbie e Jared Leto https://t.co/4US0o5VWgR https://t.co/R7wDexeJ2T", "edit_history_tweet_ids": ["1198336019482976258"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4US0o5VWgR", "expanded_url": "https://mla.bs/d490dd28", "display_url": "mla.bs/d490dd28"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R7wDexeJ2T", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1198336019482976258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R7wDexeJ2T", "media_key": "3_1198336009139826688"}]}, "id": "1198336019482976258", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "12603512"}, {"created_at": "2019-11-23T19:52:52.000Z", "lang": "es", "text": "Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernador de Miranda mediante una consulta encaletada que por favor me explique \n\nSin estrategia clara, votar o abstenerse luce igualmente in\u00fatil y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198328583195893760"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}]}, "id": "1198328583195893760", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "48129358"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "lang": "es", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "id": "1198276867675037698", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712"}, {"created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "lang": "es", "text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}]}, "id": "1198328147126759425", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}]}, {"created_at": "2019-11-21T22:57:43.000Z", "lang": "es", "text": "s\u00e9 q me voy a estrellar,pero sigo acelerando", "edit_history_tweet_ids": ["1197650324615503874"], "id": "1197650324615503874", "public_metrics": {"retweet_count": 1504, "reply_count": 5, "like_count": 2352, "quote_count": 31}, "author_id": "2919966916"}, {"created_at": "2019-11-23T20:34:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Secret\u00e1rio da Marinha e almirante no comando dos Navy Seals (for\u00e7a especial que matou Bin Laden) amea\u00e7am renunciar se Ubu cumprir amea\u00e7a em tu\u00edte de restaurar posto de fuzileiro acusado de crime de guerra. Alta c\u00fapula militar perdendo paci\u00eancia. https://t.co/EkL3pThd1g", "edit_history_tweet_ids": ["1198339067882147841"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6927, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "almirante"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "Navy Seals"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6618, "type": "Person", "normalized_text": "Ubu"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/EkL3pThd1g", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/11/23/us/politics/navy-discipline-edward-gallagher.html", "display_url": "nytimes.com/2019/11/23/us/\u2026"}]}, "id": "1198339067882147841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "17013378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Queretaro"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Queretaro"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xPAWQZpwX1", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardonoticia/status/1198238648824553472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPAWQZpwX1", "media_key": "7_1198238602385186816"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:30.000Z", "lang": "es", "text": "No es un simulacro \u00f3 una pel\u00edcula;    joven se suicida al aventarse de Los Arcos en la ciudad de #Queretaro, el hecho fue el d\u00eda viernes 22 de noviembre. Es el segundo suicidio en menos de un mes en Los Arcos.\nSe anunci\u00f3 que los cercar\u00e1n para evitar m\u00e1s muertes. https://t.co/xPAWQZpwX1", "edit_history_tweet_ids": ["1198238648824553472"], "id": "1198238648824553472", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1105632678890651654"}, {"created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "id": "1197878065839239169", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448"}, {"created_at": "2019-11-23T20:24:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando eu volto pra refazer uma decis\u00e3o https://t.co/5XSerN0G5t", "edit_history_tweet_ids": ["1198336552369377282"], "in_reply_to_user_id": "786699068537962496", "id": "1198336552369377282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786699068537962496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335419076808704"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5XSerN0G5t", "expanded_url": "https://twitter.com/iamthepancousin/status/1198336552369377282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XSerN0G5t", "media_key": "3_1198336548514729984"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "edit_history_tweet_ids": ["1198323329863565313"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}]}, "id": "1198323329863565313", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "108919585"}, {"created_at": "2019-11-23T20:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@manuel_oliv13 @Rodas11st @JoaoRabaca eu tbm n provei mas parece ser ganda shit", "edit_history_tweet_ids": ["1198331243055726593"], "in_reply_to_user_id": "1175765385720844288", "id": "1198331243055726593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005761778305982464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198328044815110151"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manuel_oliv13", "id": "1175765385720844288"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "JoaoRabaca", "id": "1034787189643767809"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "id": "1198269644194361345", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875"}, {"created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "id": "1198261605458436096", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320"}, {"created_at": "2019-11-23T19:15:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu vou concordar \"em parte\" com Toffoli. Eu queria muito, por exemplo, que Teori tivesse se sentido proibido de entrar no \"teco-teco\" que o matou. Acho que certos cargos demandam que o ocupante seja proibido de viver situa\u00e7\u00f5es de risco desnecess\u00e1rias.\nhttps://t.co/oGiDSa3Uqt", "edit_history_tweet_ids": ["1198319061723222019"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Teori"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oGiDSa3Uqt", "expanded_url": "https://buff.ly/2OcBRqo", "display_url": "buff.ly/2OcBRqo"}]}, "id": "1198319061723222019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-11-23T20:21:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita.\"\n(Kiko Nogueira)", "edit_history_tweet_ids": ["1198335773063467013"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Israelita"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "in_reply_to_user_id": "43340387", "id": "1198335773063467013", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1048590634435661824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198252524387655680"}]}, {"created_at": "2019-11-23T14:50:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil que n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV. Por Kiko Nogueira https://t.co/hGvLr9dlwe", "edit_history_tweet_ids": ["1198252524387655680"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.3809, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hGvLr9dlwe", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/"}]}, "id": "1198252524387655680", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 118, "like_count": 1158, "quote_count": 42}, "author_id": "43340387"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "id": "1197845817350086661", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706"}, {"created_at": "2019-11-23T16:10:26.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/WcHu8YbbMr", "edit_history_tweet_ids": ["1198272603171049473"], "id": "1198272603171049473", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 690, "like_count": 1361, "quote_count": 54}, "author_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WcHu8YbbMr", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1198272603171049473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WcHu8YbbMr", "media_key": "3_1198272594899873796"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "id": "1197982667821764608", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "author_id": "1154542131303895040", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T03:47:54.000Z", "lang": "es", "text": "TODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO\nTODO ES UN MONTAJE DEL ESTADO", "edit_history_tweet_ids": ["1198085740036608001"], "id": "1198085740036608001", "public_metrics": {"retweet_count": 2363, "reply_count": 171, "like_count": 5198, "quote_count": 89}, "author_id": "206402786"}, {"created_at": "2019-11-23T19:55:25.000Z", "lang": "es", "text": "LA TOC\u00d3 GABIGOL", "edit_history_tweet_ids": ["1198329224681144320"], "id": "1198329224681144320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1137187839043670016"}, {"created_at": "2019-11-23T20:15:42.000Z", "lang": "es", "text": "Flamengo en el fondo aplica la estrategia Bisman. Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1198334326536060929"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "id": "1198334326536060929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "186132731"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "SEASAP"}, {"start": 159, "end": 175, "tag": "MarcaLaEstrella"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "SEASAP"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "MarcaLaEstrella"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SWyalQgRnO", "expanded_url": "https://twitter.com/TonoLopezG/status/1198054968437157889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWyalQgRnO", "media_key": "3_1198054957599121408"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "Porque la sangre joven del partido necesita de la experiencia de sus lideres mayores. Por eso marca el #4 y el #1  @alexismelendezh  y @Mauriciomulder #SEASAP #MarcaLaEstrella https://t.co/SWyalQgRnO", "edit_history_tweet_ids": ["1198054968437157889"], "id": "1198054968437157889", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 72, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "author_id": "204673139"}, {"created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "id": "1197354496814436354", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "MCICHE"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "MCFCPortugues"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.903, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.2758, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Kepta"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "MCICHE"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "MCFCPortugues"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qeLpS6AkXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ManCityPT/status/1198300630194040836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeLpS6AkXB", "media_key": "3_1198300618345140224"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola desviou e matou Kepta!\n\nAGORA \u00c9 VIRAR!\n\n\ud83d\udc99 1-1 \ud83d\udd35 \n\n#MCICHE #MCFCPortugues https://t.co/qeLpS6AkXB", "edit_history_tweet_ids": ["1198300630194040836"], "in_reply_to_user_id": "1579777514", "id": "1198300630194040836", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1579777514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300081537073152"}]}, {"created_at": "2019-11-22T20:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@LaisMarfs @C0nnerK3nt @hanakhalil Miga,eu perdi meu primo indo pro trabalho de manh\u00e3 por bandidos q escolheram essa vida. Meu primo n\u00e3o escolheu morrer,ele fazia o certo e o errado o matou. Meu tio t\u00e1 depressivo,minha tia acabada,a fam\u00edlia aterrorizada. Eu chamo eles de monstros sim!", "edit_history_tweet_ids": ["1197980161934843905"], "in_reply_to_user_id": "137124795", "id": "1197980161934843905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2277391789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197978188439343104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "C0NNERK3NT", "id": "1525487091853017089"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "hanakhalil", "id": "43233895"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:04:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu amigo, vejo evang\u00e9licos reclamando do cap\u00edtulo final da novela das oito pq a personagem m\u00e1 se converteu e depois matou um cara. A turma n\u00e3o sabe que psicopatia existe na vida real e esquecem que o atual presidente, um dia, se \"converteu num faz de contas\" e n\u00e3o dizem nada!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198316296900874244"], "id": "1198316296900874244", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "51579949"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "sardine"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/QdxAjYWuPf", "expanded_url": "https://twitter.com/ladydd69/status/1198171060715343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdxAjYWuPf", "media_key": "3_1198171054222594048"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/QdxAjYWuPf", "expanded_url": "https://twitter.com/ladydd69/status/1198171060715343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QdxAjYWuPf", "media_key": "3_1198171054222520322"}]}, "created_at": "2019-11-23T09:26:56.000Z", "lang": "it", "text": "Secondo voi perch\u00e9 la propaganda sinistra lo ha scelto?\nI ribelli... tutto studiato, prodotto di marketing \ud83d\ude02\n#sardine https://t.co/QdxAjYWuPf", "edit_history_tweet_ids": ["1198171060715343872"], "id": "1198171060715343872", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 489, "like_count": 489, "quote_count": 71}, "author_id": "229969486"}, {"created_at": "2019-11-23T18:28:58.000Z", "lang": "es", "text": "Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, pueden hacer lo que les da la gana.  \n\nYo a mis veintisiempre: https://t.co/oVlFrmwhJY", "edit_history_tweet_ids": ["1198307468033568768"], "id": "1198307468033568768", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1228488512", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/oVlFrmwhJY", "expanded_url": "https://twitter.com/RetuitAfterMe/status/1198307468033568768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVlFrmwhJY", "media_key": "16_1198307447288586240"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "id": "1197897178947166209", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:58:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@Armando62481447 Mas ainda agora atacaste um juiz sem saberes se ele poderia ter feito diferente ou n\u00e3o, a falha foi claramente do MP, mas em rela\u00e7\u00e3o ao AC que diz uma coisa c\u00e1 dentro e manda fazer diferente na Europa, n\u00e3o nos podemos precipitar ainda s\u00f3 est\u00e3o H\u00c1 2 anos \u00e0 espera de aprovar a CBCR", "edit_history_tweet_ids": ["1198314952911728642"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.7218, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.3339, "type": "Person", "normalized_text": "AC"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 293, "end": 296, "probability": 0.7824, "type": "Organization", "normalized_text": "CBCR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Armando62481447", "id": "1047589725396246528"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047589725396246528", "id": "1198314952911728642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31378015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198313031064805381"}]}, {"created_at": "2019-11-23T20:00:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@axmascarol ela cometeu uns crimes de guerra pelo que me falaram sabe.... matou umas pessoas inocentes.....", "edit_history_tweet_ids": ["1198330549368184832"], "in_reply_to_user_id": "63214884", "id": "1198330549368184832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346870494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198330162808573954"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "axmascarol", "id": "63214884"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}]}, "id": "1198296404323647489", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-11-23T19:31:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro aposta em Flamengo campe\u00e3o e diz que pode ir ao Qatar https://t.co/aQGFCdUgX7", "edit_history_tweet_ids": ["1198323088045334529"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Place", "normalized_text": "Qatar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/aQGFCdUgX7", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/11/bolsonaro-aposta-em-flamengo-campeao-e-diz-que-pode-ir-ao-qatar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2019/11/bolsonaro-aposta-em-flamengo-campeao-e-diz-que-pode-ir-ao-qatar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1198323088045334529", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 792, "like_count": 1002, "quote_count": 440}, "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1198119741367472128", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "author_id": "55665976"}, {"created_at": "2019-11-22T22:05:15.000Z", "lang": "es", "text": "Que se meten para andar trepados? https://t.co/oFyEYoz99b", "edit_history_tweet_ids": ["1197999508162002946"], "id": "1197999508162002946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "123935603", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197998659746422790"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/oFyEYoz99b", "expanded_url": "https://twitter.com/ciudad_poder/status/1197998659746422790", "display_url": "twitter.com/ciudad_poder/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T23:36:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cMe conmueven\u201dlos tuiteros que dan \u00f3rdenes como si verdaderamente creyeran que vamos a tenerlo en cuenta. Muy entretenido. https://t.co/5skqwXbEif", "edit_history_tweet_ids": ["1197660121939111937"], "id": "1197660121939111937", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1425, "like_count": 822, "quote_count": 206}, "author_id": "2979210489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197634786485063680"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5skqwXbEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoOrdoez11/status/1197634786485063680", "display_url": "twitter.com/ArturoOrdoez11\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-19T21:24:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Suprema Corte da It\u00e1lia MANT\u00c9M Pris\u00e3o Perp\u00e9tua do terrorista Cesare Battisti.\n\nDeixe sua risada para o PT, o PSOL e demais defensores desse assassino covarde! \ud83d\ude02\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1196902098161557505"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7365, "type": "Place", "normalized_text": "It\u00e1lia"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Battisti"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "id": "1196902098161557505", "public_metrics": {"retweet_count": 2086, "reply_count": 699, "like_count": 12593, "quote_count": 199}, "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hrfOOWeFRl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxjDk", "display_url": "dlvr.it/RJxjDk"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/GSV5JLCjUC", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1198328001982648321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSV5JLCjUC", "media_key": "3_1198328000304934912"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:50:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre obliga a su pareja ingerir veneno y luego se suicida ingiriendo envenen\u00e1ndose https://t.co/hrfOOWeFRl DonfelixSPM #donfelix https://t.co/GSV5JLCjUC", "edit_history_tweet_ids": ["1198328001982648321"], "id": "1198328001982648321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-11-23T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Nietzsche faleceu em 1900 triste e silencioso, mas at\u00e9 hoje se discute a raz\u00e3o.\n\nhttps://t.co/UYkKjoZgdI", "edit_history_tweet_ids": ["1198224682148716544"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UYkKjoZgdI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/o-louco-amargo-o-que-foi-que-matou-friedrich-nietzsche.phtml"}]}, "id": "1198224682148716544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "823538965596819456"}, {"created_at": "2019-11-23T17:30:58.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita\nO jovem rabino viu as marcas de tortura e n\u00e3o comprou a vers\u00e3o oficial do Ex\u00e9rcito\"\nMas em 2008 roubou gravata.https://t.co/DIl1vOYZZN", "edit_history_tweet_ids": ["1198292873864724481"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DIl1vOYZZN", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo"}]}, "id": "1198292873864724481", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "134610796"}, {"created_at": "2019-11-23T19:30:14.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Terrible! \ud83d\ude31\n\u2018He estado viviendo con un ped\u00f3filo\u2019: Jovencita se suicida tras descubrir im\u00e1genes de abuso infantil en el celular de su novio https://t.co/4hBQiWDvdb https://t.co/XUNFakMC4R", "edit_history_tweet_ids": ["1198322885519126528"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Jovencita"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4hBQiWDvdb", "expanded_url": "https://bit.ly/37y7xOH", "display_url": "bit.ly/37y7xOH"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XUNFakMC4R", "expanded_url": "https://twitter.com/LaGaceta_me/status/1198322885519126528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XUNFakMC4R", "media_key": "3_1198322882901954561"}]}, "id": "1198322885519126528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724599156"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 213, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "Joker"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 201, "end": 212, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.523, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/s96OOoMTwz", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1198298329022631936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s96OOoMTwz", "media_key": "3_1198298320340426752"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:52:39.000Z", "lang": "pt", "text": "O diretor @DavidAyerMovies divulgou mais uma nova foto do Coringa de Jared Leto e da Arlequina da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nSer\u00e1 que o Leto realmente foi prejudicado com o corte do filme? \n#SuicideSquad #Joker #HarleyQuinn https://t.co/s96OOoMTwz", "edit_history_tweet_ids": ["1198298329022631936"], "id": "1198298329022631936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1042732494695620608"}, {"created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1197898252676259840", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-11-23T13:32:08.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestro sistema de pensiones en Chile es complicado y por eso quiero aclarar algunas informaciones y mitos que han circulado en RRSS.\nOjo al siguiente hilo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1198232765449285632"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6965, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "id": "1198232765449285632", "public_metrics": {"retweet_count": 946, "reply_count": 608, "like_count": 1504, "quote_count": 228}, "author_id": "986311722712616960"}, {"created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "id": "1197881847893647363", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:15:10.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s sigo a otra Mina re nazi la hdp. Esa girl s\u00ed, seguramente se casar\u00e1 y tendr\u00e1 hijos", "edit_history_tweet_ids": ["1198303997167308807"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}]}, "id": "1198303997167308807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2513949253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 71, "tag": "CorrerEsVIVIR"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "SumandoKMS"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "Run4Fun"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "RunHappy"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "Motivacion"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Superacion"}, {"start": 127, "end": 141, "tag": "BuscaTuCamino"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "SoyRunner"}, {"start": 153, "end": 165, "tag": "42KValencia"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "SumandoKMS"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Run4Fun"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7704, "type": "Other", "normalized_text": "RunHappy"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Superacion"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "SoyRunner"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ymNto5MoBi", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivan_runner/status/1198266329578561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymNto5MoBi", "media_key": "3_1198266296347090944"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/ymNto5MoBi", "expanded_url": "https://twitter.com/Ivan_runner/status/1198266329578561536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymNto5MoBi", "media_key": "3_1198266317742186496"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:45:30.000Z", "lang": "es", "text": "Despu\u00e9s de varios d\u00edas sin correr, volvemos al l\u00edo! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n.\n#CorrerEsVIVIR #SumandoKMS #Run4Fun #RunHappy #Motivacion #Superacion #BuscaTuCamino #SoyRunner #42KValencia https://t.co/ymNto5MoBi", "edit_history_tweet_ids": ["1198266329578561536"], "id": "1198266329578561536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "935710976"}, {"created_at": "2019-11-23T15:44:46.000Z", "lang": "es", "text": "Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad. Adem\u00e1s de comportamiento suicida y bajos coef mentales. Y x \u00faltimo, muertes.\nPero es un gran negocio. Bienvenido al progreso!\nhttps://t.co/mfpHuu6A8i", "edit_history_tweet_ids": ["1198266143699542016"], "id": "1198266143699542016", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4696382611", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mfpHuu6A8i", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Lh1YxIKMFV", "expanded_url": "http://bit.ly/2QJBIMI", "display_url": "bit.ly/2QJBIMI"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Vwre2DNpoU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1198245787173556224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vwre2DNpoU", "media_key": "3_1198245779103723522"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:23:52.000Z", "lang": "es", "text": "#Opini\u00f3n21\nLee y comenta la columna de Beto Ortiz (@malditaternura): 'El libro de Alan' https://t.co/Lh1YxIKMFV https://t.co/Vwre2DNpoU", "edit_history_tweet_ids": ["1198245787173556224"], "id": "1198245787173556224", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 62, "like_count": 264, "quote_count": 6}, "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "Joker"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "HarleyQuinn"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ngBhCaZpB6", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1198301231627821056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngBhCaZpB6", "media_key": "3_1198301222157111296"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:04:11.000Z", "lang": "pt", "text": "David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot Robbie no set de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#Joker #HarleyQuinn https://t.co/ngBhCaZpB6", "edit_history_tweet_ids": ["1198301231627821056"], "id": "1198301231627821056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-11-23T19:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa do Jared Leto e a Arlequina da Margot Robbie juntos. https://t.co/JBIpiZeSfs", "edit_history_tweet_ids": ["1198321483543658496"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321361795584000"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321480037289984"}]}, "id": "1198321483543658496", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "author_id": "1106652090246533121"}, {"created_at": "2019-11-22T22:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy desped\u00ed a un amigo que luch\u00f3 por a\u00f1os contra la depresi\u00f3n, al final perdi\u00f3 la batalla y decidi\u00f3 irse, sigo sin entender ni asimilar, mi coraz\u00f3n esta apachurrado al ver a su familia destrozada, mil sentimientos. \ud83e\udd7a\ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1198007249920245762"], "id": "1198007249920245762", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 159, "like_count": 1239, "quote_count": 16}, "author_id": "840641401738027008"}, {"created_at": "2019-11-23T19:23:22.000Z", "lang": "es", "text": "no hay como las canciones Tristes, \npara sentirte mejor...", "edit_history_tweet_ids": ["1198321158925492225"], "id": "1198321158925492225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2590859840"}, {"created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "lang": "es", "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "id": "1140543219987615745", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "author_id": "2201623465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:09:05.000Z", "lang": "pt", "text": "stray kids saiu de clones para Esquadr\u00e3o suicida em menos de poucos meses que grupo vers\u00e1til https://t.co/pFH4xLM95U", "edit_history_tweet_ids": ["1198317562074980352"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "expanded_url": "https://t.co/pFH4xLM95U", "display_url": "t.co/pFH4xLM95U"}]}, "id": "1198317562074980352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "995703937260015616"}, {"created_at": "2019-11-23T19:21:24.000Z", "lang": "it", "text": "@igor_gmachado @thalissonffc Coragem. HAHAHAHAHAHA", "edit_history_tweet_ids": ["1198320663620132864"], "in_reply_to_user_id": "1719806888", "id": "1198320663620132864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225181562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198320498251358211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "thalissonffc", "id": "1148975425797931010"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:52:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@FelipeFFS10 @fernandocluiz \u00c9 o \"Reminisc\u00eancias de um especulador financeiro\"? Muito legal.", "edit_history_tweet_ids": ["1198313280642715648"], "in_reply_to_user_id": "1081493413319634945", "id": "1198313280642715648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "871419547743637504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310912198893574"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "fernandocluiz", "id": "1319836202195951619"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "es", "text": "7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cultural.\n\n8. \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a decirlo\u201d esto, sin hegemon\u00eda cultural, es una declaraci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1198240962394382336"], "in_reply_to_user_id": "103335037", "id": "1198240962394382336", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240960817315841"}]}, {"created_at": "2019-11-23T19:10:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Margot Robbie e Jared Leto aparecem em foto in\u00e9dita do teste de\u00a0figurino https://t.co/XWFbmeaOug", "edit_history_tweet_ids": ["1198317823669485568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/XWFbmeaOug", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-e-jared-leto-aparecem-em-foto-inedita-do-teste-de-figurino/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "id": "1198317823669485568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-11-19T23:01:04.000Z", "lang": "es", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n de este mes en Vivir, Misi\u00f3n Suicida, Revista Anestesia \n\nAuras y sombras - https://t.co/51Km8f83ao", "edit_history_tweet_ids": ["1196926390857347077"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Vivir"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n Suicida"}, {"start": 72, "end": 96, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia \n\nAuras"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/51Km8f83ao", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/auras-y-sombras/", "display_url": "revistaanestesia.com/auras-y-sombra\u2026"}]}, "id": "1196926390857347077", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1141503217739554817"}, {"created_at": "2019-11-23T17:16:02.000Z", "lang": "es", "text": "Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/XriC9cyRxN https://t.co/DT35YtNcI0", "edit_history_tweet_ids": ["1198289115659157504"], "id": "1198289115659157504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132681657", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XriC9cyRxN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxJkN", "display_url": "dlvr.it/RJxJkN"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DT35YtNcI0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198289115659157504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DT35YtNcI0", "media_key": "3_1198289113834606592"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:26:48.000Z", "lang": "pt", "text": "\ud83d\udcf8 O diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, compartilhou em seu IG uma nova imagem do Coringa e Arlequina durante as grava\u00e7\u00f5es do filme em 2015 https://t.co/PPCKLA2AY8", "edit_history_tweet_ids": ["1198306923919151105"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/PPCKLA2AY8", "expanded_url": "https://twitter.com/sitejaredletobr/status/1198306923919151105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPCKLA2AY8", "media_key": "3_1198306910602223616"}]}, "id": "1198306923919151105", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "3094498106"}, {"created_at": "2019-11-23T19:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Compa\u00f1\u00eda para el 2020, necesito ver \u201cBirds of Prey\u201d digan yo\ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n(Les cuento que soy fan\u00e1tica de Harley Quinn, donde est\u00e9 ella yo la voy a ver\ud83d\ude0c)\n (@YasAbrahan sos la \u00fanica q me acompa\u00f1a a estas cosas gracias\ud83d\ude0a)", "edit_history_tweet_ids": ["1198319054177669120"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "e Harley Qui"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 159, "username": "YasAbrahan", "id": "1511158813"}]}, "id": "1198319054177669120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880443680"}, {"created_at": "2019-11-23T16:16:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Deputada, e as idosas moradoras do complexo da penha que davam gra\u00e7as a Deus pelo fim da promiscuidade naquele ambiente, como fica? \u00c9 para glorificar a volta de um baile que p\u00f5e m\u00fasicas chamando as mulheres de piranhas e putas? O tr\u00e1fico agradece, o CV comemora, o cidad\u00e3o chora. https://t.co/1Wl2SvMda0", "edit_history_tweet_ids": ["1198274152345538560"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8351, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1Wl2SvMda0", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1197944601648218112", "display_url": "twitter.com/taliriapetrone\u2026"}]}, "id": "1198274152345538560", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 158, "like_count": 5410, "quote_count": 52}, "author_id": "1073226183461011456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197944601648218112"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:29:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Horror: anteontem, em Juiz de Fora, a prof Fabiana foi morta. Um policial reformado, treinado em armas, tentou agarrar um adolescente q roubara R$ 100. Seguiu-se uma briga e o PM atirou. Acertou Fabiana, q passava p/comprar um presente p/filho de 5 anos https://t.co/yHbi9zC4qH", "edit_history_tweet_ids": ["1198307597268529152"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "de Fora"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6237, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/yHbi9zC4qH", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2019/11/21/morre-professora-atingida-por-bala-perdida-de-policial-durante-tentativa-de-assalto-em-juiz-de-fora.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/zona-da-mat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2019/11/21/morre-professora-atingida-por-bala-perdida-de-policial-durante-tentativa-de-assalto-em-juiz-de-fora.ghtml"}]}, "id": "1198307597268529152", "public_metrics": {"retweet_count": 1019, "reply_count": 148, "like_count": 3053, "quote_count": 89}, "author_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-23T15:25:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Escreva sua legenda pra esse v\u00eddeo https://t.co/oQFPqg4ddz", "edit_history_tweet_ids": ["1198261289925128192"], "id": "1198261289925128192", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 196, "like_count": 2037, "quote_count": 537}, "author_id": "1216258832", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/oQFPqg4ddz", "expanded_url": "https://twitter.com/Barnior/status/1196857226029342721/video/1", "display_url": "twitter.com/Barnior/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T19:06:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Ignadominguez__ -Dominguez no necesita nada\n-Dominguez llora", "edit_history_tweet_ids": ["1198316839799013377"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3871, "type": "Person", "normalized_text": "Dominguez"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Dominguez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ignadominguez__", "id": "816703362003566598"}]}, "in_reply_to_user_id": "816703362003566598", "id": "1198316839799013377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "898198007740497921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198316454933942280"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:20:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Essas fotos mostram que pessoas com depress\u00e3o podem sim sorrir e se alegrar, mas q isso n anula o fato de viver com esse transtorno mental. \n\nDepressao n deve ser pautada s\u00f3 no setembro amarelo. E nem levada a serio s\u00f3 qndo a pessoa se suicida.\n\nTenham empatia, cuidem das pessoas https://t.co/Kkhaw3eEWF", "edit_history_tweet_ids": ["1198305305567858689"], "in_reply_to_user_id": "1644337411", "id": "1198305305567858689", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1644337411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198304028565942273"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903183360"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903175168"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298898923520"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Kkhaw3eEWF", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198305305567858689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kkhaw3eEWF", "media_key": "3_1198305298903109632"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1198314187530948612"], "id": "1198314187530948612", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2259668556"}, {"created_at": "2019-11-23T09:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "@bettinaHuaral @ArturoValverdeP @FiscaliaPeru @Poder_Judicial_ Bueno; Ser\u00e1  Odio, Envidia, Incapacidad, auto minimalismo? Es Una Persona de leyes, se dice QUIEN se basa en la verdad y en la Ley, dicen. Es que UNA PERSONA ES INOCENTE HASTA PRUEBA DE LO CONTRARIO? Es lo que se dice?", "edit_history_tweet_ids": ["1198172795382964225"], "in_reply_to_user_id": "191637373", "id": "1198172795382964225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569411003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198073690832986112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:08:27.000Z", "lang": "pt", "text": "a\u00ed chega no show do djonga e grita fogo nos racista https://t.co/UfDbGd4lKi", "edit_history_tweet_ids": ["1198287206227554304"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "djonga"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/UfDbGd4lKi", "expanded_url": "https://twitter.com/otrapzin/status/1197914426931851264", "display_url": "twitter.com/otrapzin/statu\u2026"}]}, "id": "1198287206227554304", "public_metrics": {"retweet_count": 18015, "reply_count": 197, "like_count": 57158, "quote_count": 490}, "author_id": "328219312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197914426931851264"}]}, {"created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "lang": "es", "text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"], "id": "1198213967946104832", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "Momento de m\u00e1x tensi\u00f3n;Hinault es cazado en el llano entre Galibier y Croix d Fer por Lemond,Bauer y Cabestany despu\u00e9s de que el tej\u00f3n lanzase un ataque suicida contra su compa\u00f1ero y lider.Abronca al canadiense. Se quedan solos en la Croix de Fer y entran d la mano en Alpe d\u2019Huez https://t.co/DfRFe0U8HG", "edit_history_tweet_ids": ["1198309586593308673"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Hinault"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "Galibier"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Croix"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4015, "type": "Other", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5283, "type": "Person", "normalized_text": "Lemond"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Bauer"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Cabestany"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.3338, "type": "Other", "normalized_text": "Alpe"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "\u2019Huez"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DfRFe0U8HG", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgeanlastra/status/1198309586593308673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfRFe0U8HG", "media_key": "3_1198309579819487234"}]}, "id": "1198309586593308673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "124216919"}, {"created_at": "2019-11-23T18:48:37.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/RylvAWnueT", "edit_history_tweet_ids": ["1198312414783188992"], "id": "1198312414783188992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "121482043", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RylvAWnueT", "expanded_url": "https://twitter.com/yallowsubmarine/status/1198312414783188992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RylvAWnueT", "media_key": "3_1198312400182747137"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un se\u00f1or de 63 a\u00f1os de edad decidi\u00f3 terminar con su vida colg\u00e1ndose del techo de su casa en la colonia San Manuel https://t.co/pxETSicfI8", "edit_history_tweet_ids": ["1198302693707509761"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pxETSicfI8", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/26685-senor-de-la-tercera-edad-se-suicida-en-san-manuel", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026"}]}, "id": "1198302693707509761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0olctM29dw", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1197404273048477702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0olctM29dw", "media_key": "3_1197404266006294528"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0olctM29dw", "edit_history_tweet_ids": ["1197404273048477702"], "id": "1197404273048477702", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-11-23T13:05:48.000Z", "lang": "es", "text": "Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "edit_history_tweet_ids": ["1198226140328026115"], "id": "1198226140328026115", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3153720305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198203510254428161"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "FINELINE"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Styles"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Mitch Rowl"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Hull"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Styles"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Amy Allen"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Cherry"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Styles"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy Witte"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5009, "type": "Person", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 184, "end": 195, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Bhasker"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Styles"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.2907, "type": "Person", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "To Be So Lonely"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Styles"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Rowland"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Hull"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "AppleMusic", "id": "74580436"}]}, "created_at": "2019-11-23T18:42:42.000Z", "lang": "en", "text": "#FINELINE Writing Credits (via @AppleMusic)\n\nGolden: Harry Styles, Mitch Rowl and Thomas Hull.\nAdore You: Styles, Amy Allen, Hull, Johnson.\nCherry: Styles, Johnson, Sammy Witte, Hull, Jeff Bhasker.\nFalling: Styles, Hull. \nTo Be So Lonely: Styles, Rowland, Hull, Johnson.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310924978970625"], "id": "1198310924978970625", "public_metrics": {"retweet_count": 729, "reply_count": 46, "like_count": 6338, "quote_count": 348}, "author_id": "1561975297"}, {"created_at": "2019-11-23T15:19:21.000Z", "lang": "pt", "text": "voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt cobain?", "edit_history_tweet_ids": ["1198259750800105473"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "courtney"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "id": "1198259750800105473", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1368143376"}, {"created_at": "2019-11-23T18:37:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual foi o lance da mina da novela endiabrada alguem pode esclarecer p mim", "edit_history_tweet_ids": ["1198309715979243520"], "id": "1198309715979243520", "geo": {"place_id": "d56c7add83faa208"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736256374104031232"}, {"created_at": "2019-11-23T18:14:38.000Z", "lang": "es", "text": "@delmundo3veces @MartinCharquero Tres cosas\n1 la de ayer no pega primero en la pierna, es todo mano.\n2 el juez (q estaba de frente) no lo cobr\u00f3, fue el linea.\n3 deja de llorar", "edit_history_tweet_ids": ["1198303859464126466"], "in_reply_to_user_id": "3319051210", "id": "1198303859464126466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1174491083578982400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198302684031471621"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "delmundo3veces", "id": "3319051210"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinCharquero", "id": "122842644"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}]}, "id": "1197832201930444801", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "author_id": "2174537102"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 16, "tag": "JN"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/NVeuP53pvU", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1197658445006151681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NVeuP53pvU", "media_key": "3_1197656574019481602"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:29:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Boa noite. O #JN est\u00e1 no ar. https://t.co/NVeuP53pvU", "edit_history_tweet_ids": ["1197658445006151681"], "id": "1197658445006151681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 181, "like_count": 1224, "quote_count": 28}, "author_id": "214570761"}, {"created_at": "2019-11-23T18:40:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Se converteu na cadeia. Agora t\u00e1 por a\u00ed, solto, com uma nova fam\u00edlia. Os coment\u00e1rios nas publica\u00e7\u00f5es? Todos dizendo que querem ver ele jogando de novo, desejando for\u00e7a/luz\n\nPro cara que matou a sangue frio uma mulher. Que, provavelmente, deu peda\u00e7os do corpo dela para cachorros.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310481196392448"], "in_reply_to_user_id": "2946414017", "id": "1198310481196392448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310086801838081"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:38:29.000Z", "lang": "es", "text": "@amrugar @jalemanuris Como m\u00ednimo y ante el choque en C's, antes de negociar con ERC, explorar la opci\u00f3n de ser investido en segunda con abstenciones de la derecha.\n\nPero claro, si a las 48h te abrazas a Pablo Iglesias la v\u00eda se cierra.", "edit_history_tweet_ids": ["1198309862645653505"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4767, "type": "Organization", "normalized_text": "'s"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9127, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 204, "end": 217, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "amrugar", "id": "414886464"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "jalemanuris", "id": "237466725"}]}, "in_reply_to_user_id": "414886464", "id": "1198309862645653505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8172972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198308357146382339"}]}, {"created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "lang": "pt", "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}]}, "id": "1198001298689417217", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Se tem uma coisa que eu fico incr\u00e9dula, \u00e9 como tem gente doente nesse mundo. Apareceu uma publica\u00e7\u00e3o do goleiro Bruno no meu explorar do insta \u2013 caso n\u00e3o se lembrem, ele matou a m\u00e3e do filho dele e, at\u00e9 hoje, n\u00e3o tem sinal do corpo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310086801838081"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "id": "1198310086801838081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2946414017"}, {"created_at": "2019-11-23T18:29:10.000Z", "lang": "es", "text": "@tcaathbp Q se suicide Hugo", "edit_history_tweet_ids": ["1198307519220854791"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5328, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tcaathbp", "id": "247447360"}]}, "in_reply_to_user_id": "247447360", "id": "1198307519220854791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438862491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198277845749030912"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 ya pronto pongamos una agenda global en temas de natalidad y taza demogr\u00e1fica para evitar la inminente sobre poblaci\u00f3n en la que nos encontramos y evitar la extinci\u00f3n de especies.", "edit_history_tweet_ids": ["1198310163586994177"], "in_reply_to_user_id": "1058964625", "id": "1198310163586994177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058964625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310160931921920"}]}, {"created_at": "2019-11-22T19:23:10.000Z", "lang": "es", "text": "Recordamos: el general que se nego a meter bala y se ofrecio como rehen. Un valiente que desafio a ambos bandos, y pudo morir\nA miles nos parecio un heroe. Y otros pocos lo llamaron \"cobarde\" por no aceptar una masacre\nVeamos donde estan ahora quienes lo llamaron \"cobarde\" https://t.co/2B6mVCBCEl", "edit_history_tweet_ids": ["1197958720585715712"], "id": "1197958720585715712", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 341, "quote_count": 3}, "author_id": "303521189", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197943512412704769"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2B6mVCBCEl", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1197943512412704769", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:38:13.000Z", "lang": "pt", "text": "2 \u2013 To kick the bucket\n\nSignificado: bater as botas (embora a tradu\u00e7\u00e3o literal seja chutar o balde)\nEx:\n\n- His great grandfather kicked the bucket last night\n- Seu bisav\u00f4 bateu as botas ontem \u00e0 noite", "edit_history_tweet_ids": ["1198309796740505601"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Seu bisav\u00f4"}]}, "in_reply_to_user_id": "94114216", "id": "1198309796740505601", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "94114216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198309795100577793"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@xetxvideos Luiza Ambiel salvou a vida de muitos jovens numa \u00e9poca onde n\u00e3o tinha internet", "edit_history_tweet_ids": ["1198307402451496962"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Luiza Ambiel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xetxvideos", "id": "1224349140227973120"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135374400059006977", "id": "1198307402451496962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1140333368745365504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198307267138994176"}]}, {"created_at": "2019-11-23T15:14:45.000Z", "lang": "es", "text": "Presidente basta ya de humillar a Carabineros. Devu\u00e9lvales sus armas \u00f3 qu\u00e9 no salgan m\u00e1s a la calle. No puede pedirles ser carne de ca\u00f1\u00f3n de los terroristas.  Ellos tambi\u00e9n tienen familia y DDHH. Basta ! https://t.co/mfh2c5kDYr", "edit_history_tweet_ids": ["1198258589753843713"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.3896, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mfh2c5kDYr", "expanded_url": "https://twitter.com/carreragonzalo/status/1198258589753843713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfh2c5kDYr", "media_key": "7_1198257294510870528"}]}, "id": "1198258589753843713", "public_metrics": {"retweet_count": 2648, "reply_count": 450, "like_count": 3844, "quote_count": 273}, "author_id": "212552510"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "id": "1197909484158492673", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}]}, {"created_at": "2019-11-23T12:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "Se rumorea que la militancia socialista est\u00e1 debati\u00e9ndose duramente entre defender las se\u00f1as de identidad de la socialdemocracia como pilar del 78 y hacer presidente a Pedro como sea. Resultado incierto.", "edit_history_tweet_ids": ["1198210983984058369"], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "id": "1198210983984058369", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 402, "like_count": 1112, "quote_count": 113}, "author_id": "292464252"}, {"created_at": "2019-11-22T22:27:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel \u00e0 defesa dos direitos de todos e atuou com coragem, sobretudo na Ditadura, quando se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida.\nhttps://t.co/wmHbpzihNw", "edit_history_tweet_ids": ["1198004996828254208"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.3081, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 223, "end": 237, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wmHbpzihNw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml"}]}, "id": "1198004996828254208", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "author_id": "45953391"}, {"created_at": "2019-11-23T15:46:16.000Z", "lang": "es", "text": "@RicardoPinedoC Tienes raz\u00f3n,El Sr.. Garc\u00eda no tiene ya como defenderse,son unos super cobardes.", "edit_history_tweet_ids": ["1198266523627982849"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "id": "1198266523627982849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "975023222151401478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198022857265238016"}]}, {"created_at": "2019-11-23T16:08:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hip\u00f3crita,  mentiroso, desconsiderado, mal agradecido, suicida,  sexualmente activo (? https://t.co/Q6osk4oyaF", "edit_history_tweet_ids": ["1198272223146102784"], "id": "1198272223146102784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1028111571090923520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197188685667672064"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Q6osk4oyaF", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064", "display_url": "twitter.com/MasiveHysteria\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T21:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n queremos aclarar, a pedido de la familia de Daniela, que no han solicitado dinero por redes sociales ni est\u00e1n vendiendo objetos con su imagen. Cualquiera de esas situaciones, no va en beneficio de la familia y constituye un aprovechamiento que solo profundiza su dolor", "edit_history_tweet_ids": ["1197997854113046529"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5888, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000792483935195136", "id": "1197997854113046529", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 2, "like_count": 381, "quote_count": 2}, "author_id": "1000792483935195136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197997852796039173"}]}, {"created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "id": "1198067166895099904", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059"}, {"created_at": "2019-11-23T14:46:12.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el cam\u00ed  suicida que ha seguit ciudadanos. https://t.co/70qijdG8ig", "edit_history_tweet_ids": ["1198251405053743104"], "id": "1198251405053743104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "947943262635134976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197975359263793160"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/70qijdG8ig", "expanded_url": "https://twitter.com/jaume_pros/status/1197975359263793160", "display_url": "twitter.com/jaume_pros/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:15:18.000Z", "lang": "pt", "text": "A perda da vitalidade, o des\u00e2nimo. Pensamentos como \u201cn\u00e3o quero levantar\u201d, a falta de interesse em viver https://t.co/FP8my8ct7T", "edit_history_tweet_ids": ["1198304028565942273"], "in_reply_to_user_id": "1644337411", "id": "1198304028565942273", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1644337411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198303539027750914"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FP8my8ct7T", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198304028565942273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FP8my8ct7T", "media_key": "3_1198304023146893314"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FP8my8ct7T", "expanded_url": "https://twitter.com/diabret3/status/1198304028565942273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FP8my8ct7T", "media_key": "3_1198304023197167616"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:05:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Diretor David Ayer publica nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/vwIxXRd57B", "edit_history_tweet_ids": ["1198301472670257152"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.7354, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vwIxXRd57B", "expanded_url": "https://twitter.com/_GeekMais/status/1198301472670257152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vwIxXRd57B", "media_key": "3_1198301464793366535"}]}, "id": "1198301472670257152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179119827665002496"}, {"created_at": "2019-11-23T14:35:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Parece que enfiaram o Brasil numa m\u00e1quina do tempo e nos enviaram de volta a um passado que a gente j\u00e1 tinha superado. O passado da escravid\u00e3o, da fome, do desemprego em massa, da depend\u00eancia externa, da censura, do obscurantismo. O Brasil precisa embarcar de volta para o futuro.", "edit_history_tweet_ids": ["1198248743159705603"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1198248743159705603", "public_metrics": {"retweet_count": 3848, "reply_count": 4298, "like_count": 20790, "quote_count": 467}, "author_id": "2670726740"}, {"created_at": "2019-11-23T01:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje faz dois meses que vi minha m\u00e3e pela \u00faltima vez. Agora s\u00f3 a sinto, lembro, ressignifico.\nA morte de algu\u00e9m amado tamb\u00e9m \u00e9 nosso renascimento.\nE d\u00f3i.", "edit_history_tweet_ids": ["1198049066447495168"], "id": "1198049066447495168", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 42, "like_count": 754, "quote_count": 3}, "author_id": "54069147"}, {"created_at": "2019-11-23T11:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "Hay que tener el cerebro muy carcomido para destruir solo para que el \u201cestado tenga que invertir millones para recuperar lo que estamos da\u00f1ando\u201d. Salvajismo puro!!!! https://t.co/W0tC36JVUl", "edit_history_tweet_ids": ["1198198217512509441"], "id": "1198198217512509441", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 12, "like_count": 80, "quote_count": 4}, "author_id": "206473718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198025466671702021"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/W0tC36JVUl", "expanded_url": "https://twitter.com/FNAraujoR/status/1198025466671702021", "display_url": "twitter.com/FNAraujoR/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T17:45:33.000Z", "lang": "es", "text": "No les tuvimos miedo siendo MINORIA PARLAMENTARIA mientras gobernaron.\n\nNo les tuvimos miedo cuando nos asesinaron a un FISCAL.\n\nMucho menos les vamos a temer ahora que somos MAYOR\u00cdA PARLAMENTARIA y les copamos las CALLES.\n\nNO VAN A PODER MALDITOS NARCOS!!\ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1198296542400122880"], "id": "1198296542400122880", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 37, "like_count": 1096, "quote_count": 16}, "author_id": "4595778255"}, {"created_at": "2019-11-23T16:48:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano, at\u00e9 hj n\u00e3o perdi nenhum amigo, espero que eu n\u00e3o perca que eu morra antes deles. Mas se eu perder eu acho que minha rea\u00e7\u00e3o vai ser pior que isso https://t.co/56Dk6waHHd", "edit_history_tweet_ids": ["1198282108386586632"], "id": "1198282108386586632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "250332438", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198044284643168256"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/56Dk6waHHd", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqmkt/status/1198044284643168256", "display_url": "twitter.com/isaqmkt/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T18:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "Mesa redonda. \"Protocolo de intervenci\u00f3n do risco suicida\": \n\n-Dra. Mar\u00eda Tajes Alonso, servizo de sa\u00fade mental e asistencia do CHUS. \n\n- Rosa Cerqueiro Land\u00edn, Movemento Galego De Sa\u00fade Mental. \n\n- Manuel Armas, especialista en trastornos graves de conducta EOE de Coru\u00f1a. https://t.co/kcyNCZn6Jo", "edit_history_tweet_ids": ["1198300518126379013"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 85, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Tajes Alonso"}, {"start": 138, "end": 158, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Cerqueiro Land\u00edn"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "De Sa\u00fade"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Armas"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "EOE"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.2782, "type": "Other", "normalized_text": "Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/kcyNCZn6Jo", "expanded_url": "https://twitter.com/Noe_Anido/status/1198300518126379013/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcyNCZn6Jo", "media_key": "3_1198300416984977410"}]}, "id": "1198300518126379013", "geo": {"place_id": "07d9e11517085001"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380475333"}, {"created_at": "2019-11-23T12:01:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Hj logo cedo j\u00e1 recebi em grupos de pastores protestos contra Globo por causa do final de uma novela em que uma mo\u00e7a se \"converteu\" mas era uma psicopata. Parece que esquecem do tanto q existem desses crentes que invadem e depredam terreiros d umbanda e humilham os frequentadores", "edit_history_tweet_ids": ["1198209911936696320"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1198209911936696320", "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 111, "like_count": 3032, "quote_count": 22}, "author_id": "177543983"}, {"created_at": "2019-11-23T18:03:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@nina9204_ A perdida aqui, n\u00e3o vejo novela a tanto tempo que n\u00e3o fa\u00e7o IDEIA do que aconteceu \ud83e\udd23", "edit_history_tweet_ids": ["1198301128754114560"], "in_reply_to_user_id": "45737331", "id": "1198301128754114560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205652621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300420256489473"}]}, {"created_at": "2019-11-23T17:40:09.000Z", "lang": "en", "text": "@NahuelSeijasG @AmealJorgeAmor @LeoZara90195809 Historia. https://t.co/dZsIJlvGga", "edit_history_tweet_ids": ["1198295182376079360"], "in_reply_to_user_id": "159975831", "id": "1198295182376079360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706833614303006724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198225665256042497"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dZsIJlvGga", "expanded_url": "https://twitter.com/Julio12LaBoca/status/1198295182376079360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZsIJlvGga", "media_key": "3_1198294763507765248"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "AmealJorgeAmor", "id": "2827920978"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "LeoZara90195809", "id": "4396453403"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T14:51:02.000Z", "lang": "es", "text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "edit_history_tweet_ids": ["1198252621653532672"], "id": "1198252621653532672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "lang": "es", "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "id": "1197944455493570561", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "442115605"}, {"created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "lang": "es", "text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}]}, "id": "1198246185242419200", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}]}, {"created_at": "2019-11-23T18:02:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Exclusivo: \nFlagrante de reuni\u00e3o de pauta do site petista Brasil 247\n\nBozo!!!\n\n- T\u00e1 dif\u00edcil. O homem parece que \u00e9 de teflon. Nada pega nele!!!\n\n- E o porteiro, que falou o nome dele?\n\n- J\u00e1 arregou. Disse que se enganou.\n\n- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!", "edit_history_tweet_ids": ["1198300761458970624"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5761, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1198300761458970624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152350173697384448"}, {"created_at": "2019-11-22T16:53:25.000Z", "lang": "es", "text": "El nivel de \u201cperiodistas\u201d de las ma\u00f1aneras, est\u00e1n a la altura del presidente. \ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n https://t.co/NC5mQ8SItT", "edit_history_tweet_ids": ["1197921034718068736"], "id": "1197921034718068736", "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 767, "like_count": 3962, "quote_count": 199}, "author_id": "1223168594", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NC5mQ8SItT", "expanded_url": "https://twitter.com/JJDiazMachuca/status/1197920183870001153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC5mQ8SItT", "media_key": "7_1197920079956054017"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "MCICHE"}, {"start": 91, "end": 105, "tag": "MCFCPortugues"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "MCICHE"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.4409, "type": "Organization", "normalized_text": "MCFCPortugues"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:59:37.000Z", "lang": "pt", "text": "29' - GOOOOOOOOOOOOL DO CITY! \u00c9 GOOOOOOOOLO!\n\nSEMPRE ELE, @DeBruyneKev!\n\n\ud83d\udc99 1-1 \ud83d\udd35 \n\n#MCICHE #MCFCPortugues", "edit_history_tweet_ids": ["1198300081537073152"], "id": "1198300081537073152", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "author_id": "1579777514"}, {"created_at": "2019-11-23T14:53:02.000Z", "lang": "it", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per omissione di soccorso https://t.co/EbJDTlijyN", "edit_history_tweet_ids": ["1198253128103190529"], "id": "1198253128103190529", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EbJDTlijyN", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5577082/?utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/sie\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/?p=5577082&utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T16:01:10.000Z", "lang": "es", "text": "Para que lo que estas con ella si no le queres papitooo?\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1198270272601821184"], "id": "1198270272601821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "351957439"}, {"created_at": "2019-11-23T05:37:25.000Z", "lang": "es", "text": "Ante una supuesta situaci\u00f3n del fin del mundo: \u00bfQu\u00e9 tipo de persona ser\u00edas? \u00bfLa que creen en milagros? o \u00bfla que cree en la suerte y coincidencia?", "edit_history_tweet_ids": ["1198113300132839424"], "in_reply_to_user_id": "59866833", "id": "1198113300132839424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59866833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198112286067613697"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encuesta"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-11-23T10:56:55.000Z", "lang": "es", "text": "#Encuesta\nQu\u00e9 perfil econ\u00f3mico crees que va a tener el gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez?", "edit_history_tweet_ids": ["1198193705917833217"], "id": "1198193705917833217", "public_metrics": {"retweet_count": 542, "reply_count": 377, "like_count": 238, "quote_count": 51}, "author_id": "3170981873"}, {"created_at": "2019-11-23T17:47:45.000Z", "lang": "fr", "text": "@camaradawillian AyerCut", "edit_history_tweet_ids": ["1198297097054887936"], "in_reply_to_user_id": "730417104923537408", "id": "1198297097054887936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074468328163500033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198296759124058115"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camaradawillian", "id": "730417104923537408"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T05:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "@eldiarionegro @fujitrolls Raul todos los periodistas advert\u00edan del peligro de Humala chavista en el poder....igual que hicieron hace poco para bajar la candidatura de Urresti....y creo que en ambos casos el miedo era justificado....paranoia no fue...de otro modo no hubiera cambiado su hoja de ruta.", "edit_history_tweet_ids": ["1197388291147886594"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Raul"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8564, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "in_reply_to_user_id": "340769001", "id": "1197388291147886594", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "232181709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197235757053857792"}]}, {"created_at": "2019-11-23T02:53:02.000Z", "lang": "pt", "text": "O ministro da Economia afirmou que \u00e9 poss\u00edvel criar milh\u00f5es de empregos se os \"encargos trabalhistas\" forem \"zerados\". De onde sairia o dindim para as aposentadorias ent\u00e3o? CPMF? Dividendos? Taxar seguro-desemprego? A ladainha da capitaliza\u00e7\u00e3o? https://t.co/76BtPxozjz", "edit_history_tweet_ids": ["1198071930915606528"], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.6045, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMF"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/76BtPxozjz", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/22/guedes-defende-zerar-inss-para-empresarios-mas-nao-diz-quem-pagara-a-conta/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/22/gue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/22/guedes-defende-zerar-inss-para-empresarios-mas-nao-diz-quem-pagara-a-conta/"}]}, "id": "1198071930915606528", "public_metrics": {"retweet_count": 618, "reply_count": 200, "like_count": 2741, "quote_count": 56}, "author_id": "58668131"}, {"created_at": "2019-11-21T19:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "Aprox. 170 mil ni\u00f1os padecen de anemia en nuestra capital, el gobierno hasta la fecha no ha sabido combatir este mal q pone en peligro la vida de nuestros hijos.\nMe comprometo a fiscalizar los programas sociales y ministerios q deben ser eficientes en combatir este terrible mal. https://t.co/YTHNDDDJXJ", "edit_history_tweet_ids": ["1197596357692968960"], "id": "1197596357692968960", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 65, "like_count": 61, "quote_count": 9}, "author_id": "2269112586", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YTHNDDDJXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1197596357692968960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTHNDDDJXJ", "media_key": "3_1197596352336793600"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T02:28:04.000Z", "lang": "es", "text": "que boludos son los tinchos por favor alguien que les diga https://t.co/YFfIRKBm2W", "edit_history_tweet_ids": ["1198065650213826560"], "id": "1198065650213826560", "public_metrics": {"retweet_count": 1524, "reply_count": 158, "like_count": 12704, "quote_count": 2421}, "author_id": "713061186825224192", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YFfIRKBm2W", "expanded_url": "https://twitter.com/2HinchasYMedio/status/1198065650213826560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YFfIRKBm2W", "media_key": "7_1198063835128700930"}]}}, {"created_at": "2019-11-23T14:34:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@CamaradaMarta @AmelieSincera @SF_Moro 2  e Japao. O alemaes se renderam em maio de 1945, mas a 2a. guerra so acabou mesmo quando o Japao se rendeu depois das bombas de Hiroshima e Nagasaki, em agosto de 1945 e o documento de rendicao foi assinado pelos japoneses no dia 2 de setembro de 1945", "edit_history_tweet_ids": ["1198248483624493057"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.3953, "type": "Place", "normalized_text": "Japao"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4052, "type": "Place", "normalized_text": "Japao"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Hiroshima"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CamaradaMarta", "id": "3174644921"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AmelieSincera", "id": "1157734394976788483"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "in_reply_to_user_id": "3174644921", "id": "1198248483624493057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4580831794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239368055537665"}]}, {"created_at": "2019-11-23T03:47:08.000Z", "lang": "es", "text": "@giulianacaccia bueno que aceptes que Alan fue un suicida INDIGNO. Sin embargo yo s\u00ed pago con mis impuestos lo de Ana Estrada, con todo el gusto del mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1198085546284900354"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Estrada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "in_reply_to_user_id": "31220797", "id": "1198085546284900354", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "53704729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}]}], "places": [{"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Villa Soldati, Argentina", "id": "00758a48394df3ce"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "San Luis, Peru", "id": "0140fec47be32676"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Lancaster, England", "id": "37aa02b9b040fa60"}, {"full_name": "Aysen, Chile", "id": "0074eb6428a60e30"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Centro Sociocultural Santa Marta", "id": "07d9e11517085001"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}]}, "errors": [{"value": "964876451429408768", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [964876451429408768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964876451429408768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198309246431121408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198309246431121408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198309246431121408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198325286254841857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198325286254841857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198325286254841857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198324306515771392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198324306515771392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198324306515771392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120119260087554048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120119260087554048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120119260087554048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198076127249649664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198076127249649664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198076127249649664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041177131848364032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041177131848364032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041177131848364032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198327923918483457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198327923918483457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198327923918483457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195752998502326272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195752998502326272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195752998502326272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198322980310462464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198322980310462464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198322980310462464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902184050462482435", "value": "902184050462482435", "detail": "User has been suspended: [902184050462482435].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198196997246746624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198196997246746624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198196997246746624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198313318047457280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198313318047457280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198313318047457280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933340633712025600", "value": "933340633712025600", "detail": "User has been suspended: [933340633712025600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198299670289821696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198299670289821696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198299670289821696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1636786496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1636786496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1636786496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198285938390130688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198285938390130688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198285938390130688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19952995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19952995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19952995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198300692160696322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198300692160696322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198300692160696322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198298385301823488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198298385301823488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198298385301823488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19952995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19952995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19952995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198300692160696322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198300692160696322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198300692160696322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2262404732", "value": "2262404732", "detail": "User has been suspended: [2262404732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198113295141617665", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198113295141617665", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198113295141617665].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "19952995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19952995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19952995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198300692160696322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198300692160696322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198300692160696322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2949522052", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2949522052].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2949522052", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198011545466425345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198011545466425345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198011545466425345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909929994700427264", "value": "909929994700427264", "detail": "User has been suspended: [909929994700427264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198268466207309826", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198268466207309826", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198268466207309826].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981755967300751360", "value": "981755967300751360", "detail": "User has been suspended: [981755967300751360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198251979933401088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198251979933401088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198251979933401088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155346332900573185", "value": "1155346332900573185", "detail": "User has been suspended: [1155346332900573185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198038375221121025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198038375221121025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198038375221121025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "946961079237738496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [946961079237738496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "946961079237738496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198066664190951424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198066664190951424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198066664190951424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198341416411377665", "oldest_id": "1198294324771016704", "result_count": 449, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19tq6h2bundcf3mrffet84im4d"}}