{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.392, "type": "Other", "normalized_text": "MT"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/zGKaSrRbyn", "expanded_url": "https://www.jornalonoroeste.com/vaqueiro-confessa-que-matou-procuradores-em-mt-pede-desculpas-a-familia-e-se-nega-a-contar-detalhes-sobre-o-crime-mato-grosso/", "display_url": "jornalonoroeste.com/vaqueiro-confe\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ulneVZZ4Hm", "expanded_url": "https://twitter.com/JrRUFINO_Souza/status/1158869060370731008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulneVZZ4Hm", "media_key": "3_1158869058743353344"}]}, "text": "Vaqueiro confessa que matou procuradores em MT, pede desculpas \u00e0 fam\u00edlia e se nega a contar detalhes sobre o crime | Mato\u00a0Grosso https://t.co/zGKaSrRbyn https://t.co/ulneVZZ4Hm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158869060370731008"], "created_at": "2019-08-06T22:34:49.000Z", "author_id": "4819074659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158869060370731008"}, {"text": "\ud83e\udd2e primeira impress\u00e3o: chata para um caralho\n\ud83d\udc98 n\u00edvel de proximidade 8\n\u2728 uma mensagem pra voc\u00ea: mesmo vc sendo essa suicida/maconheira/maluca eu sinto sdd de estudar cm vc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158869034135408651"], "created_at": "2019-08-06T22:34:43.000Z", "author_id": "821843648358785024", "in_reply_to_user_id": "821843648358785024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158859737108287490"}], "id": "1158869034135408651"}, {"text": "Caralho o maluco que tentou fugir da cadeia vestido de mulher se matou bagulho doid\u00e3o mano \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158869004179693568"], "created_at": "2019-08-06T22:34:35.000Z", "author_id": "1932995808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158869004179693568"}, {"text": "Chocada que o cara que tentou fugir vestido de mulher se matou hoje", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158868898797817863"], "created_at": "2019-08-06T22:34:10.000Z", "author_id": "128640552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158868898797817863"}, {"text": "o cara q tentou fugir d cadeia vestido de mulher se enforcou \ud83d\ude27", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158868864240902145"], "created_at": "2019-08-06T22:34:02.000Z", "author_id": "3105257129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158868864240902145"}, {"text": "\"Se enforcou com o len\u00e7ol\" kkkkkkkkkkklkkkkkkkk esse povo \u00e9 engra\u00e7ado https://t.co/qLgIpiSMrO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158868854145277959"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/qLgIpiSMrO", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:34:00.000Z", "author_id": "865397358275682304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158868854145277959"}, {"text": "Treino de hoje negrute suicida \ud83d\ude0d https://t.co/ICfvF5GB4U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158868661182042112"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/ICfvF5GB4U", "expanded_url": "https://twitter.com/Os22decampogra1/status/1158868661182042112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICfvF5GB4U", "media_key": "7_1158868566462124032"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:33:14.000Z", "author_id": "1138226936927457283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158868661182042112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na netflix, amei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158868598129070080"], "created_at": "2019-08-06T22:32:59.000Z", "author_id": "924461657618776064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1158868598129070080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158868519435395072"], "created_at": "2019-08-06T22:32:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "118518230", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1158868519435395072"}, {"text": "Um homem aqui da minha rua se suicidou pq a namorada terminou com ele...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158868479551971330"], "created_at": "2019-08-06T22:32:30.000Z", "author_id": "2805933058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158868479551971330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158868363864678400"], "created_at": "2019-08-06T22:32:03.000Z", "author_id": "349910239", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155565815065993216"}], "id": "1158868363864678400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Al\u00f3"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Kaori"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/VTnSApJ0nF", "expanded_url": "https://twitter.com/__PurxSuicidxl/status/1158867278756286464", "display_url": "twitter.com/__PurxSuicidxl\u2026"}]}, "text": "Al\u00f3, chica bonita suicida. Puedes decirme Kaori. \u00bfMe traes alg\u00fan plan innovador para suicidarnos juntos? https://t.co/VTnSApJ0nF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867871449137159"], "created_at": "2019-08-06T22:30:05.000Z", "author_id": "915356370374885376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158867278756286464"}], "id": "1158867871449137159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.3047, "type": "Person", "normalized_text": "Pl\u00e1"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Petorca"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gKA6rJH1LY", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciaunochile/status/1158867847516315649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKA6rJH1LY", "media_key": "3_1158860687764086784"}]}, "text": "Ministra Pl\u00e1 condena femicidio y parricidio en Petorca.\n\n\"Las polic\u00edas y la Fiscal\u00eda est\u00e1n investigando, es muy importante recoger todos los antecedentes para saber lo que ocurri\u00f3 y por qu\u00e9 este hombre mata a su mujer y a su hija y se suicida\u201d, declar\u00f3. https://t.co/gKA6rJH1LY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867847516315649"], "created_at": "2019-08-06T22:30:00.000Z", "author_id": "253076999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158867847516315649"}, {"text": "@thsardinhx @Deuscera Vamo fazer meme com regime que matou milh\u00f5es \ud83e\udd2a se n\u00e3o entenderem \u00e9 ditadura viu \u270b\ud83c\udffb\ud83d\ude20\ud83d\ude2d Brincar chamando os outros de nazista n\u00e3o significa nada \ud83e\udd70\ud83e\udd2a\u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158867843997405184"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "DeusCera", "id": "1450458195839827974"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:29:59.000Z", "author_id": "1024027672480047104", "in_reply_to_user_id": "794859957728530432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864804330790913"}], "id": "1158867843997405184"}, {"text": "RT @Rollhando: @Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867554183593984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:28:50.000Z", "author_id": "41072123", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158728880582250501"}], "id": "1158867554183593984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "Emicida"}]}, "text": "\"Sil\u00eancio amigo, \u00e9 pra representar a real das ruas, ce quer rimar at\u00e9 de manh\u00e3 mas se matou pra fazer duas...\" \n\nEmicida era agressivo dms", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158867509812109312"], "created_at": "2019-08-06T22:28:39.000Z", "author_id": "419911843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158867509812109312"}, {"text": "Ese man es un suicida, quien le regal\u00f3 el hijueputa pase ome https://t.co/AOIO6U7WWA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867473619402758"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AOIO6U7WWA", "expanded_url": "https://twitter.com/CaliesCaliCOL/status/1158866994671886336", "display_url": "twitter.com/CaliesCaliCOL/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:28:31.000Z", "author_id": "4554531327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158867473619402758"}, {"text": "Oh gente, queria falar n\u00e3o mas, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158867396393914368"], "created_at": "2019-08-06T22:28:12.000Z", "author_id": "1064335867517513729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158867396393914368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fafeMFXKnh", "expanded_url": "https://twitter.com/thcrisingsun/status/1158867004507545601", "display_url": "twitter.com/thcrisingsun/s\u2026"}]}, "text": "Chico suicida, cuyo nombre no s\u00e9.\n\n\u2014Y si se present\u00f3 no recuerda su nombre.\u2014 https://t.co/fafeMFXKnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867278756286464"], "created_at": "2019-08-06T22:27:44.000Z", "author_id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158867004507545601"}], "id": "1158867278756286464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5916, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "RT @NoticiasRCN: Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867084228616192"], "created_at": "2019-08-06T22:26:58.000Z", "author_id": "2167176920", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158864203979141120"}], "id": "1158867084228616192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "A netflix adicionou Esquadr\u00e3o Suicida, quero mais nd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158867021083422721"], "created_at": "2019-08-06T22:26:43.000Z", "author_id": "760630827856330752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158867021083422721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "ElNu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elnuevodiariord", "id": "87690452"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/eN5OJiRRq0", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=524248", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=524248"}]}, "text": "RT @elnuevodiariord: Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor\n\nhttps://t.co/eN5OJiRRq0\n\n#ElNu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866974694359046"], "created_at": "2019-08-06T22:26:32.000Z", "author_id": "155291507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158831509056512003"}], "id": "1158866974694359046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "twittar"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DS5JXZZXz5", "expanded_url": "https://twitter.com/MXRadioBR/status/1158856668760936449", "display_url": "twitter.com/MXRadioBR/stat\u2026"}]}, "text": "Depois que todo mundo se matou de twittar vem com esse papo de lutar por lugar...mas nos aguarde https://t.co/DS5JXZZXz5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158866921292533760"], "created_at": "2019-08-06T22:26:19.000Z", "author_id": "1155224251038863360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158856668760936449"}], "id": "1158866921292533760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "paella"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lunaticoperdido", "id": "3227004658"}]}, "text": "@lunaticoperdido Cada vez que alguien llama \"paella\" a un arroz con cosas un gatito se suicida. Por favor, piensa en los gatitos y no llames \"paella\" a tales aberraciones gatron\u00f3micas.\n\nGracias en nombre de todos los gatitos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866602835763200"], "created_at": "2019-08-06T22:25:03.000Z", "author_id": "86266663", "in_reply_to_user_id": "3227004658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849565656866818"}], "id": "1158866602835763200"}, {"text": "\u00bfComo no consultarian con bases? No les basta ser falaces... sino farsantes. La herencia del suicida los tiene marcados. https://t.co/hdjNvCXoOL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866594027716611"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hdjNvCXoOL", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1158857048005775365", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:25:01.000Z", "author_id": "197226430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158857048005775365"}], "id": "1158866594027716611"}, {"text": "@malditaternura De repente es la hija del suicida, total, nadie sabe qu\u00e9 hace esa chica por la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866369850597376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:24:07.000Z", "author_id": "119526725", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849790777729025"}], "id": "1158866369850597376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158866295787536384"], "created_at": "2019-08-06T22:23:50.000Z", "author_id": "39867550", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158866295787536384"}, {"text": "hoje t\u00e1 foda.. cada pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158866108864221189"], "created_at": "2019-08-06T22:23:05.000Z", "author_id": "459483442", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158866108864221189"}, {"text": "Si esta chica viera lo que weyes con novia o esposa me ponen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude05 https://t.co/j73jyJSkLj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158865997542989825"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j73jyJSkLj", "expanded_url": "https://twitter.com/natgonzalez404/status/1158478063019155457", "display_url": "twitter.com/natgonzalez404\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:22:39.000Z", "author_id": "4775201910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158478063019155457"}], "id": "1158865997542989825"}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158865944078442496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:22:26.000Z", "author_id": "328222023", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158865944078442496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158865903888416768"], "created_at": "2019-08-06T22:22:16.000Z", "author_id": "1148624387244843008", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158865903888416768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 30, "probability": 0.8806, "type": "Other", "normalized_text": "The Promised Neverland"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Undertale"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "norman chara"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "Ray"}]}, "text": "No au de The Promised Neverland de Undertale\nSe a emma seria o frisk \no norman chara \nO Ray seria o sans \ud83e\udd14 principalmente pela quest\u00e3o da mem\u00f3ria e os humanos que ele matou por ordens do rei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865807897763845"], "created_at": "2019-08-06T22:21:53.000Z", "author_id": "2792690619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1158865807897763845"}, {"text": "@vilellathaina Ele estava na solit\u00e1ria cara kkk, se enforcou com o len\u00e7ol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865785848324096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vilellathaina", "id": "880100202987868161"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:21:48.000Z", "author_id": "841703336063700993", "in_reply_to_user_id": "880100202987868161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158865521267412995"}], "id": "1158865785848324096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865757998125056"], "created_at": "2019-08-06T22:21:42.000Z", "author_id": "867665763255169024", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158865757998125056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida entrou na netflix bolsonaro veja isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865647276888066"], "created_at": "2019-08-06T22:21:15.000Z", "author_id": "941726584616226816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158865647276888066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "@brunolima_r eu vo me matar assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865616092246021"], "created_at": "2019-08-06T22:21:08.000Z", "author_id": "801856081186226176", "in_reply_to_user_id": "850904784160927744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857795124547589"}], "id": "1158865616092246021"}, {"text": "@Jewish_Bear_ @_marifon Ou \u00e9 isso ou ele era suic\u00edda mesmo e se matou parecendo fazer um acidente, talvez pra fam\u00edlia receber um seguro da empresa?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865444029247488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jewish_Bear_", "id": "53825069"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "_marifon", "id": "947997913308950529"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:20:27.000Z", "author_id": "853795259674918912", "in_reply_to_user_id": "53825069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864364738351104"}], "id": "1158865444029247488"}, {"text": "@rialjorge No. Cuando uno se queda sin argumentos suicida un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158865440824856579"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:20:26.000Z", "author_id": "1045278651242164224", "in_reply_to_user_id": "124779370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158781182101872640"}], "id": "1158865440824856579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/PrNpFSBRTv", "expanded_url": "https://twitter.com/ivan_falcao/status/1158831853509521408", "display_url": "twitter.com/ivan_falcao/st\u2026"}]}, "text": "Suicida https://t.co/PrNpFSBRTv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158865433275064320"], "created_at": "2019-08-06T22:20:24.000Z", "author_id": "1153023187959132160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158831853509521408"}], "id": "1158865433275064320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.742, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "estudar ou assistir esquadr\u00e3o suicida? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865406104395776"], "created_at": "2019-08-06T22:20:18.000Z", "author_id": "756257845159596032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158865406104395776"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida fazendo minha ter\u00e7a valer a pena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865300055633925"], "created_at": "2019-08-06T22:19:52.000Z", "author_id": "291344022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158865300055633925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0A7gf8Bpwv", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-os-testes-de-margot-robbie-e-jared-leto/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela os testes de Margot Robbie e Jared\u00a0Leto https://t.co/0A7gf8Bpwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865298860253185"], "created_at": "2019-08-06T22:19:52.000Z", "author_id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158864598096912384"}], "id": "1158865298860253185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3287, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}]}, "text": "Duas ressalvas:\n\n1 - Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um dos filmes com a trilha sonora mais sensacional que existe\n\n2 - Eu n\u00e3o sei qual \u00e9 mais perfeita: Margot Robbie ( Arlequina ) ou Gal Gadot ( Mulher Maravilha\n\n\u00c9 DC.. Se seus filmes antigos n fossem t\u00e3o bostas....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865236528685061"], "created_at": "2019-08-06T22:19:37.000Z", "author_id": "2392957100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1158865236528685061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.5954, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflixxxxxx"}]}, "text": "Gente, pq ningu\u00e9m me avisou que tem Esquadr\u00e3o Suicida na Netflixxxxxx ????????????????????? eu amoooooooooooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158865191133753345"], "created_at": "2019-08-06T22:19:26.000Z", "author_id": "3106465185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158865191133753345"}, {"text": "@AUrsiclos Jajajaja no pesa tanto como para moverlo, yo lo pongo un d\u00eda arriba y otro abajo y trabaja bien en ambas alturas. No se suicida, tiene un sensor para alturas, cuando detecta una escalera se para y se vuelve. Es maravilloso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158865103107842048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AUrsiclos", "id": "1065616729789919234"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:19:05.000Z", "author_id": "881069369152999424", "in_reply_to_user_id": "1065616729789919234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864699561299971"}], "id": "1158865103107842048"}, {"text": "@vilellathaina Foi morto n, se Matou kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158864931023986688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vilellathaina", "id": "880100202987868161"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:18:24.000Z", "author_id": "841703336063700993", "in_reply_to_user_id": "880100202987868161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864672831025153"}], "id": "1158864931023986688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro Crist\u00e3o de 4 casamentos. \nCrist\u00e3o que abate pobres, negros e oprimidos. \nCrist\u00e3o que \u00e9 a favor da mesma tortura que matou cristo. Crist\u00e3o que engana, mente, rouba e conseguiu se eleger atrav\u00e9s de MENTIRAS. \nVoc\u00ea serve a outro senhor, aquele l\u00e1 de baixo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158864750362746881"], "created_at": "2019-08-06T22:17:41.000Z", "author_id": "3233978736", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158760627638362122"}], "id": "1158864750362746881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Acabo de mirar Escuadr\u00f3n Suicida, queeeeeee buenaaaa peliiiii!! Porque no la vi en el cine locooooo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864749272207360"], "created_at": "2019-08-06T22:17:41.000Z", "author_id": "473564175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158864749272207360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0A7gf8Bpwv", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-os-testes-de-margot-robbie-e-jared-leto/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela os testes de Margot Robbie e Jared\u00a0Leto https://t.co/0A7gf8Bpwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158864598096912384"], "created_at": "2019-08-06T22:17:05.000Z", "author_id": "194665354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1158864598096912384"}, {"text": "@RepArgNac @aetchebarne Ni por casualidad, el pueblo no se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864588454207493"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RepArgNac", "id": "62821102"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:17:03.000Z", "author_id": "184864728", "in_reply_to_user_id": "62821102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158864353707417608"}], "id": "1158864588454207493"}, {"text": "Nuevo capi de la suicida xD https://t.co/ns8LqkNjbY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864360124702721"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ns8LqkNjbY", "expanded_url": "https://twitter.com/chusetto/status/1158864360124702721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ns8LqkNjbY", "media_key": "3_1158864352155504640"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:16:08.000Z", "author_id": "42683078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158864360124702721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Ruvido"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/6ncJWvrXnH", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "controlandoelejido.com/policia-se-sui\u2026"}]}, "text": "El occiso fue identificado como Joseph Ruvido, de 49 a\u00f1os de edad, quien hab\u00eda sido arrestado el pasado 26 de julio y liberado tras pagar una fianza, ademas de una citaci\u00f3n pendiente para comparecer ante la corte ya que le ser\u00edan le\u00eddos los cargos en... https://t.co/6ncJWvrXnH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864329917308938"], "created_at": "2019-08-06T22:16:01.000Z", "author_id": "516797197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158864329917308938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864292944334849"], "created_at": "2019-08-06T22:15:52.000Z", "author_id": "1135428871283781632", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158864292944334849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "Bombero"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864203979141120"], "created_at": "2019-08-06T22:15:31.000Z", "author_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158864203979141120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863871395991553"], "created_at": "2019-08-06T22:14:12.000Z", "author_id": "1157470908405170176", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158863871395991553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863840941150208"], "created_at": "2019-08-06T22:14:04.000Z", "author_id": "943575995684147200", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158863840941150208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863826869264384"], "created_at": "2019-08-06T22:14:01.000Z", "author_id": "1009583411500081154", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158863826869264384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 89, "probability": 0.3922, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Alberto"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jesus39967203 @ryllder @Su_Sousa2019 @jairbolsonaro \u201cem mem\u00f3ria ao Coronel Carlos Alberto Brilhante Ustra\u201d \n\ntorturou e matou pessoas, n\u00e3o precisa de mais de meio neur\u00f4nio pra entender que esse tipo de gente se iguala com Judas, que torturou e matou Jesus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158863651803160576"], "created_at": "2019-08-06T22:13:19.000Z", "author_id": "1013955956571561984", "in_reply_to_user_id": "1156403105073905664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158853202961424385"}], "id": "1158863651803160576"}, {"text": "de pois vou v com o doido \ud83d\udc8fESQUADR\u00c3O SUICIDA \ud83d\udc80", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158863440968081408"], "created_at": "2019-08-06T22:12:29.000Z", "author_id": "1037787740916645889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158863440968081408"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863376413593601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:12:14.000Z", "author_id": "3392383853", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158863376413593601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863296818233349"], "created_at": "2019-08-06T22:11:55.000Z", "author_id": "97766624", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158863296818233349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 247, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 248, "end": 252, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/it5sc8Tghu", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/08/06/eu-perdoo-o-homem-que-matou-meu-filho-e-sua-esposa.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=internacional", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "text": "Pra mim, uma pessoa que perdoa o assassino de um parente, principalmente de um filho, ou quer se aparecer ou \u00e9 idiota mesmo!!Ataque de atirador no Texas: 'Eu perdoo o homem que matou meu filho e sua esposa' https://t.co/it5sc8Tghu via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158863287611744259"], "created_at": "2019-08-06T22:11:53.000Z", "author_id": "874025049312960512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158863287611744259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/emyDBanJab", "expanded_url": "https://www.netflix.com/title/80091595?s=a&trkid=13747225&t=twt", "display_url": "netflix.com/title/80091595\u2026"}]}, "text": "\u00bfYa has visto \"Escuadr\u00f3n suicida\" en Netflix?\n\nhttps://t.co/emyDBanJab", "lang": "es", "geo": {"place_id": "5b4321b324f07e60"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158863211799752704"], "created_at": "2019-08-06T22:11:34.000Z", "author_id": "1106055693029830656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158863211799752704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/jd5TEeXtbv", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1158812046009327617", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "text": "Hay reserva moral en Per\u00fa. Tampoco aceptamos a SUJETOS q:\n- es cobarde asesino q huye a Jap\u00f3n con el $ q rob\u00f3\n- no reconoce a su hija y nos ofrece las migajas del chorreo\n- se suicida cuando la justicia toca su puerta\n- tiene x padre a loco q cree q s\u00f3lo engendra presidentes\n1/2 https://t.co/jd5TEeXtbv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158863155713339392"], "created_at": "2019-08-06T22:11:21.000Z", "author_id": "808633684358205440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158812046009327617"}], "id": "1158863155713339392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158863149631778816"], "created_at": "2019-08-06T22:11:20.000Z", "author_id": "970094273919115264", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158863149631778816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "RT @NoticiasRCN: Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158862835683942401"], "created_at": "2019-08-06T22:10:05.000Z", "author_id": "2773313818", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158852749368446982"}], "id": "1158862835683942401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 193, "probability": 0.3198, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 235, "tag": "CorruptosALaCarcel"}]}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Las viudas del suicida no quieren dialogar, seguro que quieren confabular  y alargar su final, los cuatro deber\u00edan estar en la carcel hace rato. Como le repet\u00eda a AG todo tiene su final. #CorruptosALaCarcel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158862813542178817"], "created_at": "2019-08-06T22:10:00.000Z", "author_id": "42171926", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852090611011584"}], "id": "1158862813542178817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4771, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 59, "end": 72, "probability": 0.4267, "type": "Place", "normalized_text": "Linterna Verde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "text": "@NetflixLAT Hay algo m\u00e1s bodrio que Escuadr\u00f3n Suicida? Si! Linterna Verde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158862641558884352"], "created_at": "2019-08-06T22:09:19.000Z", "author_id": "753553692", "in_reply_to_user_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158772325724184578"}], "id": "1158862641558884352"}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158862620285448192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:09:13.000Z", "author_id": "584528289", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158862620285448192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "muffin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "art_relatable", "id": "1029929361485516800"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "caiaolivrr", "id": "1294900844345929735"}]}, "text": "@Art_Relatable @caiaolivrr se eu fizer isso eu enforcou a muffin pq ela eh MT fofa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158862613532614658"], "created_at": "2019-08-06T22:09:12.000Z", "author_id": "1057297013270855685", "in_reply_to_user_id": "1029929361485516800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824023301607425"}], "id": "1158862613532614658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/VdesoERNQS", "expanded_url": "https://twitter.com/joaojmnl/status/1158389274322059264", "display_url": "twitter.com/joaojmnl/statu\u2026"}]}, "text": "a\u00ed eu completamente, meu primeiro namoro n\u00e3o foi aquelas coisas, s\u00f3 me desgastou e me matou por dentro. Mas com o Rhuan n\u00e3o, a gente brinca de tudo e se diverte fazendo nada. https://t.co/VdesoERNQS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158862501477539841"], "created_at": "2019-08-06T22:08:45.000Z", "author_id": "3436956286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158389274322059264"}], "id": "1158862501477539841"}, {"text": "Este posible testaferro y seguro c\u00f3mplice cree que debemos tenerle alg\u00fan tipo de reverencia al cobarde suicida-ladr\u00f3n!\npor dignidad y principios si los tuvieras deber\u00edas quedarte callado. sinverg\u00fcenza, cual es la huella de tu paso por el congreso? a parte de guardaespaldas que? https://t.co/vkVQ0ndiJu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158862214813630470"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vkVQ0ndiJu", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1158578783668101121", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:07:37.000Z", "author_id": "11378932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158578783668101121"}], "id": "1158862214813630470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Otaku"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dsQ7PMYZZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158528622371598337", "display_url": "twitter.com/capturebizarre\u2026"}]}, "text": "Chicos no lo intenten, a mi me sali\u00f3 tremendo Otaku religioso suicida https://t.co/dsQ7PMYZZ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861979798396928"], "created_at": "2019-08-06T22:06:41.000Z", "author_id": "1062038077999407106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158528622371598337"}], "id": "1158861979798396928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AkimAguilar", "id": "498401605"}]}, "text": "@AkimAguilar Escuadr\u00f3n suicida en netflix la acaban de sacar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861920432197632"], "created_at": "2019-08-06T22:06:27.000Z", "author_id": "1155635167135973376", "in_reply_to_user_id": "498401605", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158603762380038145"}], "id": "1158861920432197632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "escuadron suicida en netflix \ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861863100264448"], "created_at": "2019-08-06T22:06:13.000Z", "author_id": "111473655", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "id": "1158861863100264448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861590445350920"], "created_at": "2019-08-06T22:05:08.000Z", "author_id": "149185976", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}], "id": "1158861590445350920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/C2HQt05Oiq", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ta2WeF", "display_url": "bit.ly/2Ta2WeF"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "ni\u00f1o"}, {"start": 26, "end": 32, "tag": "hotel"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "C\u00f3rdoba"}]}, "text": "Se suicida un #ni\u00f1o en un #hotel de #C\u00f3rdoba https://t.co/C2HQt05Oiq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861532043907072"], "created_at": "2019-08-06T22:04:54.000Z", "author_id": "76843661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158861532043907072"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/6ncJWvrXnH https://t.co/bkIA3abQRx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861218876145664"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6ncJWvrXnH", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "controlandoelejido.com/policia-se-sui\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bkIA3abQRx", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1158861218876145664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkIA3abQRx", "media_key": "3_1158861216909017089"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:03:39.000Z", "author_id": "516797197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158861218876145664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158861186311606272"], "created_at": "2019-08-06T22:03:32.000Z", "author_id": "1114663370265907201", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158861186311606272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158861009337106432"], "created_at": "2019-08-06T22:02:49.000Z", "author_id": "709539328456839169", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158861009337106432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Avril Lavigne"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Hello Kitty"}]}, "text": "Coisas que ningu\u00e9m gosta mas eu gosto/amo: esquadr\u00e3o suicida e Avril Lavigne- Hello Kitty", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860936045899779"], "created_at": "2019-08-06T22:02:32.000Z", "author_id": "2784638836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158860936045899779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158860659607650304"], "created_at": "2019-08-06T22:01:26.000Z", "author_id": "1081430404446515200", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158860659607650304"}, {"text": "RT @dispersomos: Quando se fala em extin\u00e7\u00e3o em massa, provavelmente vem \u00e0 sua mente o asteroide que matou os dinossauros h\u00e1 66 milh\u00f5es de a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860446864220160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dispersomos", "id": "1085203321588252672"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:00:35.000Z", "author_id": "724218819556847616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158769738459181056"}], "id": "1158860446864220160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Sgt"}]}, "text": "Sgt quase me matou hoje, fui tomar soro pra ver se eu melhora e do nada quando eu olho pro ch\u00e3o uma po\u00e7a de sangue kkkkkkkkk c\u00ea t\u00e1 doido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860340714790913"], "created_at": "2019-08-06T22:00:10.000Z", "author_id": "946361327844577280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158860340714790913"}, {"text": "@piquemakaveli @MantaAlves irm\u00e3o foda-se, o cara matou uma pessoa, esquartejou, deu pro cachorro comer e vcs querem falar bem dele???? nao importa se \u00e9 como goleiro, vcs sao doentes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860291792355329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "piquemakaveli", "id": "934824533248348160"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:59:58.000Z", "author_id": "2774129937", "in_reply_to_user_id": "934824533248348160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801517186621440"}], "id": "1158860291792355329"}, {"text": "esquedrao suicida \u00e9 muito horrivel puta merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860272725086208"], "created_at": "2019-08-06T21:59:54.000Z", "author_id": "1012472154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158860272725086208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Socorro agr tem esquadr\u00e3o suicida na Netflix aaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158860017870790656"], "created_at": "2019-08-06T21:58:53.000Z", "author_id": "870829432105291776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158860017870790656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158859633588678656"], "created_at": "2019-08-06T21:57:21.000Z", "author_id": "1069820736829878272", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158859633588678656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "instagramer"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "viga"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1aaqeLJIrf", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9nZmP", "display_url": "dlvr.it/R9nZmP"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Wnee1bNK2D", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1158859618317062146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wnee1bNK2D", "media_key": "3_1158859616811229184"}]}, "text": "Clar\u00edn | La caminata suicida de un instagramer que salta de viga en viga en la cima de un rascacielos https://t.co/1aaqeLJIrf https://t.co/Wnee1bNK2D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158859618317062146"], "created_at": "2019-08-06T21:57:18.000Z", "author_id": "452666079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158859618317062146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "instagramer"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5484, "type": "Place", "normalized_text": "viga"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/j1imDzTmM6", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9nZlL", "display_url": "dlvr.it/R9nZlL"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iAHp1dscRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1158859585882488832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAHp1dscRJ", "media_key": "3_1158859584297025536"}]}, "text": "La caminata suicida de un instagramer que salta de viga en viga en la cima de un rascacielos https://t.co/j1imDzTmM6 https://t.co/iAHp1dscRJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158859585882488832"], "created_at": "2019-08-06T21:57:10.000Z", "author_id": "221486871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158859585882488832"}, {"text": "RT @cal_perfect: Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158859531167944705"], "created_at": "2019-08-06T21:56:57.000Z", "author_id": "1158011669228007424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158633876224380929"}], "id": "1158859531167944705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158859352658325504"], "created_at": "2019-08-06T21:56:14.000Z", "author_id": "842727767942881280", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "id": "1158859352658325504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158859302557376512"], "created_at": "2019-08-06T21:56:02.000Z", "author_id": "1129161314952200197", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158859302557376512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.7529, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "osnytelles", "id": "138948901"}]}, "text": "@LuSapori @osnytelles T\u00e1 se fazendo de louca?\nEle mesmo disse que sabe quem matou o pai do presidente da OAB e fez muitas outras declara\u00e7\u00f5es sobre o per\u00edodo da ditadura.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158859259490254848"], "created_at": "2019-08-06T21:55:52.000Z", "author_id": "1137498598701228033", "in_reply_to_user_id": "620380580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158481326128975873"}], "id": "1158859259490254848"}, {"text": "@saligiaislife @radoucrente Puts, n\u00e3o sabia que tu me diz o que me faz mal ou n\u00e3o \ud83e\udd14\nJ\u00e1 come\u00e7ou a ser rid\u00edcula anjo.\n\nMe chamar de \"f\u00eamea humana\" me causa crise de p\u00e2nico, j\u00e1 tive crise suicida sendo chamado de \"l\u00e9sbica oprimida pelo patriarcado\", ou poe rad me mandando em an\u00f4nimo \"se mata queer\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158859177957240833"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "radoucrente", "id": "1181001100050288641"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:55:33.000Z", "author_id": "1137874656759861252", "in_reply_to_user_id": "1031597423410462721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158858463482716160"}], "id": "1158859177957240833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e1 na Netflix\nQue felicidadeeeeee", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858990526324736"], "created_at": "2019-08-06T21:54:48.000Z", "author_id": "3387892144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858990526324736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "MiMar"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "RT @adysxtemo: @los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858890127130624"], "created_at": "2019-08-06T21:54:24.000Z", "author_id": "1158255367106641920", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158858673474691073"}], "id": "1158858890127130624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4566, "type": "Other", "normalized_text": "yakisoba"}]}, "text": "quem se matou pra comer yakisoba de hashi hoje?? \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858789631791104"], "created_at": "2019-08-06T21:54:00.000Z", "author_id": "998235236164100096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858789631791104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z", "author_id": "1136454424761589760", "in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}], "id": "1158858673474691073"}, {"text": "Meu supervisor me chamou de canto, e disse que quer trocar uma id\u00e9ia comigo amanh\u00e3! KKKKKK perguntei se era pra ir de fraldas, caso a mijada fosse grande! Ele se matou de rir!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858651018420224"], "created_at": "2019-08-06T21:53:27.000Z", "author_id": "2921664749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858651018420224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Mabeeeeel Netflix subi\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858526887948295"], "created_at": "2019-08-06T21:52:58.000Z", "author_id": "272098518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858526887948295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "indio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "text": "@VEJA Vai falar que o indio morto se suicidou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858448580284422"], "created_at": "2019-08-06T21:52:39.000Z", "author_id": "3339292271", "in_reply_to_user_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857817341624320"}], "id": "1158858448580284422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3mina"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/g5TowZ8Ov1", "expanded_url": "https://twitter.com/deipur1/status/1158847133228904448", "display_url": "twitter.com/deipur1/status\u2026"}]}, "text": "N\u00f3mina suicida y descabellada. https://t.co/g5TowZ8Ov1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858290283122689"], "created_at": "2019-08-06T21:52:01.000Z", "author_id": "1080188745499009024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158847133228904448"}], "id": "1158858290283122689"}, {"text": "@akili19Crf @Luizaugustonit @marlon_gabigol @rluc2003 Claro, corno\nO lixo humano matou uma mulher! Que se foda oq ele fez antes disso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858268304953344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "akili19Crf", "id": "734056429783506945"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Luizaugustonit", "id": "1008466876278722562"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:51:56.000Z", "author_id": "1057784668886630400", "in_reply_to_user_id": "734056429783506945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158574592883138560"}], "id": "1158858268304953344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4723, "type": "Person", "normalized_text": "fernanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ferollemberg", "id": "702638668088020992"}]}, "text": "@ferollemberg Mas o certo n\u00e3o \u00e9 fernanda, as pessoas s\u00e3o muito m\u00e1s. Que nem a garota que se casou com ela mesmo no altar pq foi abandonada, chamaram ela de biscoiteira e ela se matou. Mas ela deveria saber q ia receber coment\u00e1rios maldosos? N \u00e9 assim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858244561035267"], "created_at": "2019-08-06T21:51:50.000Z", "author_id": "2406356043", "in_reply_to_user_id": "702638668088020992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857650710425600"}], "id": "1158858244561035267"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Botei Esquadr\u00e3o suicida aqui ! Comendo aquela torta de frango do hiper \ud83d\ude0e\ud83d\ude0b", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4d80dba43c65e0c9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858220976451584"], "created_at": "2019-08-06T21:51:45.000Z", "author_id": "2870290415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158858220976451584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6411, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida!\u263a\u263a", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "299be9e48d05ecaf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158858194048946176"], "created_at": "2019-08-06T21:51:38.000Z", "author_id": "1151658999026200576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858194048946176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "agr tem \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d na netflix kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858033272725504"], "created_at": "2019-08-06T21:51:00.000Z", "author_id": "4151800523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158858033272725504"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857939307905031"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:50:37.000Z", "author_id": "1041698803533795328", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "id": "1158857939307905031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "oitnb"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "taystee"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "poussey"}]}, "text": "peguei os spoiler tudo do ultimo ep de oitnb, passei a serie inteira com medo de ver a taystee cometendo suic\u00eddio, pelo menos ela n\u00e3o se matou, eu n\u00e3o ia suportar ver ela morrer, dps do que aconteceu com a poussey", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857783246303232"], "created_at": "2019-08-06T21:50:00.000Z", "author_id": "3299828126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158857783246303232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "depois de 3 anos filnamente a netflix adicionou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857722663710722"], "created_at": "2019-08-06T21:49:46.000Z", "author_id": "3048331966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158857722663710722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857601171513346"], "created_at": "2019-08-06T21:49:17.000Z", "author_id": "735623021717794816", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158857601171513346"}, {"text": "Minha, sina, gana suicida, morte, divina, doce, tangerina...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857183112638465"], "created_at": "2019-08-06T21:47:37.000Z", "author_id": "1389751256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158857183112638465"}, {"text": "RT @ketlenlorrany_: SAUDADES OQ PORRA, O CARA MATOU A MINA E DEU PROS C\u00c3ES COMER TEM MAIS \u00c9 QUE SE FUDER. https://t.co/GowQfc6f4o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857152976576513"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GowQfc6f4o", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:47:30.000Z", "author_id": "912726666916634624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158834289523470342"}], "id": "1158857152976576513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6033, "type": "Organization", "normalized_text": "Porsche"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "text": "@g1 O dono do Porsche que matou uma senhora em S\u00e3o Paulo,pelo jeito,ensinou direito como se deve fazer!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857136912445447"], "created_at": "2019-08-06T21:47:26.000Z", "author_id": "552065674", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158788575422365696"}], "id": "1158857136912445447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "observfem", "id": "1128693446947082240"}]}, "text": "RT @observfem: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' divulgou uma foto do teste de maquiagem da atriz Margot Robbie como Arlequina, em comemora\u00e7\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857071183441920"], "created_at": "2019-08-06T21:47:10.000Z", "author_id": "2417410406", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158856216686338058"}], "id": "1158857071183441920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PoxaKarool33", "id": "1042980634061205504"}]}, "text": "RT @PoxaKarool33: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856977566621697"], "created_at": "2019-08-06T21:46:48.000Z", "author_id": "1134618458392584192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158602382281977856"}], "id": "1158856977566621697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "text": "Eu to vendo o 1 ep da 1 temp de sobrenatural, me cagando de medo. \u00c9 de uma mulher que se suicidou e anda sumindo os caras na ponte. Ai durante a a\u00e7\u00e3o, quando ela liga o carro do Dean pra perseguir eles na ponte, a l\u00e2mpada do meu quarto liga sozinha. Meus amigos, caguei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856969429692417"], "created_at": "2019-08-06T21:46:46.000Z", "author_id": "1130216710252974081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158856969429692417"}, {"text": "@jairbolsonaro Se fosse t\u00e3o crist\u00e3o usaria o \"n\u00e3o matar\u00e1s\" e n\u00e3o o \"o erro foi que a ditadura matou pouco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856577870422017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:45:13.000Z", "author_id": "40275155", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158760627638362122"}], "id": "1158856577870422017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "\"bolsonaro me enganou\" \nQual foi a not\u00edcia falsa que voc\u00eas leu dessa vez pq qualquer not\u00edcia que sai pro a\u00ed do Bolsonaro, voc\u00ea acredita se falar que ele matou algu\u00e9m voc\u00eas acreditaria de t\u00e3o burro que voc\u00eas s\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856504579121152"], "created_at": "2019-08-06T21:44:55.000Z", "author_id": "1128476634351321088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158856504579121152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7571, "type": "Place", "normalized_text": "Riazor"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/rHjaLCVePp", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelcorralvid/status/1158856487315357696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHjaLCVePp", "media_key": "3_1158856473222504448"}]}, "text": "\"Atardecer en Riazor\"\n\nDende a n\u00faa rocha\na sombra enorme\ndo home\nlatexa ao r\u00edtmo\ndas ondas afastadas.\nAgora,\nchegar\u00e1 o sol\nqueimando\ncon xesto namorado\ne suicida, fuxindo\npolo horizonte febr\u00edl. https://t.co/rHjaLCVePp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856487315357696"], "created_at": "2019-08-06T21:44:51.000Z", "author_id": "600338918", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158856487315357696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/MJL3ZV5dOT", "expanded_url": "https://twitter.com/observfem/status/1158856216686338058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJL3ZV5dOT", "media_key": "3_1158856204740964353"}]}, "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' divulgou uma foto do teste de maquiagem da atriz Margot Robbie como Arlequina, em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos do filme! https://t.co/MJL3ZV5dOT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856216686338058"], "created_at": "2019-08-06T21:43:47.000Z", "author_id": "1128693446947082240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158856216686338058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "corki"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Robo"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "INTZESPORTS", "id": "1313166176210628608"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "robolol1", "id": "3352030833"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "Shinimon14", "id": "2670720884"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "RedBertt", "id": "2238299834"}]}, "text": "@luanfreire00 @lolesportsbr @INTZeSports @flaesports @robolol1 @Shinimon14 @gokucplol @brttOficial @RedBertt N\u00e3o lembro mt do jogo n\u00e3o\nmas acho o que acabou com o game foi o corki se matando \ns\u00f3 n me lembro se o Robo tava nas kills em que ele se matou (corki)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856088181256192"], "created_at": "2019-08-06T21:43:16.000Z", "author_id": "806851622726991874", "in_reply_to_user_id": "1466231096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158851159127465991"}], "id": "1158856088181256192"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158856010519502858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:42:58.000Z", "author_id": "127558951", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158856010519502858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855954466836480"], "created_at": "2019-08-06T21:42:44.000Z", "author_id": "55075546", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158855954466836480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Meruem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "piltover", "id": "1088053365773402112"}]}, "text": "@piltover Mas ELA MATOU O AMOGUINHO DO GON\nSe bem que o Meruem matou meio mundo mas ele \u00e9 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158855701969670144"], "created_at": "2019-08-06T21:41:44.000Z", "author_id": "743292405651169284", "in_reply_to_user_id": "45222007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158853950705164289"}], "id": "1158855701969670144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omarstt", "id": "23729276"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "reno_garh", "id": "61881359"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "Ocurrencias"}, {"start": 84, "end": 103, "tag": "OposicionChoricera"}, {"start": 105, "end": 122, "tag": "AsiNosGobernaban"}]}, "text": "RT @omarstt: @reno_garh @ClouthierManuel Ac\u00e1 suicida perron kamikaze.\n#Ocurrencias \n#OposicionChoricera \n#AsiNosGobernaban \ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855684542402567"], "created_at": "2019-08-06T21:41:40.000Z", "author_id": "1128498973306699776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158852282701795329"}], "id": "1158855684542402567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Amren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkcressworth", "id": "844679958609965057"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3bVhx9Ng4m", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1158404465218793472", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}, "text": "RT @darkcressworth: primeiramente: voc\u00eas acham mesmo que o Rhys \u00e9 suicida pra entrar em um duelo com a Amren? https://t.co/3bVhx9Ng4m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158855567743619082"], "created_at": "2019-08-06T21:41:12.000Z", "author_id": "1051222526410596353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158520316664135680"}], "id": "1158855567743619082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Bom"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YxW9Zp3fCb", "expanded_url": "https://ift.tt/2ODIwfh", "display_url": "ift.tt/2ODIwfh"}]}, "text": "Homem que matou esposa em Bom Jesus se entrega em delegacia de Caxias do Sul https://t.co/YxW9Zp3fCb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158855397077409792"], "created_at": "2019-08-06T21:40:31.000Z", "author_id": "36680538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158855397077409792"}, {"text": "RT @ArismendyGon: Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/KvzRQBQHO1 https://t.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855373023010816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArismendyGon", "id": "2505534007"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/KvzRQBQHO1", "expanded_url": "https://www.espaciodeprensa.com/2019/08/06/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "espaciodeprensa.com/2019/08/06/pol\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:40:26.000Z", "author_id": "147557547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158833147628457986"}], "id": "1158855373023010816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855350231212033"], "created_at": "2019-08-06T21:40:20.000Z", "author_id": "138722695", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}], "id": "1158855350231212033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8989, "type": "Place", "normalized_text": "Segovia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ricardo1_Corona", "id": "255805715"}]}, "text": "@Ricardo1_Corona No andes de suicida, Segovia no va a venir por ti todav\u00eda jaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855319944093696"], "created_at": "2019-08-06T21:40:13.000Z", "author_id": "613088152", "in_reply_to_user_id": "255805715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158853415864328193"}], "id": "1158855319944093696"}, {"text": "@huggyeojin @jjmcoffe @pessanha_crf @marciodolzan Se que \u00e9 burra , ate parece que ele se suicidou, \u00e9 bem obvio que mataram ele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158855234493526017"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "pessanha_crf", "id": "611074320"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "marciodolzan", "id": "53054965"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:39:53.000Z", "author_id": "3110253441", "in_reply_to_user_id": "892411807549333506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158853393911373829"}], "id": "1158855234493526017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158855232119549959"], "created_at": "2019-08-06T21:39:52.000Z", "author_id": "1098767618796896257", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158855232119549959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.4617, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa m\u00e1quina"}]}, "text": "RT @Luc4s_F5: @soulsbye Vanessa m\u00e1quina 0 levemente suicida: https://t.co/jA7zLFF6wQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158855012778500096"], "created_at": "2019-08-06T21:39:00.000Z", "author_id": "358934325", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158851766504611840"}], "id": "1158855012778500096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Libriano"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/4BQenYCi7o", "expanded_url": "https://t.co/4BQenYCi7o", "display_url": "t.co/4BQenYCi7o"}]}, "text": "Pra namorar Libriano tem q ser suicida https://t.co/4BQenYCi7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158854993073647616"], "created_at": "2019-08-06T21:38:55.000Z", "author_id": "781908299902029825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158854993073647616"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158854796369190918"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:38:08.000Z", "author_id": "228782160", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158854796369190918"}, {"text": "@JornalOGlobo S\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol. Um preso se enforcou com len\u00e7ol.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158854788827754497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:38:06.000Z", "author_id": "351144258", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158854788827754497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158854762206416896"], "created_at": "2019-08-06T21:38:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1638443888", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "id": "1158854762206416896"}, {"text": "a dublagem de esquadr\u00e3o suicida eh mt ruim pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158854744510795776"], "created_at": "2019-08-06T21:37:56.000Z", "author_id": "1110633863125090304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158854744510795776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6114, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "comicsarg", "id": "876829658431578112"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "text": "RT @comicsarg: A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158854163385716738"], "created_at": "2019-08-06T21:35:37.000Z", "author_id": "986445727181213697", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158853778835161090"}], "id": "1158854163385716738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.621, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5892, "type": "Organization", "normalized_text": "Net"}]}, "text": "SURTANDOOOO, saiu Esquadr\u00e3o Suicida na Net \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853787127308289"], "created_at": "2019-08-06T21:34:07.000Z", "author_id": "1116164997476945921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158853787127308289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "text": "A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158853778835161090"], "created_at": "2019-08-06T21:34:05.000Z", "author_id": "876829658431578112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1158853778835161090"}, {"text": "assistindo a bomba que esquadr\u00e3o suicida, mas \u00e9 pq to no t\u00e9dio e to criando cenas pra minha fanfic q n tem nem nome ainda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853739048054788"], "created_at": "2019-08-06T21:33:56.000Z", "author_id": "1082735449699991555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158853739048054788"}, {"text": "@pedrorillex @dimzim_ Se suicidou... sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853697113329664"], "created_at": "2019-08-06T21:33:46.000Z", "author_id": "322953410", "in_reply_to_user_id": "136340079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852304969375745"}], "id": "1158853697113329664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853337770536963"], "created_at": "2019-08-06T21:32:20.000Z", "author_id": "1121198467366498305", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158853337770536963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4147, "type": "Organization", "normalized_text": "Iti"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 dispon\u00edvel na netflix \n\nIti", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853284347764738"], "created_at": "2019-08-06T21:32:08.000Z", "author_id": "348636057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158853284347764738"}, {"text": "\u2500 Ademas morir solo no es algo que ya le guste.\nQuiere pareja suicida. \u2500 https://t.co/mSfOP7uSrk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158853173890736129"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mSfOP7uSrk", "expanded_url": "https://twitter.com/xBloodyDiamond/status/1158852907216904193", "display_url": "twitter.com/xBloodyDiamond\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:31:41.000Z", "author_id": "933477812727701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852907216904193"}], "id": "1158853173890736129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_filmico", "id": "1346855072"}]}, "text": "@_filmico Aplique criterio Escuadr\u00f3n Suicida, \"por lo menos se har\u00e1 algo m\u00e1s conocida, por lo menos esto posibilitar\u00e1 m\u00e1s ediciones\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158853095050403840"], "created_at": "2019-08-06T21:31:22.000Z", "author_id": "86410789", "in_reply_to_user_id": "1346855072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158851076281524224"}], "id": "1158853095050403840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/OiL9h9a67d", "expanded_url": "http://presencianoticias.com/2019/08/06/se-suicida-un-nino-en-un-hotel-de-cordoba-veracruz/", "display_url": "presencianoticias.com/2019/08/06/se-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rkGO1s1lU2", "expanded_url": "https://twitter.com/PresenciaAN/status/1158853035361259526/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rkGO1s1lU2", "media_key": "3_1158853033469579266"}]}, "text": "Se suicida un ni\u00f1o en un hotel de C\u00f3rdoba,\u00a0Veracruz https://t.co/OiL9h9a67d https://t.co/rkGO1s1lU2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158853035361259526"], "created_at": "2019-08-06T21:31:08.000Z", "author_id": "963206282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158853035361259526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "text": "A @NetflixBrasil  ta com Esquadr\u00e3o suicida na grade, acredite eu n\u00e3o vi ainda esse filme. Rsrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158853029451522050"], "created_at": "2019-08-06T21:31:07.000Z", "author_id": "69217034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158853029451522050"}, {"text": "@EmanoeleRodrig1 Se enforcou ele, foi o q eu soube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852804892647430"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmanoeleRodrig1", "id": "3239344863"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:30:13.000Z", "author_id": "3025230328", "in_reply_to_user_id": "3239344863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158852653838942209"}], "id": "1158852804892647430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852749368446982"], "created_at": "2019-08-06T21:30:00.000Z", "author_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158852749368446982"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158852636608802816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:29:33.000Z", "author_id": "1373273234", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158852636608802816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852587921297414"], "created_at": "2019-08-06T21:29:22.000Z", "author_id": "3432853587", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158852587921297414"}, {"text": "@bolsoregrets @andremans Mas gnt, esse cara \u00e9 suicida, s\u00f3 pode.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852577536217088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bolsoregrets", "id": "1049084929613520896"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "andremans", "id": "16891221"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:29:19.000Z", "author_id": "118700903", "in_reply_to_user_id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158808257684594688"}], "id": "1158852577536217088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "emo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RenatoBeck", "id": "80763709"}]}, "text": "@RenatoBeck Ahora ya me preocupas..no se si sos solo emo o sos emo suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852440583757827"], "created_at": "2019-08-06T21:28:46.000Z", "author_id": "294156941", "in_reply_to_user_id": "80763709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158834235760922624"}], "id": "1158852440583757827"}, {"text": "@AndreCariocaBR @UOL Se enforcou? H\u00e3 h\u00e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852382996017153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreCariocaBR", "id": "1033446325"}, {"start": 16, "end": 20, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:28:33.000Z", "author_id": "552204818", "in_reply_to_user_id": "1033446325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158716199724888066"}], "id": "1158852382996017153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reno_garh", "id": "61881359"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "Ocurrencias"}, {"start": 71, "end": 90, "tag": "OposicionChoricera"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "AsiNosGobernaban"}]}, "text": "@reno_garh @ClouthierManuel Ac\u00e1 suicida perron kamikaze.\n#Ocurrencias \n#OposicionChoricera \n#AsiNosGobernaban \ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852282701795329"], "created_at": "2019-08-06T21:28:09.000Z", "author_id": "23729276", "in_reply_to_user_id": "61881359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158820936331796480"}], "id": "1158852282701795329"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852253350076421"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:28:02.000Z", "author_id": "1083779532308574219", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "id": "1158852253350076421"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852219653042181"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:27:54.000Z", "author_id": "401087764", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158852219653042181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AdventistasSP", "id": "65623114"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "suic\u00eddio"}]}, "text": "RT @AdventistasSP: Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddio\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852072386760705"], "created_at": "2019-08-06T21:27:19.000Z", "author_id": "1152366381528207365", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158849711572508672"}], "id": "1158852072386760705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}]}, "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852012487958528"], "created_at": "2019-08-06T21:27:04.000Z", "author_id": "85868008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "id": "1158852012487958528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dairylando", "id": "3407310196"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Malthus"}]}, "text": "RT @dairylando: #Malthus\nLa cat\u00e1strofe pronosticada por Malthus era que la poblaci\u00f3n crec\u00eda a un ritmo superior a la producci\u00f3n de alimento\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851975133446147"], "created_at": "2019-08-06T21:26:55.000Z", "author_id": "2158730331", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158547711748116480"}], "id": "1158851975133446147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851917260476421"], "created_at": "2019-08-06T21:26:42.000Z", "author_id": "151489712", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158851917260476421"}, {"text": "nossa o bandido que se vestiu de mulher pra fugir do pres\u00eddio se matou.. pesado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158851910780276737"], "created_at": "2019-08-06T21:26:40.000Z", "author_id": "2869658271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158851910780276737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa m\u00e1quina"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jA7zLFF6wQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Luc4s_F5/status/1158851766504611840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jA7zLFF6wQ", "media_key": "16_1158851758443114496"}]}, "text": "@soulsbye Vanessa m\u00e1quina 0 levemente suicida: https://t.co/jA7zLFF6wQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158851766504611840"], "created_at": "2019-08-06T21:26:06.000Z", "author_id": "876885467609915392", "in_reply_to_user_id": "876885467609915392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158851510861778951"}], "id": "1158851766504611840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "RL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElCultiCARP", "id": "428795498"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "esteban_millo36", "id": "748265156"}]}, "text": "RT @ElCultiCARP: @esteban_millo36 @casitalb Es que si eliminaron se borran todos, no como el primer RL que tiene 4700 videos y siguen ah\u00ed (\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851567606468613"], "created_at": "2019-08-06T21:25:18.000Z", "author_id": "748265156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158851058011189248"}], "id": "1158851567606468613"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158851519418163201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:25:07.000Z", "author_id": "1050151957397217280", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "id": "1158851519418163201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7871, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "text": "que isso mano, a Branquela de Chernobyl se matou na cadeia hoje", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158851504234782720"], "created_at": "2019-08-06T21:25:03.000Z", "author_id": "315965829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158851504234782720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "navarrowolff", "id": "97452391"}]}, "text": "@navarrowolff Claro viejo convencido, trump esta que se suicida por tu decisi\u00f3n por favor regresa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851496475336709"], "created_at": "2019-08-06T21:25:01.000Z", "author_id": "520659807", "in_reply_to_user_id": "97452391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445537697419264"}], "id": "1158851496475336709"}, {"text": "@nydelrey No se puede tener peor castigo... Si tu vecino de n\u00famero se suicida, te quedar\u00e1 en la conciencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851441915768838"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nydelrey", "id": "1314603044030513153"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:24:48.000Z", "author_id": "704062393849135104", "in_reply_to_user_id": "106846615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158515931481550848"}], "id": "1158851441915768838"}, {"text": "\u9811\u5f35\u308cEVIL\uff01Everything  is  EVIL! https://t.co/hGSSkX5FDt", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158851369681317888"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/hGSSkX5FDt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:24:31.000Z", "author_id": "1137928721569013762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158851369681317888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "RL"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 291, "end": 297, "probability": 0.4777, "type": "Place", "normalized_text": "japones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esteban_millo36", "id": "748265156"}]}, "text": "@esteban_millo36 @casitalb Es que si eliminaron se borran todos, no como el primer RL que tiene 4700 videos y siguen ah\u00ed (lo puedo bajar pero me sirve por ahora que siga ah\u00ed) generando guita para ellos. As\u00ed est\u00e1 la cosa en YT por culpa del gil de Logan (el que subi\u00f3 un suicida en el parque japones).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851058011189248"], "created_at": "2019-08-06T21:23:17.000Z", "author_id": "428795498", "in_reply_to_user_id": "748265156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849628563005440"}], "id": "1158851058011189248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158850972048867328"], "created_at": "2019-08-06T21:22:56.000Z", "author_id": "3364708755", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158850972048867328"}, {"text": "Que pel\u00edcula fea escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158850901160935426"], "created_at": "2019-08-06T21:22:39.000Z", "author_id": "2367956918", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158850901160935426"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor https://t.co/mxFzkc9vMJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158850774241337344"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mxFzkc9vMJ", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/08/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:22:09.000Z", "author_id": "628416077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158850774241337344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4196, "type": "Other", "normalized_text": "Evento Em"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pparcos1", "id": "152354351"}]}, "text": "RT @pparcos1: Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158850569353777157"], "created_at": "2019-08-06T21:21:20.000Z", "author_id": "233680579", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846349531590656"}], "id": "1158850569353777157"}, {"text": "Da\u00ed voc\u00ea \u00e9 amiga de um quase suicida n\u00e9, mando mensagem ningu\u00e9m responde mas a mensagem chega. \n\nJ\u00e1 fico a mil pensando um milh\u00e3o de coisas.\n\nMas a\u00ed a pessoa s\u00f3 tava dormindo mesmo KKK mds", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158850288507326465"], "created_at": "2019-08-06T21:20:13.000Z", "author_id": "2867054217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158850288507326465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "saiu esquadr\u00e3o suicida na netflix eu amo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158850269687496704"], "created_at": "2019-08-06T21:20:09.000Z", "author_id": "364436289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158850269687496704"}, {"text": "@Absolutexe Para evitar los suicidios hay unos profesionales que se llaman psiquiatras que est\u00e1n en la sanidad p\u00fablica tambi\u00e9n y adem\u00e1s hay varias asociaciones que tienen tel\u00e9fonos de ayuda al suicida que alguien puede calificar como chiringuitos para trincar pasta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158850233855610880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Absolutexe", "id": "219363505"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:20:00.000Z", "author_id": "2562286167", "in_reply_to_user_id": "219363505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158833962447511554"}], "id": "1158850233855610880"}, {"text": "@kkkkkkjjkkjj @Lara_rossi5 E da\u00ed que tem v\u00e1rios ramos?O cara vem aqui re\u00fane 12 homens manda pregar uma nova doutrina extra-judaismo para mundo mas n\u00e3o que se torne uma religi\u00e3o? Juda\u00edsmo matou, cristianismo matou, islamismo mata at\u00e9 hoje, religi\u00f5es africanas fazem sacrif\u00edcio humano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158850047313940482"], "created_at": "2019-08-06T21:19:16.000Z", "author_id": "1154157566148173824", "in_reply_to_user_id": "1134147387147149313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158846412127428610"}], "id": "1158850047313940482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Deus \u00e9 contra matar, n\u00e3o importa se voc\u00ea matou uma pessoa boa ou ruim. MATAR \u00c9 O PECADO!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1ae9216913191958"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158849991470960641"], "created_at": "2019-08-06T21:19:03.000Z", "author_id": "1115808114815770627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158849991470960641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Por fin pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix \u2764\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158849866006589442"], "created_at": "2019-08-06T21:18:33.000Z", "author_id": "168357260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158849866006589442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PWUzubDFi6", "expanded_url": "https://saibamais.org.br/como-ajudar-um-suicida/", "display_url": "saibamais.org.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9r91EHNybj", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistasSP/status/1158849711572508672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r91EHNybj", "media_key": "3_1158849699635503105"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "suic\u00eddio"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "SaibaMais"}]}, "text": "Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddios podem ser prevenidos j\u00e1 que, para cada suic\u00eddio, houveram 26 tentativas. #SaibaMais sobre como ajudar um suicida clicando aqui  https://t.co/PWUzubDFi6 RT! https://t.co/9r91EHNybj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849711572508672"], "created_at": "2019-08-06T21:17:56.000Z", "author_id": "65623114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1158849711572508672"}, {"text": "RT @piluli1709: @_pachi_pereyra @TragediaOnce_ El \u00fanico responsable fue el motorman, lo dijo la justicia, los frenos funcionaban,el resto f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158849710402232327"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "piluli1709", "id": "987445100149116931"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:17:56.000Z", "author_id": "824769162555883520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158682374856695808"}], "id": "1158849710402232327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "blu-"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "text": "Eu: n\u00e3o tenho dinheiro\nEu tamb\u00e9m: comprei o blu-ray de Esquadr\u00e3o Suicida (vers\u00e3o estendida)\n\nN\u00e3o que eu me orgulhe desse filme mas tava em promo\u00e7\u00e3o e eu tenho uma cole\u00e7\u00e3o do DCEU pra completar. \u00c9 isto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849488582320133"], "created_at": "2019-08-06T21:17:03.000Z", "author_id": "51796886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158849488582320133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 43, "probability": 0.9778, "type": "Other", "normalized_text": "The Curse Of la Llorona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "teloresumo", "id": "2941065797"}]}, "text": "RT @teloresumo: 120) The Curse Of la Llorona (2019)\nUna se\u00f1ora mata a sus hijos y despu\u00e9s se suicida. A partir de ese d\u00eda va a atormentar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158849439752232961"], "created_at": "2019-08-06T21:16:51.000Z", "author_id": "1155009576212635648", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153751752593891338"}], "id": "1158849439752232961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oZEa7UMTjM", "expanded_url": "https://youtu.be/WI3hecGO_04", "display_url": "youtu.be/WI3hecGO_04"}]}, "text": "Eu escutei uma m\u00fasica esses dias e ela n saiu da minha cabe\u00e7a pq senti q j\u00e1 tinha ouvido ela em algum lugar. Hj finalmente lembrei q ouvi nesse primeiro trailer de esquadr\u00e3o suicida, h\u00e1 4 anos atr\u00e1s, antes de decidirem mudar o tom do filme\nhttps://t.co/oZEa7UMTjM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849417493004292"], "created_at": "2019-08-06T21:16:46.000Z", "author_id": "805459034002362369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158849417493004292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "NASCIDOASK"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/h2hqzcYGlS", "expanded_url": "https://youtu.be/nEgSFz5ozAI", "display_url": "youtu.be/nEgSFz5ozAI"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/emUzeyyZrG", "expanded_url": "https://twitter.com/nascidodenovo/status/1158849082540142592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/emUzeyyZrG", "media_key": "3_1158849080229056512"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Judas"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "enforcou"}, {"start": 223, "end": 236, "tag": "mortedejudas"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "nascidodenovo"}]}, "text": "COMO MORREU JUDAS - NASCIDOASK\n\nEm uma passagem a B\u00edblia fala que #Judas se #enforcou, a outra que caiu de um penhasco... Qual a vers\u00e3o certa? Ser\u00e1 esta uma prova da inexatid\u00e3o da B\u00edblia?\n\nASSISTA: https://t.co/h2hqzcYGlS\n\n#mortedejudas #nascidodenovo https://t.co/emUzeyyZrG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849082540142592"], "created_at": "2019-08-06T21:15:26.000Z", "author_id": "30220014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158849082540142592"}, {"text": "@EmanoeleRodrig1 Ele se matou, q parada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848940894294018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EmanoeleRodrig1", "id": "3239344863"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:14:52.000Z", "author_id": "3025230328", "in_reply_to_user_id": "3239344863", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158848030503821312"}], "id": "1158848940894294018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848709209276419"], "created_at": "2019-08-06T21:13:57.000Z", "author_id": "1111941193", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158848709209276419"}, {"text": "@PocKaloteira tinha que ter afinal ele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848555739688965"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PocKaloteira", "id": "1603273182"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:13:20.000Z", "author_id": "167192590", "in_reply_to_user_id": "984319563230777344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158781038178525186"}], "id": "1158848555739688965"}, {"text": "RT @carmentpf: @_DAGOSPIA_ Le nostre FdO sono l'ultimo baluardo tra la libert\u00e0 e la difesa dei cittadini italiani e la agognata brutalit\u00e0 a\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158848528707440640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:13:14.000Z", "author_id": "3327831430", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158848021553123328"}], "id": "1158848528707440640"}, {"text": "Se \"enforcou com um len\u00e7ol\", t\u00e1! \n\n\"Preso que tentou fugir mascarado e vestido de mulher \u00e9 encontrado morto\"  https://t.co/mIwbryHg4z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848516858548229"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mIwbryHg4z", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1158725995236487168", "display_url": "twitter.com/i/events/11587\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:13:11.000Z", "author_id": "1020282138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158848516858548229"}, {"text": "RT @lelispatricia: Acabei de saber que blogueira que foi abandonada pelo noivo um dia antes do seu casamento e resolveu fazer a festa mesmo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848411531206656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:12:46.000Z", "author_id": "152732930", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150890362283659265"}], "id": "1158848411531206656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fortalezidista", "id": "152722342"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "winchester321", "id": "85882487"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Jocenilda1", "id": "301426383"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "NossilaD", "id": "1042484968721731585"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@Fortalezidista @winchester321 @Jocenilda1 @NossilaD @JornalOGlobo Matou? Roubou? Estuprou? Tem que se fuder mesmo.\n\nSe o Rico \u00e9 tratado de forma diferente ent\u00e3o devemos lutar para que ele seja tratado igual.\n\nS\u00f3 que voc\u00eas de esqueda fazem o que? Faltam engolir esperma de bandido. Bando de ot\u00e1rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848114083717120"], "created_at": "2019-08-06T21:11:35.000Z", "author_id": "856261237864312833", "in_reply_to_user_id": "152722342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761655255359493"}], "id": "1158848114083717120"}, {"text": "@_DAGOSPIA_ Le nostre FdO sono l'ultimo baluardo tra la libert\u00e0 e la difesa dei cittadini italiani e la agognata brutalit\u00e0 autodistruttiva e suicida che sogna la sx.\nRingrazio Dio che ancora ci sono uomini cos\u00ec in Italia.\nGrazie e onore a tutte le #FdO!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158848021553123328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 252, "tag": "FdO"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:11:13.000Z", "author_id": "1627031726", "in_reply_to_user_id": "70971449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157605476735078400"}], "id": "1158848021553123328"}, {"text": "s\u00f3 o cheiro de morte e pinho sol. um preso se enforcou com o len\u00e7ol. qual que foi? quem sabe n\u00e3o conta. ia tirar mais uns seis de ponta a ponta https://t.co/dPmYQUHiQC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847926988357633"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dPmYQUHiQC", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:10:50.000Z", "author_id": "254599119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "id": "1158847926988357633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Vita"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9753, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8923, "type": "Product", "normalized_text": "Switch"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.9255, "type": "Organization", "normalized_text": "Nintendo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mahoumeko", "id": "921919919486357504"}]}, "text": "@mahoumeko Vita se quiser botar uns emuladores. N\u00e3o vale muito a pena ter um Vita original agora que a Sony oficialmente matou ele.\n\nSwitch se gostar de exclusivos Nintendo (e tiver grana pra isso, pq t\u00e1 osso...)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847691780165634"], "created_at": "2019-08-06T21:09:54.000Z", "author_id": "980102861823635456", "in_reply_to_user_id": "921919919486357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158807788891623424"}], "id": "1158847691780165634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/YS3utoPyda", "expanded_url": "https://twitter.com/nosensels/status/1158522921528307712", "display_url": "twitter.com/nosensels/stat\u2026"}]}, "text": "todo mundo queria que o Bryce Walker morresse e apodrecesse na cadeia e ela vem com um mist\u00e9rio de quem matou ele... rapaz, ningu\u00e9m liga e ningu\u00e9m se importa com ele https://t.co/YS3utoPyda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847496795381760"], "created_at": "2019-08-06T21:09:08.000Z", "author_id": "887686074461499394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158522921528307712"}], "id": "1158847496795381760"}, {"text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, estou atrasado 3 anos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847469670862849"], "created_at": "2019-08-06T21:09:01.000Z", "author_id": "798969812403814409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158847469670862849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7774, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "text": "ai n acredito que paguei pra assistir esquadrao suicida no cinema, puta filme ruim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847289298968578"], "created_at": "2019-08-06T21:08:18.000Z", "author_id": "798526398960979968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158847289298968578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Arryn"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Robert"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "Ned"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "text": "@hey_mika Se for buscar pelo o estopim do caos: a culpa foi exclusivamente, toda, da mulher do Jon Arryn. Ela que matou o Jon pra ficar com o dono do cabar\u00e9 l\u00e1, do conselho do rei. Em seguida Robert foi atr\u00e1s do Ned e assim foi...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158847275378126850"], "created_at": "2019-08-06T21:08:15.000Z", "author_id": "3419186049", "in_reply_to_user_id": "14270103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158798110463799296"}], "id": "1158847275378126850"}, {"text": "@kanassern ele se matou", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1158847058897526786"], "created_at": "2019-08-06T21:07:23.000Z", "author_id": "3390317841", "in_reply_to_user_id": "1146582525688590336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158781549380345857"}], "id": "1158847058897526786"}, {"text": "RT @sarasousantos: N\u00e3o houve um apresentador que se suicidou? https://t.co/lPenOy3EDP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846988307378176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sarasousantos", "id": "1026230640172257281"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lPenOy3EDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:07:07.000Z", "author_id": "4470588568", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158752172282175493"}], "id": "1158846988307378176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4107, "type": "Person", "normalized_text": "Tharinne"}]}, "text": "RT @poneicintilante: \"Pol\u00edtica se discute de forma inteligente.\" \nPronto, a Tharinne matou a menina antes mesmo da discuss\u00e3o come\u00e7ar e ela\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846919361343488"], "created_at": "2019-08-06T21:06:50.000Z", "author_id": "830970226124738560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158846028830957568"}], "id": "1158846919361343488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158846830966267905"], "created_at": "2019-08-06T21:06:29.000Z", "author_id": "1882677331", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1158846830966267905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Will Smith em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a coisa mais linda q existe demais p mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846739165712386"], "created_at": "2019-08-06T21:06:07.000Z", "author_id": "563115976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158846739165712386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.6679, "type": "Organization", "normalized_text": "river plate"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "boca Juniors"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 138, "username": "Libertadores", "id": "976843532530081792"}]}, "text": "Torcida do river plate agrediu policial matou torcedores do boca Juniors e foram campe\u00f5es voc\u00eas nem se quer falaram na m\u00eddia @Libertadores  voc\u00eas s\u00e3o r\u00edgidos com times brasileiros uma vergonha o meu pa\u00eds \u00e9 o pa\u00eds do futebol mais respeito .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846721499250695"], "created_at": "2019-08-06T21:06:03.000Z", "author_id": "1067578201411649537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158846721499250695"}, {"text": "caralho mano o cara tinha quase 100 anos de cana nao conseguiu escapar disfar\u00e7ado de mina, ai se matou \n\ncompreens\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846635591577600"], "created_at": "2019-08-06T21:05:42.000Z", "author_id": "818910159468634114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158846635591577600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "author_id": "152354351", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "id": "1158846349531590656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846309853466624"], "created_at": "2019-08-06T21:04:25.000Z", "author_id": "3025626207", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158846309853466624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158846087110828036"], "created_at": "2019-08-06T21:03:32.000Z", "author_id": "1146366805", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "id": "1158846087110828036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846048720314368"], "created_at": "2019-08-06T21:03:22.000Z", "author_id": "2899604806", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158846048720314368"}, {"text": "Quem se matou pra comprar o ingresso e vai ter que ir trampa no s\u00e1bado t\u00e1 aqui \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846045381640192"], "created_at": "2019-08-06T21:03:22.000Z", "author_id": "387873351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158846045381640192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Tharinne"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/by4L13OIQo", "expanded_url": "https://twitter.com/tharinnerys/status/1158844949024190464", "display_url": "twitter.com/tharinnerys/st\u2026"}]}, "text": "\"Pol\u00edtica se discute de forma inteligente.\" \nPronto, a Tharinne matou a menina antes mesmo da discuss\u00e3o come\u00e7ar e ela n teve nem rea\u00e7\u00e3o que n seja ficar sem gra\u00e7a kkkkkkkkkkk https://t.co/by4L13OIQo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846028830957568"], "created_at": "2019-08-06T21:03:18.000Z", "author_id": "3991673716", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158844949024190464"}], "id": "1158846028830957568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158845891597557760"], "created_at": "2019-08-06T21:02:45.000Z", "author_id": "901458117954850818", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "id": "1158845891597557760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "colostom\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mov_jupsin", "id": "703950360508026881"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "ni\u00f1o"}, {"start": 39, "end": 47, "tag": "suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "acosado"}, {"start": 72, "end": 80, "tag": "colegio"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "colostom\u00eda"}]}, "text": "RT @mov_jupsin: Un #ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se #suicida tras ser #acosado en el #colegio por llevar una bolsa de #colostom\u00eda https://t.co/VpvWEU2yG\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158845876300914688"], "created_at": "2019-08-06T21:02:41.000Z", "author_id": "2970602812", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088453099537100800"}], "id": "1158845876300914688"}, {"text": "@BlogdoNoblat Suspeito que esfaqueou e matou pessoas??? Que suspeito \u00e9 esse?? Vc t\u00e1 comendo merda? Para de se pronunciar que t\u00e1 feio!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845773251059713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:02:17.000Z", "author_id": "61768733", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445356650250241"}], "id": "1158845773251059713"}, {"text": "@marceloobraga @xcersei @eduwilbert \u201cEncontrado morto\u201d n\u00e3o quer dizer que se matou kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845765621600256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marceloobraga", "id": "1470412579579351043"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "xcersei", "id": "1061133938201108480"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "eduwilbert", "id": "1000885636516151296"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:02:15.000Z", "author_id": "40121310", "in_reply_to_user_id": "37801580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158816964996935681"}], "id": "1158845765621600256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Rat\u00f3n P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "noeleah", "id": "107790185"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/40AOM8LeOL", "expanded_url": "https://twitter.com/nanduti/status/1158842742639910912", "display_url": "twitter.com/nanduti/status\u2026"}]}, "text": "RT @noeleah: Se suicida el Rat\u00f3n P\u00e9rez https://t.co/40AOM8LeOL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158845698323992576"], "created_at": "2019-08-06T21:01:59.000Z", "author_id": "4528051277", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158843719413567488"}], "id": "1158845698323992576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "the handmaids tale"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "juju"}]}, "text": "j\u00e1 vou baixar o ep de ontem de the handmaids tale, ansiosa pra vem quem a juju matou dessa vez ou se a revolu\u00e7\u00e3o \u00e9 real mesmo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc85", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845651750400002"], "created_at": "2019-08-06T21:01:48.000Z", "author_id": "166575624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158845651750400002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "GracefulFamily"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "kdrama_brasil", "id": "855553348854067200"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "GracefulFamily"}]}, "text": "RT @kdrama_brasil: \ud83d\udcfa #GracefulFamily\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/08, \u00e0s quartas e quintas\n\n\ud83d\udcac Uma herdeira de um grande conglomerado se alia a um advogado para t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845630086885376"], "created_at": "2019-08-06T21:01:43.000Z", "author_id": "1051412820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158100793402286080"}], "id": "1158845630086885376"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845422955356160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:00:53.000Z", "author_id": "399399930", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "id": "1158845422955356160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158845174241529856"], "created_at": "2019-08-06T20:59:54.000Z", "author_id": "2993107509", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158845174241529856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158845131279228929"], "created_at": "2019-08-06T20:59:44.000Z", "author_id": "781604462699962372", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158844357618913287"}], "id": "1158845131279228929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158845116414595072"], "created_at": "2019-08-06T20:59:40.000Z", "author_id": "4905597616", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "id": "1158845116414595072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "gente esquadr\u00e3o suicida na Netflix what fuck?? serio ok", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844796213112832"], "created_at": "2019-08-06T20:58:24.000Z", "author_id": "3364708755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158844796213112832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844692907384832"], "created_at": "2019-08-06T20:57:59.000Z", "author_id": "836800988774301696", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158844357618913287"}], "id": "1158844692907384832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9939, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5818, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marstyles", "id": "1272867698637144065"}]}, "text": "RT @marstyles: uuu pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix la voy a ver solo por heathens claramente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158844506827055105"], "created_at": "2019-08-06T20:57:15.000Z", "author_id": "1157818960160722944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158775503140077569"}], "id": "1158844506827055105"}, {"text": "@banhodecaju mas ser\u00e1 que se matou mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844442499043336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "banhodecaju", "id": "3018791471"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:57:00.000Z", "author_id": "304033251", "in_reply_to_user_id": "3018791471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158812156386840577"}], "id": "1158844442499043336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844426439077892"], "created_at": "2019-08-06T20:56:56.000Z", "author_id": "1437099416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158844357618913287"}], "id": "1158844426439077892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844357618913287"], "created_at": "2019-08-06T20:56:39.000Z", "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "id": "1158844357618913287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158844337511419906"], "created_at": "2019-08-06T20:56:35.000Z", "author_id": "3018040899", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158844337511419906"}, {"text": "RT @rikelzinho: se ele se suicidou mesmo, creio que tenha sido pq foi humilhado com aquele v\u00eddeo\n\nmas ningu\u00e9m \u00e9 besta de n\u00e3o desconfiar que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844307379560448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rikelzinho", "id": "2849884828"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:56:27.000Z", "author_id": "894165390577860612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158842728584744960"}], "id": "1158844307379560448"}, {"text": "@cacacaceta fiz uma fic, ele estava durante anos planejando a escapada perfeita pq a filha tava no hospital em estado grave e ele precisou adiantar o plano e falhou tentando, descobriu q a filha faleceu dizendo \"amo meu pai\" e ele se suicidou dizendo \"irei me encontrar com minha filha\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844199736946688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cacacaceta", "id": "958570967902703617"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:56:02.000Z", "author_id": "114858271", "in_reply_to_user_id": "958570967902703617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819657798889472"}], "id": "1158844199736946688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Caix\u00e3o"}]}, "text": "Falador passa mal\nJudas suicida\nCaix\u00e3o pra caralho\n\u00c9 pouco pra l\u00edngua comprida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844170741649410"], "created_at": "2019-08-06T20:55:55.000Z", "author_id": "900119497096474624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158844170741649410"}, {"text": "Mlk sai da organiza\u00e7\u00e3o agora fica com meu nome na boca judas suicida .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844159253499904"], "created_at": "2019-08-06T20:55:52.000Z", "author_id": "900119497096474624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1158844159253499904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}]}, "text": "um traficante numa cela isolada em Bangu 1 se matou com um len\u00e7ol\n\nme desculpem mas seila em", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158843901266014209"], "created_at": "2019-08-06T20:54:50.000Z", "author_id": "2994395877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158843901266014209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Rat\u00f3n P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/40AOM8LeOL", "expanded_url": "https://twitter.com/nanduti/status/1158842742639910912", "display_url": "twitter.com/nanduti/status\u2026"}]}, "text": "Se suicida el Rat\u00f3n P\u00e9rez https://t.co/40AOM8LeOL", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158843719413567488"], "created_at": "2019-08-06T20:54:07.000Z", "author_id": "107790185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158842742639910912"}], "id": "1158843719413567488"}, {"text": "RT @sirlud65: @polscitoall La jaur\u00eda salta en un pie jurando q el recrudecimiento d las sanciones es el pre\u00e1mbulo del Armaged\u00f3n que ans\u00edan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158843677097283591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sirlud65", "id": "137770836"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "polscitoall", "id": "3078857807"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:53:57.000Z", "author_id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158830973322219523"}], "id": "1158843677097283591"}, {"text": "v\u00e9i eu fico com raiva se fizer algo que eu nao gosto mesmo , se matou uma formiga do meu lado e sabe que eu nao gosto eu fico com raiva, se nao gostar \u00e9 s\u00f3 nao ter  amzd cmg , simples.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158843493659422721"], "created_at": "2019-08-06T20:53:13.000Z", "author_id": "1051251705541738496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158843493659422721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Norma Louise"}]}, "text": "eu to bem triste pq o Norman bates matou a Norma Louise, era de se esperar j\u00e1, mas eu tinha uma ponta de esperan\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158843343373312000"], "created_at": "2019-08-06T20:52:37.000Z", "author_id": "1156047894857867264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158843343373312000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4817, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "El Pregonero"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lxc5acTLAN", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/internacional/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "elpregonerord.com/internacional/\u2026"}]}, "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor - El Pregonero https://t.co/lxc5acTLAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158843196652294144"], "created_at": "2019-08-06T20:52:03.000Z", "author_id": "62365000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158843196652294144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158843183612223488"], "created_at": "2019-08-06T20:51:59.000Z", "author_id": "1134520654244585472", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158843183612223488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8cs1Mg08O0", "expanded_url": "https://twitter.com/fhcfer/status/1158577547518652417", "display_url": "twitter.com/fhcfer/status/\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o me julguem mas eu sou gamadona em Esquadr\u00e3o Suicida gente, eu assisto TODO DIA https://t.co/8cs1Mg08O0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158843028141948930"], "created_at": "2019-08-06T20:51:22.000Z", "author_id": "974507806173757440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158577547518652417"}], "id": "1158843028141948930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Mano, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma merda pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158842874802462725"], "created_at": "2019-08-06T20:50:46.000Z", "author_id": "993967680205066240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158842874802462725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Meu primo de 2 aninhos assistindo Esquadr\u00e3o suicida comigo uma hora dessas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158842808675053570"], "created_at": "2019-08-06T20:50:30.000Z", "author_id": "740220281235591168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158842808675053570"}, {"text": "se ele se suicidou mesmo, creio que tenha sido pq foi humilhado com aquele v\u00eddeo\n\nmas ningu\u00e9m \u00e9 besta de n\u00e3o desconfiar que tenham matado ele\n\nesse pa\u00eds \u00e9 uma merda, vai tomar no cu https://t.co/0uilpvJlAT", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158842728584744960"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0uilpvJlAT", "expanded_url": "https://twitter.com/marciodolzan/status/1158720021922746369", "display_url": "twitter.com/marciodolzan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:50:11.000Z", "author_id": "2849884828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158720021922746369"}], "id": "1158842728584744960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "esmeta", "id": "75234777"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "RT @esmeta: @carlaangola @jguaido Que absurda estrategia es continuar con lo de Noruega. Vas en contracorriente. Uno trata de entender el p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158842727913545728"], "created_at": "2019-08-06T20:50:11.000Z", "author_id": "99409513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158795778778968064"}], "id": "1158842727913545728"}, {"text": "Se fosse meu pai fazendo isso pra minha m\u00e3e ela ia surtar porque matou tudo isso de rosa a toa. https://t.co/wzTeExEgyH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158842531377025025"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wzTeExEgyH", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1158550832218087427", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:49:24.000Z", "author_id": "323672512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158550832218087427"}], "id": "1158842531377025025"}, {"text": "Uma pessoa que se suicida \u00e9 forte por conseguir tirar a propria vida ou fraca por nao aguentar os problemas da vida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158842355383975936"], "created_at": "2019-08-06T20:48:42.000Z", "author_id": "3328615930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158842355383975936"}, {"text": "EDUARDO D\u00c1VILA ERES UN CANCER SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TIENES EDUARDO D\u00c1VILA SE SUICIDA PARA NO SUFRIR. https://t.co/HroC7aacXT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158842253634428929"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HroC7aacXT", "expanded_url": "https://twitter.com/UnionMagdalena/status/1158827081943400448", "display_url": "twitter.com/UnionMagdalena\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:48:18.000Z", "author_id": "331930644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158827081943400448"}], "id": "1158842253634428929"}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158842188668837895"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:48:02.000Z", "author_id": "1379520397", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158842188668837895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.498, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "ElPregoneroRD"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wHYiMRximQ", "expanded_url": "https://elpregonerord.com/internacional/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "elpregonerord.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 125, "tag": "ElPregoneroRD"}]}, "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor https://t.co/wHYiMRximQ #ElPregoneroRD.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158842158968967169"], "created_at": "2019-08-06T20:47:55.000Z", "author_id": "2709212330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158842158968967169"}, {"text": "@Sr_Spalenzza @casallc2003 Cara esse v\u00eddeo vazou h\u00e1 uns dois anos atr\u00e1s, o verdadeiro marido dessa mo\u00e7a se matou,.....esse cara postando \u00e9 fake.....kkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158842129520701447"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sr_Spalenzza", "id": "1093565939721867267"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "casallc2003", "id": "885896324004155392"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:47:48.000Z", "author_id": "913910284980572160", "in_reply_to_user_id": "1093565939721867267", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544873626247168"}], "id": "1158842129520701447"}, {"text": "T\u00f4 desde ontem carregando livro, de p\u00e9, subindo em escada e empurrando carrinho + a dor do pole, n\u00e3o tem uma fibra sequer do meu corpo que n\u00e3o esteja dolorida e eu ainda marquei aula experimental de escalada, se isso n\u00e3o \u00e9 tend\u00eancia suicida eu n\u00e3o sei o que pode ser", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158842024700862466"], "created_at": "2019-08-06T20:47:23.000Z", "author_id": "48888442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158842024700862466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8902, "type": "Person", "normalized_text": "Tyrion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClaytonNerdSide", "id": "512652199"}]}, "text": "@ClaytonNerdSide Mas essa justificativa n\u00e3o \u00e9 valida pq ele n\u00e3o matou Jon nem Tyrion, se nem isso n\u00e3o fez ele n\u00e3o faz mais nada. E a Sansa botou o pai na mesa e ninguem nem achou ruim kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158841962834931712"], "created_at": "2019-08-06T20:47:08.000Z", "author_id": "894715812858220545", "in_reply_to_user_id": "512652199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158833813163847680"}], "id": "1158841962834931712"}, {"text": "a galera COMEMORANDO a morte do bandido l\u00e1 que se vestiu de mulher, tentou fugir, n\u00e3o conseguiu e se suicidou e PIOR s\u00e3o pessoas CRIST\u00c3S comemorando. gente que evangelho \u00e9 esse que vcs vivem em na moral?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158841847927779330"], "created_at": "2019-08-06T20:46:41.000Z", "author_id": "222999429", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158841847927779330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}]}, "text": "RT @DekuChan20: &gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158841812397776897"], "created_at": "2019-08-06T20:46:32.000Z", "author_id": "1115357285902057472", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}], "id": "1158841812397776897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9021, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Pra quem gosta\nChegou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix\nDe nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158841776716812288"], "created_at": "2019-08-06T20:46:24.000Z", "author_id": "76692116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158841776716812288"}, {"text": "peleleca suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158841700321828869"], "created_at": "2019-08-06T20:46:06.000Z", "author_id": "1158588091885641728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158841700321828869"}, {"text": "RT @larepublica_pe: #VIDEO | Un joven se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren frente a decenas de pasajeros\nhttps://t.co/PthSpuYIEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158841167049400320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PthSpuYIEC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:43:59.000Z", "author_id": "122984502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158840746092482561"}], "id": "1158841167049400320"}, {"text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158841133591617536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:43:51.000Z", "author_id": "1117924075853185025", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "id": "1158841133591617536"}, {"text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os que llegue a esta ciudad suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158841013512867842"], "created_at": "2019-08-06T20:43:22.000Z", "author_id": "100770377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158841013512867842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NetflixPelis", "id": "1060911862181703681"}]}, "text": "@NetflixPelis Poner la segunda qy ya de paso poner si pod\u00e9is\n-Las de 007 ten\u00e9is bastantes para elegir\n-Juego de armas \n-Algunas de torrente ten\u00e9is de la 1 hasta la 5 \n-Superman VS Batman\n-Escuadron suicida\nY muchas m\u00e1s dir\u00eda pero estar\u00eda horas jajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158840939634417666"], "created_at": "2019-08-06T20:43:04.000Z", "author_id": "1095668531402809346", "in_reply_to_user_id": "1060911862181703681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801107793170432"}], "id": "1158840939634417666"}, {"text": "@JornalOGlobo Ser\u00e1 mesmo que se enforcou??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158840927143813121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:43:01.000Z", "author_id": "952192959121895424", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158840927143813121"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158840913650683907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:42:58.000Z", "author_id": "285551234", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158840913650683907"}, {"text": "#VIDEO | Un joven se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren frente a decenas de pasajeros\nhttps://t.co/PthSpuYIEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158840746092482561"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PthSpuYIEC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:42:18.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1158840746092482561"}, {"text": "@facuggly facugly suicida\nfacugly suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158840413438058496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "facuggly", "id": "767361085934559232"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:40:59.000Z", "author_id": "892259724", "in_reply_to_user_id": "767361085934559232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158830208818040833"}], "id": "1158840413438058496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "text": "Siiiii! Ya est\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix.\nApenas pueda a verla, aunque tenga el peor Joker de toda la historia, gracias Jared Leto.\ud83d\ude12", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158840168788443137"], "created_at": "2019-08-06T20:40:01.000Z", "author_id": "783852124169875456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1158840168788443137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "Young Justice"}]}, "text": "Eu n\u00e3o estudei bosta nenhuma, assisti esquadr\u00e3o suicida e agora t\u00f4 assistindo Young Justice e sem previs\u00e3o nenhuma de parar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158840132784611328"], "created_at": "2019-08-06T20:39:52.000Z", "author_id": "2733375661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158840132784611328"}, {"text": "eu acho que eu e meu namorado somos as \u00fanicas pessoas que gostaram de esquadr\u00e3o suicida no mundo todo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158840115021697025"], "created_at": "2019-08-06T20:39:48.000Z", "author_id": "733787758062411777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158840115021697025"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158840072793407488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:39:38.000Z", "author_id": "3117151365", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158840072793407488"}, {"text": "https://t.co/koJg4QT3tq\nYa ves esto va a reventar\nEstamos en un mundo suicida\nVamos a ver un hilo de baba\nCayendo desde un cielo de plomo\nMientras dormimos un sue\u00f1o siniestro\nUn sue\u00f1o a prueba de balas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158840069748416514"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/koJg4QT3tq", "expanded_url": "https://youtu.be/a3DlV3WDRKs", "display_url": "youtu.be/a3DlV3WDRKs"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:39:37.000Z", "author_id": "3019426054", "in_reply_to_user_id": "3019426054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156406439881191424"}], "id": "1158840069748416514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7753, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Colin"}, {"start": 204, "end": 211, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Penelope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arianwcloud", "id": "1119982816790446080"}]}, "text": "@arianwcloud \u2013 Se o que deseja \u00e9 dar um novo rumo a sua vida \u2013 come\u00e7ou ela \u2013, ent\u00e3o, pelo amor de Deus, escolha alguma coisa e fa\u00e7a. O mundo lhe pertence, Colin. Voc\u00ea \u00e9 jovem, rico, e \u00e9 homem. \u2013 A voz de Penelope tornou-se amarga, ressentida. \u2013 Pode fazer o que quiser.\n\ndeus isso me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158839906975780866"], "created_at": "2019-08-06T20:38:58.000Z", "author_id": "1088162137594384384", "in_reply_to_user_id": "1119982816790446080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826150380101632"}], "id": "1158839906975780866"}, {"text": "Si te conviertes en una suicida, ya nada es igual.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158839825216299009"], "created_at": "2019-08-06T20:38:39.000Z", "author_id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158839825216299009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "aot"}]}, "text": "che puede ser que no tener celular y querer leer el manga de aot sea la actividad mas suicida posible porque literal si tuviera cel podria estar hablando tranqui de lo que pasa en el cap 120 pero aca me tienen llorando y spoileada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158839745574817794"], "created_at": "2019-08-06T20:38:20.000Z", "author_id": "1097729838071406592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158839745574817794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6986, "type": "Other", "normalized_text": "truth"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "dahyun"}]}, "text": "Gente, algu\u00e9m pode me mandar o link de uma au do twice chamada truth or dare que a dahyun se suicida e tals?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158839717556887559"], "created_at": "2019-08-06T20:38:13.000Z", "author_id": "1011665331327250432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158839717556887559"}, {"text": "Si te conviertes en un suicida, ya nada es igual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158839692600774663"], "created_at": "2019-08-06T20:38:07.000Z", "author_id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158839692600774663"}, {"text": "Un prezioso punto di vista 'dall'interno' del regime, delle sue beghe, dei suoi vacui protagonisti e della propria politica suicida. Il Diario \u00e8 forse il punto di vista pi\u00f9 umano ai fini storiografici, molto pi\u00f9 di una 'lista di eventi' https://t.co/TIqvvaBrvr", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158839437016686599"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/TIqvvaBrvr", "expanded_url": "https://twitter.com/ValerioPastore1/status/1158839437016686599/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIqvvaBrvr", "media_key": "3_1158839386391420928"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:37:06.000Z", "author_id": "913062474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158839437016686599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.3966, "type": "Other", "normalized_text": "lapropuestademirat"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4713, "type": "Place", "normalized_text": "mustaf\u00e1"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.2946, "type": "Person", "normalized_text": "mirat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "italojsimpson", "id": "60667614"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "volveranacer"}, {"start": 33, "end": 52, "tag": "lapropuestademirat"}]}, "text": "RT @italojsimpson: #volveranacer #lapropuestademirat ya que la cortaron mustaf\u00e1 se suicida y ece se casa con el hijo de mirat https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158839404259139586"], "created_at": "2019-08-06T20:36:58.000Z", "author_id": "2207383808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157411135353688065"}], "id": "1158839404259139586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rxcklxssjxhn", "id": "774840390625157120"}]}, "text": "@rxcklxssjxhn mano esquadrao suicida ficou tao ruim joao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158838990067441664"], "created_at": "2019-08-06T20:35:20.000Z", "author_id": "4767220275", "in_reply_to_user_id": "774840390625157120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158788366214864897"}], "id": "1158838990067441664"}, {"text": "N\u00e3o to acreditando que tem gente fazendo piadinha do traficante que se suicidou no pres\u00eddio....  porra que falta de humanidade, e se fosse algu\u00e9m da fam\u00edlia de vcs?????!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158838893938204678"], "created_at": "2019-08-06T20:34:57.000Z", "author_id": "182910909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158838893938204678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158838783384739842"], "created_at": "2019-08-06T20:34:30.000Z", "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "id": "1158838783384739842"}, {"text": "N\u00c3O ACREDITO QUE ELE SE MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158838693874061313"], "created_at": "2019-08-06T20:34:09.000Z", "author_id": "2774983152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158838693874061313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158838093769842688"], "created_at": "2019-08-06T20:31:46.000Z", "author_id": "1115040679825235969", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "id": "1158838093769842688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Vatel"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4116, "type": "Other", "normalized_text": "Vatel"}]}, "text": "Vatel encomendou frutos do mar e justo naquela ocasi\u00e3o os peixeiros atrasaram a entrega, Vatel surtou, se trancou no quarto e se matou, 45 min depois os peixeiros chegaram...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158837862126804994"], "created_at": "2019-08-06T20:30:51.000Z", "author_id": "982746500374650883", "in_reply_to_user_id": "982746500374650883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158837860075745281"}], "id": "1158837862126804994"}, {"text": "\u2500 Y un suicida se dejo acostar a su lado, porque anda drogado. \u2500\u00bf https://t.co/Ag7WNdP7RJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158837642110406656"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Ag7WNdP7RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sxftgod/status/1158836924175593474", "display_url": "twitter.com/sxftgod/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:29:58.000Z", "author_id": "933477812727701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158837642110406656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Yuriria"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/bm6JxlHXfi", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/b9YCf6", "display_url": "goo.gl/fb/b9YCf6"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 116, "tag": "fb"}]}, "text": "Se suicida preso brasile\u00f1o que trat\u00f3 de escapar de la c\u00e1rcel vestido de mujer | Yuriria\u2026 https://t.co/bm6JxlHXfi #fb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158837635634192384"], "created_at": "2019-08-06T20:29:57.000Z", "author_id": "141627342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158837635634192384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jdressJDAQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "text": "\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226 https://t.co/jdressJDAQ", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158837325624799238"], "created_at": "2019-08-06T20:28:43.000Z", "author_id": "16417731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158837325624799238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5075, "type": "Organization", "normalized_text": "EVIL"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JndpxQjkqr", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11750", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11750"}]}, "text": "\u8ca0\u3051\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u304c\u3042\u3063\u305fEVIL\u304c\uff12\u5ea6\u76ee\u306e\u30aa\u30ab\u30c0\u8d85\u3048\u306b\u6311\u6226 https://t.co/JndpxQjkqr", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1158837257651888128"], "created_at": "2019-08-06T20:28:27.000Z", "author_id": "730990350060244993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158837257651888128"}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158837234478592002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:28:21.000Z", "author_id": "457323161", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158837234478592002"}, {"text": "@Caarmenlobo Tu eres un poco suicida me han dicho no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158837051405549568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Caarmenlobo", "id": "702854218785357824"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:27:37.000Z", "author_id": "510935782", "in_reply_to_user_id": "702854218785357824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765021377249280"}], "id": "1158837051405549568"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158836999677194243"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:27:25.000Z", "author_id": "1120152301388410880", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "id": "1158836999677194243"}, {"text": "RT @ClauuuuPazzzz: Qu\u00e9 triste otro femicidio m\u00e1s y como siempre el cobarde se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158836880714162183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ClauuuuPazzzz", "id": "778773369491775488"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:26:57.000Z", "author_id": "883555798688952320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158834275564818435"}], "id": "1158836880714162183"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/wHO7Od3uWv https://t.co/zcWkSgaz4p", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158836842701213702"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wHO7Od3uWv", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/06/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/06/pol\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/zcWkSgaz4p", "expanded_url": "https://twitter.com/centralmediard/status/1158836842701213702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcWkSgaz4p", "media_key": "3_1158836841291878400"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:26:48.000Z", "author_id": "1263163604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158836842701213702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3342, "type": "Place", "normalized_text": "SanRafael"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9152, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 75, "end": 96, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "en Situaci\u00f3n de Crisis"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830344794113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830273454081"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0XrB2dNFfO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeguridadPSA/status/1158836837584187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XrB2dNFfO", "media_key": "3_1158836830273454080"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "SanRafael"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Mendoza"}]}, "text": "Oficiales de #SanRafael y #Mendoza participaron del Curso \"Primer Abordaje en Situaci\u00f3n de Crisis\" cuyo objetivo fue adquirir conocimientos para responder ante situaciones derivadas de violencia de g\u00e9nero, toma de rehenes, atrincheramiento, crisis suicida y secuestros extorsivos. https://t.co/0XrB2dNFfO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158836837584187392"], "created_at": "2019-08-06T20:26:46.000Z", "author_id": "2332162021", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1158836837584187392"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/MpMpMNDmeA https://t.co/QoK57UqPHW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158836837328269312"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MpMpMNDmeA", "expanded_url": "http://fuegoalalata.do/2019/08/06/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "fuegoalalata.do/2019/08/06/pol\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/QoK57UqPHW", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuegoalalata/status/1158836837328269312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoK57UqPHW", "media_key": "3_1158836835780628480"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:26:46.000Z", "author_id": "23213650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158836837328269312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "shwnphases", "id": "1085846697673146370"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "MPN"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "NowUnited"}, {"start": 46, "end": 54, "tag": "Uniters"}]}, "text": "RT @sweetzbgirll: @shwnphases #MPN #NowUnited #Uniters Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158836832089583617"], "created_at": "2019-08-06T20:26:45.000Z", "author_id": "896172362365898756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158836576933339141"}], "id": "1158836832089583617"}, {"text": "RT @lastdragon__: ella est\u00e1 bien t\u00f3xica y tiene much\u00edsimos problemas y necesita much\u00edsima ayuda psicol\u00f3gica, as\u00ed que m\u00e1s vale que tenga un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158836783767048200"], "created_at": "2019-08-06T20:26:34.000Z", "author_id": "1676186864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158747707852361728"}], "id": "1158836783767048200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158836632784687105"], "created_at": "2019-08-06T20:25:58.000Z", "author_id": "801118622286487552", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}], "id": "1158836632784687105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shwnphases", "id": "1085846697673146370"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 16, "tag": "MPN"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "NowUnited"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Uniters"}]}, "text": "@shwnphases #MPN #NowUnited #Uniters Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158836576933339141"], "created_at": "2019-08-06T20:25:44.000Z", "author_id": "1076227089555226624", "in_reply_to_user_id": "896172362365898756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158834685683875849"}], "id": "1158836576933339141"}, {"text": "La gente que se suicida y luego ve que hay vida despu\u00e9s de la muerte que pasa con ellos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835916498190337"], "created_at": "2019-08-06T20:23:07.000Z", "author_id": "459648662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158835916498190337"}, {"text": "esse maluco se matou vei wtf https://t.co/cEmqVysV7v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158835778874761216"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/cEmqVysV7v", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864", "display_url": "twitter.com/OGlobo_Rio/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:22:34.000Z", "author_id": "3247144691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157767524366372864"}], "id": "1158835778874761216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": "lisandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luicho___", "id": "4143501737"}]}, "text": "@Luicho___ a mi me pusieron lisandro por ese comunista santafesino suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835723870658561"], "created_at": "2019-08-06T20:22:21.000Z", "author_id": "1354883413", "in_reply_to_user_id": "4143501737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158835486632357888"}], "id": "1158835723870658561"}, {"text": "RT @JoseEstrellajos: @Jhonney2020 @nellyfish2018 Falto claramente el cobarde suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835662092689409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseEstrellajos", "id": "939294554"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:22:06.000Z", "author_id": "869227928390950912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158833683882807298"}], "id": "1158835662092689409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "Kunikida"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6667, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_xSuicideGirlx", "id": "882358779467247616"}]}, "text": "RT @_xSuicideGirlx: [ Me meo.\n\nKunikida el t\u00edo con principios\nDazai el t\u00edo suicida.\nCh\u016bya el t\u00edo soltero y rico.\nOda el abuelo cari\u00f1oso.\nAt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835535282102275"], "created_at": "2019-08-06T20:21:36.000Z", "author_id": "1137840165790109696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158834645594599424"}], "id": "1158835535282102275"}, {"text": "Es suicida jugar ranks solito, asi no", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835523580022784"], "created_at": "2019-08-06T20:21:33.000Z", "author_id": "2246872853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158835523580022784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.4296, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/xZMNABOlu8", "expanded_url": "https://twitter.com/chileno_chato/status/1158752478910976002", "display_url": "twitter.com/chileno_chato/\u2026"}]}, "text": "A m\u00ed en lo personal  el insulto m\u00e1s grande  es  creer que el cobarde suicida de  Allende  mereciera siquiera ser nombrado. Recuerdo mi infancia en un colegio,  Intervenido  x la UP . Donde con suerte nos ense\u00f1aban a  leer,escribir y algo de matem\u00e1ticas. Eso s\u00ed me produce asco !!! https://t.co/xZMNABOlu8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835292461314050"], "created_at": "2019-08-06T20:20:38.000Z", "author_id": "131361364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158835292461314050"}, {"text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835283145580544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:20:36.000Z", "author_id": "1219283382", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "id": "1158835283145580544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "At\u00e9 que fim a Netflix colocou Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udc96", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158835208268996611"], "created_at": "2019-08-06T20:20:18.000Z", "author_id": "873620166671728640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158835208268996611"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158835172147695616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:20:09.000Z", "author_id": "164290535", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158835172147695616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Ontem assisti \u201cEsquadr\u00e3o suicida\u201d e puta merda, que filme bem ruim, ainda n\u00e3o acredito que teve gente que pagou pra ver isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158835101746307073"], "created_at": "2019-08-06T20:19:53.000Z", "author_id": "227572337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158835101746307073"}, {"text": "@brendahulle ele se matou :/", "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1158835082666397697"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brendahulle", "id": "734753711101251584"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:19:48.000Z", "author_id": "704721998262489089", "in_reply_to_user_id": "734753711101251584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158771487370895362"}], "id": "1158835082666397697"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158835073388617730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:19:46.000Z", "author_id": "173530286", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "id": "1158835073388617730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4575, "type": "Place", "normalized_text": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/b8gLvj83fk", "expanded_url": "http://bit.ly/33h2Q9C", "display_url": "bit.ly/33h2Q9C"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 86, "tag": "Policiaca"}]}, "text": "Se suicida un ni\u00f1o en un hotel de C\u00f3rdoba, Veracruz https://t.co/b8gLvj83fk #Policiaca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834985937383425"], "created_at": "2019-08-06T20:19:25.000Z", "author_id": "70538650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158834985937383425"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834934997573633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:19:13.000Z", "author_id": "173530286", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765258556825602"}], "id": "1158834934997573633"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834924968906753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:19:10.000Z", "author_id": "173530286", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765134258589697"}], "id": "1158834924968906753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "animals"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3269, "type": "Place", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "caralho mano toca animals em esquadrao suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834861496553472"], "created_at": "2019-08-06T20:18:55.000Z", "author_id": "1966962877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158834861496553472"}, {"text": "RT @Estefayepesc: Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834807834578950"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Estefayepesc", "id": "620221786"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:18:42.000Z", "author_id": "938126884612829185", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158338927947857920"}], "id": "1158834807834578950"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida al ser descubierto intentando tener encuentro sexual con menor - https://t.co/btM1OmJYGs https://t.co/oRrP6Pa7xr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834804919549952"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/btM1OmJYGs", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/175902/policia-se-suicida-al-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-menor.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/oRrP6Pa7xr", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1158834804919549952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRrP6Pa7xr", "media_key": "3_1158834803325767683"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:18:42.000Z", "author_id": "1008774926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158834804919549952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "To aqui de boa assistindo esquadr\u00e3o suicida, dando uma volta de bike sem sair do lugar, e \u00e9 isso mm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834671519772672"], "created_at": "2019-08-06T20:18:10.000Z", "author_id": "911230360754753536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158834671519772672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834665769316357"], "created_at": "2019-08-06T20:18:09.000Z", "author_id": "218153309", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158834665769316357"}, {"text": "RT @salazarluis15: @peru21noticias @malditaternura Pero si tu fuiste uno del presidente suicida y cobarde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834652540547074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "salazarluis15", "id": "1238268218"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:18:05.000Z", "author_id": "723963081303441409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158071641961848834"}], "id": "1158834652540547074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix que deliciaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834646047711234"], "created_at": "2019-08-06T20:18:04.000Z", "author_id": "718273499828252672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158834646047711234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Kunikida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "Ch\u016bya"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3956, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Tachihara"}]}, "text": "[ Me meo.\n\nKunikida el t\u00edo con principios\nDazai el t\u00edo suicida.\nCh\u016bya el t\u00edo soltero y rico.\nOda el abuelo cari\u00f1oso.\nAtsushi el t\u00edo que el pap\u00e1 quiere matar 24/7\nGin la t\u00eda asesina.\nTachihara el t\u00edo que tambien quiere ser asesinado por el pap\u00e1 24/7,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834645594599424"], "created_at": "2019-08-06T20:18:04.000Z", "author_id": "882358779467247616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1158834645594599424"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834549985595393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:17:41.000Z", "author_id": "551309830", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "id": "1158834549985595393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7TQS6Krj3h", "expanded_url": "https://is.gd/ClIKnw", "display_url": "is.gd/ClIKnw"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mLyVSy8tvh", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1158834514325585920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLyVSy8tvh", "media_key": "3_1158834512324902913"}]}, "text": "Hombre asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile - https://t.co/7TQS6Krj3h https://t.co/mLyVSy8tvh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834514325585920"], "created_at": "2019-08-06T20:17:32.000Z", "author_id": "113438864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158834514325585920"}, {"text": "SAUDADES OQ PORRA, O CARA MATOU A MINA E DEU PROS C\u00c3ES COMER TEM MAIS \u00c9 QUE SE FUDER. https://t.co/GowQfc6f4o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834289523470342"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GowQfc6f4o", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:16:39.000Z", "author_id": "2301922758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1158834289523470342"}, {"text": "Qu\u00e9 triste otro femicidio m\u00e1s y como siempre el cobarde se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834275564818435"], "created_at": "2019-08-06T20:16:36.000Z", "author_id": "778773369491775488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158834275564818435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834068651483139"], "created_at": "2019-08-06T20:15:46.000Z", "author_id": "2426273682", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158834068651483139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833961138839562"], "created_at": "2019-08-06T20:15:21.000Z", "author_id": "2261408976", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158833961138839562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Iba a estudiar pero vi que Netflix subi\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y... Bueno, ac\u00e1 estamos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833937080360963"], "created_at": "2019-08-06T20:15:15.000Z", "author_id": "1323092143", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1158833937080360963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833905665007620"], "created_at": "2019-08-06T20:15:07.000Z", "author_id": "289803229", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "id": "1158833905665007620"}, {"text": "Ai depois vem os protestantes de internet \"mas se matou por isso?\" \"mas n\u00e3o teve ajuda psicol\u00f3gica?\" \"a fam\u00edlia apoia isso?\" \"mas isso \u00e9 coisa de mulher idiota que se deixa ser filmada fazendo sexo\" APENAS PAREM! Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o de como a exposi\u00e7\u00e3o machuca+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833773515026432"], "created_at": "2019-08-06T20:14:36.000Z", "author_id": "3127728545", "in_reply_to_user_id": "3127728545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158832910218203137"}], "id": "1158833773515026432"}, {"text": "@Jhonney2020 @nellyfish2018 Falto claramente el cobarde suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833683882807298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:14:14.000Z", "author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "193843258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "id": "1158833683882807298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasRNN"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/RM3zX4hIl5", "expanded_url": "http://rnn.com.do/wordpress/?p=43892", "display_url": "rnn.com.do/wordpress/?p=4\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/uoW3Zhtn9i", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRNN/status/1158833675896872960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uoW3Zhtn9i", "media_key": "3_1158833664920342528"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "NoticiasRNN"}]}, "text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor https://t.co/RM3zX4hIl5 #NoticiasRNN https://t.co/uoW3Zhtn9i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833675896872960"], "created_at": "2019-08-06T20:14:13.000Z", "author_id": "102798847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158833675896872960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Pusieron escuadr\u00f3n suicida en Netflix, wow ya por sin una pel\u00edcula buena...\n\nPara poder dormir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833518627176448"], "created_at": "2019-08-06T20:13:35.000Z", "author_id": "294870396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158833518627176448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "text": "RT @QissuBruna: To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmen\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833354298601472"], "created_at": "2019-08-06T20:12:56.000Z", "author_id": "1156946430197731328", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158753930182045697"}], "id": "1158833354298601472"}, {"text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando... https://t.co/21TMHMAKyz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833353489035264"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/21TMHMAKyz", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:12:56.000Z", "author_id": "998361061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158833353489035264"}, {"text": "@JornalOGlobo Tem certeza que ele se enforcou, ou foi assassinado pra n\u00e3o falar quem deu o disfarce pra ele, que a d\u00favida h\u00e1 !!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833281732943878"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:12:39.000Z", "author_id": "1125094477092327424", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158833281732943878"}, {"text": "RT @Valdecirdelecl1: O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos pr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833242646241286"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valdecirdelecl1", "id": "991676636738281472"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:12:29.000Z", "author_id": "801804221179904000", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158799829167943680"}], "id": "1158833242646241286"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/KvzRQBQHO1 https://t.co/C8Ho8S5muw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833147628457986"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KvzRQBQHO1", "expanded_url": "https://www.espaciodeprensa.com/2019/08/06/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "espaciodeprensa.com/2019/08/06/pol\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/C8Ho8S5muw", "expanded_url": "https://twitter.com/ArismendyGon/status/1158833147628457986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8Ho8S5muw", "media_key": "3_1158833145787158529"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:12:07.000Z", "author_id": "2505534007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158833147628457986"}, {"text": "@zeca_dirceu Sua opini\u00e3o possui o mesmomeso do traficante que se vestiu de mulher para figir e se matou hoje.\nZero.\nVoc\u00ea \u00e9 filho de um vagabundo ladr\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158832977582940161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zeca_dirceu", "id": "47461491"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:11:26.000Z", "author_id": "803971931187924992", "in_reply_to_user_id": "47461491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158752625149583361"}], "id": "1158832977582940161"}, {"text": "chocado que aquele preso que se disfar\u00e7ou de mulher se suicidou com um len\u00e7ol, ele tava preso em uma solit\u00e1ria \ud83d\ude33", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158832670400557060"], "created_at": "2019-08-06T20:10:13.000Z", "author_id": "344957112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158832670400557060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158832624640692225"], "created_at": "2019-08-06T20:10:02.000Z", "author_id": "1066770503115988992", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "id": "1158832624640692225"}, {"text": "RT @jagasi53: @WRadioColombia @AlisAdiaz Irresponsable ese muchacho y los otros que lo envalentonaban, una base militar y mucho m\u00e1s en terr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158832294565728257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jagasi53", "id": "303930979"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "AlisaDiaz", "id": "1254690787654275072"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:08:43.000Z", "author_id": "614583154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158553321852063744"}], "id": "1158832294565728257"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158832250961780736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:08:33.000Z", "author_id": "282443312", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158832250961780736"}, {"text": "@Pooliix2 @ikerdobarro @sllemon @MariaVieta Nadie, de ah\u00ed que diga \"eso es como decir...\".\n\nEs tan absurdo decir que las mujeres viven con sus asesinos por decisi\u00f3n propia como decir que el suicida lo hace.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158832020363124736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pooliix2", "id": "1065888004315758592"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ikerdobarro", "id": "861162656"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "sllemon", "id": "242665528"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "MariaVieta", "id": "789799309751492609"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:07:38.000Z", "author_id": "1198326104", "in_reply_to_user_id": "1065888004315758592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158828139298078720"}], "id": "1158832020363124736"}, {"text": "E como ressocializa a pessoa que ele matou?\nSess\u00e3o esp\u00edrita?\nVai se fuder https://t.co/PetILrrOca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831969981087745"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PetILrrOca", "expanded_url": "https://t.co/PetILrrOca", "display_url": "t.co/PetILrrOca"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:07:26.000Z", "author_id": "790655262084501504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158831969981087745"}, {"text": "Hora de matem\u00e1tica con @miku_medinaa mirando [ escuadr\u00f3n suicida ]", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831889505030144"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "miku_medinaa", "id": "760367033095753728"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:07:07.000Z", "author_id": "1149737709189160960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158831889505030144"}, {"text": "Cu\u00e1nto m\u00e1s alto sea el costo de salir del poder para el r\u00e9gimen, m\u00e1s dif\u00edcil ser\u00e1 lograrlo, as\u00ed que creo que es suicida negar de de plano una negociaci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831682683904001"], "created_at": "2019-08-06T20:06:17.000Z", "author_id": "48842718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158831682683904001"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor\n\nhttps://t.co/eN5OJiRRq0\n\n#ElNuevoDiarioRD #Polic\u00eda #Suicida #Encuentro #Sexual #Menor https://t.co/WgI1aOGXj2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831509056512003"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eN5OJiRRq0", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=524248", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=524248"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WgI1aOGXj2", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1158831509056512003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WgI1aOGXj2", "media_key": "3_1158831455344181248"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "Suicida"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Encuentro"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Sexual"}, {"start": 167, "end": 173, "tag": "Menor"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:05:36.000Z", "author_id": "87690452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1158831509056512003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8743, "type": "Place", "normalized_text": "Loreto"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Saramiza"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yAFZDbohjC", "expanded_url": "http://www.exitosanoticias.pe", "display_url": "exitosanoticias.pe"}]}, "text": "https://t.co/yAFZDbohjC Es normal en el Per\u00fa,nombrar a pesimos ciudadanos,cuando fue gobernador,en Loreto,se hizo traficante de madera,p\u00fablico Hildebrandt en. sus trece ah\u00ed est\u00e1 bien detallado, hizo el cuento de la c arret.Iqtos.Saramiza, igual q. al suicida todo lo archivan,", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158831454157246464"], "created_at": "2019-08-06T20:05:23.000Z", "author_id": "1110649824817434629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158831454157246464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831417364799492"], "created_at": "2019-08-06T20:05:14.000Z", "author_id": "621504000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158831417364799492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "celeste"}]}, "text": "morrendo de pena da celeste se foi ela que matou o cara la independente do motivo eu n vou julgar pq ele provavelmente mereceu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831384431091712"], "created_at": "2019-08-06T20:05:06.000Z", "author_id": "4517348375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158831384431091712"}, {"text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158831315468337159"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:04:50.000Z", "author_id": "1315395996", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "id": "1158831315468337159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "VecinoDeN\u00famero"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/0USmhD9fSu", "expanded_url": "https://twitter.com/Thomasilva01/status/1158831309965406210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0USmhD9fSu", "media_key": "3_1158831302734430209"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "VecinoDeN\u00famero"}]}, "text": "#VecinoDeN\u00famero Me toc\u00f3 el suicida \ud83d\ude28 https://t.co/0USmhD9fSu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831309965406210"], "created_at": "2019-08-06T20:04:48.000Z", "author_id": "506788530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1158831309965406210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "text": "@MilagrosLeivaG Vizcarra puede pedir y querer lo que quiera, pero es un juez quien ordena detenci\u00f3n por pedido de un fiscal que debe sustentarlo por su investigaci\u00f3n... Si, si, s\u00e9 que lo sabes, solo que hay veces que piensas que estamos en la \u00e9poca de pap\u00e1 Alberto o el difunto suicida...", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158831265103142912"], "created_at": "2019-08-06T20:04:38.000Z", "author_id": "896014196353138688", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826459911188480"}], "id": "1158831265103142912"}, {"text": "@HarleyAlmeida @JornalOGlobo S\u00f3 tem o que lamentar... 100 anoa d condena\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o na seca, pois o individuo morreu. Antes tivesse ficado vivo pra cumprir um t\u00e9co da pena que lhe foi destinada...\nSe matou porque a pris\u00e3o deve ter sido de mais pra ele, mas quem fez por onde? Uma pena que nao vai cumpri-la :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831255925985283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HarleyAlmeida", "id": "51123842"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:04:36.000Z", "author_id": "1029028928818692097", "in_reply_to_user_id": "51123842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158740114513616896"}], "id": "1158831255925985283"}, {"text": "N\u00e3o aguentou a fama e se enforcou?\nhttps://t.co/NRsQn3VMAD https://t.co/NRsQn3VMAD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831244903366656"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/NRsQn3VMAD", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/06/rj-homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NRsQn3VMAD", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/06/rj-homem-que-tentou-fugir-de-presidio-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:04:33.000Z", "author_id": "28414501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158831244903366656"}, {"text": "@polscitoall La jaur\u00eda salta en un pie jurando q el recrudecimiento d las sanciones es el pre\u00e1mbulo del Armaged\u00f3n que ans\u00edan con entusiasmo(suicida, dir\u00eda yo).Y si un chalequeador les asegura q ya los americanos tienen listas balas y bombas inteligentes s\u00f3lo matachavistas,llegar\u00e1n al orgasmo!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158830973322219523"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "polscitoall", "id": "3078857807"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:03:28.000Z", "author_id": "137770836", "in_reply_to_user_id": "137770836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824753983086593"}], "id": "1158830973322219523"}, {"text": "@AiltonBenedito E essa verdade no caso \u00e9 que o regime militar matou centenas de pessoas, torturou outra centena, e escondeu muitos corpos pra se livrarem das provas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830927725891584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:03:17.000Z", "author_id": "26394121", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158799507980718082"}], "id": "1158830927725891584"}, {"text": "\u2500 Su corazoncito peque\u00f1ito se ha roto, es un intento de suicida. \u2500\u00bf\u00bf\u00bf https://t.co/CoXQZcZF5v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830887552913408"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CoXQZcZF5v", "expanded_url": "https://twitter.com/xSoraStraker/status/1158830732464349185", "display_url": "twitter.com/xSoraStraker/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:03:08.000Z", "author_id": "933477812727701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158830732464349185"}], "id": "1158830887552913408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Pinho Sol"}]}, "text": "s\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol\num preso se enforcou com o len\u00e7ol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830849011453952"], "created_at": "2019-08-06T20:02:59.000Z", "author_id": "228909490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158830849011453952"}, {"text": "Lo peor es que esos ni\u00f1os no  van ha entender nunca por que los abandon\u00f3, necesitar\u00e1n mucha terapia, ...necesitamos que se hable del suicidio en las escuelas, de la muerte...Cuando una se suicida , la familia queda doblemente abatida. https://t.co/pisQ9NgAW6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830825124839424"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pisQ9NgAW6", "expanded_url": "https://twitter.com/_albet777/status/1158805214117474304", "display_url": "twitter.com/_albet777/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:02:53.000Z", "author_id": "913910902528847874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158805214117474304"}], "id": "1158830825124839424"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830794288369664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:02:46.000Z", "author_id": "92069721", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "id": "1158830794288369664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830526654029830"], "created_at": "2019-08-06T20:01:42.000Z", "author_id": "3496471699", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158830526654029830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830517372030981"], "created_at": "2019-08-06T20:01:40.000Z", "author_id": "232392561", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158830517372030981"}, {"text": "@LaDecimaShore Eres un suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830447847247873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaDecimaShore", "id": "1002390536"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:01:23.000Z", "author_id": "211710896", "in_reply_to_user_id": "1002390536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158456072455249920"}], "id": "1158830447847247873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida de novo e nao entendi nda (de novo)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158830050797608961"], "created_at": "2019-08-06T19:59:48.000Z", "author_id": "972149024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158830050797608961"}, {"text": "tambi\u00e9n este v\u00eddeo s\u00faper suicida con @clxrls https://t.co/6umqMCSwjZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830034074972160"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/6umqMCSwjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cebxtrash/status/1158830034074972160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6umqMCSwjZ", "media_key": "7_1158829964550189058"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:59:44.000Z", "author_id": "767862692057145346", "in_reply_to_user_id": "767862692057145346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158829754126143491"}], "id": "1158830034074972160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mgayardi", "id": "119576076"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}]}, "text": "RT @mgayardi: @brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158829975132409856"], "created_at": "2019-08-06T19:59:30.000Z", "author_id": "3404840913", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158672284942577664"}], "id": "1158829975132409856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Luis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RebuRebujito", "id": "4786706308"}]}, "text": "@RebuRebujito Pero calla loca que te comen..eres un poco suicida como Luis,hoy est\u00e1 todo el mundo dramando con el final y t\u00fa incendiando.jajjaja...se acaba hoy no? jupiiii..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158829961895120902"], "created_at": "2019-08-06T19:59:27.000Z", "author_id": "961754255148363777", "in_reply_to_user_id": "4786706308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158816407515254785"}], "id": "1158829961895120902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Londra"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.3285, "type": "Other", "normalized_text": "Irland\u00e9s"}]}, "text": "@vkookareangels Pablo Londra a nivel mundial? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPor cantar una canci\u00f3n con el deprimente y suicida Irland\u00e9s? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158829867770744832"], "created_at": "2019-08-06T19:59:05.000Z", "author_id": "2184600633", "in_reply_to_user_id": "1087500852280156160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158803242635186178"}], "id": "1158829867770744832"}, {"text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158829668977577984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:58:17.000Z", "author_id": "972149024", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1158829668977577984"}, {"text": "@_caroliina_77 Esse gajo suicidou se, por algum motivo foi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158829451318308864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_caroliina_77", "id": "1000097186468843520"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:57:25.000Z", "author_id": "818916568486858755", "in_reply_to_user_id": "1000097186468843520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158671078434189312"}], "id": "1158829451318308864"}, {"text": "RT @cal_perfect: Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. qu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158829342698422272"], "created_at": "2019-08-06T19:56:59.000Z", "author_id": "1136362555985842176", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158633876224380929"}], "id": "1158829342698422272"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158829135571116034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:56:10.000Z", "author_id": "485877108", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158767307902083072"}], "id": "1158829135571116034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Pinho Sol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@JornalOGlobo \u201cS\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol ... um preso se enforcou com um len\u00e7ol\u201d Racionais MCs...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158829109868466176"], "created_at": "2019-08-06T19:56:04.000Z", "author_id": "215968803", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158829109868466176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "steel\nbatman"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4961, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman\nshazam"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AryelC", "id": "1423878635350528003"}]}, "text": "@aryelc \u00e9 a ordem de lancamento mesmo\nman of steel\nbatman v superman (assista a versao ultimate)\nesquadrao suicida\nmulher maravilha\nliga da justi\u00e7a (err n precisa assistir\naquaman\nshazam", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158829061768130560"], "created_at": "2019-08-06T19:55:52.000Z", "author_id": "3370136553", "in_reply_to_user_id": "164100059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158828072952565760"}], "id": "1158829061768130560"}, {"text": "N\u00e3o posso ver uma altura que j\u00e1 quero me jogar. Mas n\u00e3o \u00e9 nem com o pesamento suicida, \u00e9 pra ver o que acontece depois, o que eu sentiria... Queria ser um desenho animado https://t.co/rcyzS9TZup", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158828807589191682"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/rcyzS9TZup", "expanded_url": "https://twitter.com/nikkioliveira/status/1158828239298711552", "display_url": "twitter.com/nikkioliveira/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:54:52.000Z", "author_id": "75648103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158828807589191682"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828776706510854"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:54:45.000Z", "author_id": "485877108", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765258556825602"}], "id": "1158828776706510854"}, {"text": "@daniellelouese Terr\u00edvel a not\u00edcia diz q ele se enforcou \ud83d\ude1f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158828756611608577"], "created_at": "2019-08-06T19:54:40.000Z", "author_id": "138597175", "in_reply_to_user_id": "138597175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158828278746157056"}], "id": "1158828756611608577"}, {"text": "RT @Anonmehicieron: (-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828747627347974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Anonmehicieron", "id": "1031638723006537730"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:54:38.000Z", "author_id": "485877108", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158765134258589697"}], "id": "1158828747627347974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "RanchoViejo"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Slime Suicida"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 89, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/TbkCRHVHMg", "expanded_url": "https://youtu.be/h4p8vn7UjWI", "display_url": "youtu.be/h4p8vn7UjWI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=h4p8vn7UjWI&feature=youtu.be"}]}, "text": "RanchoViejo #1 El Mejor Ranchero Y El Slime Suicida! https://t.co/TbkCRHVHMg via @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828570539692032"], "created_at": "2019-08-06T19:53:55.000Z", "author_id": "1052213439614148608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158828570539692032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Ya esta el maldito escuadr\u00f3n suicida en puto Netflix y yo ando valiendo verga en otro lado", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158828235192451073"], "created_at": "2019-08-06T19:52:35.000Z", "author_id": "2219784128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158828235192451073"}, {"text": "Quem \u00e9 esse tal de junin que voc\u00ea sempre fala? \u2014 Era meu melhor amigo que meio que se suicidou https://t.co/D3h6OOICjp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158828204234280960"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/D3h6OOICjp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Blellp/post/950387188?t=1565121148", "display_url": "curiouscat.me/Blellp/post/95\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:52:28.000Z", "author_id": "996785966437322752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158828204234280960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/JWdEqiB2xP", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Aldeanos-hallan-cuerpo-de-la-suicida-que-cayo-de-un-avion-en-Madagascar-20190806-0076.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Aldeanos\u2026"}]}, "text": "Encuentran cuerpo de mujer que cay\u00f3 de un avi\u00f3n en Madagascar \ud83d\udc69 https://t.co/JWdEqiB2xP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828142968094727"], "created_at": "2019-08-06T19:52:13.000Z", "author_id": "512584141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158828142968094727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.5177, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elcancillercom", "id": "17706291"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "diegosantilli", "id": "34455479"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "GugaLusto", "id": "141286250"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "text": "@elcancillercom @diegosantilli @GugaLusto @marquitospena Tiraste la toalla? Abandonaste a tu jefe? O posta que ese tweet es para alabarlo? Tengo el del d\u00eda que casi se suicida con el bigote de Freddy si lo necesitan!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828093462724610"], "created_at": "2019-08-06T19:52:02.000Z", "author_id": "206241888", "in_reply_to_user_id": "17706291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158774294341726213"}], "id": "1158828093462724610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "diegoarisot", "id": "551343290"}]}, "text": "RT @diegoarisot: guarda secretos, tambi\u00e9n el malet\u00edn. Si Gonzalo no tuviera competidores tan p\u00e1lidos, su suerte ser\u00eda otra; es tan fr\u00e1gil l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828085401268229"], "created_at": "2019-08-06T19:52:00.000Z", "author_id": "285205773", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734380132655104"}], "id": "1158828085401268229"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ChainedtoLife", "id": "783066476"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "text": "@ChainedtoLife @Anteetooo @jlespert Espert no est\u00e1 a favor del aborto, si de la despenalizaci\u00f3n. Primera acotaci\u00f3n.\nLas Malvinas las perdi\u00f3 la dictadura en una guerra suicida. Tu nacionalismo bobo no difiere del que puede tener un peronista. Bueno, Centuri\u00f3n lo admira al fascista ese. En fin.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158827986373754882"], "created_at": "2019-08-06T19:51:36.000Z", "author_id": "1151520959460990981", "in_reply_to_user_id": "783066476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158572795141529600"}], "id": "1158827986373754882"}, {"text": "Si me mato por amor ser\u00e9 una suicida;\nSi la mato por amor, una asesina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158827716797485056"], "created_at": "2019-08-06T19:50:32.000Z", "author_id": "892923658871721988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158827716797485056"}, {"text": "o cara se suicidou e tem gente comemorando. COMEMORANDO. eu t\u00f4 com \u00e2nsia de v\u00f4mito. https://t.co/eKxg1VZm8R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158827715795005444"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/eKxg1VZm8R", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:50:32.000Z", "author_id": "2379412135", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158827715795005444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "text": "RT @pd_hrq: Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158827421849837568"], "created_at": "2019-08-06T19:49:21.000Z", "author_id": "3181815161", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158776271960231936"}], "id": "1158827421849837568"}, {"text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158827233290702848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:48:37.000Z", "author_id": "729535435", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "id": "1158827233290702848"}, {"text": "Cuatro cuerpos fueron localizados dentro de una casa incendiada y se notific\u00f3 que presentaban varios impactos de bala \ud83d\udea8 https://t.co/13I59tqZe1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158826658582999041"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/13I59tqZe1", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/mundo/Asesina-a-tiros-a-varias-personas-se-suicida-e-incendia-vivienda-en-Texas-20190806-0071.html", "display_url": "tribuna.com.mx/mundo/Asesina-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:46:20.000Z", "author_id": "512584141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158826658582999041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}]}, "text": "Mar\u00edlia cantando voc\u00ea se transformou me matou de vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158826435815059456"], "created_at": "2019-08-06T19:45:26.000Z", "author_id": "1105637397906239488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158826435815059456"}, {"text": "@dapdias Matou a quest\u00e3o! Isso mesmo... a abertura do mercado ANTES de se pensar em qualquer privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158826346350632961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dapdias", "id": "77249666"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:45:05.000Z", "author_id": "1028029892607320065", "in_reply_to_user_id": "77249666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824760173912065"}], "id": "1158826346350632961"}, {"text": "@PieriPilCa @gonzalesposadal @APRA_Oficial Est\u00e1 Ud hablando del suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158826303644151808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PieriPilCa", "id": "342685687"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:44:55.000Z", "author_id": "366144138", "in_reply_to_user_id": "342685687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158580749735473152"}], "id": "1158826303644151808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}]}, "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158826279988338690"], "created_at": "2019-08-06T19:44:49.000Z", "author_id": "803952064187498496", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "id": "1158826279988338690"}, {"text": "@ViniMolz Pesadao pra caralho \u00e9 falar se ja matou crian\u00e7a n se ja mamou alguem, isso n \u00e9 pesado \u00e9 no maximo safado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158826264272261121"], "created_at": "2019-08-06T19:44:46.000Z", "author_id": "1022695104820207616", "in_reply_to_user_id": "719901676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819281041350656"}], "id": "1158826264272261121"}, {"text": "Cosas fuertes que se &amp; tengo pruebas \ud83d\ude34 creo que se suicida. https://t.co/dic5pk7EMg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158826259377479681"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/dic5pk7EMg", "expanded_url": "https://twitter.com/SMMJade/status/1158606793678831616", "display_url": "twitter.com/SMMJade/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:44:44.000Z", "author_id": "1877269008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158606793678831616"}], "id": "1158826259377479681"}, {"text": "@LUBOHAIXIA @AshySlashy15 @longagnani @Lord_Vltor @guffanti_marco @dorinileonardo @AlbertoBagnai @TriderG8 @Diesira3 @marcopalears @ComSatyri @RedelleOmbre @Musso___ @S_T_04_09 @ibradiagne34 @matteosalvinimi @albertobisin \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/JZ2B3xarGz", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1158826064203931648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LUBOHAIXIA", "id": "868567694341283840"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AshySlashy15", "id": "1045592960996462592"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "longagnani", "id": "319342552"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Lord_Vltor", "id": "327402354"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "dorinileonardo", "id": "1063944884"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "TriderG8", "id": "892461880408670208"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Diesira3", "id": "775340724388827136"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "marcopalears", "id": "2326660325"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "RedelleOmbre", "id": "177127407"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "S_T_04_09", "id": "55403428"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "albertobisin", "id": "3413534908"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/JZ2B3xarGz", "expanded_url": "https://www.nextquotidiano.it/bagnai-italexit-suicida/", "display_url": "nextquotidiano.it/bagnai-italexi\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:43:58.000Z", "author_id": "2244061237", "in_reply_to_user_id": "868567694341283840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824011494805512"}], "id": "1158826064203931648"}, {"text": "RT @siiinkk: @favelanewsrj 30 Anos n\u00e3o s\u00e3o 30 dias psicol\u00f3gico fica a mil dentro de uma cela, depress\u00e3o \u00e9 foda 100% ele se matou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158825839867441153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "siiinkk", "id": "708739702065598464"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:43:04.000Z", "author_id": "1124693552766832641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158809263160143874"}], "id": "1158825839867441153"}, {"text": "@nomeconoceremix Si lee esto se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158825791175741440"], "created_at": "2019-08-06T19:42:53.000Z", "author_id": "1009136602956824576", "in_reply_to_user_id": "2445660248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749852198744064"}], "id": "1158825791175741440"}, {"text": "Hombre comete \"FEMINICIDIO\" \ud83d\ude21 https://t.co/g2AJ0EWJAI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158825651949965317"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/g2AJ0EWJAI", "expanded_url": "https://adnportal.mx/hombre-asesina-a-su-pareja-y-despues-se-suicida/", "display_url": "adnportal.mx/hombre-asesina\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:42:20.000Z", "author_id": "136518204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158825651949965317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158825393647968256"], "created_at": "2019-08-06T19:41:18.000Z", "author_id": "1003150806592475136", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158825393647968256"}, {"text": "RT @akacarlita: desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158825316397326337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akacarlita", "id": "902585350295621633"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:41:00.000Z", "author_id": "921704977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158824910883606535"}], "id": "1158825316397326337"}, {"text": "@MarlonCelest98 Negativo,  ele que se matou !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158825127024431104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarlonCelest98", "id": "2415144266"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:40:14.000Z", "author_id": "3238625643", "in_reply_to_user_id": "2415144266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761563341430786"}], "id": "1158825127024431104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8581, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "text": "RT @bxgmoon: Se suicida la mitad de Army, caen las acciones de B*gH*t y probablemente quieran sacar al miembro de B**. https://t.co/CqZeVhp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158825041452253184"], "created_at": "2019-08-06T19:39:54.000Z", "author_id": "2422428043", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158824519722840066"}], "id": "1158825041452253184"}, {"text": "@SoniaAAM11 B\u00e1sicamente de una misi\u00f3n suicida en el amor ajajajjaajajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824975031312386"], "created_at": "2019-08-06T19:39:38.000Z", "author_id": "1122611395059683328", "in_reply_to_user_id": "1640600616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767203703033857"}], "id": "1158824975031312386"}, {"text": "\u2014Casi, casi le tira el brasier en la cara al suicida.\n\nPERO GRACIAS A SATAN SU MARIDO LLEGO A CALMARLA. Y rega\u00f1arlaperoignoremoseso.\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824972858511360"], "created_at": "2019-08-06T19:39:38.000Z", "author_id": "882358779467247616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158824972858511360"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158824918097768449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:39:25.000Z", "author_id": "1075121771983093760", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158824918097768449"}, {"text": "desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824910883606535"], "created_at": "2019-08-06T19:39:23.000Z", "author_id": "902585350295621633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1158824910883606535"}, {"text": "RT @ItsDedyBitch: Toda vez que eu escuto algu\u00e9m falando que o politicamente correto \"matou\" o humor\n\nPergunto:  humor pra quem?\n E se vale\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824721489760257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ItsDedyBitch", "id": "3818566095"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:38:38.000Z", "author_id": "3289683689", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158796249153376259"}], "id": "1158824721489760257"}, {"text": "@linacooper_ @LunaGempia Eu sinto muito que voc\u00ea tenha passado por isso\nIdea\u00e7\u00e3o suicida e depress\u00e3o \u00e9 um pesadelo que n\u00e3o desejo a ningu\u00e9m\nFrequentemente esquecem do peso psicol\u00f3gico de sofrer uma opress\u00e3o e como isso pode nos quebrar por dentro. S\u00f3 quem vive sabe...\nSinta-se abra\u00e7ada https://t.co/bAdsvbapdA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824645686157312"], "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/bAdsvbapdA", "expanded_url": "https://twitter.com/captain_nekoo/status/1158824645686157312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bAdsvbapdA", "media_key": "16_1158824637251428353"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:38:20.000Z", "author_id": "751940494746390528", "in_reply_to_user_id": "902279127679590406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158822915430920197"}], "id": "1158824645686157312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.874, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "gH"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CqZeVhprh5", "expanded_url": "https://twitter.com/SehunBxG_/status/1158824097104769024", "display_url": "twitter.com/SehunBxG_/stat\u2026"}]}, "text": "Se suicida la mitad de Army, caen las acciones de B*gH*t y probablemente quieran sacar al miembro de B**. https://t.co/CqZeVhprh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824519722840066"], "created_at": "2019-08-06T19:37:50.000Z", "author_id": "1334530262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158824097104769024"}], "id": "1158824519722840066"}, {"text": "@RenanLorenzatto Tu viu que ele se matou hoje?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824309156188160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenanLorenzatto", "id": "409411927"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:36:59.000Z", "author_id": "87447245", "in_reply_to_user_id": "409411927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158506772304400389"}], "id": "1158824309156188160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "U\u00e9, o esquadr\u00e3o suicida que t\u00e1 na Netflix t\u00e1 sem cortes?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824273395507200"], "created_at": "2019-08-06T19:36:51.000Z", "author_id": "1082688396080959491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158824273395507200"}, {"text": "RT @Gerardoperezh: Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desampar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824244190568454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GerardoperezH", "id": "1562667748169510912"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:36:44.000Z", "author_id": "1087535376821035008", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158500124353601537"}], "id": "1158824244190568454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}]}, "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824067694235650"], "created_at": "2019-08-06T19:36:02.000Z", "author_id": "1109834405529509888", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "id": "1158824067694235650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu3"}]}, "text": "mds aquele cara q tento fugir de Bangu3 vestido de mulher se enforcou hoje, que merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158823956696248321"], "created_at": "2019-08-06T19:35:35.000Z", "author_id": "2212778224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158823956696248321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158823863033241600"], "created_at": "2019-08-06T19:35:13.000Z", "author_id": "230357524", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "id": "1158823863033241600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rZn2dABUqk", "expanded_url": "https://twitter.com/mirif68/status/1158823777918230528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZn2dABUqk", "media_key": "3_1158823760365072384"}]}, "text": "Prefiero tener una vocaci\u00f3n suicida y no delictiva ...\nSi gana Macri es el fin de la jefa .\ud83d\ude32 https://t.co/rZn2dABUqk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158823777918230528"], "created_at": "2019-08-06T19:34:53.000Z", "author_id": "759110745024032768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1158823777918230528"}, {"text": "@AugustaCornejo @Jhonney2020 @vedazs16 Un tipo que se suicida para huir, demuestra una ineptitud supina.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158823690764804096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:34:32.000Z", "author_id": "81768359", "in_reply_to_user_id": "2802223832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158821313122881537"}], "id": "1158823690764804096"}, {"text": "RT @vivi_scans: O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158823659739537408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:34:25.000Z", "author_id": "890595766372315137", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158734135072055297"}], "id": "1158823659739537408"}, {"text": "@italomedeiros @lindberghfarias Ah, sim. Voc\u00ea sugere aplicar a pena de morte a toda pessoa que estiver segurando um fuzil, uma arma. Viu, atirou, matou! P\u00e1 P\u00e1 P\u00e1! Pronto! Resolvido!\n\nhttps://t.co/qCDPcbtSiU\n\nhttps://t.co/KIREpihLCw\n\nhttps://t.co/aUbcVDclwC\n\nSe eu fosse vc n\u00e3o pensaria melhor antes de defender..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158823553132847104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "italomedeiros", "id": "33380006"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/qCDPcbtSiU", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/19/politica/1537367458_048104.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2018/09\u2026"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/KIREpihLCw", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/jovem-pode-ter-sido-morto-ao-ter-furadeira-confundida-com-arma-diz-familia-23571855.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/aUbcVDclwC", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/04/08/politica/1554759819_257480.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/04\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:33:59.000Z", "author_id": "951452806745075712", "in_reply_to_user_id": "33380006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819668381065216"}], "id": "1158823553132847104"}, {"text": "RT @granmartello: Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umilia\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158823535596441606"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:33:55.000Z", "author_id": "463841107", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158718956728913927"}], "id": "1158823535596441606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "text": "O homem que tentou fugir de Bangu, foi encontrado morto dentro da cela, acho que ele se matou. T\u00f4 me sentindo mal por ter ficado rindo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158823238362980352"], "created_at": "2019-08-06T19:32:44.000Z", "author_id": "730537322823946240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158823238362980352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "CarnivalRow"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.4434, "type": "Other", "normalized_text": "AmazonPrimeVideo"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "OrlandoBloom"}, {"start": 151, "end": 168, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Piratas del Caribe"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDelevingne"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.589, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeVideo"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/tufgchWHMg", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZE74pw", "display_url": "bit.ly/2ZE74pw"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Uf4kxVmP1r", "expanded_url": "https://twitter.com/culturaencadena/status/1158823111984369666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uf4kxVmP1r", "media_key": "3_1158823108012322817"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "CarnivalRow"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Tr\u00e1iler"}, {"start": 39, "end": 47, "tag": "OFICIAL"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "ESTRENO"}, {"start": 114, "end": 131, "tag": "AmazonPrimeVideo"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "OrlandoBloom"}, {"start": 173, "end": 188, "tag": "CaraDelevingne"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "estrenos"}, {"start": 249, "end": 256, "tag": "series"}, {"start": 257, "end": 268, "tag": "PrimeVideo"}]}, "text": "\u00a1#\u00daLTIMAHORA!\n\n#CarnivalRow: \u00a1#Tr\u00e1iler #OFICIAL y FECHA DE #ESTRENO de la VERSI\u00d3N DOBLADA de la serie ESTRELLA de #AmazonPrimeVideo con #OrlandoBloom (Piratas del Caribe) y #CaraDelevingne (Escuadr\u00f3n Suicida)! \n\n\u279c https://t.co/tufgchWHMg\n\n#estrenos #series #PrimeVideo https://t.co/Uf4kxVmP1r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158823111984369666"], "created_at": "2019-08-06T19:32:14.000Z", "author_id": "203015550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158823111984369666"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158823033655705601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:31:55.000Z", "author_id": "192246067", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "id": "1158823033655705601"}, {"text": "@GordoCego Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822935441870848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GordoCego", "id": "2389989432"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:31:32.000Z", "author_id": "881929700922322946", "in_reply_to_user_id": "2389989432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158821787754541057"}], "id": "1158822935441870848"}, {"text": "RT @MariRomani3: @LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822923215495169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MariRomani3", "id": "1053277064713945088"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:31:29.000Z", "author_id": "1116841150588047361", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158794207894679553"}], "id": "1158822923215495169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amorticidio", "id": "470505994"}]}, "text": "@amorticidio sherlock pq se matou e matou nois junto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822908774555649"], "created_at": "2019-08-06T19:31:25.000Z", "author_id": "1362605148", "in_reply_to_user_id": "470505994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158794713983590400"}], "id": "1158822908774555649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 118, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rosedbarros", "id": "123710016"}]}, "text": "RT @RoseDBarros: Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822626527272960"], "created_at": "2019-08-06T19:30:18.000Z", "author_id": "418845489", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158716673295310848"}], "id": "1158822626527272960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822156521955329"], "created_at": "2019-08-06T19:28:26.000Z", "author_id": "4821348185", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158822156521955329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "badgallore", "id": "790712368544243712"}]}, "text": "RT @badgallore: O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822057380966400"], "created_at": "2019-08-06T19:28:03.000Z", "author_id": "1090718934666526724", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158742671067963392"}], "id": "1158822057380966400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "text": "esquadrao suicida s\u00f3 me lembra a musica da lana del rey kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158821603616133122"], "created_at": "2019-08-06T19:26:14.000Z", "author_id": "4900704634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158821603616133122"}, {"text": "Fui assitir esquadr\u00e3o suicida, t\u00e3o bom que eu dormi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158821485638750213"], "created_at": "2019-08-06T19:25:46.000Z", "author_id": "1156006331716796416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158821485638750213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}]}, "text": "RT @Rocco27698863: Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158821456937136129"], "created_at": "2019-08-06T19:25:39.000Z", "author_id": "1075786212936507392", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800804796612609"}], "id": "1158821456937136129"}, {"text": "@MrMonoMendez @karinapr05 Depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida y alcohol es una de las peores combinaciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158821153147969537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MrMonoMendez", "id": "125663496"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "karinapr05", "id": "228079298"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:24:27.000Z", "author_id": "19097468", "in_reply_to_user_id": "125663496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158820122045427713"}], "id": "1158821153147969537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}]}, "text": "RT @larepublica_pe: Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqD\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158821102547820544"], "created_at": "2019-08-06T19:24:15.000Z", "author_id": "22841813", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158764001016385536"}], "id": "1158821102547820544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "@DrJoaquinMateu @recomposicionps Haaa.. Gracias por la respuestas, y si, donde se hable de depresi\u00f3n, como mencionaste en twitt anterior, es la tristeza y anhedonia los principales indicadores, la ideaci\u00f3n suicida es uno de los tantos s\u00edntomas. Saludos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158821076698324993"], "created_at": "2019-08-06T19:24:09.000Z", "author_id": "228938499", "in_reply_to_user_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819633442500610"}], "id": "1158821076698324993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.8481, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.9225, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RohPolar", "id": "814690980481957889"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BzW2Ll2QyS", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruellade__Vil/status/1158820962286080000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BzW2Ll2QyS", "media_key": "3_1158820949036294146"}]}, "text": "@RohPolar N\u00e3o sou comunista nem socialista, todo ditador me enoja. Che n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o. Bolsonaro n\u00e3o matou nenhum gay, mas a administra\u00e7\u00e3o dele excluiu todas as refer\u00eancias a LGBT's dos postos brazucas na ONU e se abst\u00e9m sempre de vota\u00e7\u00f5es contra viola\u00e7\u00e3o de direitos. https://t.co/BzW2Ll2QyS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158820962286080000"], "created_at": "2019-08-06T19:23:41.000Z", "author_id": "1059580983983378432", "in_reply_to_user_id": "814690980481957889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158601630167838720"}], "id": "1158820962286080000"}, {"text": "\" Bueno,  tampoco que sea un mani\u00e1tico suicida. \"\n\n \u2500 ... Lo es. \u2500", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158820513428443146"], "created_at": "2019-08-06T19:21:54.000Z", "author_id": "933477812727701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158820513428443146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Toby"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "text": "RT @PabloJMRPaz: @eudmed Ah\u00ed si te fuiste de pepa estimado Toby. Por algo los apristas sacan cara de que los juegos panamericanos se realiz\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158819873675522050"], "created_at": "2019-08-06T19:19:22.000Z", "author_id": "1155284174984470529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158807303111553025"}], "id": "1158819873675522050"}, {"text": "Quer apostar quanto que esse cara vai aparecer morto,falando que se suicidou? https://t.co/R5RqoxVFvG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158819856684376065"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R5RqoxVFvG", "expanded_url": "https://twitter.com/RuaMorador/status/1158688651603316736", "display_url": "twitter.com/RuaMorador/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:19:18.000Z", "author_id": "984061049543577600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158819856684376065"}, {"text": "S\u00f3 sou eu ou \u201cse enforcou\u201d parece uma desculpa esfarrapada para \u201cos farda mataram ele\u201d? https://t.co/SevRtvVMF3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158819553901776897"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SevRtvVMF3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:18:06.000Z", "author_id": "241215899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158819553901776897"}, {"text": "RT @OYKOS: Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158819334967451648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "OYKOS", "id": "69656528"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:17:13.000Z", "author_id": "1405353642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158738407910072321"}], "id": "1158819334967451648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Pinho Sol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "text": "@uphiago S\u00f3 o cheiro de morte e Pinho Sol, um preso se enforcou com um len\u00e7ol", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158819251089788933"], "created_at": "2019-08-06T19:16:53.000Z", "author_id": "238531571", "in_reply_to_user_id": "142552123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158753223110475777"}], "id": "1158819251089788933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158818817860153347"], "created_at": "2019-08-06T19:15:10.000Z", "author_id": "895768364429307904", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158818817860153347"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4899, "type": "Person", "normalized_text": "jafael"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "MICHAEL"}]}, "text": "@keziafavs ah acho que com a morte do michael QUE ME MATOU DE TODAS AS FORMAS eu comecei a aceitsr jafael pq eles dois sempre se deram bem sabe, MAS N PRECISAVA RESSUSSITAR O MICHAEL PQ AI DEU ODIO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158818804597760002"], "created_at": "2019-08-06T19:15:07.000Z", "author_id": "350528554", "in_reply_to_user_id": "1046547622453030912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158817671540105217"}], "id": "1158818804597760002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "cana"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/xUqRsh68x1", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "text": "nunca terei a certeza de que ele se suicidou msm, mas tenho consci\u00eancia de que mts desses caras q entram em cana tem em mente de matar l\u00e1 dentro pq a situa\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria \u00e9 HORR\u00cdVEL https://t.co/xUqRsh68x1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158818635806380032"], "created_at": "2019-08-06T19:14:27.000Z", "author_id": "2652049130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158818635806380032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "origina"}]}, "text": "@esetorres_ Pues yo tambi\u00e9n juego mucho, much\u00edsimo pero eso no me hace un conductor suicida ni un mat\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...yo creo que el tema de origina m\u00e1s es por vac\u00edos emocionales o sentimientos negativos de la misma sociedad como rechazo o falta de atenci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158818598380593153"], "created_at": "2019-08-06T19:14:18.000Z", "author_id": "150715965", "in_reply_to_user_id": "3294882754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158806377277677574"}], "id": "1158818598380593153"}, {"text": "y las competencias atleticas del panamericano se en la videna...  y por que no en el estadio nacional?.. porque el presidente suicida permitio remodelar el estadio nacional retirando la posibilidad de que use en competencias atleticas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158818498665177088"], "created_at": "2019-08-06T19:13:54.000Z", "author_id": "33247438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158818498665177088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "C2000Martin", "id": "1050123245511426048"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "DanG27094166", "id": "1007543846841077760"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "giantcastillo", "id": "526075562"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "carba55", "id": "462483724"}]}, "text": "@C2000Martin @DanG27094166 @giantcastillo @carba55 Es verdad pero ya habia demasiados extranjeros antes. La suicida decision de Merkel, vocera de los globalistas por otra parte, fue la gota que colmo el vaso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158818463651155969"], "created_at": "2019-08-06T19:13:46.000Z", "author_id": "1114968078071357442", "in_reply_to_user_id": "1050123245511426048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158813398609661956"}], "id": "1158818463651155969"}, {"text": "@joantasanto ele se matou mano .. zoa n..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158818315114024960"], "created_at": "2019-08-06T19:13:10.000Z", "author_id": "1015599060865167362", "in_reply_to_user_id": "727317768916324353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158786187986964481"}], "id": "1158818315114024960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Victorresendee", "id": "1481523786683981831"}]}, "text": "RT @victorresendee: men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158818296856268801"], "created_at": "2019-08-06T19:13:06.000Z", "author_id": "981039991907287040", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158560770566885376"}], "id": "1158818296856268801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. punk"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LATACO", "id": "8957592"}]}, "text": "RT @LATACO: \"When it comes to L.A. punk, no contemporary band has been as successful, active, or long-standing in the scene as Generaci\u00f3n S\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158818270385860608"], "created_at": "2019-08-06T19:13:00.000Z", "author_id": "1442922360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158786310791999488"}], "id": "1158818270385860608"}, {"text": "\" . . . \"\n\n \u2500 \u00bfLe han llamado intento de suicida fallido? C\u00d3MO Y POR QU\u00c9. \u2500", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158817940621467648"], "created_at": "2019-08-06T19:11:41.000Z", "author_id": "933477812727701504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158817940621467648"}, {"text": "La honestidad asesina y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158817878700908546"], "created_at": "2019-08-06T19:11:26.000Z", "author_id": "586639858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158817878700908546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7797, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "RT @victorfyt: Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158817815303995392"], "created_at": "2019-08-06T19:11:11.000Z", "author_id": "487089216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158810419710103554"}], "id": "1158817815303995392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817657929502728"], "created_at": "2019-08-06T19:10:34.000Z", "author_id": "926846903358238720", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1158817657929502728"}, {"text": "La mayor\u00eda de los asesinos de tiroteos masivos, o se suicida, o es abatido por la polic\u00eda, tonto we\u00f3n. https://t.co/WKPesD1kKx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158817611054010368"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/WKPesD1kKx", "expanded_url": "https://twitter.com/enanachora/status/1158415467012382720", "display_url": "twitter.com/enanachora/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:10:22.000Z", "author_id": "899682601480450049", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158415467012382720"}], "id": "1158817611054010368"}, {"text": "@clarasribeiro @mrundefeated_ @OGlobo_Rio Ele se matou. Luto eterno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817587440095234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "clarasribeiro", "id": "402731287"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:10:17.000Z", "author_id": "780214893110779904", "in_reply_to_user_id": "402731287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157832704681041920"}], "id": "1158817587440095234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ABC760AM", "id": "722435797450776577"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Mundo"}]}, "text": "RT @ABC760AM: #Mundo \ud83c\udf0e| Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija \ud83d\ude2e\n\n-Claudino da Silva, acusado por narcotr\u00e1fico hab\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158817471970906112"], "created_at": "2019-08-06T19:09:49.000Z", "author_id": "880812908011077632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158807451178868737"}], "id": "1158817471970906112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8113, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu I"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/mxRbJpa0S5", "expanded_url": "https://twitter.com/ReginaPimenta76/status/1158817444213010432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxRbJpa0S5", "media_key": "3_1158817441255964674"}]}, "text": "Presidi\u00e1rio Clauvino da Silva, 42 anos que tentou escapar vestido de mulher, se enforcou com um len\u00e7ol na cela onde estava isolado em Bangu I. Ele tinha mais de 100 de condena\u00e7\u00e3o. https://t.co/mxRbJpa0S5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817444213010432"], "created_at": "2019-08-06T19:09:43.000Z", "author_id": "114780545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158817444213010432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nathalia_qga", "id": "141045868"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@nathalia_qga @BolsonaroSP a esquerda elogia o Stalin, que matou bem mais que hitler. \nbom MAS n\u00e3o \u00e9 a esquerda a toda progressista, por que nunca falaram nada do lula se aliar a pa\u00eds que mata gay e apedreja mulher. isso \u00e9 HIPOCRISIA sabia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817385748598784"], "created_at": "2019-08-06T19:09:29.000Z", "author_id": "175797522", "in_reply_to_user_id": "141045868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158816935108403208"}], "id": "1158817385748598784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "tch\u00ea tch\u00ea"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "saopauIino", "id": "1011422483210297345"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "eroliveira_", "id": "2792552630"}]}, "text": "@KevinhoRyan @saopauIino @eroliveira_ Se acha mesmo que ele vai tirar o tch\u00ea tch\u00ea o cara que ele quase \"matou\" pra contratarem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817263895613440"], "created_at": "2019-08-06T19:09:00.000Z", "author_id": "916531761269624833", "in_reply_to_user_id": "1431856592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814969070329860"}], "id": "1158817263895613440"}, {"text": "Eita que o cara que se vestiu de branquela se matou na cela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817097935478784"], "created_at": "2019-08-06T19:08:20.000Z", "author_id": "51583978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158817097935478784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8655, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 bom?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158817008521293826"], "created_at": "2019-08-06T19:07:59.000Z", "author_id": "2389911342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158817008521293826"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "4819074659", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 3435, "tweet_count": 18325, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JrRUFINO_Souza", "name": "#Onoroeste"}, {"verified": false, "id": "821843648358785024", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 622, "tweet_count": 82760, "listed_count": 0}, "location": "Ararucity", "username": "Aberriel2", "name": "berriel"}, {"verified": false, "id": "1932995808", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 350, "tweet_count": 29654, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ThassioLeite", "name": "TH \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "128640552", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 626, "tweet_count": 29139, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "noiaugusto", "name": "Sad Karen"}, {"verified": false, "id": "3105257129", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1692, "tweet_count": 70860, "listed_count": 6}, "location": "bxd  /  z.o ", "username": "laurfernds", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "865397358275682304", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 390, "tweet_count": 57017, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Iv_Jfs", "name": "Ivanzin"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7200974, "following_count": 7430, "tweet_count": 481011, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "1138226936927457283", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "username": "Os22decampogra1", "name": "Os22deCG\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "924461657618776064", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 940, "tweet_count": 23398, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "username": "jeniferalexx", "name": "j. alexandre"}, {"verified": false, "id": "118518230", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2148, "tweet_count": 3337, "listed_count": 2}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "quintadenuncias", "name": "Quinta Denuncias"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "2805933058", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 803, "tweet_count": 37657, "listed_count": 8}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "purplxperry", "name": "."}, {"verified": false, "id": "349910239", "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 9557, "tweet_count": 414209, "listed_count": 382}, "location": "gipuzkoa", "username": "mer_anoto", "name": "mercedes"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "915356370374885376", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 583, "tweet_count": 28932, "listed_count": 1}, "location": "\u2800\u2800    \u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164  \u060c\u060c\u0332\u3164\ud835\udcd8  wanna do it \ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude63;  \u026a\u1d1b's \ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc12 \uff61\u3164\u3164\u3164 \u208d\u3164And  \ud835\udd8e  can\u3164\u2b52\u3164\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude67 the sirens \ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\u3164\u208e\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "thcrisingsun", "name": "\ud835\udcda\ud835\ude22\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a"}, {"verified": false, "id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "username": "__PurxSuicidxl", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal."}, {"verified": false, "id": "253076999", "public_metrics": {"followers_count": 19176, "following_count": 1571, "tweet_count": 36554, "listed_count": 123}, "location": "Santiago, Chile", "username": "agenciaunochile", "name": "AgenciaUno"}, {"verified": false, "id": "1024027672480047104", "public_metrics": {"followers_count": 18334, "following_count": 516, "tweet_count": 22121, "listed_count": 94}, "username": "btbnba", "name": "Back 2 Back \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "794859957728530432", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 264, "tweet_count": 9630, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "thsardinhaa", "name": "th"}, {"verified": false, "id": "41072123", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 4510, "tweet_count": 330069, "listed_count": 71}, "location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY", "username": "g_rafael", "name": "g. rafael"}, {"verified": false, "id": "570401287", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "name": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "419911843", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 349, "tweet_count": 32128, "listed_count": 1}, "location": "cidade do amor", "username": "RafaelAlvesR1", "name": "rafas"}, {"verified": false, "id": "4554531327", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 240, "tweet_count": 18988, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "ElPolemico09", "name": "N I C O \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1064335867517513729", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 207, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}, "username": "GabiGregrio2", "name": "Gabs Greg\u00f3rio"}, {"verified": false, "id": "2167176920", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317703, "listed_count": 22}, "username": "JESUSALFONSOP3", "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3"}, {"verified": true, "id": "35013719", "public_metrics": {"followers_count": 8484389, "following_count": 1572, "tweet_count": 654580, "listed_count": 18421}, "location": "Colombia", "username": "NoticiasRCN", "name": "Noticias RCN"}, {"verified": false, "id": "760630827856330752", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 689, "tweet_count": 26509, "listed_count": 3}, "username": "jssc_snt", "name": "jessica alves"}, {"verified": false, "id": "155291507", "public_metrics": {"followers_count": 6648, "following_count": 2226, "tweet_count": 95733, "listed_count": 4}, "location": "National District, Dominican R", "username": "fgeraldino", "name": "fabricio geraldino"}, {"verified": true, "id": "87690452", "public_metrics": {"followers_count": 432670, "following_count": 6888, "tweet_count": 418050, "listed_count": 885}, "location": "Av. Francia No. 41", "username": "elnuevodiariord", "name": "El Nuevo Diario"}, {"verified": false, "id": "1155224251038863360", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 329, "tweet_count": 5446, "listed_count": 16}, "location": "Since: 27-07-2019", "username": "MXRadioBR", "name": "\u25f6 Monsta X & Wonho Na R\u00e1dio (Semi-Hiatus)"}, {"verified": false, "id": "86266663", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 422, "tweet_count": 17710, "listed_count": 12}, "username": "gusmanb", "name": "El Dr. Gusman"}, {"verified": false, "id": "3227004658", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 3784, "tweet_count": 48489, "listed_count": 14}, "location": "MALLORCA", "username": "lunaticoperdido", "name": "Paco Rabano"}, {"verified": false, "id": "197226430", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia"}, {"verified": false, "id": "1616146872", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "name": "Pol\u00edtica El Comercio"}, {"verified": false, "id": "119526725", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 24785, "listed_count": 2}, "location": "Lima", "username": "vedobles", "name": "WALTER"}, {"verified": false, "id": "39867550", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 1274, "tweet_count": 655775, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kmendozahumada", "name": "Karina.\ud83d\udda4\ud83e\udd0e\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "152354351", "public_metrics": {"followers_count": 6999, "following_count": 119, "tweet_count": 101052, "listed_count": 24}, "location": "santiago - chile", "username": "pparcos1", "name": "Jose Miguel Arcos"}, {"verified": false, "id": "459483442", "public_metrics": {"followers_count": 3913, "following_count": 1555, "tweet_count": 75766, "listed_count": 2}, "username": "luanaffc_", "name": "\u200f\u0618"}, {"verified": false, "id": "4775201910", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 439, "tweet_count": 7379, "listed_count": 3}, "username": "_goddesslilit", "name": "\ud83d\udda4Tsuki Lilith \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1007039781778395136", "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 1313, "tweet_count": 48362, "listed_count": 4}, "location": "Uruguay", "username": "natgonzalez404", "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcc9"}, {"verified": false, "id": "328222023", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 101, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "MPistilli", "name": "mario pistilli"}, {"verified": false, "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "name": "Ora Basta"}, {"verified": false, "id": "1148624387244843008", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 585, "tweet_count": 20006, "listed_count": 0}, "location": "\u1d00\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b \u1d05\u00b2\ubbfc ", "username": "aaxxmyg93", "name": ":("}, {"verified": false, "id": "1136454424761589760", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 823, "tweet_count": 81131, "listed_count": 13}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "yoongiluarr", "name": "addy\u2022"}, {"verified": false, "id": "2792690619", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2930, "tweet_count": 169788, "listed_count": 12}, "location": "moon ", "username": "SammysPuppyEyes", "name": "be \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "841703336063700993", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 3838, "tweet_count": 31619, "listed_count": 0}, "location": "Na Minha Casa", "username": "O_china0", "name": "o CHINA \ud83d\ude0e\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "880100202987868161", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 441, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vilellathaina", "name": "Thain\u00e1 \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "867665763255169024", "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 8743, "tweet_count": 75691, "listed_count": 71}, "location": "monder is my mj ", "username": "SPIDERCOMICXS", "name": "khaleesi"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "941726584616226816", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 385, "tweet_count": 27987, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "violencesaw", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u00a8* \u2027\u2022\u02da \u2727"}, {"verified": false, "id": "801856081186226176", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 362, "tweet_count": 59615, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "username": "eronbeltrame", "name": "chel \ud81a\udd0d"}, {"verified": false, "id": "850904784160927744", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 349, "tweet_count": 16105, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "wwwliminha", "name": "cansado de ser pobre e de acordar cedo"}, {"verified": false, "id": "853795259674918912", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 705, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "username": "thalys_semnara", "name": "Barbie Ferrada"}, {"verified": false, "id": "53825069", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 277, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "location": "Londrina-PR", "username": "Jewish_Bear_", "name": "ZAI"}, {"verified": false, "id": "1045278651242164224", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 0, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "username": "pamala2020", "name": "Heisenberg"}, {"verified": true, "id": "124779370", "public_metrics": {"followers_count": 3423078, "following_count": 1884, "tweet_count": 88881, "listed_count": 9710}, "location": "Argentina", "username": "rialjorge", "name": "JORGE RIAL"}, {"verified": false, "id": "1153023187959132160", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 217, "tweet_count": 15252, "listed_count": 0}, "username": "tyftgdvibes", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "3110073831", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 346, "tweet_count": 7934, "listed_count": 1}, "username": "ivan_falcao", "name": "Ivan Falc\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "756257845159596032", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 259, "tweet_count": 20602, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf2c", "username": "luyzesaless", "name": "luh"}, {"verified": false, "id": "291344022", "public_metrics": {"followers_count": 17681, "following_count": 13752, "tweet_count": 240263, "listed_count": 29}, "location": "TNLT TALT FWT LIAM LTWT", "username": "larryvigne", "name": "nanda viu o luckas 3x"}, {"verified": false, "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions"}, {"verified": false, "id": "194665354", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108301, "listed_count": 104}, "location": "Brasil", "username": "ovicio", "name": "O V\u00edcio"}, {"verified": false, "id": "2392957100", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 540, "tweet_count": 43383, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1 de Minas", "username": "pedrotonidandel", "name": "Pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (5-1)"}, {"verified": false, "id": "3106465185", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 193, "tweet_count": 47846, "listed_count": 0}, "location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "username": "DayaneBenny", "name": "Luz \u2728"}, {"verified": false, "id": "881069369152999424", "public_metrics": {"followers_count": 5643, "following_count": 1145, "tweet_count": 116440, "listed_count": 24}, "location": "Condado de Yugulares", "username": "ElNuevoCondeFS", "name": "\ud83c\udf77 El Conde F Returns \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "1065616729789919234", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 214, "tweet_count": 2933, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Spain", "username": "AUrsiclos", "name": "Aristobulus Ursiclos"}, {"verified": false, "id": "3233978736", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 143, "tweet_count": 4246, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, AM", "username": "neilabragaa", "name": "Neila Braga\ud83c\udf39"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9423383, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "473564175", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 897, "tweet_count": 13224, "listed_count": 3}, "location": "Argentina - Rosario", "username": "_MagaliPisani", "name": "\u15f0\u15e9G\u15e9\u14aaI \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "184864728", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1983, "tweet_count": 38506, "listed_count": 2}, "location": "Lomas de Zamora", "username": "grafeu", "name": "Diego O. Grafeuille"}, {"verified": false, "id": "62821102", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1574, "tweet_count": 42153, "listed_count": 13}, "location": "Argentina", "username": "RepArgNac", "name": "Convocar"}, {"verified": false, "id": "42683078", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 501, "tweet_count": 444374, "listed_count": 0}, "location": "Useras", "username": "chusetto", "name": "\u092f\u0940\u0936\u0941"}, {"verified": false, "id": "516797197", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145876, "listed_count": 6}, "location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO", "name": "Controlandoelejido.com"}, {"verified": false, "id": "1135428871283781632", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 269, "tweet_count": 7377, "listed_count": 2}, "location": "\u00bfOr is it?", "username": "sweetdarlinghl", "name": "Cindy\u262f\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "1157470908405170176", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1095, "tweet_count": 30279, "listed_count": 3}, "username": "EJxSbagliavo", "name": "BELEN"}, {"verified": false, "id": "943575995684147200", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 142, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}, "location": "princess Park", "username": "lhHabit", "name": "Nan"}, {"verified": false, "id": "1009583411500081154", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1322, "tweet_count": 61022, "listed_count": 10}, "location": "she/her", "username": "08smailo", "name": "jossy"}, {"verified": false, "id": "1013955956571561984", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 86, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "analizzzzz_", "name": "Ana Liz \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udd2c\ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "1037787740916645889", "public_metrics": {"followers_count": 26646, "following_count": 981, "tweet_count": 16505, "listed_count": 3}, "location": "Na sua mente", "username": "saramiidia", "name": "\u2728Sara \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "3392383853", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 896, "tweet_count": 2629, "listed_count": 1}, "username": "ale9caceres", "name": "Ale C\u00e1ceres Chz..."}, {"verified": false, "id": "228716341", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n-PY", "username": "JborgiS", "name": "...Svetliza"}, {"verified": false, "id": "97766624", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 4990, "tweet_count": 100198, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "PATROJ", "name": "PATRICIO ROJAS"}, {"verified": false, "id": "874025049312960512", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 49, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "YaraMarR", "name": "Mar\u00edlia DuMar"}, {"verified": false, "id": "1106055693029830656", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 86, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo, Dom. Rep.", "username": "JllumiOficial", "name": "Jhon Kennedy OS"}, {"verified": false, "id": "808633684358205440", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 322, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "username": "dioniciocornejo", "name": "Dionicio Cornejo Rey"}, {"verified": false, "id": "112570023", "public_metrics": {"followers_count": 855987, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa", "username": "IDL_R", "name": "IDL-Reporteros"}, {"verified": false, "id": "970094273919115264", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1693, "tweet_count": 34889, "listed_count": 2}, "location": "cora\u00e7\u00e3o dela", "username": "cobri_nha", "name": "one piece \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "2773313818", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 40, "tweet_count": 1163744, "listed_count": 61}, "location": "Pereira Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "nenoriega5", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Neill Noriega \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "42171926", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 9866, "listed_count": 0}, "username": "jando62", "name": "Alejandro Castro"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75457, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "753553692", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 416, "tweet_count": 7034, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "cuevano19", "name": "W Vargas"}, {"verified": true, "id": "231577324", "public_metrics": {"followers_count": 13039645, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "id": "584528289", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 2168, "tweet_count": 57476, "listed_count": 14}, "location": "Italia", "username": "mapkomarco521", "name": "marco521"}, {"verified": false, "id": "1057297013270855685", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 487, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "invalidstchw", "name": "Peralta"}, {"verified": false, "id": "3436956286", "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 2665, "tweet_count": 18977, "listed_count": 0}, "location": " cg zona oeste", "username": "fernandes_gaby9", "name": "fgaby \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "2350343977", "public_metrics": {"followers_count": 3934, "following_count": 483, "tweet_count": 26367, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "joaojmnl", "name": "Joao Manoel"}, {"verified": false, "id": "11378932", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 230, "tweet_count": 4734, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "username": "milhoras", "name": "Milhoras"}, {"verified": false, "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada"}, {"verified": false, "id": "1062038077999407106", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 189, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "VicSxna", "name": "luna"}, {"verified": true, "id": "818839458", "public_metrics": {"followers_count": 2283652, "following_count": 520, "tweet_count": 49824, "listed_count": 779}, "username": "capturebizarre", "name": "Capture Bizarre\u00ae"}, {"verified": false, "id": "1155635167135973376", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 107, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "Luis87044583", "name": "Luis"}, {"verified": true, "id": "498401605", "public_metrics": {"followers_count": 488536, "following_count": 336, "tweet_count": 33080, "listed_count": 103}, "location": "Michoac\u00e1n - Guadalajara", "username": "AkimAguilar", "name": "AkimAguilar"}, {"verified": false, "id": "111473655", "public_metrics": {"followers_count": 26406, "following_count": 10002, "tweet_count": 66322, "listed_count": 26}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "MedusaMermelada", "name": "mermeladamedusa"}, {"verified": false, "id": "149185976", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 3568, "tweet_count": 93604, "listed_count": 62}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "wickedivy", "name": "Gaby Dorado \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2077 \ud83d\udc9c | Daughter of Themyscira"}, {"verified": false, "id": "876829658431578112", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 295, "tweet_count": 26633, "listed_count": 22}, "username": "comicsarg", "name": "Comics en Argentina"}, {"verified": false, "id": "76843661", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 850, "tweet_count": 124595, "listed_count": 126}, "location": "\u00dcT: 18.148111,-94.484953", "username": "Presencia_MX", "name": "PRESENCIA.MX"}, {"verified": false, "id": "1114663370265907201", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 107, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "username": "Itzel42463156", "name": "Itzel"}, {"verified": false, "id": "709539328456839169", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 738, "tweet_count": 15284, "listed_count": 1}, "username": "thnkuforthevnom", "name": "ca"}, {"verified": false, "id": "2784638836", "public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 1360, "tweet_count": 75136, "listed_count": 18}, "location": "Ceil\u00e2ndia- DF", "username": "ixte_jpeg", "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1081430404446515200", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 130, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "username": "guanabana12345", "name": "The Guanabana"}, {"verified": false, "id": "724218819556847616", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 36, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "username": "CoisasQEuAprend", "name": "CoisasQueEuAprendi"}, {"verified": false, "id": "1085203321588252672", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 452, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dispersomos", "name": "Dispersomos"}, {"verified": false, "id": "946361327844577280", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 466, "tweet_count": 11335, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "dusantoss98", "name": "Dudu"}, {"verified": false, "id": "2774129937", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 869, "tweet_count": 15098, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yaaaraujo", "name": "Y\u00e1"}, {"verified": false, "id": "934824533248348160", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 845, "tweet_count": 23824, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "piquemakaveli", "name": "P"}, {"verified": false, "id": "1012472154", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 311, "tweet_count": 118439, "listed_count": 6}, "location": "brazil ", "username": "giahtic", "name": "gg\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "870829432105291776", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 469, "tweet_count": 10678, "listed_count": 1}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "carol_ribas1", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "id": "1069820736829878272", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 474, "tweet_count": 70978, "listed_count": 4}, "location": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c", "username": "soleiletlune19", "name": "Margarita \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\u270c\ufe0f\ud83e\udd18\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "452666079", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 0, "tweet_count": 1901769, "listed_count": 83}, "location": "Argentina.", "username": "PortalDiarioAR", "name": "Portal Diario"}, {"verified": false, "id": "221486871", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6134, "tweet_count": 487749, "listed_count": 13}, "location": "Sur de la Florida", "username": "AmerHoy", "name": "Emilio J"}, {"verified": false, "id": "1158011669228007424", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 87, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "username": "LessCaloriees", "name": "Em"}, {"verified": false, "id": "1156058270227939333", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 239, "tweet_count": 1010, "listed_count": 1}, "username": "00carbs", "name": "Cam \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "842727767942881280", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 203, "tweet_count": 33969, "listed_count": 0}, "location": "ele \u2022 dele", "username": "kimartsz", "name": "kim"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "1129161314952200197", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 49, "tweet_count": 815, "listed_count": 0}, "username": "Beatriz40185192", "name": "Beatriz"}, {"verified": true, "id": "253176236", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM", "name": "A24.com"}, {"verified": false, "id": "1137498598701228033", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 2569, "tweet_count": 62352, "listed_count": 0}, "username": "Alberto77165848", "name": "Alberto Caeiro\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1137874656759861252", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 442, "tweet_count": 21190, "listed_count": 5}, "username": "Castxxll", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2c\u2b50\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1031597423410462721", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 459, "tweet_count": 38763, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "FilhadaLucelia", "name": "Saligia"}, {"verified": false, "id": "3387892144", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 375, "tweet_count": 18825, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LoohPereira22", "name": "\ud83d\udd95"}, {"verified": false, "id": "1158255367106641920", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 74, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "naomixtahi", "name": "moonxstar"}, {"verified": false, "id": "998235236164100096", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 240, "tweet_count": 2950, "listed_count": 0}, "username": "PerriGiih", "name": "gio"}, {"verified": false, "id": "1097550503846834177", "public_metrics": {"followers_count": 70732, "following_count": 30, "tweet_count": 10126, "listed_count": 17}, "location": "En el \u2665\ufe0fdel fandom SIEMPRE", "username": "los_aristemos", "name": "#Aristemo"}, {"verified": false, "id": "2921664749", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 24, "tweet_count": 9888, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "DriftTriker", "name": "Vitor corr\u00eaa"}, {"verified": false, "id": "272098518", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 497, "tweet_count": 16774, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Florenciafco04", "name": "Flor \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3339292271", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 649, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "Nego2001", "name": "Ivo"}, {"verified": true, "id": "17715048", "public_metrics": {"followers_count": 8978800, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "location": "Brazil", "username": "VEJA", "name": "VEJA"}, {"verified": false, "id": "1080188745499009024", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1064, "tweet_count": 31491, "listed_count": 0}, "location": "La Ceja (Antioquia)", "username": "MarioAr69821664", "name": "Mario"}, {"verified": false, "id": "1105199948109365249", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 151, "tweet_count": 707, "listed_count": 0}, "username": "deipur1", "name": "deipur"}, {"verified": false, "id": "1057784668886630400", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 315, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "location": "Federal District, Brazil", "username": "caseduardolrs", "name": "caseduardo"}, {"verified": false, "id": "734056429783506945", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63813, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "akili19Crf", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "2406356043", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 588, "tweet_count": 34750, "listed_count": 0}, "username": "nuncatoerrada", "name": "amanda labareda"}, {"verified": false, "id": "702638668088020992", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 250, "tweet_count": 13231, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ferollemberg", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "2870290415", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 235, "tweet_count": 3242, "listed_count": 1}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil", "username": "thunao_Faixa", "name": "\u00c9 O BRAAIAA\ud83d\ude93"}, {"verified": false, "id": "1151658999026200576", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 251, "tweet_count": 11811, "listed_count": 0}, "location": "+021\ud83c\udf34", "username": "Dasbrabas22", "name": "Lindeusa\u2728"}, {"verified": false, "id": "4151800523", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 369, "tweet_count": 13360, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "jpepplove", "name": "Pepplow"}, {"verified": false, "id": "1041698803533795328", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2836, "tweet_count": 83706, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SoniarArsoni", "name": "Soniar"}, {"verified": false, "id": "3020503348", "public_metrics": {"followers_count": 39069, "following_count": 24601, "tweet_count": 95169, "listed_count": 54}, "location": "ABC, SP #LulaNoPrimeiroTurno \u272a", "username": "vivi_scans", "name": "Vivi\u2606Mochileira das Gal\u00e1xias"}, {"verified": false, "id": "3299828126", "public_metrics": {"followers_count": 25029, "following_count": 11085, "tweet_count": 78747, "listed_count": 23}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "djangotessa", "name": "eduarda \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3048331966", "public_metrics": {"followers_count": 8078, "following_count": 2835, "tweet_count": 36334, "listed_count": 18}, "location": "p\u00e3o de queijo", "username": "EdinahJane", "name": "e"}, {"verified": false, "id": "735623021717794816", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 36, "tweet_count": 29700, "listed_count": 1}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "littleyas10", "name": "yas"}, {"verified": false, "id": "1389751256", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 129, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}, "username": "grazit_", "name": "Grazi."}, {"verified": false, "id": "912726666916634624", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 625, "tweet_count": 50999, "listed_count": 2}, "location": "\ud83e\udd68", "username": "maribernardo09", "name": "Mari \u2661\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "2301922758", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 992, "tweet_count": 30938, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BADGALKETY", "name": "ket \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "552065674", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 52, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "alima_l", "name": "Antonio Lima"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340568, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "2417410406", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4600, "tweet_count": 255941, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "zaynialljstan", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "1128693446947082240", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 131, "tweet_count": 606, "listed_count": 1}, "username": "observfem", "name": "Observat\u00f3rio Feminista"}, {"verified": false, "id": "1134618458392584192", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 325, "tweet_count": 4621, "listed_count": 0}, "location": "XVII //IV// MMXIX\ud83e\udd40\ud83d\udc94\ud83e\udd7a", "username": "Gabyy_Silva14", "name": "Gaab\ud83d\udc78\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1042980634061205504", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 409, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "location": "Terra do homem\ud83d\udea9", "username": "PoxaKarool33", "name": "Deusa da guerra\ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "1130216710252974081", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 208, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "brvanessah", "name": "Puta merda doido"}, {"verified": false, "id": "40275155", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 618, "tweet_count": 5014, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "pauloeliasc", "name": "Paulo Elias"}, {"verified": false, "id": "1128476634351321088", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 563, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "location": "Erv\u00e1lia, Brasil", "username": "souza_stoessel", "name": "7 anos sem violetta"}, {"verified": false, "id": "600338918", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4933, "tweet_count": 10039, "listed_count": 20}, "location": "buenos aires", "username": "manuelcorralvid", "name": "manuel corral vide"}, {"verified": false, "id": "806851622726991874", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 318, "tweet_count": 6741, "listed_count": 2}, "location": "Morioh", "username": "caiocarola", "name": "CaioK"}, {"verified": false, "id": "1466231096", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 439, "tweet_count": 720, "listed_count": 1}, "username": "luanzinfs", "name": "Luan \u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"verified": false, "id": "127558951", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 609, "tweet_count": 108084, "listed_count": 14}, "location": "Paraguay", "username": "Palumosq", "name": "Paul Mosqueira"}, {"verified": false, "id": "55075546", "public_metrics": {"followers_count": 14870, "following_count": 9606, "tweet_count": 561632, "listed_count": 68}, "location": "Chile", "username": "LaperGris", "name": "LaperGris"}, {"verified": false, "id": "743292405651169284", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 241, "tweet_count": 7847, "listed_count": 1}, "location": "Birigui", "username": "LipeNarutoo", "name": "despedida de solteiro"}, {"verified": false, "id": "45222007", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 189582, "listed_count": 8}, "username": "roryisevil", "name": "lorena"}, {"verified": false, "id": "1128498973306699776", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1096, "tweet_count": 22258, "listed_count": 3}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "TuAmigoTony", "name": "Tu amigo Tony"}, {"verified": false, "id": "23729276", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 3732, "tweet_count": 19874, "listed_count": 9}, "location": "Aqu\u00ed, all\u00e1 ma\u00f1ana.", "username": "omarstt", "name": "OE"}, {"verified": false, "id": "1051222526410596353", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2677, "tweet_count": 28224, "listed_count": 26}, "location": "na sua cama", "username": "corthornius", "name": "lua skylar off estudando"}, {"verified": false, "id": "761318413629358080", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 1474, "tweet_count": 81829, "listed_count": 32}, "location": "20 | 26.05.17", "username": "sapphictaIes", "name": "luana"}, {"verified": false, "id": "36680538", "public_metrics": {"followers_count": 81630, "following_count": 650, "tweet_count": 104056, "listed_count": 183}, "location": "Caxias do Sul ", "username": "_pioneiro", "name": "Pioneiro"}, {"verified": false, "id": "147557547", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 2673, "tweet_count": 47493, "listed_count": 9}, "location": "New York", "username": "jacquelinepegue", "name": "Jacqueline Guilamo"}, {"verified": false, "id": "2505534007", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1086, "tweet_count": 74327, "listed_count": 5}, "location": "NUEVA YORK, NY.", "username": "ArismendyGon", "name": "Arismendy Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "138722695", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2830, "tweet_count": 33385, "listed_count": 11}, "location": "Salta Argentina", "username": "marquitoszuse", "name": "Marcos Zusevich\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "613088152", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 572, "tweet_count": 31404, "listed_count": 2}, "username": "danimdom", "name": "Rhaenyela"}, {"verified": false, "id": "255805715", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 115, "tweet_count": 2618, "listed_count": 0}, "location": "Sparks, NV", "username": "Ricardo1_Corona", "name": "Ricardo Sballato"}, {"verified": false, "id": "3110253441", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 258, "tweet_count": 424, "listed_count": 0}, "username": "MathGabriel5", "name": "Matheus Gabriel"}, {"verified": false, "id": "1098767618796896257", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3525, "tweet_count": 234269, "listed_count": 0}, "location": "llolleo San Antonio ", "username": "NolbertoGuajar3", "name": "Nolberto Guajardo"}, {"verified": false, "id": "358934325", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 343, "tweet_count": 33618, "listed_count": 0}, "username": "vanvssk", "name": "val"}, {"verified": false, "id": "876885467609915392", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 550, "tweet_count": 6107, "listed_count": 2}, "location": "SC - Brasil", "username": "lucs_like", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\ua731 \u029f\u026a\u1d0b\u1d07"}, {"verified": false, "id": "781908299902029825", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 144, "tweet_count": 36638, "listed_count": 0}, "username": "aggy2504", "name": "Aggy"}, {"verified": false, "id": "228782160", "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2347, "tweet_count": 95594, "listed_count": 1}, "location": "Cali", "username": "diegovinaz", "name": "Diego Fernando"}, {"verified": false, "id": "127841896", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 2588, "tweet_count": 21596, "listed_count": 31}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "YoYerar", "name": "El Yerar"}, {"verified": false, "id": "351144258", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1850, "tweet_count": 4111, "listed_count": 3}, "location": "de volta pra Porto Alegre", "username": "negopretto", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "1638443888", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 191, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "username": "Mayeline16", "name": "May"}, {"verified": false, "id": "1110633863125090304", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 3736, "tweet_count": 146954, "listed_count": 3}, "location": "haechan's constelation.", "username": "frennethic", "name": "aninha \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "986445727181213697", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 667, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "ChichoVera1", "name": "Gaby Gol"}, {"verified": false, "id": "1116164997476945921", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 69, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "location": "Mari\u00f3polis, Brasil", "username": "FioriniNayara", "name": "Nayara Fiorini"}, {"verified": false, "id": "1082735449699991555", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1213, "tweet_count": 37118, "listed_count": 6}, "location": " \u3164     \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2f \u00a0 \ud834\udd12 \u00a0\u2605  \ud80c\udc83 \u00a0 \u621f ", "username": "filterhrj", "name": "K\u1971\u1959\u0cc3\u00b9\u00b9\ud83c\udf66"}, {"verified": false, "id": "322953410", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1965, "tweet_count": 24202, "listed_count": 5}, "location": "Zona Sul - S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ryuutarus", "name": "Gabriel Rocha"}, {"verified": false, "id": "1121198467366498305", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 623, "tweet_count": 27325, "listed_count": 10}, "location": "\ud83d\udc97' gio", "username": "i4todd", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "348636057", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 87, "tweet_count": 24533, "listed_count": 3}, "username": "masporraerika", "name": "\u00c9rika"}, {"verified": false, "id": "933477812727701504", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2, "tweet_count": 1880, "listed_count": 1}, "location": "\u0c03 \ud835\udcd1\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc90... ofoddosl", "username": "demxonn", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "917512532755181568", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 80, "tweet_count": 3469, "listed_count": 5}, "location": "\u2741\u0f04 #Bolo\u00f1esaHorrors ", "username": "xBloodyDiamond", "name": "\u2730\u0f04 \u0452\u0e4f\u0e53\u0e40\u03c2\u0e40\u0e54\u0e04\u026d \u0e54\u0e40\u0e04\u0e20 (Menciones)"}, {"verified": false, "id": "86410789", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 699, "tweet_count": 14002, "listed_count": 6}, "username": "BrianWallis", "name": "Brian Wallis"}, {"verified": false, "id": "1346855072", "public_metrics": {"followers_count": 14021, "following_count": 781, "tweet_count": 80952, "listed_count": 95}, "location": "Av Providencia 2209 Local 018", "username": "_filmico", "name": "f\u00edlmico.tv"}, {"verified": false, "id": "963206282", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 455, "tweet_count": 73430, "listed_count": 12}, "location": "Acayucan, Veracruz.", "username": "PresenciaAN", "name": "Presencia Noticias"}, {"verified": false, "id": "69217034", "public_metrics": {"followers_count": 18603, "following_count": 716, "tweet_count": 51426, "listed_count": 18}, "location": "London, England", "username": "dhybrz", "name": "goDie 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3025230328", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 1067, "tweet_count": 92123, "listed_count": 0}, "username": "Lady_Santoss", "name": "Lady \ud83c\udf80"}, {"verified": false, "id": "3239344863", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 847, "tweet_count": 48767, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EmanoeleRodrig1", "name": "Manu \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1373273234", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 2961, "tweet_count": 43610, "listed_count": 57}, "location": "Romagna, Europa. ", "username": "falcao_fo", "name": "(((Alex))) \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa pro lgbt"}, {"verified": false, "id": "2848586235", "public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45802, "listed_count": 35}, "username": "granmartello", "name": "Mr Pian Piano"}, {"verified": false, "id": "3432853587", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 224, "tweet_count": 360747, "listed_count": 14}, "username": "maryrifz", "name": "maria rosa #SiSePuede\ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "1055431634", "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "username": "victorfyt", "name": "Dr. Victor Tut\u00fa"}, {"verified": false, "id": "118700903", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 265, "tweet_count": 38799, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "desestruturado", "name": "P\u00eaErre Souza"}, {"verified": false, "id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"followers_count": 168499, "following_count": 1755, "tweet_count": 54213, "listed_count": 313}, "location": "Narnia", "username": "bolsoregrets", "name": "Bolsominions Arrependidos (Regreta p/ os \u00edntimos)"}, {"verified": false, "id": "294156941", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2166, "tweet_count": 56996, "listed_count": 8}, "location": "R\u00edo", "username": "mau_trucho", "name": "mauri legui"}, {"verified": false, "id": "80763709", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 1644, "tweet_count": 76081, "listed_count": 22}, "location": "Lambare - Paraguay", "username": "RenatoBeck", "name": "Renato R\u00f6nnebeck"}, {"verified": false, "id": "552204818", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 410, "tweet_count": 54151, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Cris__Crica", "name": "Cris de Cristiane"}, {"verified": false, "id": "61881359", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 605, "tweet_count": 38257, "listed_count": 9}, "username": "reno_garh", "name": "Ren"}, {"verified": false, "id": "1083779532308574219", "public_metrics": {"followers_count": 3741, "following_count": 3871, "tweet_count": 177873, "listed_count": 5}, "username": "ba_hage", "name": "Ricardo Hage BA"}, {"verified": false, "id": "401087764", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 692, "tweet_count": 2015, "listed_count": 0}, "username": "aleksismg", "name": "Jahir Aleksis Medina"}, {"verified": false, "id": "1152366381528207365", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 873, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "AdemarCWB", "name": "Ademar Coxa"}, {"verified": false, "id": "65623114", "public_metrics": {"followers_count": 24704, "following_count": 105, "tweet_count": 18341, "listed_count": 70}, "location": "Artur Nogueira, Brasil", "username": "AdventistasSP", "name": "Adventistas SP"}, {"verified": false, "id": "85868008", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212059, "listed_count": 14}, "username": "mariposa_bruxa", "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma"}, {"verified": false, "id": "119576076", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168799, "listed_count": 12}, "location": "Pelotas", "username": "mgayardi", "name": "Marcelo Gayardi"}, {"verified": false, "id": "2158730331", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 242, "tweet_count": 12032, "listed_count": 1}, "location": "Mercedes ( B)", "username": "cango_h", "name": "CarlosHayes"}, {"verified": false, "id": "3407310196", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 1110, "tweet_count": 6517, "listed_count": 14}, "username": "dairylando", "name": "Dairylando\u00ae"}, {"verified": false, "id": "151489712", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 118624, "listed_count": 4}, "location": "Chile", "username": "THEADVICERY", "name": "theadvicery"}, {"verified": false, "id": "2869658271", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 647, "tweet_count": 82430, "listed_count": 0}, "username": "grundiezera", "name": "yda"}, {"verified": false, "id": "748265156", "public_metrics": {"followers_count": 7655, "following_count": 3585, "tweet_count": 203369, "listed_count": 48}, "username": "esteban_millo36", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "428795498", "public_metrics": {"followers_count": 8180, "following_count": 28, "tweet_count": 85126, "listed_count": 42}, "location": "Fui a Jap\u00f3n 2015 y a Madrid 20", "username": "ElCultiCARP", "name": "Gallardista \u2192 Michotista"}, {"verified": false, "id": "1050151957397217280", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2969, "tweet_count": 319556, "listed_count": 0}, "location": "Caratinga, Brasil", "username": "LucihelenOlivei", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "991676636738281472", "public_metrics": {"followers_count": 122280, "following_count": 116812, "tweet_count": 69509, "listed_count": 82}, "location": "SP- Brasil", "username": "Valdecirdelecl1", "name": "SUCATEIRO*\u00b2\u00b2 \u26a1"}, {"verified": false, "id": "315965829", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 532, "tweet_count": 70918, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "douglasalencar_", "name": "Douglas"}, {"verified": false, "id": "520659807", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 2575, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Chinortega1", "name": "Chino ortega \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": true, "id": "97452391", "public_metrics": {"followers_count": 874112, "following_count": 480, "tweet_count": 22272, "listed_count": 1137}, "location": "Bogota, Colombia", "username": "navarrowolff", "name": "Antonio Navarro"}, {"verified": false, "id": "704062393849135104", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 798, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "location": "Nunca jamas", "username": "Barqueross", "name": "S\u00ed bwana"}, {"verified": false, "id": "106846615", "public_metrics": {"followers_count": 27053, "following_count": 1162, "tweet_count": 155104, "listed_count": 156}, "location": "Madrid", "username": "nyconene", "name": "Nidea"}, {"verified": false, "id": "1137928721569013762", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 4970, "tweet_count": 13969, "listed_count": 10}, "username": "chiyang1972", "name": "\u3061\u30fc\u3084\u3093"}, {"verified": false, "id": "3364708755", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 2578, "tweet_count": 160148, "listed_count": 12}, "location": "Recife, Brasil", "username": "batmxrvel", "name": "giu \u00e9 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2367956918", "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 696, "tweet_count": 18423, "listed_count": 0}, "username": "roperez72", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "628416077", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}, "username": "JavierJ43150202", "name": "Javier Jimenez"}, {"verified": false, "id": "233680579", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 967, "tweet_count": 46179, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "PEWENCO", "name": "Piter widow"}, {"verified": false, "id": "2867054217", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1016, "tweet_count": 11006, "listed_count": 1}, "location": "Konoha\ud83c\udf5d", "username": "https_Uvaah", "name": "\ud83d\udd25\u263f\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91_\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97_\u263f\ud83c\udf47"}, {"verified": false, "id": "364436289", "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1766, "tweet_count": 58843, "listed_count": 9}, "username": "countryfa", "name": "bruno in midnights"}, {"verified": false, "id": "2562286167", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 572, "tweet_count": 30826, "listed_count": 1}, "username": "tantos_uno", "name": "Uno de Tantos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "219363505", "public_metrics": {"followers_count": 46589, "following_count": 1577, "tweet_count": 336685, "listed_count": 565}, "username": "Absolutexe", "name": "Israel Cabrera"}, {"verified": false, "id": "1154157566148173824", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 542, "tweet_count": 9998, "listed_count": 0}, "username": "Pihen12", "name": "Ph3"}, {"verified": false, "id": "1134147387147149313", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 140, "tweet_count": 5478, "listed_count": 0}, "username": "redmushroomss", "name": "f a b i"}, {"verified": false, "id": "1115808114815770627", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 794, "tweet_count": 32344, "listed_count": 0}, "location": "Antonina, Brasil", "username": "Gabiszmp", "name": "gabss \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "168357260", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 240, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}, "location": "Salamanca, Guanajuato", "username": "Denisse_Palacio", "name": "\ud835\udc9f \u2728"}, {"verified": false, "id": "824769162555883520", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4295, "tweet_count": 243201, "listed_count": 7}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ineine062", "name": "MariBa"}, {"verified": false, "id": "987445100149116931", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "username": "piluli1709", "name": "SAN"}, {"verified": false, "id": "51796886", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 796, "tweet_count": 14507, "listed_count": 5}, "location": "Uberl\u00e2ndia", "username": "jaodoe", "name": "ju\u00e3o - OU\u00c7A CART\u00c3O POSTAL NO SPOTIFY"}, {"verified": false, "id": "1155009576212635648", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 279, "tweet_count": 11481, "listed_count": 0}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "_IceMoonn", "name": "\u2728 Ruthzy\u2b50\ud83c\udf19"}, {"verified": true, "id": "2941065797", "public_metrics": {"followers_count": 816534, "following_count": 496, "tweet_count": 9259, "listed_count": 432}, "username": "teloresumo", "name": "Te Lo Resumo \ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "805459034002362369", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 311, "tweet_count": 13598, "listed_count": 0}, "location": "divicity", "username": "pedrodrigues15", "name": "pedro"}, {"verified": false, "id": "30220014", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 282, "tweet_count": 23229, "listed_count": 6}, "username": "nascidodenovo", "name": "nascidodenovo.org"}, {"verified": false, "id": "1111941193", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1223, "tweet_count": 146670, "listed_count": 16}, "location": "Para\u00edba no topo ", "username": "biebesmorgado", "name": "Vit 09"}, {"verified": false, "id": "167192590", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 985, "tweet_count": 51535, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m-PA, Brasil.", "username": "oloboamargo", "name": "loby that girl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#13"}, {"verified": false, "id": "3327831430", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1588, "tweet_count": 240729, "listed_count": 6}, "location": "Roma Italy", "username": "xenonian1", "name": "xenonian"}, {"verified": false, "id": "1627031726", "public_metrics": {"followers_count": 12445, "following_count": 6495, "tweet_count": 188328, "listed_count": 4}, "username": "carmentpf", "name": "Carmen \u0646"}, {"verified": false, "id": "1020282138", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 727, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}, "location": "Oz/SP and Caxias/RJ", "username": "SchioAlves", "name": "Adore Milano #LatinAmericaFirst #Free\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "152732930", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 450, "tweet_count": 991, "listed_count": 3}, "username": "falusimo", "name": "P\u00f3lus\ud83c\udf39"}, {"verified": true, "id": "69358153", "public_metrics": {"followers_count": 211901, "following_count": 1036, "tweet_count": 20077, "listed_count": 247}, "location": "Washington, DC and Brasilia ", "username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "856261237864312833", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 1949, "listed_count": 0}, "username": "Produtiv_Office", "name": "Produtividade Office"}, {"verified": false, "id": "152722342", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 881, "tweet_count": 91051, "listed_count": 17}, "location": "Fortaleza, CE", "username": "Fortalezidista", "name": "c\u00e1ssim\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "70971449", "public_metrics": {"followers_count": 712646, "following_count": 224, "tweet_count": 310017, "listed_count": 2563}, "location": "Roma", "username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia"}, {"verified": false, "id": "254599119", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 640, "tweet_count": 71464, "listed_count": 11}, "location": "porto alegre", "username": "lauratfriedl", "name": "laura"}, {"verified": true, "id": "65724274", "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "sbtrio", "name": "SBT Rio"}, {"verified": false, "id": "980102861823635456", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 260, "tweet_count": 37176, "listed_count": 3}, "username": "Raxyz0", "name": "Raxyz"}, {"verified": false, "id": "921919919486357504", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 917, "tweet_count": 56571, "listed_count": 10}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "mahoumeko", "name": "la\u00edsa | twitch.tv/mahoumeko"}, {"verified": false, "id": "887686074461499394", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1182, "tweet_count": 12068, "listed_count": 0}, "username": "barbarassbastos", "name": "B\u00e1rbara"}, {"verified": false, "id": "370956256", "public_metrics": {"followers_count": 9458, "following_count": 9748, "tweet_count": 148587, "listed_count": 45}, "location": "multifandom", "username": "nosensels", "name": "duuda \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "798969812403814409", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1726, "tweet_count": 24657, "listed_count": 0}, "location": "Bxd \ud83d\udd06", "username": "Heitor_lucciano", "name": "heitor \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "798526398960979968", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 366, "tweet_count": 36248, "listed_count": 0}, "username": "sailoripple", "name": "larii"}, {"verified": false, "id": "3419186049", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1086, "tweet_count": 5734, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "pato_matheus1", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd32\ud835\udd30 \u210c\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22"}, {"verified": true, "id": "14270103", "public_metrics": {"followers_count": 225804, "following_count": 5304, "tweet_count": 81641, "listed_count": 340}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "mikannn", "name": "mikannn"}, {"verified": false, "id": "3390317841", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 368, "tweet_count": 3315, "listed_count": 0}, "username": "Deusdeumareligi", "name": "Khadeus\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "4470588568", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 460, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}, "username": "sou_o_miranda", "name": "Miranda"}, {"verified": false, "id": "1026230640172257281", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 416, "tweet_count": 6767, "listed_count": 0}, "username": "sarasousantos", "name": "S\u00b3"}, {"verified": false, "id": "830970226124738560", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 798, "tweet_count": 29883, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "tharinnerys", "name": "golden girl \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3991673716", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 433, "tweet_count": 10470, "listed_count": 2}, "location": "Palmas, Tocantins", "username": "jpcanceriemo", "name": "canceriemo"}, {"verified": false, "id": "1882677331", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 78, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "turquesa6820", "name": "marina a martinez"}, {"verified": false, "id": "563115976", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1539, "tweet_count": 37161, "listed_count": 2}, "username": "vit_pinheiro", "name": "vit"}, {"verified": false, "id": "1067578201411649537", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 620, "tweet_count": 8655, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mexicanom7", "name": "LEONINO \u264c\ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "818910159468634114", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 554, "tweet_count": 48667, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul", "username": "MikeThailson", "name": "scarface"}, {"verified": false, "id": "3025626207", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 443, "tweet_count": 71897, "listed_count": 1}, "username": "abdicou_se", "name": "Gabs"}, {"verified": false, "id": "1146366805", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 933, "tweet_count": 24875, "listed_count": 1}, "location": "BCN", "username": "AicragSocram", "name": "marcos"}, {"verified": false, "id": "854996684", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 678, "tweet_count": 50300, "listed_count": 56}, "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "username": "resd9", "name": "Res de Nou"}, {"verified": false, "id": "2899604806", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 2310, "tweet_count": 36525, "listed_count": 3}, "location": "puta que pariu", "username": "alliwantsalren", "name": "llisa \u2022 HYLT \u2070\u2076\u00b2\u2076 \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "387873351", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 130, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "carolinevieirac", "name": "Carol \ud83e\udd19\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "901458117954850818", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 193, "tweet_count": 13790, "listed_count": 0}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "RendonWacho", "name": "Wacho rendon seminar"}, {"verified": false, "id": "1115040679825235969", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4096, "tweet_count": 22811, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 GYE ", "username": "___ROCCO_", "name": "ROCCO"}, {"verified": false, "id": "2970602812", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}, "location": "Canary Islands Spain ", "username": "CanarioAcosado", "name": "\u00a1QUE ME MATEN!"}, {"verified": false, "id": "703950360508026881", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "mov_jupsin", "name": "jupsin'"}, {"verified": false, "id": "61768733", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 503, "tweet_count": 4492, "listed_count": 34}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Salsichasp", "name": "Marco Salsicha"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat"}, {"verified": false, "id": "40121310", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 486, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "username": "OunicoMargo", "name": "kkkkkk"}, {"verified": false, "id": "4528051277", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 910, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "malhavlado", "name": "Malhavlado"}, {"verified": false, "id": "107790185", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 459, "tweet_count": 4222, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion", "username": "noeleah", "name": "noeleah"}, {"verified": false, "id": "166575624", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 530, "tweet_count": 20653, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "felplorenz", "name": "Gabirudino Souza Pinto"}, {"verified": false, "id": "1051412820", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 679, "tweet_count": 66414, "listed_count": 6}, "location": "into the sky", "username": "nocturne_girl", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcbe - \ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd65\u2077 \ud835\udd4a\ud835\udd3d9 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd6b"}, {"verified": false, "id": "855553348854067200", "public_metrics": {"followers_count": 8726, "following_count": 586, "tweet_count": 7513, "listed_count": 63}, "location": "Uni\u00e3o Dorameiras \ud83e\udd1d", "username": "kdrama_brasil", "name": "K.Drama Brasil"}, {"verified": false, "id": "399399930", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2788, "tweet_count": 215191, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "lucyprata2011", "name": "Lucy Prata \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a\ud83c\udf88"}, {"verified": false, "id": "2993107509", "public_metrics": {"followers_count": 4799, "following_count": 5274, "tweet_count": 312560, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "KARMARALONSO", "name": "KARINA MARIEL ALONSO \ud83d\udc31\ud83d\udc31"}, {"verified": false, "id": "781604462699962372", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1119, "tweet_count": 72012, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "camila13ts", "name": "Camila"}, {"verified": false, "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"verified": false, "id": "4905597616", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 374, "tweet_count": 67263, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a, Europa", "username": "AlfonsoGBGB", "name": "Alfonso"}, {"verified": false, "id": "836800988774301696", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 176, "tweet_count": 30551, "listed_count": 3}, "location": "CALIFORNIA.", "username": "mrsbladwood", "name": "mrs. bennett"}, {"verified": false, "id": "1157818960160722944", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 660, "tweet_count": 5709, "listed_count": 9}, "location": "tomando un t\u00e9 en Sheffield", "username": "smithererns", "name": "bel \ud83d\udc8cMULBERRY STREET"}, {"verified": false, "id": "1097057742676811777", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 877, "tweet_count": 40067, "listed_count": 12}, "location": "20/she-her", "username": "spearddaengx", "name": "min mar \u215e"}, {"verified": false, "id": "304033251", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 524, "tweet_count": 34419, "listed_count": 2}, "location": "Tilambuco, Brasil", "username": "ipsilon_a_eme", "name": "arquivo .yaml"}, {"verified": false, "id": "3018791471", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 743, "tweet_count": 92917, "listed_count": 1}, "location": "Natal/RN", "username": "banhodecaju", "name": "baby blue \u27281\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2728"}, {"verified": false, "id": "1437099416", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1236, "tweet_count": 48232, "listed_count": 8}, "username": "carsonfavs", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "3018040899", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1128, "tweet_count": 55464, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "DarioRial1", "name": "Dario Rial"}, {"verified": false, "id": "894165390577860612", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 354, "tweet_count": 51136, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "RuyMedeiros23", "name": "ruyger guedes 10"}, {"verified": false, "id": "2849884828", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 586, "tweet_count": 86343, "listed_count": 1}, "location": "aBc paulista ", "username": "rikelzinho", "name": "assis"}, {"verified": false, "id": "114858271", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1425, "tweet_count": 118968, "listed_count": 4}, "location": "Recife, Pernambuco", "username": "_victorptg", "name": "twitch victorptg"}, {"verified": false, "id": "958570967902703617", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 728, "tweet_count": 80028, "listed_count": 0}, "username": "cacacaceta", "name": "camilla alc"}, {"verified": false, "id": "900119497096474624", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 990, "tweet_count": 15272, "listed_count": 0}, "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "username": "GabrielGuetho", "name": "LOS GB777"}, {"verified": false, "id": "2994395877", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 356, "tweet_count": 32237, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "xmaralzin", "name": "Tin Tin \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "80894808", "public_metrics": {"followers_count": 535349, "following_count": 94, "tweet_count": 397860, "listed_count": 880}, "location": "Paraguay", "username": "nanduti", "name": "Radio \u00d1andut\u00ed"}, {"verified": false, "id": "1154767753083052032", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro"}, {"verified": false, "id": "137770836", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2157, "tweet_count": 6023, "listed_count": 4}, "location": "Caracas", "username": "sirlud65", "name": "Luis F. Dom\u00ednguez"}, {"verified": false, "id": "1051251705541738496", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 143, "tweet_count": 3416, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Elaemy1", "name": "mi \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1156047894857867264", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 143, "tweet_count": 7905, "listed_count": 0}, "username": "inacia_jessica1", "name": "Malmal girl \ud83c\udf08\u20e4"}, {"verified": false, "id": "62365000", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 248, "tweet_count": 95134, "listed_count": 3}, "username": "juan_jose1989", "name": "juan jose martinez"}, {"verified": false, "id": "1134520654244585472", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 774, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "username": "tnbhdfwck", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "974507806173757440", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 345, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "gabiisouzacl", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8e"}, {"verified": false, "id": "1146369018", "public_metrics": {"followers_count": 30897, "following_count": 1963, "tweet_count": 209883, "listed_count": 68}, "username": "fhcfer", "name": "fer"}, {"verified": false, "id": "993967680205066240", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 219, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "fabianobenz", "name": "Fabiano"}, {"verified": false, "id": "740220281235591168", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 145, "tweet_count": 7632, "listed_count": 0}, "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "username": "Leo_vsb", "name": "L\u00e9o"}, {"verified": true, "id": "53054965", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 720, "tweet_count": 72855, "listed_count": 32}, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "username": "marciodolzan", "name": "Marcio Dolzan"}, {"verified": false, "id": "99409513", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 3337, "tweet_count": 19517, "listed_count": 15}, "username": "YrisZulay", "name": "Yris"}, {"verified": false, "id": "75234777", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4435, "tweet_count": 392161, "listed_count": 35}, "username": "esmeta", "name": "MemeTavares"}, {"verified": false, "id": "323672512", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 755, "tweet_count": 271526, "listed_count": 8}, "location": "Mato Grosso DO SUL", "username": "arrobamaysa", "name": "maysa \u00e9 treze"}, {"verified": true, "id": "2484226796", "public_metrics": {"followers_count": 1152585, "following_count": 2986, "tweet_count": 182774, "listed_count": 836}, "location": "Brasil", "username": "Itspedrito", "name": "PEDRAO"}, {"verified": false, "id": "3328615930", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 620, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "natisantosss_", "name": "N\u00e1"}, {"verified": false, "id": "331930644", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 234, "tweet_count": 42614, "listed_count": 1}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "CarlosAltahonaa", "name": "Carlos Altahona M."}, {"verified": false, "id": "460363900", "public_metrics": {"followers_count": 61625, "following_count": 144, "tweet_count": 15249, "listed_count": 230}, "location": "Santa Marta, Colombia.", "username": "UnionMagdalena", "name": "Uni\u00f3n Magdalena S.A"}, {"verified": false, "id": "1379520397", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 139, "tweet_count": 75523, "listed_count": 37}, "username": "Daniele39260567", "name": "Art. 47."}, {"verified": false, "id": "2709212330", "public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 302, "tweet_count": 65953, "listed_count": 6}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElPregoneroRD", "name": "El Pregonero RD"}, {"verified": false, "id": "913910284980572160", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 721, "tweet_count": 2992, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "Clauwats", "name": "Cl\u00e1udio Al Bernardo"}, {"verified": false, "id": "1093565939721867267", "public_metrics": {"followers_count": 14344, "following_count": 1, "tweet_count": 2446, "listed_count": 57}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "Sr_Spalenzza", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd89.\ud835\udd6e \u2153\u1d4f"}, {"verified": false, "id": "48888442", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 974, "tweet_count": 61979, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "DglsBrgs_", "name": "Doug"}, {"verified": false, "id": "894715812858220545", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 368, "tweet_count": 3253, "listed_count": 0}, "username": "Lukacheski2", "name": "blunt"}, {"verified": false, "id": "512652199", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 76, "tweet_count": 8846, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "ClaytonNerdSide", "name": "Clayton - Nerd Side"}, {"verified": false, "id": "222999429", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 78, "tweet_count": 52058, "listed_count": 3}, "username": "tltssbndml", "name": "bandeira"}, {"verified": false, "id": "1115357285902057472", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 634, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "username": "gudagudao9", "name": "Ritsuka Fujimaru"}, {"verified": false, "id": "1114393923802345472", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "username": "DekuChan20", "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661"}, {"verified": false, "id": "76692116", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 242, "tweet_count": 48188, "listed_count": 7}, "location": "Mundo da Alucina\u00e7\u00e3o", "username": "MarcTinoco", "name": "Marcelo Tinoco 1\u20e33\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1158588091885641728", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 252, "tweet_count": 4727, "listed_count": 0}, "username": "beattrizsereia", "name": "bibi"}, {"verified": false, "id": "122984502", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 1435, "tweet_count": 24784, "listed_count": 7}, "username": "MollyDeLaSotta", "name": "Molly De La Sotta"}, {"verified": true, "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "1117924075853185025", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 262, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "username": "GloryABG", "name": "GloBG"}, {"verified": false, "id": "100770377", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 239, "tweet_count": 21679, "listed_count": 0}, "location": "Acapulco-Puebla", "username": "Armandoriver", "name": "Ar the creator"}, {"verified": false, "id": "1095668531402809346", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 70, "tweet_count": 607, "listed_count": 0}, "username": "White984", "name": "White98"}, {"verified": true, "id": "1060911862181703681", "public_metrics": {"followers_count": 237396, "following_count": 346, "tweet_count": 15406, "listed_count": 492}, "location": "Shadyside", "username": "NetflixPelis", "name": "Netflix Pelis Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "952192959121895424", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1052, "tweet_count": 4646, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3 - AL", "username": "CarlaYuri6", "name": "Mayara \ud83d\udea9\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "285551234", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1227, "tweet_count": 16366, "listed_count": 2}, "username": "novdic600", "name": "itopinonavevanonipoti"}, {"verified": false, "id": "892259724", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 994, "tweet_count": 38140, "listed_count": 1}, "location": "uruwhy", "username": "ytykmuss", "name": "kmuss \ud83c\udd74"}, {"verified": false, "id": "767361085934559232", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 288, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}, "location": "21st Eastside of the Beach", "username": "facuggly", "name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "783852124169875456", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4396, "tweet_count": 36127, "listed_count": 3}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "CascanteAndres", "name": "Andr\u00e9s Cascante"}, {"verified": false, "id": "2733375661", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 360, "tweet_count": 10189, "listed_count": 0}, "username": "merize___", "name": "nise"}, {"verified": false, "id": "733787758062411777", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 295, "tweet_count": 61664, "listed_count": 2}, "location": "att whore", "username": "almightyrachel", "name": "rachel"}, {"verified": false, "id": "3117151365", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 125, "tweet_count": 57530, "listed_count": 44}, "location": "Roma, Lazio", "username": "molinaro_enrico", "name": "Enrico Molinaro"}, {"verified": false, "id": "3019426054", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 32, "tweet_count": 14789, "listed_count": 1}, "username": "facuzygier", "name": "Facu"}, {"verified": false, "id": "1088162137594384384", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 716, "tweet_count": 9888, "listed_count": 4}, "location": "Ela/Dela", "username": "itsaelinfire", "name": "kami"}, {"verified": false, "id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 342, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "username": "Chicaaimperfec4", "name": "Chicaa_imperfecta\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "1097729838071406592", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 287, "tweet_count": 7375, "listed_count": 2}, "location": "she/her", "username": "tsuzumaki", "name": "me fui :p lean fijado"}, {"verified": false, "id": "1011665331327250432", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 825, "tweet_count": 12383, "listed_count": 2}, "location": "hogwarts ", "username": "twicepinklovely", "name": "\u2e19\u034e\u06eb\u06ea; esposa do taetae/clariih\u2661\u02c0"}, {"verified": false, "id": "913062474", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1809, "tweet_count": 63262, "listed_count": 11}, "location": "Italia", "username": "ValerioPastore1", "name": "Valerio Pastore \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcda\u269b\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "2207383808", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 488, "tweet_count": 12823, "listed_count": 0}, "username": "laura_saud", "name": "Lau"}, {"verified": false, "id": "60667614", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 3883, "tweet_count": 251812, "listed_count": 24}, "location": "Zona Central de Chile", "username": "italojsimpson", "name": "\u00cdtalo"}, {"verified": false, "id": "4767220275", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 440, "tweet_count": 13298, "listed_count": 2}, "username": "rafamartinsrr", "name": "PaiN Rafinha"}, {"verified": false, "id": "774840390625157120", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 438, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "username": "rxcklxssjxhn", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "182910909", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 929, "tweet_count": 61156, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "julliatanaka", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "2774983152", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 755, "tweet_count": 48634, "listed_count": 8}, "username": "companyjen", "name": "jen"}, {"verified": false, "id": "982746500374650883", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 216, "tweet_count": 11353, "listed_count": 0}, "username": "oitequilaa", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "141627342", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}, "location": "Montero, Bolivia", "username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real"}, {"verified": false, "id": "16417731", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "username": "kibaten", "name": "kibaten"}, {"verified": false, "id": "730990350060244993", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 90, "tweet_count": 18025, "listed_count": 15}, "username": "434eb0ecb9524b5", "name": "\u3084\u3063\u3061\u3083\u3093"}, {"verified": false, "id": "457323161", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 333, "tweet_count": 56319, "listed_count": 8}, "location": "TRIESTE", "username": "RobyS1966", "name": "RobyS1966"}, {"verified": false, "id": "510935782", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1290, "tweet_count": 13678, "listed_count": 1}, "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "username": "BernaRios9", "name": "\u30d1\u30f3\u5c4b"}, {"verified": false, "id": "702854218785357824", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 567, "tweet_count": 4592, "listed_count": 1}, "location": "ceuta-granada", "username": "Caarmenlobo", "name": "Carmenn"}, {"verified": false, "id": "1120152301388410880", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 14, "tweet_count": 13261, "listed_count": 0}, "location": "Agri\u00f5es, Teres\u00f3polis", "username": "Katia43095097", "name": "Adeus."}, {"verified": false, "id": "883555798688952320", "public_metrics": {"followers_count": 18946, "following_count": 20086, "tweet_count": 193430, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "Trinidad_Maria_", "name": "Trinidad \ud83d\udc2c\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf40\ud83e\udd8b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf41\ud83d\ude03\ud83d\ude4f\u264f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "778773369491775488", "public_metrics": {"followers_count": 7506, "following_count": 3418, "tweet_count": 16363, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "ClauuuuPazzzz", "name": "Claudia\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1263163604", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 625, "tweet_count": 86258, "listed_count": 7}, "location": "Santo Domingo", "username": "centralmediard", "name": "Amaury Mo"}, {"verified": true, "id": "2332162021", "public_metrics": {"followers_count": 33431, "following_count": 642, "tweet_count": 4535, "listed_count": 107}, "username": "SeguridadPSA", "name": "PSA"}, {"verified": false, "id": "23213650", "public_metrics": {"followers_count": 31306, "following_count": 2093, "tweet_count": 56966, "listed_count": 75}, "username": "Fuegoalalata", "name": "Fuegoalalata"}, {"verified": false, "id": "896172362365898756", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 451, "tweet_count": 13461, "listed_count": 4}, "username": "gehlmore", "name": "hellen \u05b4\u05b6\u05b8"}, {"verified": false, "id": "1076227089555226624", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 253, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "location": "fan account", "username": "januarysxmas", "name": "\ud835\udc0bari, TAYLOR SWIFT IS COMING"}, {"verified": false, "id": "1676186864", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 998, "tweet_count": 38259, "listed_count": 34}, "location": "howlers, swiftie and otaku. 25", "username": "foxwayblckthrn", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc95 \ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8f \ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "1004575438830792710", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1627, "tweet_count": 52196, "listed_count": 13}, "location": "asoiaf\u2727tsc\u2727mcu\u2727sw\u2727swiftie", "username": "danyxjude", "name": "diane \ud83d\udc8c"}, {"verified": false, "id": "801118622286487552", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114330, "listed_count": 7}, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l"}, {"verified": false, "id": "459648662", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 611, "tweet_count": 24450, "listed_count": 1}, "location": "Bailando sobre tu tumba", "username": "javive17", "name": "Lil aKA Heredia \ud83d\udd2a"}, {"verified": false, "id": "3247144691", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 695, "tweet_count": 17807, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "PedrinhoPokas", "name": "Faria ou n\u00e3o"}, {"verified": true, "id": "66441430", "public_metrics": {"followers_count": 1126199, "following_count": 344, "tweet_count": 101475, "listed_count": 1825}, "location": "Brasil", "username": "OGlobo_Rio", "name": "O Globo_Rio"}, {"verified": false, "id": "1354883413", "public_metrics": {"followers_count": 16269, "following_count": 1354, "tweet_count": 222004, "listed_count": 49}, "location": "Salta, Argentina", "username": "lberteroorfebre", "name": "Lisandro Bertero"}, {"verified": false, "id": "869227928390950912", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 4632, "tweet_count": 80545, "listed_count": 1}, "location": "Tangamandapio", "username": "Wilder_TnT", "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"verified": false, "id": "1137840165790109696", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 109, "tweet_count": 2553, "listed_count": 1}, "username": "YoungDragonnett", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude5e\ud835\ude62\ud835\ude5e \ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63."}, {"verified": false, "id": "882358779467247616", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 52, "tweet_count": 8850, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a", "username": "_xSuicideGirlx", "name": "\u1bd3 Grecia"}, {"verified": false, "id": "2246872853", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 102, "tweet_count": 17433, "listed_count": 2}, "username": "mefuisopermi", "name": "me cambi\u00e9 de cuenta chiquibeibis"}, {"verified": false, "id": "131361364", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3192, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "location": "PIRQUE, SANTIAGO  CHILE", "username": "VIPEJO", "name": "vipejo..."}, {"verified": false, "id": "1219283382", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 656, "tweet_count": 11291, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EgGuzmn", "name": "Enrique G.G."}, {"verified": false, "id": "592244972", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3067, "tweet_count": 132360, "listed_count": 44}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "mizam82", "name": "Miguel ZAM"}, {"verified": false, "id": "873620166671728640", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 727, "tweet_count": 31350, "listed_count": 0}, "location": "+55027", "username": "eabeccapo", "name": "B"}, {"verified": false, "id": "164290535", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 970, "tweet_count": 8352, "listed_count": 16}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "anchesimpaticam", "name": "Anche simpaticamente"}, {"verified": false, "id": "227572337", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere, somehow... ", "username": "feehgtm", "name": "Feeh"}, {"verified": false, "id": "704721998262489089", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 266, "tweet_count": 15266, "listed_count": 3}, "username": "gbnssr", "name": "gabe"}, {"verified": false, "id": "734753711101251584", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 79, "tweet_count": 14875, "listed_count": 0}, "location": "Herve, Belgique", "username": "brendahulle", "name": "brenda"}, {"verified": false, "id": "173530286", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 495, "tweet_count": 6491, "listed_count": 1}, "location": "C\u00d3RDOBA, ARGENTINA ", "username": "giuli_genesio", "name": "Giuli \ud83d\udc78"}, {"verified": false, "id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"followers_count": 97636, "following_count": 259, "tweet_count": 19263, "listed_count": 61}, "location": "Argentina", "username": "Anonmehicieron", "name": "An\u00f3nima me hicieron"}, {"verified": false, "id": "70538650", "public_metrics": {"followers_count": 247315, "following_count": 664, "tweet_count": 619923, "listed_count": 767}, "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "username": "xeunoticias", "name": "xeu noticias"}, {"verified": false, "id": "1966962877", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 68, "tweet_count": 37640, "listed_count": 3}, "location": "ed twitter", "username": "HARDFASSBENGA", "name": "fer"}, {"verified": false, "id": "938126884612829185", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 451, "tweet_count": 129325, "listed_count": 2}, "location": "wired", "username": "Nanahre", "name": "\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "620221786", "public_metrics": {"followers_count": 59763, "following_count": 244, "tweet_count": 19751, "listed_count": 36}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Estefayepesc", "name": "Estefierrito\ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "1008774926", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur", "name": "Calientes del Sur"}, {"verified": false, "id": "911230360754753536", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 197, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "location": "Ita\u00fa de Minas, Brasil", "username": "thureisb", "name": "thuane reis"}, {"verified": false, "id": "218153309", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1982, "tweet_count": 153880, "listed_count": 9}, "username": "mpmpilgrim", "name": "miguel HXH / TYBW"}, {"verified": false, "id": "723963081303441409", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 53, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}, "username": "sagitariokitten", "name": "mikisi@**"}, {"verified": false, "id": "1238268218", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 229, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}, "location": "Callao, Peru", "username": "salazarluis15", "name": "Luis Enrique"}, {"verified": false, "id": "718273499828252672", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 405, "tweet_count": 77663, "listed_count": 2}, "location": "013", "username": "manivocals", "name": "\u00e9 a s\u1d00\u1d0d 13"}, {"verified": false, "id": "551309830", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1405, "tweet_count": 115859, "listed_count": 2}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "CnoronhaDa", "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o - MG"}, {"verified": false, "id": "113438864", "public_metrics": {"followers_count": 294497, "following_count": 493, "tweet_count": 982433, "listed_count": 894}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "1020076699281698816", "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "crf_marlon10", "name": "marlon"}, {"verified": false, "id": "2426273682", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1171, "tweet_count": 79546, "listed_count": 11}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "pAss0quinha", "name": "motomami"}, {"verified": false, "id": "2261408976", "public_metrics": {"followers_count": 21031, "following_count": 2455, "tweet_count": 96301, "listed_count": 0}, "location": "go vegan | ex cp2 hu2 | 19", "username": "gagalacrax", "name": "l\u00f4 \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "1323092143", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 355, "tweet_count": 19919, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "_Candig", "name": "C\u1d00\u0274\u1d05\u028f G."}, {"verified": false, "id": "289803229", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1164, "tweet_count": 15999, "listed_count": 0}, "location": "segovia", "username": "havanos1", "name": "Jose Angel Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "851787597080907777", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "MaraYolandaGar6", "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "3127728545", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 306, "tweet_count": 6341, "listed_count": 4}, "username": "martinirhaissa", "name": "rha\u00edssinha"}, {"verified": false, "id": "193843258", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 110, "tweet_count": 13, "listed_count": 2}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "Jhonney2020", "name": "Jhon Ney"}, {"verified": false, "id": "102798847", "public_metrics": {"followers_count": 9195, "following_count": 1673, "tweet_count": 111707, "listed_count": 46}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NoticiasRNN", "name": "Noticias RNN"}, {"verified": false, "id": "294870396", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 533, "tweet_count": 29810, "listed_count": 10}, "location": "Ah Kim Pech ", "username": "Gerardo_HdzM", "name": "Gerardovich d[0.o]b"}, {"verified": false, "id": "1156946430197731328", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 1772, "tweet_count": 1438, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DetentoMulher", "name": "Mulher De Um Detento \u2764\ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "993268694632620032", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 822, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}, "location": "\u2b50 Vin\u00edcius, eterno no meu \ud83d\udda4", "username": "_nabru00", "name": ". \u1952 \u1972 B \u027e \u1959 \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "998361061", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55196, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Dominican Republic", "username": "JuniorSainthila", "name": "Junior saint hilaire"}, {"verified": false, "id": "1125094477092327424", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 780, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "location": "sao luis Maranh\u00e3o brasil", "username": "Chaves55D", "name": "Jos\u00e9silva"}, {"verified": false, "id": "801804221179904000", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 783, "tweet_count": 18942, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Mariada25948049", "name": "Maria das Gra\u00e7as"}, {"verified": false, "id": "803971931187924992", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 791, "tweet_count": 7265, "listed_count": 0}, "location": "Cotia, Brasil", "username": "BetoSimonacci", "name": "Roberto Simonacci"}, {"verified": true, "id": "47461491", "public_metrics": {"followers_count": 140383, "following_count": 883, "tweet_count": 39442, "listed_count": 459}, "location": "Brasil", "username": "zeca_dirceu", "name": "Zeca Dirceu"}, {"verified": false, "id": "344957112", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 682, "tweet_count": 83302, "listed_count": 9}, "username": "wollok0", "name": "woll"}, {"verified": false, "id": "1066770503115988992", "public_metrics": {"followers_count": 16525, "following_count": 890, "tweet_count": 19328, "listed_count": 82}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MAbolicion", "name": "Mujeres por la abolici\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "614583154", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 37, "tweet_count": 50727, "listed_count": 1}, "location": "colombia", "username": "RocioPineda295", "name": "Rocio Pineda"}, {"verified": false, "id": "303930979", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1269, "tweet_count": 25358, "listed_count": 2}, "location": "SOGAMOSO, BOYACAp", "username": "jagasi53", "name": "JAIME  ALBERTO GARC\u00cdA SIERRA"}, {"verified": false, "id": "282443312", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 401, "tweet_count": 35780, "listed_count": 6}, "location": "UNIVALLE -  COLOMBIA", "username": "JULIUSUNIVALLE", "name": "Fredy Benavides Vivas - Julius Univalle"}, {"verified": false, "id": "1198326104", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 55, "tweet_count": 19347, "listed_count": 1}, "username": "EricArthurBlai2", "name": "Eric Arthur Blair"}, {"verified": false, "id": "1065888004315758592", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 255, "tweet_count": 2981, "listed_count": 0}, "username": "Pooliix2", "name": "A ver, gilipollas..."}, {"verified": false, "id": "790655262084501504", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 696, "tweet_count": 15250, "listed_count": 0}, "location": "Bencke Asylum", "username": "vrxavier_", "name": "clown ass xavi"}, {"verified": false, "id": "1149737709189160960", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 254, "tweet_count": 5903, "listed_count": 0}, "location": "San Jos\u00e9 del Rinc\u00f3n, Argentina", "username": "Valentinaaaafit", "name": "Valeen"}, {"verified": false, "id": "48842718", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1071, "tweet_count": 5869, "listed_count": 7}, "location": "\u00dcT: 10.497736,-66.844744", "username": "serena1105", "name": "Noem\u00ed Cend\u00f3n Tiz\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1110649824817434629", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 33, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "username": "capablanca1939", "name": "capablanca1939"}, {"verified": false, "id": "621504000", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 3084, "tweet_count": 112832, "listed_count": 5}, "location": "LIMBO", "username": "samsara2121", "name": "Mar\u00eca Celina"}, {"verified": false, "id": "4517348375", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 143, "tweet_count": 87001, "listed_count": 3}, "location": "fortalhell", "username": "brendeusa_", "name": "lula e oscar isaac"}, {"verified": false, "id": "1315395996", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 159, "tweet_count": 103530, "listed_count": 2}, "username": "luragiuseppe", "name": "Giuseppe Lura"}, {"verified": false, "id": "506788530", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 15, "tweet_count": 9371, "listed_count": 1}, "username": "Thomasilva01", "name": "Thomas Silva"}, {"verified": false, "id": "896014196353138688", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 13817, "listed_count": 0}, "username": "ArmandoFierezas", "name": "Armando Fern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva"}, {"verified": false, "id": "1029028928818692097", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 778, "tweet_count": 3744, "listed_count": 0}, "username": "AneTggt", "name": "Mayne Taggart\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "51123842", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1019, "tweet_count": 7464, "listed_count": 2}, "location": "Diamantina/MG ", "username": "HarleyAlmeida", "name": "H\ud83c\udd70\ufe0frley \ud83c\udd70\ufe0flmeid\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "28414501", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2302, "tweet_count": 35417, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo-RJ", "username": "leandrovabo", "name": "Leandro Vabo GZ"}, {"verified": false, "id": "26394121", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 945, "tweet_count": 13967, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "brunofgabriel", "name": "Brun\u00e3o Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4"}, {"verified": true, "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265374, "following_count": 1184, "tweet_count": 74603, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"verified": false, "id": "2393220258", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 83306, "listed_count": 4}, "location": "P\u03c3\u044f \u0192\u03b1\u03bd\u03c3\u044f l\u03b5\u03b5\u044f! \u21b4", "username": "xSoraStraker", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc52\ud835\udc5f"}, {"verified": false, "id": "228909490", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 548, "tweet_count": 56309, "listed_count": 2}, "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste - SP", "username": "carlosdalio", "name": "Eduardo"}, {"verified": false, "id": "913910902528847874", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2004, "tweet_count": 130045, "listed_count": 2}, "username": "Luisaloguisa", "name": "Luisa E. Segura."}, {"verified": false, "id": "1558237224", "public_metrics": {"followers_count": 7192, "following_count": 4350, "tweet_count": 433475, "listed_count": 91}, "location": "Republica Catalana ", "username": "_albet777", "name": "Maria\ud83d\ude9c #Nosurrender"}, {"verified": false, "id": "92069721", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1227, "tweet_count": 70238, "listed_count": 5}, "location": "ooo ", "username": "ednace", "name": "Edna Rocha - 15/03 Eu Vou"}, {"verified": false, "id": "1053277064713945088", "public_metrics": {"followers_count": 6292, "following_count": 6585, "tweet_count": 23563, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MariRomani3", "name": "Mary \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3496471699", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 314, "tweet_count": 129349, "listed_count": 4}, "location": "1996 \u2022 lmj 1 | 1997 \u2022 cc 4", "username": "AngelBooks77", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "232392561", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 784, "tweet_count": 95979, "listed_count": 1}, "username": "stopsnsd", "name": "j\u00e9ssy"}, {"verified": false, "id": "211710896", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 652, "tweet_count": 37996, "listed_count": 17}, "username": "SergiEstape", "name": "Sergi Estap\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1002390536", "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 2043, "tweet_count": 51150, "listed_count": 34}, "location": "Invernalia", "username": "LaDecimaShore", "name": "La Mas\u00eda Enfurecida \u24c2\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "972149024", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 3073, "tweet_count": 15004, "listed_count": 1}, "location": "88' / 90+1", "username": "Arraxxxcaeta", "name": "Naiane"}, {"verified": false, "id": "767862692057145346", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1047, "tweet_count": 43944, "listed_count": 8}, "location": "Val\u00e8ncia, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "cebxtrash", "name": "marc \ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "3404840913", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 501, "tweet_count": 15054, "listed_count": 0}, "username": "vvintedois", "name": "\ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "961754255148363777", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 344, "tweet_count": 16116, "listed_count": 0}, "username": "coky19833975", "name": "coky"}, {"verified": false, "id": "4786706308", "public_metrics": {"followers_count": 5749, "following_count": 350, "tweet_count": 206025, "listed_count": 40}, "username": "RebuRebujito", "name": "Rebu"}, {"verified": false, "id": "2184600633", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 399, "tweet_count": 15760, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AlejanndroMusic", "name": "ALEJANNDRO DAMIAN"}, {"verified": false, "id": "3983469917", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania"}, {"verified": false, "id": "818916568486858755", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 513, "tweet_count": 14495, "listed_count": 0}, "location": "Tondela, Portugal", "username": "wheresmepai", "name": "Chico"}, {"verified": false, "id": "1000097186468843520", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 642, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}, "location": "Viseu portugal", "username": "_caroliina_77", "name": "cuca"}, {"verified": false, "id": "1136362555985842176", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 100, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "location": "mf: 0kg:)", "username": "medoyputoasco1", "name": "\ud83c\udf14\ud83c\udf14\ud83c\udf14"}, {"verified": false, "id": "485877108", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 661, "tweet_count": 68039, "listed_count": 3}, "username": "_quemarlasnaves", "name": "Kentuky"}, {"verified": false, "id": "215968803", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 195, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "username": "Thiago_Nuno", "name": "Thiago Goncalves"}, {"verified": false, "id": "3370136553", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 1719, "tweet_count": 39826, "listed_count": 8}, "location": "Recife - PE", "username": "ppeuma", "name": "peulloween"}, {"verified": false, "id": "164100059", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 164, "tweet_count": 237065, "listed_count": 16}, "location": "portugal", "username": "aryzinh4", "name": "arys \ud83c\udf43\ud83e\uddf8"}, {"verified": false, "id": "75648103", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 194, "tweet_count": 25079, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "brunarzn", "name": "Bruna"}, {"verified": false, "id": "138597175", "public_metrics": {"followers_count": 9329, "following_count": 3977, "tweet_count": 75598, "listed_count": 45}, "location": "Melanesia", "username": "nanyhill", "name": "Elaine"}, {"verified": false, "id": "1052213439614148608", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 110, "tweet_count": 100, "listed_count": 1}, "username": "SbrianS_", "name": "SbrianS_"}, {"verified": false, "id": "2219784128", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 54, "tweet_count": 4475, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "iHunter343", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\u00e1\ud835\udd93"}, {"verified": false, "id": "996785966437322752", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 680, "tweet_count": 10416, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "ellppaiv", "name": "ellen"}, {"verified": false, "id": "512584141", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 454, "tweet_count": 152034, "listed_count": 100}, "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "username": "TribunaSonora", "name": "Tribuna Sonora"}, {"verified": false, "id": "206241888", "public_metrics": {"followers_count": 27677, "following_count": 27343, "tweet_count": 59226, "listed_count": 5}, "location": "argentina", "username": "carballidopabad", "name": "Pablo Carba"}, {"verified": true, "id": "17706291", "public_metrics": {"followers_count": 102295, "following_count": 433, "tweet_count": 57103, "listed_count": 530}, "location": "Argentina", "username": "elcancillercom", "name": "ElCanciller.com"}, {"verified": false, "id": "285205773", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1582, "tweet_count": 23715, "listed_count": 5}, "location": "Yonkers N. Y.", "username": "NadilLopez", "name": "Nadil Lopez"}, {"verified": false, "id": "551343290", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3146, "tweet_count": 84676, "listed_count": 5}, "username": "diegoarisot", "name": "Diego Arias"}, {"verified": false, "id": "1151520959460990981", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2227, "tweet_count": 13789, "listed_count": 3}, "location": "#Shadowban.", "username": "lib_gold_dragon", "name": "Golden Dragon"}, {"verified": false, "id": "783066476", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 799, "tweet_count": 51771, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "ChainedtoLife", "name": "Alex B. M. #QUESEVAYANTODOS"}, {"verified": false, "id": "892923658871721988", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 239, "tweet_count": 3823, "listed_count": 0}, "location": "Cdmx", "username": "semper_idem__", "name": "Pana Rabbit \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc30"}, {"verified": false, "id": "2379412135", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 761, "tweet_count": 24210, "listed_count": 1}, "username": "bellinhabatera", "name": "beware ogre"}, {"verified": false, "id": "3181815161", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 382, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "_marinhoju", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "874688884663361536", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 984, "tweet_count": 16512, "listed_count": 0}, "username": "ju_luciana18", "name": "Juliana \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "729535435", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1281, "tweet_count": 65492, "listed_count": 92}, "location": "Venezuela", "username": "cruzcorba", "name": "Cruz Cordero"}, {"verified": true, "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia"}, {"verified": false, "id": "1105637397906239488", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 2772, "tweet_count": 46548, "listed_count": 28}, "location": "nada gn", "username": "itxgioanto", "name": "dr\u00ea s\u00f3 fala de steloisa"}, {"verified": false, "id": "1028029892607320065", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 397, "tweet_count": 7238, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pagliuso3", "name": "Cesar"}, {"verified": false, "id": "77249666", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 840, "tweet_count": 12109, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "dapdias", "name": "Daniel Dias"}, {"verified": false, "id": "366144138", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 188, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "location": "Bolivia", "username": "jemirandav", "name": "Javier Miranda V."}, {"verified": false, "id": "342685687", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 310, "tweet_count": 39654, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "PieriPilCa", "name": "Pierangela Pilotto"}, {"verified": false, "id": "803952064187498496", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 623, "tweet_count": 100705, "listed_count": 0}, "username": "Cintia_Beraldo", "name": "Cintia Beraldo"}, {"verified": false, "id": "123710016", "public_metrics": {"followers_count": 147430, "following_count": 8268, "tweet_count": 307434, "listed_count": 155}, "location": "Sao Paulo State, Brazil", "username": "rosedbarros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1022695104820207616", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 927, "tweet_count": 6930, "listed_count": 2}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "Lange_Uri", "name": "Uri Nolan \ud83e\udd13"}, {"verified": false, "id": "1877269008", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 99, "tweet_count": 43045, "listed_count": 1}, "username": "lesliend26", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a \u2661"}, {"verified": false, "id": "2174648952", "public_metrics": {"followers_count": 169632, "following_count": 0, "tweet_count": 7406, "listed_count": 358}, "username": "SMMJade", "name": "\u273f"}, {"verified": false, "id": "2244061237", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 145, "tweet_count": 33091, "listed_count": 45}, "username": "YanezPeter", "name": "PeterYanez"}, {"verified": false, "id": "868567694341283840", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1780, "tweet_count": 38486, "listed_count": 1}, "username": "LUBOHAIXIA", "name": "LU BO H \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #PAFI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1124693552766832641", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 248, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "location": "Boca do mato \ud83d\udc3a", "username": "gato_preto_ofc", "name": "GATO PRETO\ud83d\ude80\ud83d\ude9d"}, {"verified": false, "id": "708739702065598464", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 96, "tweet_count": 1501, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "siiinkk", "name": "..........."}, {"verified": false, "id": "1009136602956824576", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 48, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "username": "paula_sardon", "name": "Maria Paula Sardon"}, {"verified": false, "id": "2445660248", "public_metrics": {"followers_count": 6109, "following_count": 254, "tweet_count": 17652, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "chanelatarot", "name": "\u2728chanela\u2728"}, {"verified": false, "id": "136518204", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2251, "tweet_count": 13854, "listed_count": 1}, "location": "Baila, Culiacan, Sinaloa. ", "username": "LorettoLanderos", "name": "Loretto Landeros !!"}, {"verified": false, "id": "1003150806592475136", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 477, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "username": "rose_tymon", "name": "Hotaru Tomoe"}, {"verified": false, "id": "921704977", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 688, "tweet_count": 51035, "listed_count": 6}, "location": "13300", "username": "Isaa_222", "name": "14:22"}, {"verified": false, "id": "902585350295621633", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 639, "tweet_count": 18931, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Real, Espa\u00f1a", "username": "akacarlita", "name": "carlag"}, {"verified": false, "id": "3238625643", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 224, "tweet_count": 1137, "listed_count": 0}, "username": "jeffinhofjb10", "name": "Jeffinho Aveiro"}, {"verified": false, "id": "2415144266", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 353, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2}, "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "username": "MarlonCelest98", "name": "Moto-Moto"}, {"verified": false, "id": "2422428043", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 1214, "tweet_count": 811089, "listed_count": 26}, "location": "\u300e Maknae \u300f", "username": "SehunBxG_", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc07\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc0e\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1334530262", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 482, "tweet_count": 67810, "listed_count": 2}, "location": "\u3010 \u0274\u1d0f\u1d1b \u028f\u1d0f\u1d1c\u0280 \u1d1b\u028f\u1d18\u026a\u1d04\u1d00\u029f \u1d0f\u1d0d\u1d07\u0262\u1d00\u3002\u3011", "username": "frchypno", "name": "\u029c\u028f\u1d18\u0274\u1d0f."}, {"verified": false, "id": "1122611395059683328", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 174, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "username": "CharoGuerra11", "name": "Charo Guerra"}, {"verified": false, "id": "1640600616", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 453, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "username": "soni_AM11", "name": "soni\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1075121771983093760", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 167, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "NicolettaMarce1", "name": "Nicoletta Marcelli"}, {"verified": false, "id": "3289683689", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 374, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "location": "Acre, Brasil", "username": "vamothais", "name": "desaparecida"}, {"verified": false, "id": "3818566095", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1406, "tweet_count": 14948, "listed_count": 3}, "username": "ItsDedyBitch", "name": "Floz\u00f4\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3a\u2648"}, {"verified": false, "id": "751940494746390528", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1402, "tweet_count": 46797, "listed_count": 5}, "location": "transexual, transylvania", "username": "vampire_twink", "name": "read clive barker's books of blood this halloween"}, {"verified": false, "id": "902279127679590406", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1823, "tweet_count": 754, "listed_count": 8}, "location": "Brumadinho - MG ", "username": "linaaooliveira", "name": "Lina \u2018DEPOIS QUE VOC\u00ca SE FOI\u2019 NO WATTPAD"}, {"verified": false, "id": "87447245", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2014, "tweet_count": 108300, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o, Brazil ", "username": "apaulacoimbra", "name": "anna brennemanney lula da silva"}, {"verified": false, "id": "409411927", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 202, "tweet_count": 138157, "listed_count": 9}, "username": "RenanLorenzatto", "name": "at\u00f4mico plat\u00f4nico"}, {"verified": false, "id": "1082688396080959491", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1416, "tweet_count": 48058, "listed_count": 3}, "location": "\u1d21\u1d0f\u0274\u1d05\u1d07\u0280\u029f\u1d00\u0274\u1d05 | j92", "username": "fleetwoodexo", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\u0308\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud83c\udf3b BRAND NEW"}, {"verified": false, "id": "1087535376821035008", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 33, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "carmona1558", "name": "Carmona1558"}, {"verified": false, "id": "1109834405529509888", "public_metrics": {"followers_count": 45017, "following_count": 1167, "tweet_count": 12413, "listed_count": 21}, "location": "Recreio, Brasil", "username": "karenalencarr", "name": "dem\u00f4nia"}, {"verified": false, "id": "790712368544243712", "public_metrics": {"followers_count": 230617, "following_count": 354, "tweet_count": 59332, "listed_count": 86}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "badgallore", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "2212778224", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 411, "tweet_count": 76156, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "lfcrcyd", "name": "dyar"}, {"verified": false, "id": "230357524", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 451, "tweet_count": 37799, "listed_count": 2}, "location": "Salinas - Santa Elena", "username": "patotoledod", "name": "Patricio Toledo"}, {"verified": false, "id": "759110745024032768", "public_metrics": {"followers_count": 6978, "following_count": 2464, "tweet_count": 75682, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires , Argentina ", "username": "mirif68", "name": "Despierten"}, {"verified": false, "id": "81768359", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 607, "tweet_count": 7917, "listed_count": 0}, "location": "Madre de Dios, Peru", "username": "AntonioDeglane", "name": "Antonio Deglane"}, {"verified": false, "id": "890595766372315137", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 613, "tweet_count": 161832, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "romeuomeuamor", "name": "Ro"}, {"verified": false, "id": "951452806745075712", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 4693, "tweet_count": 14645, "listed_count": 1}, "username": "Psimatheusrios", "name": "Matheus Rios"}, {"verified": false, "id": "33380006", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 539, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1", "username": "italomedeiros", "name": "Jake Trader"}, {"verified": false, "id": "463841107", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 2238, "tweet_count": 27278, "listed_count": 27}, "location": "Modena, Emilia Romagna", "username": "CltOff", "name": "\ud835\udde3\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc"}, {"verified": false, "id": "730537322823946240", "public_metrics": {"followers_count": 2927, "following_count": 658, "tweet_count": 58256, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "beacsx", "name": "\ud83d\udc06"}, {"verified": false, "id": "203015550", "public_metrics": {"followers_count": 12377, "following_count": 2089, "tweet_count": 33346, "listed_count": 187}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "culturaencadena", "name": "culturaencadena.com"}, {"verified": false, "id": "192246067", "public_metrics": {"followers_count": 16438, "following_count": 18072, "tweet_count": 354044, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil", "username": "AlfSSMartins", "name": "Alfredo S S Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "881929700922322946", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 113, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}, "username": "bellahirschle", "name": "trouxa \ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "2389989432", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 222, "tweet_count": 7632, "listed_count": 0}, "location": "Paulista, Brasil", "username": "GordoCego", "name": "Eu"}, {"verified": false, "id": "1116841150588047361", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1114, "tweet_count": 25865, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "MaristelaRapos1", "name": "Maristela B.Raposo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1362605148", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 194, "tweet_count": 141538, "listed_count": 24}, "location": "pan | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 21 | INTJ ", "username": "rayraS2", "name": "\u02b3\u1d43\u02b8 \ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "470505994", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 627, "tweet_count": 209310, "listed_count": 8}, "location": "silent hill, Niflheim", "username": "amorticidio", "name": "\ua4b0\u2661\u02ca\u0348 \u0941\ua4b3 \u0942\u02cb\u0348\ua4b1angel devil \u2445*\u2661"}, {"verified": false, "id": "418845489", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2182, "tweet_count": 71915, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "NeliPimenta", "name": "Neli Pimenta"}, {"verified": false, "id": "4821348185", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 243, "tweet_count": 67791, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Allaneees", "name": "Allanes"}, {"verified": false, "id": "1090718934666526724", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 191, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gomesggabrielle", "name": "Gabs \u2728"}, {"verified": false, "id": "4900704634", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 148, "tweet_count": 26347, "listed_count": 1}, "username": "xuaug", "name": "dj arana o mago da putaria"}, {"verified": false, "id": "1156006331716796416", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 356, "tweet_count": 21035, "listed_count": 0}, "username": "ccaroltvrs", "name": "aifolou"}, {"verified": false, "id": "1075786212936507392", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 86, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "username": "Patofillol2", "name": "Patofillol"}, {"verified": false, "id": "19097468", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 523, "tweet_count": 143301, "listed_count": 18}, "username": "Yayitaxx_", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "125663496", "public_metrics": {"followers_count": 5301, "following_count": 1170, "tweet_count": 561513, "listed_count": 15}, "location": "La jungla dominicana", "username": "MrMonoMendez", "name": "Monin \uea00"}, {"verified": false, "id": "22841813", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2079, "tweet_count": 100146, "listed_count": 13}, "location": "Per\u00fa", "username": "toritodepucara", "name": "Torito de Pucar\u00e1"}, {"verified": false, "id": "228938499", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 202, "tweet_count": 2969, "listed_count": 0}, "username": "miguel_lalo21", "name": "lalo"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60417, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1059580983983378432", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 645, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Cruellade__Vil", "name": "Cruella Irritada"}, {"verified": false, "id": "814690980481957889", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 275, "tweet_count": 24790, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RohPolar", "name": "Roo \ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "1155284174984470529", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1480, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}, "username": "Emily18281", "name": "Emily2819"}, {"verified": false, "id": "758323188", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2143, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "juanpablo_paz", "name": "Pablo Paz"}, {"verified": false, "id": "984061049543577600", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 2831, "tweet_count": 45589, "listed_count": 0}, "username": "mazini_carlos", "name": "Carlos Mazini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "241215899", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 621, "tweet_count": 6102, "listed_count": 0}, "username": "MarcoVeppo", "name": "House of Clutch"}, {"verified": false, "id": "1405353642", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1167, "tweet_count": 3817, "listed_count": 1}, "location": "Tivissa, Catalu\u00f1a", "username": "RodrigoMMontes", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "69656528", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 2537, "tweet_count": 51812, "listed_count": 3}, "location": "K\u00f8benhavn, Danmark", "username": "OYKOS", "name": "Rodrigo Ib\u00e1\u00f1ez B."}, {"verified": false, "id": "238531571", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 80, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "location": "Serra ES", "username": "chefefaisca", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "142552123", "public_metrics": {"followers_count": 28860, "following_count": 2403, "tweet_count": 81835, "listed_count": 40}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "uphiago", "name": "Hiago \ud83e\udd66"}, {"verified": false, "id": "895768364429307904", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1595, "tweet_count": 204279, "listed_count": 1}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "FlopyMilloR87", "name": "Floppy Rodr\u00edguez Carp \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\u2764\u26bd\ud83d\udc14"}, {"verified": false, "id": "350528554", "public_metrics": {"followers_count": 11914, "following_count": 2748, "tweet_count": 363327, "listed_count": 45}, "username": "badfakes", "name": "isabella"}, {"verified": false, "id": "2652049130", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 529, "tweet_count": 15005, "listed_count": 0}, "username": "ccabellordinary", "name": "\u2661"}, {"verified": false, "id": "150715965", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 18, "tweet_count": 3993, "listed_count": 2}, "location": "Hedon, England", "username": "thelifeofsteveb", "name": "SB"}, {"verified": false, "id": "3294882754", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 456, "tweet_count": 9310, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "LaCaoticaS", "name": "Stefan\u00eda T"}, {"verified": false, "id": "33247438", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1898, "tweet_count": 69732, "listed_count": 40}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "pivange", "name": "Paul Gutierrez"}, {"verified": false, "id": "1114968078071357442", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1609, "tweet_count": 5029, "listed_count": 1}, "username": "paca_francisca", "name": "Francisca Garse (paca garse)"}, {"verified": false, "id": "1050123245511426048", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 620, "tweet_count": 32835, "listed_count": 1}, "username": "C2000Martin", "name": "MartinC2000\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1015599060865167362", "public_metrics": {"followers_count": 8103, "following_count": 1056, "tweet_count": 65728, "listed_count": 28}, "location": "ela/dela", "username": "j_jusan", "name": "jusan \u260513"}, {"verified": false, "id": "727317768916324353", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 356, "tweet_count": 31383, "listed_count": 0}, "username": "jonothansa", "name": "jonathan"}, {"verified": false, "id": "981039991907287040", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1139, "tweet_count": 4334, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "username": "AdrielliMotta2", "name": "adrielli Motta \u2728\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "1066279793774264326", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 152, "tweet_count": 14360, "listed_count": 0}, "location": "Ganso City", "username": "vitinresende", "name": "resende"}, {"verified": false, "id": "1442922360", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1882, "tweet_count": 16707, "listed_count": 19}, "location": "Los Angeles", "username": "drake_in_rgbww", "name": "Drake E. (he/him)"}, {"verified": true, "id": "8957592", "public_metrics": {"followers_count": 55003, "following_count": 1242, "tweet_count": 38883, "listed_count": 645}, "location": "Los Angeles", "username": "LATACO", "name": "L.A. TACO\ud83c\udf34\ud83c\udf2e"}, {"verified": false, "id": "586639858", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 97, "tweet_count": 9284, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "trevitic", "name": "Eduardo Trevi\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "487089216", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 383, "tweet_count": 131425, "listed_count": 9}, "location": "RAMOS MEJIA", "username": "Susanafico", "name": "@susanafico"}, {"verified": false, "id": "926846903358238720", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 125, "tweet_count": 12357, "listed_count": 0}, "username": "galzdayariri", "name": "ERK"}, {"verified": false, "id": "899682601480450049", "public_metrics": {"followers_count": 9122, "following_count": 4552, "tweet_count": 48266, "listed_count": 20}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "PeriodistaPulpo", "name": "Cecilia Anan\u00edas Soto"}, {"verified": false, "id": "2867477609", "public_metrics": {"followers_count": 12705, "following_count": 2005, "tweet_count": 70728, "listed_count": 20}, "location": "Santiago, Chile", "username": "enanachora", "name": "max \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "780214893110779904", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 45, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "username": "leonardop1989", "name": "Leonardo"}, {"verified": false, "id": "402731287", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 251, "tweet_count": 51562, "listed_count": 0}, "username": "clarasribeiro", "name": "CLARA"}, {"verified": false, "id": "880812908011077632", "public_metrics": {"followers_count": 4566, "following_count": 273, "tweet_count": 87780, "listed_count": 26}, "location": "M\u00e9xico", "username": "radiocanon760AM", "name": "RadioCa\u00f1\u00f3n760AM"}, {"verified": false, "id": "722435797450776577", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 55, "tweet_count": 60410, "listed_count": 65}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "ABC760AM", "name": "ABC Radio"}, {"verified": false, "id": "114780545", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 4831, "tweet_count": 21198, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "OiReginaPepper", "name": "Maria\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Regina"}, {"verified": false, "id": "175797522", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 512, "tweet_count": 19285, "listed_count": 0}, "username": "rabilos", "name": "Rabilos"}, {"verified": false, "id": "141045868", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 994, "tweet_count": 20829, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "nathalia_qga", "name": "Nathalia Azevedo \ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "916531761269624833", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1587, "tweet_count": 16576, "listed_count": 0}, "location": "um dia eu boto meu insta a\u00ed XD", "username": "EytchaPORRA", "name": "chinelo branco \u00e9 o karalho \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"verified": false, "id": "1431856592", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 245, "tweet_count": 13206, "listed_count": 0}, "username": "KevinryanSPFC", "name": "Kevin \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud80c\udcfb"}, {"verified": false, "id": "51583978", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 217, "tweet_count": 43874, "listed_count": 10}, "location": "017", "username": "sugar_saddy", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd64"}, {"verified": false, "id": "2389911342", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 1835, "tweet_count": 4555, "listed_count": 2}, "location": "Hogwarts", "username": "itxsmarvels", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92 \u200e\u235f"}], "tweets": [{"text": "Fav\n\n\ud83e\udd2e primeira impress\u00e3o:\n\ud83d\udc98 n\u00edvel de proximidade 0 - 10\n\u2728 uma mensagem pra voc\u00ea:\n \ud83e\udd75:  ppp na dm\nse ninguem der fav eu apago", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158859737108287490"], "created_at": "2019-08-06T21:57:46.000Z", "author_id": "821843648358785024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1158859737108287490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.922, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/J0M662PIBm", "expanded_url": "https://glo.bo/2YG9x5O", "display_url": "glo.bo/2YG9x5O", "status": 503, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-encontrado-morto-na-cela-em-bangu-23857418?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu. https://t.co/J0M662PIBm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158723616495869958"], "created_at": "2019-08-06T12:56:52.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 965, "reply_count": 527, "like_count": 3294, "quote_count": 1166}, "id": "1158723616495869958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "id": "1157371991038537728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/puLDpqz21x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/puLDpqz21x", "media_key": "3_1155565809093267457"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/puLDpqz21x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1155565815065993216"], "created_at": "2019-07-28T19:48:54.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1155565815065993216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/fafeMFXKnh", "expanded_url": "https://twitter.com/thcrisingsun/status/1158867004507545601", "display_url": "twitter.com/thcrisingsun/s\u2026"}]}, "text": "Chico suicida, cuyo nombre no s\u00e9.\n\n\u2014Y si se present\u00f3 no recuerda su nombre.\u2014 https://t.co/fafeMFXKnh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867278756286464"], "created_at": "2019-08-06T22:27:44.000Z", "author_id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158867004507545601"}], "id": "1158867278756286464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}]}, "text": "@Jhonney2020 @yoni3556_luis Se ve que esta encuesta la propone un fujiaprista porque se ha \"olvidado\" de poner al delincuente y exdictador Alberto Fujimori y al suicida cobarde Alan Garcia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158728880582250501"], "created_at": "2019-08-06T13:17:47.000Z", "author_id": "570401287", "in_reply_to_user_id": "193843258", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "id": "1158728880582250501"}, {"text": "Bueno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158867004507545601"], "created_at": "2019-08-06T22:26:39.000Z", "author_id": "915356370374885376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1158867004507545601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4102, "type": "Other", "normalized_text": "Bombero"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864203979141120"], "created_at": "2019-08-06T22:15:31.000Z", "author_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158864203979141120"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un menor\n\nhttps://t.co/eN5OJiRRq0\n\n#ElNuevoDiarioRD #Polic\u00eda #Suicida #Encuentro #Sexual #Menor https://t.co/WgI1aOGXj2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158831509056512003"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eN5OJiRRq0", "expanded_url": "https://elnuevodiario.com.do/?p=524248", "display_url": "elnuevodiario.com.do/?p=524248"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/WgI1aOGXj2", "expanded_url": "https://twitter.com/elnuevodiariord/status/1158831509056512003/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WgI1aOGXj2", "media_key": "3_1158831455344181248"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "ElNuevoDiarioRD"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Polic\u00eda"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "Suicida"}, {"start": 148, "end": 158, "tag": "Encuentro"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "Sexual"}, {"start": 167, "end": 173, "tag": "Menor"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:05:36.000Z", "author_id": "87690452", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1158831509056512003"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 132, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Who do u Love"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 155, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 176, "tag": "BlaBlaMTVHits"}]}, "text": "Pessoal,vamos aumentar a meta?\n\u27a1\ufe0f200 coment\u00e1rios \n\u27a1\ufe0f30 rt's \nPostem fotos ,v\u00eddeos para chamar a aten\u00e7\u00e3o. \nEi, Queremos 'Who do u Love ' do @OfficialMonstaX nesse #BlaBlaMTVHits\nVamos l\u00e1!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856668760936449"], "created_at": "2019-08-06T21:45:35.000Z", "author_id": "1155224251038863360", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 98, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1158856668760936449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.317, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LhjWRVBrzj", "expanded_url": "https://bit.ly/2TauNLB", "display_url": "bit.ly/2TauNLB"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/WivDu4k1lw", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1158857048005775365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WivDu4k1lw", "media_key": "3_1158857034441383951"}]}, "text": "El Apra decide no participar en ronda de di\u00e1logo del Ejecutivo por propuesta de adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/LhjWRVBrzj https://t.co/WivDu4k1lw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158857048005775365"], "created_at": "2019-08-06T21:47:05.000Z", "author_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 109, "like_count": 134, "quote_count": 33}, "id": "1158857048005775365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 70, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Templo del Consumo"}, {"start": 105, "end": 129, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "Templo del Evento Empresa"}]}, "text": "Mientras la gente com\u00fan y corriente se suicida en el Templo del Consumo, se llevan la Feria del Libro al Templo del Evento Empresa, lejos de la gente com\u00fan y corriente!\nUna vez m\u00e1s, la realidad superando a la ficci\u00f3n!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158846349531590656"], "created_at": "2019-08-06T21:04:34.000Z", "author_id": "152354351", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "id": "1158846349531590656"}, {"text": "Ustedes que dicen, le cuento a la novia? https://t.co/9CSbQ5Zyob", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158478063019155457"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9CSbQ5Zyob", "expanded_url": "https://twitter.com/natgonzalez404/status/1158478063019155457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CSbQ5Zyob", "media_key": "3_1158478046514569217"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9CSbQ5Zyob", "expanded_url": "https://twitter.com/natgonzalez404/status/1158478063019155457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CSbQ5Zyob", "media_key": "3_1158478050226561024"}]}, "created_at": "2019-08-05T20:41:08.000Z", "author_id": "1007039781778395136", "public_metrics": {"retweet_count": 789, "reply_count": 2640, "like_count": 18017, "quote_count": 5745}, "id": "1158478063019155457"}, {"text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "author_id": "589418956", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "id": "1158625367168565248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 119, "end": 141, "probability": 0.4544, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "los_aristemos", "id": "1097550503846834177"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 118, "end": 142, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 143, "end": 156, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 157, "end": 172, "tag": "JoaquinBondoni"}]}, "text": "@los_aristemos A ver haznos un reto tipo \"el reto suicida\" y nos avientas una escena eliminada, qlo si no\n\n#KCAMexico #MiMaridoTieneMasFamilia #EmilioOsorio #JoaquinBondoni", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158858673474691073"], "created_at": "2019-08-06T21:53:32.000Z", "author_id": "1136454424761589760", "in_reply_to_user_id": "1097550503846834177", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158855978084970497"}], "id": "1158858673474691073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "author_id": "500290601", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "id": "1158801683327148033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "superbad"}]}, "text": "vou afogar as m\u00e1goas assistindo superbad", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857795124547589"], "created_at": "2019-08-06T21:50:03.000Z", "author_id": "850904784160927744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158857795124547589"}, {"text": "@_marifon @thalys_semnara Surgiu a d\u00favida a\u00ed agr. Mas \u00e9 um acidente de algu\u00e9m q vivia a vida um dia por vez \ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158864364738351104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_marifon", "id": "947997913308950529"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "thalys_semnara", "id": "853795259674918912"}]}, "created_at": "2019-08-06T22:16:09.000Z", "author_id": "53825069", "in_reply_to_user_id": "947997913308950529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158862845678891014"}], "id": "1158864364738351104"}, {"text": "Cundo uno no tiene argumentos, grita. Eso dicen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158781182101872640"], "created_at": "2019-08-06T16:45:37.000Z", "author_id": "124779370", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 756, "like_count": 1888, "quote_count": 90}, "id": "1158781182101872640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "text": "Comecei a ver naruto desde o in\u00edcio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158831853509521408"], "created_at": "2019-08-06T20:06:58.000Z", "author_id": "3110073831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1158831853509521408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0A7gf8Bpwv", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-diretor-revela-os-testes-de-margot-robbie-e-jared-leto/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Diretor revela os testes de Margot Robbie e Jared\u00a0Leto https://t.co/0A7gf8Bpwv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158864598096912384"], "created_at": "2019-08-06T22:17:05.000Z", "author_id": "194665354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1158864598096912384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "d\u00faplex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElNuevoCondeFS", "id": "881069369152999424"}]}, "text": "@ElNuevoCondeFS Yo no he dado el paso. Vivo en un d\u00faplex. Si lo pongo abajo, no limpiar\u00eda lo de arriba. Si lo pongo arriba no limpiar\u00eda lo de abajo...o se suicidar\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864699561299971"], "created_at": "2019-08-06T22:17:29.000Z", "author_id": "1065616729789919234", "in_reply_to_user_id": "881069369152999424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158725532856590339"}], "id": "1158864699561299971"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "Romanos"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Da s\u00e9rie Jo\u00e3o 8:32 (2)\n\nO PRESIDENTE PODE MISTURAR POL\u00cdTICA COM RELIGI\u00c3O?\n\n- \"O Estado \u00e9 laico, SIM. Mas o Presidente da Rep\u00fablica \u00e9 CRIST\u00c3O, como aproximadamente 90% do povo brasileiro tamb\u00e9m o \u00c9.\"\n\n- Romanos 8:31, se Deus \u00e9 por n\u00f3s quem ser\u00e1 contra n\u00f3s?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158760627638362122"], "created_at": "2019-08-06T15:23:57.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 7051, "reply_count": 14997, "like_count": 55500, "quote_count": 9353}, "id": "1158760627638362122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "grafeu", "id": "184864728"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "aetchebarne", "id": "151954843"}]}, "text": "@grafeu @aetchebarne Veremos. Yo digo que MM est\u00e1 abajo entre 6 a 7 puntos hoy. Y puede ampliarse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158864353707417608"], "created_at": "2019-08-06T22:16:07.000Z", "author_id": "62821102", "in_reply_to_user_id": "184864728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158863785173704710"}], "id": "1158864353707417608"}, {"text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "author_id": "228716341", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "id": "1158388174965694465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7564, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EGBMn9rpi2", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1158812046009327617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGBMn9rpi2", "media_key": "3_1158812038526726144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "\u00daltimo"}]}, "text": "#\u00daltimo Jorge Barata revel\u00f3 a los fiscales que el codinome 'Careca' corresponde a la exalcadesa de Lima, Susana Villar\u00e1n. Recibi\u00f3 500 mil d\u00f3lares, a trav\u00e9s de la compa\u00f1\u00eda PEL-Project Engineering &amp; Logistic, el 28 de agosto de 2014. https://t.co/EGBMn9rpi2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158812046009327617"], "created_at": "2019-08-06T18:48:16.000Z", "author_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 561, "reply_count": 204, "like_count": 1038, "quote_count": 112}, "id": "1158812046009327617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/gfnelfuaj0", "expanded_url": "http://bit.ly/2YJD0Yp", "display_url": "bit.ly/2YJD0Yp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/internacional/hombre-asesina-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida-en-chile-345388"}]}, "text": "Bombero asesina a su esposa e hija y luego se suicida en Chile https://t.co/gfnelfuaj0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852749368446982"], "created_at": "2019-08-06T21:30:00.000Z", "author_id": "35013719", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158852749368446982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 53, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CBtaoHphsx", "expanded_url": "https://bit.ly/2yEA9pc", "display_url": "bit.ly/2yEA9pc"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AC9dcCIDmZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AC9dcCIDmZ", "media_key": "3_1158852083518464000"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "text": "#LO\u00daLTIMO Apra rechaza dialogar con Salvador del Solar por adelanto de elecciones \u25ba https://t.co/CBtaoHphsx https://t.co/AC9dcCIDmZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852090611011584"], "created_at": "2019-08-06T21:27:23.000Z", "author_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 488, "like_count": 385, "quote_count": 93}, "id": "1158852090611011584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "text": "Ahora que Suicide Squad est\u00e1 en Netflix, \u00bfalguien sabe si se volver\u00e1 a poner de moda el disfraz de Harley Quinn? Es para una tarea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158772325724184578"], "created_at": "2019-08-06T16:10:26.000Z", "author_id": "231577324", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 240, "like_count": 6216, "quote_count": 126}, "id": "1158772325724184578"}, {"text": "O cara descobre o quanto \u00e9 retardado s\u00f3 quando se apaixona.. Passei 20 anos da mh vida olhando d cara feia p tudo e todos e agora q to namorando s\u00f3 falta eu brincar d esconde esconde dentro d casa com a mh namorada kkkkkkkk https://t.co/ANn7Psg8sS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158389274322059264"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ANn7Psg8sS", "expanded_url": "https://twitter.com/isabelabonhott1/status/1158110922117984256", "display_url": "twitter.com/isabelabonhott\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:48:19.000Z", "author_id": "2350343977", "public_metrics": {"retweet_count": 7266, "reply_count": 504, "like_count": 42297, "quote_count": 1269}, "id": "1158389274322059264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9353, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "Solar"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Muy bien si congresistas del APRA no se re\u00fanen con un Premier q amenaza al Congreso con clausurarlo y env\u00eda un proyecto anticonstitucional para adelantar elecciones.Del Solar tambi\u00e9n hizo una referencia irreverente sobre Alan Garc\u00eda. X principios y dignidad NO debemos asistir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158578783668101121"], "created_at": "2019-08-06T03:21:22.000Z", "author_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 107, "like_count": 741, "quote_count": 29}, "id": "1158578783668101121"}, {"text": "https://t.co/LX3amHLg7L", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1158528622371598337"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LX3amHLg7L", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158528622371598337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX3amHLg7L", "media_key": "3_1158528603094757382"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LX3amHLg7L", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158528622371598337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX3amHLg7L", "media_key": "3_1158528603115741185"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LX3amHLg7L", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158528622371598337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX3amHLg7L", "media_key": "3_1158528603115724801"}, {"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LX3amHLg7L", "expanded_url": "https://twitter.com/capturebizarre/status/1158528622371598337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LX3amHLg7L", "media_key": "3_1158528603124064257"}]}, "created_at": "2019-08-06T00:02:02.000Z", "author_id": "818839458", "public_metrics": {"retweet_count": 814, "reply_count": 189, "like_count": 5070, "quote_count": 576}, "id": "1158528622371598337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8114, "type": "Other", "normalized_text": "prime video"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.8974, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "narcoseries"}]}, "text": "Recomienden series o pel\u00edculas porfa, ya sea en Netflix, prime video o HBO. Algo as\u00ed como narcoseries o algo con historia chida :V se los agradeciera un mont\u00f3n \ud83d\udc4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "lang": "es", "geo": {"place_id": "8e098f6d686001a9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158603762380038145"], "created_at": "2019-08-06T05:00:37.000Z", "author_id": "498401605", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 302, "like_count": 1308, "quote_count": 1}, "id": "1158603762380038145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.675, "type": "Other", "normalized_text": "DC C\u00f3mics"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/o1PiTbOj36", "expanded_url": "https://twitter.com/comicsarg/status/1158853778835161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1PiTbOj36", "media_key": "3_1158853769683185676"}]}, "text": "A partir de hoy disponible en Netflix la pel\u00edcula de DC C\u00f3mics \"Escuadr\u00f3n Suicida\". https://t.co/o1PiTbOj36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158853778835161090"], "created_at": "2019-08-06T21:34:05.000Z", "author_id": "876829658431578112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1158853778835161090"}, {"text": "Quando se fala em extin\u00e7\u00e3o em massa, provavelmente vem \u00e0 sua mente o asteroide que matou os dinossauros h\u00e1 66 milh\u00f5es de anos. N\u00e3o \u00e9 para menos: o impacto da pedra de 15 quil\u00f4metros de di\u00e2metro devastou n\u00e3o s\u00f3 os\u2026 https://t.co/87KPv3dQDP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158769738459181056"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/87KPv3dQDP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B01BUx-Hoeh/?igshid=1o717cbb6m0y", "display_url": "instagram.com/p/B01BUx-Hoeh/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:00:09.000Z", "author_id": "1085203321588252672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158769738459181056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7001, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "text": "@MantaAlves Ai ele faz men\u00e7\u00e3o ao goleiro bruno ao profissional n\u00e3o ao ser humano bruno tem que saber interpretar mais o que as pessoas postam adora m\u00eddia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158801517186621440"], "created_at": "2019-08-06T18:06:25.000Z", "author_id": "934824533248348160", "in_reply_to_user_id": "1046423336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}], "id": "1158801517186621440"}, {"text": "Ayunar con mi mam\u00e1 en casa es como misi\u00f3n suicida ajsjalsjqka y cuando lo logro me siento poderosa y s\u00faper inteligente. que est\u00e1 mal conmigo???", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158633876224380929"], "created_at": "2019-08-06T07:00:17.000Z", "author_id": "1156058270227939333", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "id": "1158633876224380929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "id": "1158800196400287744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "author_id": "253176236", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "id": "1158132277387227137"}, {"text": "@ttransghost @radoucrente A ultima coisa q te fsz sofrer nesse mundo \u00e9 a teoria radfem. Pq vc e o transativismo n\u00e3o deixam de ser covardes e param de tentar atacar lesbicas e feministas para atacar quem realmente faz vcs sofrerem? Fora dos seus sonhos delirantes quem te mata n\u00e3o somos n\u00f3s.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158858463482716160"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "radoucrente", "id": "1181001100050288641"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:52:42.000Z", "author_id": "1031597423410462721", "in_reply_to_user_id": "1137874656759861252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857719983554560"}], "id": "1158858463482716160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Blooper"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 29, "end": 51, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2H9WRcxbXc", "expanded_url": "https://twitter.com/los_aristemos/status/1158855978084970497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2H9WRcxbXc", "media_key": "7_1158855690032693248"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Aristemo"}, {"start": 28, "end": 52, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"start": 53, "end": 68, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 69, "end": 82, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "KCAMexico"}]}, "text": "Blooper prometido\n#Aristemo #MiMaridoTieneMasFamilia #JoaquinBondoni #EmilioOsorio #KCAMexico https://t.co/2H9WRcxbXc", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158855978084970497"], "created_at": "2019-08-06T21:42:50.000Z", "author_id": "1097550503846834177", "public_metrics": {"retweet_count": 1420, "reply_count": 192, "like_count": 3291, "quote_count": 22}, "id": "1158855978084970497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8257, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "cacique"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yl1b0E5Kaa", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-ddVw", "display_url": "wp.me/p7qnr3-ddVw"}]}, "text": "PF n\u00e3o encontra sinais de invas\u00e3o ao sobrevoar \u00e1rea onde cacique morreu https://t.co/yl1b0E5Kaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857817341624320"], "created_at": "2019-08-06T21:50:08.000Z", "author_id": "17715048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1158857817341624320"}, {"text": "@NacionalsPasion https://t.co/K2UwWz0U7n", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1158847133228904448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NacionalsPasion", "id": "347438554"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/K2UwWz0U7n", "expanded_url": "https://twitter.com/deipur1/status/1158847133228904448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K2UwWz0U7n", "media_key": "3_1158847111791894533"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:07:41.000Z", "author_id": "1105199948109365249", "in_reply_to_user_id": "347438554", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158732888512368646"}], "id": "1158847133228904448"}, {"text": "@Luizaugustonit @marlon_gabigol @rluc2003 Ele provavelmente n\u00e3o sabe disso e nem tem idade para ter acompanhado essa fase, pois o intuito aqui \u00e9 crucificar o atual goleiro e enaltecer um assassino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158574592883138560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luizaugustonit", "id": "1008466876278722562"}]}, "created_at": "2019-08-06T03:04:42.000Z", "author_id": "734056429783506945", "in_reply_to_user_id": "1008466876278722562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158117403005456384"}], "id": "1158574592883138560"}, {"text": "@fodasseouser Nao to falando que engordar \u00e9 pol\u00eamico (?) e sim a legenda que ela colocou, em momento nenhum disse que ela n\u00e3o pode postar foto dela, inclusive tem q postar sim, mas a partir do momento q ela escolheu essa legenda sabia q ia receber comentarios", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158857650710425600"], "created_at": "2019-08-06T21:49:29.000Z", "author_id": "702638668088020992", "in_reply_to_user_id": "2406356043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158857047070429189"}], "id": "1158857650710425600"}, {"text": "O cara q tentou escapar disfar\u00e7ado ficou isolado em cela individual e foi encontrado morto.\nA pol\u00edcia diz q se enforcou com o len\u00e7ol.\nUma pessoa q se fantasia de \"As branquelas\" pra fugir iria se enforcar com um len\u00e7ol???\n\ud83e\udd14\nSe suicidou, ou foi suicidado? https://t.co/8qFlh18Ewr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158734135072055297"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8qFlh18Ewr", "expanded_url": "https://twitter.com/CBNoficial/status/1158724410142023681", "display_url": "twitter.com/CBNoficial/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:38:40.000Z", "author_id": "3020503348", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158724410142023681"}], "id": "1158734135072055297"}, {"text": "SAUDADES OQ PORRA, O CARA MATOU A MINA E DEU PROS C\u00c3ES COMER TEM MAIS \u00c9 QUE SE FUDER. https://t.co/GowQfc6f4o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834289523470342"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GowQfc6f4o", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:16:39.000Z", "author_id": "2301922758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}], "id": "1158834289523470342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.6554, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bcQCfLkC4c", "expanded_url": "https://glo.bo/2KsGBoE", "display_url": "glo.bo/2KsGBoE"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/P9IhsO078e", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1158788575422365696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P9IhsO078e", "media_key": "3_1158775710191951873"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 94, "tag": "G1"}]}, "text": "C\u00e2mera registra momento em que assaltantes atropelam fam\u00edlia no DF https://t.co/bcQCfLkC4c #G1 https://t.co/P9IhsO078e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158788575422365696"], "created_at": "2019-08-06T17:15:00.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "id": "1158788575422365696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/MJL3ZV5dOT", "expanded_url": "https://twitter.com/observfem/status/1158856216686338058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJL3ZV5dOT", "media_key": "3_1158856204740964353"}]}, "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' divulgou uma foto do teste de maquiagem da atriz Margot Robbie como Arlequina, em comemora\u00e7\u00e3o aos 3 anos do filme! https://t.co/MJL3ZV5dOT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158856216686338058"], "created_at": "2019-08-06T21:43:47.000Z", "author_id": "1128693446947082240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158856216686338058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo \ud83d\ude11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158602382281977856"], "created_at": "2019-08-06T04:55:08.000Z", "author_id": "1042980634061205504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1158602382281977856"}, {"text": "@caiocarola @lolesportsbr @INTZeSports @flaesports @robolol1 @Shinimon14 @gokucplol @brttOficial @RedBertt Na lane n\u00e9, mas oq ele fez no jogo? As rota\u00e7\u00f5es do rob\u00f4 acabaram com o game", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158851159127465991"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caiocarola", "id": "806851622726991874"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "INTZESPORTS", "id": "1313166176210628608"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 51, "end": 60, "username": "robolol1", "id": "3352030833"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "Shinimon14", "id": "2670720884"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "RedBertt", "id": "2238299834"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:23:41.000Z", "author_id": "1466231096", "in_reply_to_user_id": "806851622726991874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824627944263681"}], "id": "1158851159127465991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "reno_garh", "id": "61881359"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "Ocurrencias"}, {"start": 71, "end": 90, "tag": "OposicionChoricera"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "AsiNosGobernaban"}]}, "text": "@reno_garh @ClouthierManuel Ac\u00e1 suicida perron kamikaze.\n#Ocurrencias \n#OposicionChoricera \n#AsiNosGobernaban \ud83e\udd26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852282701795329"], "created_at": "2019-08-06T21:28:09.000Z", "author_id": "23729276", "in_reply_to_user_id": "61881359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158820936331796480"}], "id": "1158852282701795329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Rhys"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Amren"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3bVhx9Ng4m", "expanded_url": "https://twitter.com/vaughnspncer/status/1158404465218793472", "display_url": "twitter.com/vaughnspncer/s\u2026"}]}, "text": "primeiramente: voc\u00eas acham mesmo que o Rhys \u00e9 suicida pra entrar em um duelo com a Amren? https://t.co/3bVhx9Ng4m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158520316664135680"], "created_at": "2019-08-05T23:29:02.000Z", "author_id": "761318413629358080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1158520316664135680"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida tras ser descubierto intentando tener encuentro sexual con un\u00a0menor https://t.co/KvzRQBQHO1 https://t.co/C8Ho8S5muw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833147628457986"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/KvzRQBQHO1", "expanded_url": "https://www.espaciodeprensa.com/2019/08/06/policia-se-suicida-tras-ser-descubierto-intentando-tener-encuentro-sexual-con-un-menor/", "display_url": "espaciodeprensa.com/2019/08/06/pol\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/C8Ho8S5muw", "expanded_url": "https://twitter.com/ArismendyGon/status/1158833147628457986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8Ho8S5muw", "media_key": "3_1158833145787158529"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:12:07.000Z", "author_id": "2505534007", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158833147628457986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa m\u00e1quina"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jA7zLFF6wQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Luc4s_F5/status/1158851766504611840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jA7zLFF6wQ", "media_key": "16_1158851758443114496"}]}, "text": "@soulsbye Vanessa m\u00e1quina 0 levemente suicida: https://t.co/jA7zLFF6wQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158851766504611840"], "created_at": "2019-08-06T21:26:06.000Z", "author_id": "876885467609915392", "in_reply_to_user_id": "876885467609915392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158851510861778951"}], "id": "1158851766504611840"}, {"text": "Cada que un joven se suicida siento que se me va una parte de m\u00ed vida, que pudimos hacer mas, que su angustia y desamparo nos pertenece a todos y que su soledad es la prueba de una sociedad que solo acoge a los exitosos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158500124353601537"], "created_at": "2019-08-05T22:08:48.000Z", "author_id": "127841896", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 169, "quote_count": 4}, "id": "1158500124353601537"}, {"text": "Vaya, usa el sentido com\u00fan. (? https://t.co/Yja6Xkk0Um", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158852907216904193"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Yja6Xkk0Um", "expanded_url": "https://twitter.com/demxonn/status/1158852181799374849", "display_url": "twitter.com/demxonn/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:30:38.000Z", "author_id": "917512532755181568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852181799374849"}], "id": "1158852907216904193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9843, "type": "Other", "normalized_text": "TheKitchenMovie"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/tyaleMtKFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/_filmico/status/1158851076281524224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tyaleMtKFZ", "media_key": "3_1158851021214572545"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 117, "tag": "TheKitchenMovie"}]}, "text": "Voy a tener que cuidar mucho las palabras para no mostrar lo absolutamente picado que me dejaron con #TheKitchenMovie. Como se farrearon una historia que funcionaba tan bien por la m\u00e1quina. https://t.co/tyaleMtKFZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851076281524224"], "created_at": "2019-08-06T21:23:21.000Z", "author_id": "1346855072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1158851076281524224"}, {"text": "@Lady_Santoss Que isso cara..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158852653838942209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lady_Santoss", "id": "3025230328"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:29:37.000Z", "author_id": "3239344863", "in_reply_to_user_id": "3025230328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158848940894294018"}], "id": "1158852653838942209"}, {"text": "Il @pdnetwork ha il primo match point da anni su questione TAV. O M5s si suicida politicamente ai piedi della Lega umiliandosi e va bene o salta per aria il governo e va bene.\n\nSono curioso di vedere come far\u00e0 a sciuparlo: non \u00e8 semplice.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158718956728913927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-06T12:38:21.000Z", "author_id": "2848586235", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 18, "like_count": 158, "quote_count": 2}, "id": "1158718956728913927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "TrenSarmiento"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rWrZFfl02n", "expanded_url": "https://twitter.com/victorfyt/status/1158810419710103554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rWrZFfl02n", "media_key": "3_1158810413808738307"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "TrenSarmiento"}]}, "text": "Si el tren #TrenSarmiento arrolla a un presunto suicida en La Matanza, la culpa es del soterramiento en CABA y de los chetos de Belgrano. https://t.co/rWrZFfl02n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158810419710103554"], "created_at": "2019-08-06T18:41:48.000Z", "author_id": "1055431634", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1158810419710103554"}, {"text": "\u201cDiz jornalista\u201d. \ud83d\ude11 https://t.co/1xRv0Dj2mC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158808257684594688"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/1xRv0Dj2mC", "expanded_url": "https://twitter.com/bolsoregrets/status/1158808257684594688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xRv0Dj2mC", "media_key": "3_1158808252961787904"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/1xRv0Dj2mC", "expanded_url": "https://twitter.com/bolsoregrets/status/1158808257684594688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xRv0Dj2mC", "media_key": "3_1158808252961832960"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:33:12.000Z", "author_id": "1049084929613520896", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 166, "like_count": 3129, "quote_count": 91}, "id": "1158808257684594688"}, {"text": "Que horrible es sentir la obligaci\u00f3n de asistir a un evento social cuando s\u00f3lo tenes ganas de morir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834235760922624"], "created_at": "2019-08-06T20:16:26.000Z", "author_id": "80763709", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "id": "1158834235760922624"}, {"text": "@ClouthierManuel \u00bfLes mandamos al escuadr\u00f3n 201? Ya que valga madres de una vez, \u00bfNo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158820936331796480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:23:35.000Z", "author_id": "61881359", "in_reply_to_user_id": "249875929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814623992295425"}], "id": "1158820936331796480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PWUzubDFi6", "expanded_url": "https://saibamais.org.br/como-ajudar-um-suicida/", "display_url": "saibamais.org.br/como-ajudar-um\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9r91EHNybj", "expanded_url": "https://twitter.com/AdventistasSP/status/1158849711572508672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9r91EHNybj", "media_key": "3_1158849699635503105"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "suic\u00eddio"}, {"start": 195, "end": 205, "tag": "SaibaMais"}]}, "text": "Precisamos falar sobre o #suic\u00eddio. Assunto delicado, n\u00e9? Por\u00e9m extremamente importante! Segundo a OMS, 90% dos suic\u00eddios podem ser prevenidos j\u00e1 que, para cada suic\u00eddio, houveram 26 tentativas. #SaibaMais sobre como ajudar um suicida clicando aqui  https://t.co/PWUzubDFi6 RT! https://t.co/9r91EHNybj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158849711572508672"], "created_at": "2019-08-06T21:17:56.000Z", "author_id": "65623114", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1158849711572508672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.6061, "type": "Organization", "normalized_text": "CGT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brndsz05", "id": "914915437728686080"}]}, "text": "@brndsz05 N\u00e3o s\u00e3o 13 anos de corrup\u00e7\u00e3o, s\u00e3o 519.\nOu melhor, \u00e9 a hist\u00f3ria da humanidade, desde quando Caim matou Abel.\nE nos 13 do PT se editou e aprovou v\u00e1rias leis de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, CGT, Transpar\u00eancia...\nJ\u00e1 que come\u00e7ou a querer pensa, fa\u00e7a por inteiro e sem preconceitos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158672284942577664"], "created_at": "2019-08-06T09:32:54.000Z", "author_id": "119576076", "in_reply_to_user_id": "914915437728686080", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158194122038992896"}], "id": "1158672284942577664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.34, "type": "Place", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "Malthus"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Vegania"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Malthus"}]}, "text": "#Malthus\nLa cat\u00e1strofe pronosticada por Malthus era que la poblaci\u00f3n crec\u00eda a un ritmo superior a la producci\u00f3n de alimentos...en alg\u00fan momento ser\u00edamos demasiados. Agricultura y lecher\u00eda van ah\u00ed, pesca va para atr\u00e1s...la Vegania/etc es un plan maquiav\u00e9lico suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158547711748116480"], "created_at": "2019-08-06T01:17:53.000Z", "author_id": "3407310196", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1158547711748116480"}, {"text": "@soulsbye Vanessa loira: https://t.co/Fo4hoZEukq", "lang": "fi", "edit_history_tweet_ids": ["1158851510861778951"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Fo4hoZEukq", "expanded_url": "https://twitter.com/Luc4s_F5/status/1158851510861778951/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fo4hoZEukq", "media_key": "16_1158851502674522113"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:25:05.000Z", "author_id": "876885467609915392", "in_reply_to_user_id": "876885467609915392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158629704867467264"}], "id": "1158851510861778951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 84, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "RL"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "YT"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 291, "end": 297, "probability": 0.4777, "type": "Place", "normalized_text": "japones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esteban_millo36", "id": "748265156"}]}, "text": "@esteban_millo36 @casitalb Es que si eliminaron se borran todos, no como el primer RL que tiene 4700 videos y siguen ah\u00ed (lo puedo bajar pero me sirve por ahora que siga ah\u00ed) generando guita para ellos. As\u00ed est\u00e1 la cosa en YT por culpa del gil de Logan (el que subi\u00f3 un suicida en el parque japones).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158851058011189248"], "created_at": "2019-08-06T21:23:17.000Z", "author_id": "428795498", "in_reply_to_user_id": "748265156", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158849628563005440"}], "id": "1158851058011189248"}, {"text": "O preso q tentou fugir vestido de mulher se enforcou de tanta vergonha\n\nN\u00e3o tem mais roupas de mulher para doar aos presos??? https://t.co/NSTskFi7Wl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158799829167943680"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/NSTskFi7Wl", "expanded_url": "https://twitter.com/Valdecirdelecl1/status/1158799829167943680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSTskFi7Wl", "media_key": "3_1158799822977216513"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:59:43.000Z", "author_id": "991676636738281472", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "id": "1158799829167943680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 96, "end": 118, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter American Dialogue"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "text": "Hasta que lleg\u00f3 Trump a la Presidencia, yo viajaba 2 veces al a\u00f1o a Washington como miembro del Inter American Dialogue.\nCon la posesi\u00f3n de Trump, decid\u00ed no volver\nHice bien o no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158445537697419264"], "created_at": "2019-08-05T18:31:53.000Z", "author_id": "97452391", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1605, "like_count": 144, "quote_count": 223}, "id": "1158445537697419264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9355, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "text": "Me ha escrito mi vecino de n\u00famero y le he a\u00f1adido en el grupo de madres del cole de WhatsApp para que se joda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158515931481550848"], "created_at": "2019-08-05T23:11:36.000Z", "author_id": "106846615", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 84, "like_count": 4821, "quote_count": 24}, "id": "1158515931481550848"}, {"text": "@ElCultiCARP @casitalb No puede ser que no te den aunque sea la oportunidad de guardar el material que subiste, por m\u00e1s que est\u00e9 oculto para los dem\u00e1s usuarios de la plataforma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158849628563005440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElCultiCARP", "id": "428795498"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:17:36.000Z", "author_id": "748265156", "in_reply_to_user_id": "428795498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158848218169585665"}], "id": "1158849628563005440"}, {"text": "Se han dado cuenta que el n\u00famero anual es rid\u00edculamente bajo y lo mejor que se les ha ocurrido es dar la suma de a\u00f1os. \nPues esa suma es similar a las que se suicidan en un solo a\u00f1o y en ellas no se destina un euro, m\u00e1s que nada porque a\u00fan no han ideado c\u00f3mo trincar la pasta. https://t.co/8UgbEVQ3NC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833962447511554"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8UgbEVQ3NC", "expanded_url": "https://twitter.com/carmencalvo_/status/1158705964461305857", "display_url": "twitter.com/carmencalvo_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:15:21.000Z", "author_id": "219363505", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 26, "like_count": 517, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158705964461305857"}], "id": "1158833962447511554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pihen12", "id": "1154157566148173824"}]}, "text": "@Pihen12 @Lara_rossi5 Migo, existem varias vertentes do Cristianismo, n\u00e3o foi Jesus que ditou a maioria das coisas que crist\u00e3os acham certo \nVoc\u00ea acha que foi certo queimar in\u00fameras pessoas vivas porque elas eram consideradas bruxas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846412127428610"], "created_at": "2019-08-06T21:04:49.000Z", "author_id": "1134147387147149313", "in_reply_to_user_id": "1154157566148173824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158845487488929792"}], "id": "1158846412127428610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Macrista"}, {"start": 237, "end": 249, "probability": 0.6596, "type": "Place", "normalized_text": "iron mountain"}, {"start": 275, "end": 283, "probability": 0.5059, "type": "Place", "normalized_text": "San  Juan"}, {"start": 287, "end": 297, "probability": 0.5105, "type": "Person", "normalized_text": "S.Maldonado"}, {"start": 301, "end": 308, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": ". Nahuel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "TragediaOnce_", "id": "583169006"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682345467260928"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682353549664256"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682359551725573"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/nrKqlXZiuu", "expanded_url": "https://twitter.com/piluli1709/status/1158682374856695808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrKqlXZiuu", "media_key": "3_1158682366761738240"}]}, "text": "@_pachi_pereyra @TragediaOnce_ El \u00fanico responsable fue el motorman, lo dijo la justicia, los frenos funcionaban,el resto fue toda una opereta Macrista, como lo del fiscal suicida, como el invento de la morsa. Los 11 bomberos muertos en iron mountain,los44 submarinistas Ara San  Juan , S.Maldonado. R. Nahuel. https://t.co/nrKqlXZiuu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158682374856695808"], "created_at": "2019-08-06T10:13:00.000Z", "author_id": "987445100149116931", "in_reply_to_user_id": "1291572830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158616530235666432"}], "id": "1158682374856695808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9757, "type": "Other", "normalized_text": "The Curse Of la Llorona"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0y4ekHcgVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/teloresumo/status/1153751752593891338/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0y4ekHcgVQ", "media_key": "16_1153751731140026369"}]}, "text": "120) The Curse Of la Llorona (2019)\nUna se\u00f1ora mata a sus hijos y despu\u00e9s se suicida. A partir de ese d\u00eda va a atormentar a mujeres con hijos y a mover cosas para que la gente se asuste. Al final la matan clav\u00e1ndole una cruz en el coraz\u00f3n. https://t.co/0y4ekHcgVQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1153751752593891338"], "created_at": "2019-07-23T19:40:28.000Z", "author_id": "2941065797", "in_reply_to_user_id": "2941065797", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 686, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1149002257205272576"}], "id": "1153751752593891338"}, {"text": "Gente, o cara que tentou fugir da cadeia disfar\u00e7ado de mulher foi encontrado morto dentro da cadeia \ud83d\ude36", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158848030503821312"], "created_at": "2019-08-06T21:11:15.000Z", "author_id": "3239344863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1158848030503821312"}, {"text": "@_DAGOSPIA_ Le nostre FdO sono l'ultimo baluardo tra la libert\u00e0 e la difesa dei cittadini italiani e la agognata brutalit\u00e0 autodistruttiva e suicida che sogna la sx.\nRingrazio Dio che ancora ci sono uomini cos\u00ec in Italia.\nGrazie e onore a tutte le #FdO!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158848021553123328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 252, "tag": "FdO"}]}, "created_at": "2019-08-06T21:11:13.000Z", "author_id": "1627031726", "in_reply_to_user_id": "70971449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157605476735078400"}], "id": "1158848021553123328"}, {"text": "Acabei de saber que blogueira que foi abandonada pelo noivo um dia antes do seu casamento e resolveu fazer a festa mesmos assim, se suicidou. \n\nNo perfil, n\u00e3o faltava era ataques a ela. Chegou o dia em que a internet tem o poder de acabar com a vida das pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1150890362283659265"], "created_at": "2019-07-15T22:10:19.000Z", "author_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 408, "reply_count": 134, "like_count": 3461, "quote_count": 57}, "id": "1150890362283659265"}, {"text": "@winchester321 @Jocenilda1 @NossilaD @JornalOGlobo L\u00e1 vem o advogado de bandido rico.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158761655255359493"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "winchester321", "id": "85882487"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Jocenilda1", "id": "301426383"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "NossilaD", "id": "1042484968721731585"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:28:02.000Z", "author_id": "152722342", "in_reply_to_user_id": "152722342", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 1042, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158761518554656768"}], "id": "1158761655255359493"}, {"text": "ANDREA VARRIALE TORNA IN SERVIZIO: IL CARABINIERE CHE HA VISTO MORIRE CERCIELLO REGA ORA... https://t.co/Fl6Joc0jud https://t.co/ZhTqSVphuw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1157605476735078400"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Fl6Joc0jud", "expanded_url": "http://ow.ly/Ueff101HL3x", "display_url": "ow.ly/Ueff101HL3x"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ZhTqSVphuw", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1157605476735078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZhTqSVphuw", "media_key": "3_1157605474608603136"}]}, "created_at": "2019-08-03T10:53:47.000Z", "author_id": "70971449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1157605476735078400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}]}, "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "author_id": "65724274", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "id": "1158718291906650112"}, {"text": "To pensando em comprar um game port\u00e1til pra passar o tempo nos voos longos. Qual vcs indicam?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158807788891623424"], "created_at": "2019-08-06T18:31:21.000Z", "author_id": "921919919486357504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1158807788891623424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Lucifer"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8933, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "text": "cancelou the OA\ncancelou Lucifer\ntirou um monte de s\u00e9ries e filmes bons do cat\u00e1logo\ntirou supernatural\n\nmasss renova 13 reasons why\n\nNETFLIX EU TE ABOMINO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158522921528307712"], "created_at": "2019-08-05T23:39:23.000Z", "author_id": "370956256", "public_metrics": {"retweet_count": 12244, "reply_count": 490, "like_count": 38129, "quote_count": 1421}, "id": "1158522921528307712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 54, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra dos Cinco Reis"}]}, "text": "E pra voc\u00eas qual foi o estopim da Guerra dos Cinco Reis?\n\n(SPOILERS obviamente)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158798110463799296"], "created_at": "2019-08-06T17:52:53.000Z", "author_id": "14270103", "in_reply_to_user_id": "14270103", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 72, "like_count": 129, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158796807041929216"}], "id": "1158798110463799296"}, {"text": "N\u00e3o houve um apresentador que se suicidou? https://t.co/lPenOy3EDP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158752172282175493"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lPenOy3EDP", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:50:21.000Z", "author_id": "1026230640172257281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1158752172282175493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Tharinne"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/by4L13OIQo", "expanded_url": "https://twitter.com/tharinnerys/status/1158844949024190464", "display_url": "twitter.com/tharinnerys/st\u2026"}]}, "text": "\"Pol\u00edtica se discute de forma inteligente.\" \nPronto, a Tharinne matou a menina antes mesmo da discuss\u00e3o come\u00e7ar e ela n teve nem rea\u00e7\u00e3o que n seja ficar sem gra\u00e7a kkkkkkkkkkk https://t.co/by4L13OIQo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158846028830957568"], "created_at": "2019-08-06T21:03:18.000Z", "author_id": "3991673716", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158844949024190464"}], "id": "1158846028830957568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "author_id": "854996684", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "id": "1106656329907781632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "text": "acabei de ouvir de uma menina que ela ama o bolsonaro KKKKKKKKKKKKK meu deus a etica profissional me conteve de rir na cara dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844949024190464"], "created_at": "2019-08-06T20:59:00.000Z", "author_id": "830970226124738560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "id": "1158844949024190464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Roldos"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800799495000064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/UzWZaVoVsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocco27698863/status/1158800804796612609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzWZaVoVsN", "media_key": "3_1158800802150006784"}]}, "text": "Hay una tendencia suicida en el electorado ecuatoriano Pasamos de elegir un presidente ejemplar como Roldos a un Correa d lo peor.! Cre\u00edamos q con Bucaram hab\u00edamos tocado fondo, Correa lo super\u00f3 ampliamente en corrupci\u00f3n y violencia Si esta tendencia sigue tocara armar maletas https://t.co/UzWZaVoVsN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158800804796612609"], "created_at": "2019-08-06T18:03:35.000Z", "author_id": "1115040679825235969", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1158800804796612609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "colostom\u00eda"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "gentejupsin"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/VpvWEU2yGU", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-nino-10-anos-suicida-tras-acosado-colegio-llevar-bolsa-colostomia-201901241103_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-nino-10-anos-suicida-tras-acosado-colegio-llevar-bolsa-colostomia-201901241103_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 8, "tag": "ni\u00f1o"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "acosado"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "colegio"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "colostom\u00eda"}, {"start": 142, "end": 159, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "acoso"}, {"start": 193, "end": 208, "tag": "discriminaci\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "acosoescolar"}]}, "text": "Un #ni\u00f1o de 10 a\u00f1os se #suicida tras ser #acosado en el #colegio por llevar una bolsa de #colostom\u00eda https://t.co/VpvWEU2yGU v\u00eda @ABC_Conocer\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\nInformaci\u00f3n y formaci\u00f3n para decidir", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1088453099537100800"], "created_at": "2019-01-24T15:06:56.000Z", "author_id": "703950360508026881", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1088453099537100800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.6682, "type": "Place", "normalized_text": "Rio\nDeclara\u00e7\u00e3o"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/6qiUuMgOrz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=noticias", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-eu-tivesse-armado-teria-atirado-diz-bolsonaro-sobre-esfaqueamento-no-rio.shtml?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "'Se eu tivesse armado, teria atirado', diz Bolsonaro sobre esfaqueamento no Rio\nDeclara\u00e7\u00e3o \u00e9 a segunda defendendo tiro em suspeito, morador de rua; duas v\u00edtimas morreram https://t.co/6qiUuMgOrz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158445356650250241"], "created_at": "2019-08-05T18:31:10.000Z", "author_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 84, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "id": "1158445356650250241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Rat\u00f3n P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/40AOM8LeOL", "expanded_url": "https://twitter.com/nanduti/status/1158842742639910912", "display_url": "twitter.com/nanduti/status\u2026"}]}, "text": "Se suicida el Rat\u00f3n P\u00e9rez https://t.co/40AOM8LeOL", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158843719413567488"], "created_at": "2019-08-06T20:54:07.000Z", "author_id": "107790185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158842742639910912"}], "id": "1158843719413567488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "\ud83d\udc66 #LimSo"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "ang, #LeeJ"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "oo e #Bae"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hnn2hkKKpN", "expanded_url": "https://twitter.com/kdrama_brasil/status/1158100793402286080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnn2hkKKpN", "media_key": "3_1158099964364492806"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 17, "tag": "GracefulFamily"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "LimSooHyang"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "LeeJangWoo"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "BaeJongOk"}]}, "text": "\ud83d\udcfa #GracefulFamily\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/08, \u00e0s quartas e quintas\n\n\ud83d\udcac Uma herdeira de um grande conglomerado se alia a um advogado para tentar descobrir quem matou sua m\u00e3e h\u00e1 15 anos atr\u00e1s.\n \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 #LimSooHyang, #LeeJangWoo e #BaeJongOk https://t.co/hnn2hkKKpN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158100793402286080"], "created_at": "2019-08-04T19:42:00.000Z", "author_id": "855553348854067200", "in_reply_to_user_id": "855553348854067200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099534893002752"}], "id": "1158100793402286080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158844357618913287"], "created_at": "2019-08-06T20:56:39.000Z", "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "id": "1158844357618913287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6444, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}]}, "text": "uuu pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix la voy a ver solo por heathens claramente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158775503140077569"], "created_at": "2019-08-06T16:23:03.000Z", "author_id": "1097057742676811777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158775503140077569"}, {"text": "Usar o cara como meme ser\u00e1 anti\u00e9tico agora q ele se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158812156386840577"], "created_at": "2019-08-06T18:48:42.000Z", "author_id": "3018791471", "in_reply_to_user_id": "3018791471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158810937517891584"}], "id": "1158812156386840577"}, {"text": "se ele se suicidou mesmo, creio que tenha sido pq foi humilhado com aquele v\u00eddeo\n\nmas ningu\u00e9m \u00e9 besta de n\u00e3o desconfiar que tenham matado ele\n\nesse pa\u00eds \u00e9 uma merda, vai tomar no cu https://t.co/0uilpvJlAT", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158842728584744960"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/0uilpvJlAT", "expanded_url": "https://twitter.com/marciodolzan/status/1158720021922746369", "display_url": "twitter.com/marciodolzan/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:50:11.000Z", "author_id": "2849884828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158720021922746369"}], "id": "1158842728584744960"}, {"text": "Extraen m\u00e1s de 500 dientes a un ni\u00f1o de siete a\u00f1os https://t.co/FrryMFfT0y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158842742639910912"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/FrryMFfT0y", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/08/06/extraen-mas-500-dientes-nino-siete-anos/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/08/06/ext\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:50:14.000Z", "author_id": "80894808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1158842742639910912"}, {"text": "@polscitoall La jaur\u00eda salta en un pie jurando q el recrudecimiento d las sanciones es el pre\u00e1mbulo del Armaged\u00f3n que ans\u00edan con entusiasmo(suicida, dir\u00eda yo).Y si un chalequeador les asegura q ya los americanos tienen listas balas y bombas inteligentes s\u00f3lo matachavistas,llegar\u00e1n al orgasmo!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158830973322219523"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "polscitoall", "id": "3078857807"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:03:28.000Z", "author_id": "137770836", "in_reply_to_user_id": "137770836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158824753983086593"}], "id": "1158830973322219523"}, {"text": "qual \u00e9 o filme conforto de vcs? aquele que n\u00e3o importa o qu\u00e3o p\u00e9ssimo foi seu dia, ele te distrai e te deixa feliz por alguns minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158577547518652417"], "created_at": "2019-08-06T03:16:27.000Z", "author_id": "1146369018", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 72, "like_count": 81, "quote_count": 51}, "id": "1158577547518652417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu"}]}, "text": "O detento que tentou fugir de Bangu s\u00e1bado vestido de mulher foi encontrado morto na manh\u00e3 de hoje.\n\nEle estava em uma cela isolada e teria cometido suic\u00eddio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158720021922746369"], "created_at": "2019-08-06T12:42:35.000Z", "author_id": "53054965", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 41, "like_count": 699, "quote_count": 61}, "id": "1158720021922746369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "@carlaangola @jguaido Que absurda estrategia es continuar con lo de Noruega. Vas en contracorriente. Uno trata de entender el por qu\u00e9  Leopoldo L\u00f3pez  insiste en eso pero me vienen oscuras relaciones \ud83d\ude14 Egolatr\u00eda suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158795778778968064"], "created_at": "2019-08-06T17:43:37.000Z", "author_id": "75234777", "in_reply_to_user_id": "72627916", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158768231844384769"}], "id": "1158795778778968064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Travis"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/IA7hAnYEB5", "expanded_url": "https://twitter.com/kyliepwr/status/1158481392730365952/video/1", "display_url": "twitter.com/kyliepwr/statu\u2026"}]}, "text": "Mano olha o que o Travis fez para a Kylie\n\nmeninas n\u00e3o aceitem menos do que isso https://t.co/IA7hAnYEB5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158550832218087427"], "created_at": "2019-08-06T01:30:17.000Z", "author_id": "2484226796", "public_metrics": {"retweet_count": 4405, "reply_count": 630, "like_count": 20791, "quote_count": 5939}, "id": "1158550832218087427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Uni\u00f3n Magdalena S.A"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5155, "type": "Place", "normalized_text": "Ci\u00e9naga"}, {"start": 128, "end": 147, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Liga Aguilla II-2019"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.4437, "type": "Other", "normalized_text": "Oficina"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Marta"}]}, "text": "Uni\u00f3n Magdalena S.A y la Alcald\u00eda de Ci\u00e9naga, se encuentran en conversaci\u00f3nes para realizar los partidos en calidad de local de Liga Aguilla II-2019, ante la negativa de la Oficina de Riesgo de Santa Marta, para hacer v\u00e1lido el visto bueno de realizaci\u00f3n del espect\u00e1culo deportivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158827081943400448"], "created_at": "2019-08-06T19:48:00.000Z", "author_id": "460363900", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 51, "like_count": 79, "quote_count": 36}, "id": "1158827081943400448"}, {"text": "A esposa permitiu que o marido transa se com sua prima e ela mesma filmou nos dois fudendo, vamos ver se isso deu certo mesmo . . . \ud83d\ude0f\ud83d\udd25\ud83d\ude08 https://t.co/zKKEu1TiYU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158544873626247168"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zKKEu1TiYU", "expanded_url": "https://twitter.com/Sr_Spalenzza/status/1158544873626247168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKKEu1TiYU", "media_key": "7_1158544454749474816"}]}, "created_at": "2019-08-06T01:06:37.000Z", "author_id": "1093565939721867267", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 25, "like_count": 1780, "quote_count": 3}, "id": "1158544873626247168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.3554, "type": "Person", "normalized_text": "Westeros"}, {"start": 265, "end": 269, "probability": 0.4633, "type": "Person", "normalized_text": "Sansa"}]}, "text": "@Just_Lukacheski Hmm... porque o atual senhor das guerras de Westeros tava full pistola? Seria o suficiente pra me fazer esperar a transi\u00e7\u00e3o de governo, o que n\u00e3o ia demorar muito. Pra mim fez mais sentido do que tentar impor qualquer coisa naquele momento e at\u00e9 a Sansa falou bem baixinho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158833813163847680"], "created_at": "2019-08-06T20:14:45.000Z", "author_id": "512652199", "in_reply_to_user_id": "894715812858220545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158832607532068864"}], "id": "1158833813163847680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}]}, "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"], "created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "author_id": "1114393923802345472", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1124103020004945920"}, {"text": "#VIDEO | Un joven se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren frente a decenas de pasajeros\nhttps://t.co/PthSpuYIEC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158840746092482561"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PthSpuYIEC", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/06/chile-joven-se-suicida-lanzandose-a-las-vias-del-metro-de-santiago-en-la-estacion-puente-cal-y-canto-gaby-patino-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:42:18.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1158840746092482561"}, {"text": "\ud83d\udcfd'Ahora me ves...' (2013) https://t.co/2e9jh8ifca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158801107793170432"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/2e9jh8ifca", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixPelis/status/1158801107793170432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e9jh8ifca", "media_key": "3_1158801100105048065"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:04:48.000Z", "author_id": "1060911862181703681", "in_reply_to_user_id": "1060911862181703681", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158420832852619271"}], "id": "1158801107793170432"}, {"text": "Y si memue ro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830208818040833"], "created_at": "2019-08-06T20:00:26.000Z", "author_id": "767361085934559232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158830208818040833"}, {"text": "https://t.co/OS705wf7nT", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1156406439881191424"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OS705wf7nT", "expanded_url": "https://youtu.be/kYfmEdC7fxU", "display_url": "youtu.be/kYfmEdC7fxU"}]}, "created_at": "2019-07-31T03:29:14.000Z", "author_id": "3019426054", "in_reply_to_user_id": "3019426054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1153780879941988355"}], "id": "1156406439881191424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "lapropuestademirat"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4078, "type": "Place", "normalized_text": "mustaf\u00e1"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.3521, "type": "Person", "normalized_text": "mirat"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jO8PWpBWCI", "expanded_url": "https://twitter.com/italojsimpson/status/1157411135353688065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO8PWpBWCI", "media_key": "3_1157411127170609152"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jO8PWpBWCI", "expanded_url": "https://twitter.com/italojsimpson/status/1157411135353688065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jO8PWpBWCI", "media_key": "3_1157411132912656385"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "volveranacer"}, {"start": 14, "end": 33, "tag": "lapropuestademirat"}]}, "text": "#volveranacer #lapropuestademirat ya que la cortaron mustaf\u00e1 se suicida y ece se casa con el hijo de mirat https://t.co/jO8PWpBWCI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157411135353688065"], "created_at": "2019-08-02T22:01:32.000Z", "author_id": "60667614", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "id": "1157411135353688065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix e eu n poderia estar mais feliz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158788366214864897"], "created_at": "2019-08-06T17:14:10.000Z", "author_id": "774840390625157120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158788366214864897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Vatel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Cirque"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "Soleil"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Vatel"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "um"}, {"start": 266, "end": 275, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "para o rei"}]}, "text": "Para quem n\u00e3o sabe, Vatel era um famoso chef da Fran\u00e7a do s\u00e9c 17, seus banquetes eram considerados espet\u00e1culos, pique Cirque du Soleil gastron\u00f4mico.\n Certa vez foi chamado para fazer um banquete para o rei (inclusive tem um filme sobre, se chama \"Vatel: um banquete para o rei\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158837860075745281"], "created_at": "2019-08-06T20:30:50.000Z", "author_id": "982746500374650883", "in_reply_to_user_id": "982746500374650883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158837857773113347"}], "id": "1158837860075745281"}, {"text": "Lo q daria x recuperar las fotos https://t.co/Dx6DfH4oI8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158765021377249280"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Dx6DfH4oI8", "expanded_url": "https://twitter.com/JoshEmoji/status/1153914579765944320", "display_url": "twitter.com/JoshEmoji/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T15:41:24.000Z", "author_id": "702854218785357824", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153914579765944320"}], "id": "1158765021377249280"}, {"text": "Qu\u00e9 triste otro femicidio m\u00e1s y como siempre el cobarde se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834275564818435"], "created_at": "2019-08-06T20:16:36.000Z", "author_id": "778773369491775488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158834275564818435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4402, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6538, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shwnphases", "id": "1085846697673146370"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 16, "tag": "MPN"}, {"start": 17, "end": 27, "tag": "NowUnited"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Uniters"}]}, "text": "@shwnphases #MPN #NowUnited #Uniters Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158836576933339141"], "created_at": "2019-08-06T20:25:44.000Z", "author_id": "1076227089555226624", "in_reply_to_user_id": "896172362365898756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158834685683875849"}], "id": "1158836576933339141"}, {"text": "ella est\u00e1 bien t\u00f3xica y tiene much\u00edsimos problemas y necesita much\u00edsima ayuda psicol\u00f3gica, as\u00ed que m\u00e1s vale que tenga un final donde pueda curarse y ser feliz porque si la matan o se suicida (lo entiendo) pero no es buen mensaje gente. https://t.co/xksSwINeyf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158747707852361728"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xksSwINeyf", "expanded_url": "https://twitter.com/iShineSoBright_/status/1157879384537219073", "display_url": "twitter.com/iShineSoBright\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:32:36.000Z", "author_id": "1004575438830792710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157879384537219073"}], "id": "1158747707852361728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8901, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/GfzxKNAFTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/shwnphases/status/1158834685683875849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfzxKNAFTQ", "media_key": "3_1158834679396675585"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 144, "tag": "MPN"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "NowUnited"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "Uniters"}]}, "text": "sei que sou flop mas quero tentar ajudar \ud83d\ude14\n\ncomentem com a tag:\n\ncinco filmes favs de vcs\ncinco paises que voc\u00eas gostam\ncinco m\u00fasicas do nu\n#MPN #NowUnited #Uniters https://t.co/GfzxKNAFTQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158834685683875849"], "created_at": "2019-08-06T20:18:13.000Z", "author_id": "896172362365898756", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 85, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1158834685683875849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Angra dos Reis"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 3"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/PyjKRpCydK", "expanded_url": "https://twitter.com/OGlobo_Rio/status/1157767524366372864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PyjKRpCydK", "media_key": "7_1157767461728636928"}]}, "text": "Preso, Clauvino da Silva, traficante de Angra dos Reis, foi pego tentando escapar de Bangu 3 com m\u00e1scara, peruca e roupas femininas | Cr\u00e9dito: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/PyjKRpCydK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157767524366372864"], "created_at": "2019-08-03T21:37:42.000Z", "author_id": "66441430", "public_metrics": {"retweet_count": 11792, "reply_count": 3295, "like_count": 55701, "quote_count": 15957}, "id": "1157767524366372864"}, {"text": "@Jhonney2020 @nellyfish2018 Falto claramente el cobarde suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158833683882807298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhonney2020", "id": "193843258"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:14:14.000Z", "author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "193843258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158722363900551168"}], "id": "1158833683882807298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Kunikida"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "Ch\u016bya"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3956, "type": "Person", "normalized_text": "Oda"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Atsushi"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Tachihara"}]}, "text": "[ Me meo.\n\nKunikida el t\u00edo con principios\nDazai el t\u00edo suicida.\nCh\u016bya el t\u00edo soltero y rico.\nOda el abuelo cari\u00f1oso.\nAtsushi el t\u00edo que el pap\u00e1 quiere matar 24/7\nGin la t\u00eda asesina.\nTachihara el t\u00edo que tambien quiere ser asesinado por el pap\u00e1 24/7,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158834645594599424"], "created_at": "2019-08-06T20:18:04.000Z", "author_id": "882358779467247616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1158834645594599424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}], "hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}]}, "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z", "author_id": "592244972", "in_reply_to_user_id": "112761302", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}], "id": "1158741108194721798"}, {"text": "(-) la salud.\nVocaci\u00f3n de SUICIDAS para seguir con esta profesi\u00f3n que tiene el \u00edndice mas alto de divorcios, alcoholismos, muertes prematuras y el menor en remuneraciones comparados con otras cl\u00e1sicas.\n\u00a1Suicida altruista! *El profesional en una instituci\u00f3n desmantelada y (+)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158767307902083072"], "created_at": "2019-08-06T15:50:29.000Z", "author_id": "1031638723006537730", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158767165287407617"}], "id": "1158767307902083072"}, {"text": "(-) que envejece haciendo colas y recibe atenci\u00f3n francamente deficitaria.\nDeambula por cl\u00ednicas y sanatorios juntando monedas para poder subsistir. \nEste m\u00e9dico, suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, (+)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158765258556825602"], "created_at": "2019-08-06T15:42:21.000Z", "author_id": "1031638723006537730", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158765134258589697"}], "id": "1158765258556825602"}, {"text": "(-) involuntario, le puede costar su patrimonio, su bienestar, su salud. \nEste suicida altruista figura en todas las cartillas de los sistemas prepagos de atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nTrabaja en los hospitales nacionales, provinciales o municipales, superado por un aluvi\u00f3n de pacientes (+)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158765134258589697"], "created_at": "2019-08-06T15:41:51.000Z", "author_id": "1031638723006537730", "in_reply_to_user_id": "1031638723006537730", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158764887478362112"}], "id": "1158765134258589697"}, {"text": "Madrugar me genera pensamientos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158338927947857920"], "created_at": "2019-08-05T11:28:15.000Z", "author_id": "620221786", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 1, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "id": "1158338927947857920"}, {"text": "@peru21noticias @malditaternura Pero si tu fuiste uno del presidente suicida y cobarde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158071641961848834"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-08-04T17:46:10.000Z", "author_id": "1238268218", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "id": "1158071641961848834"}, {"text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}, "created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "author_id": "1020076699281698816", "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "id": "1158115693688184832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}]}, "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX", "lang": "es", "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "author_id": "851787597080907777", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158744215687442439"}, {"text": "Parem de compartilhar um v\u00eddeo idiota em que S\u00d3 A MULHER \u00e9 a prejudicada, quem j\u00e1 passou por isso ou teve caso na fam\u00edlia de quem j\u00e1 passou por isso sabe o qu\u00e3o abalado fica o psicol\u00f3gico de uma pessoa. Obrigada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158832910218203137"], "created_at": "2019-08-06T20:11:10.000Z", "author_id": "3127728545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158832910218203137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3888, "type": "Place", "normalized_text": "Bangu"}]}, "text": "To vendo aq, o cara que tentou fugir de Bangu se matou. Mano, cadeiaaa \u00e9 FOOODA!!!!!! Se tu n\u00f1 tiver preparado emocionalmente, a depress\u00e3o te pega, e ja era!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158753930182045697"], "created_at": "2019-08-06T14:57:20.000Z", "author_id": "993268694632620032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1158753930182045697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9286, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Nunca acreditamos ou promovemos a pol\u00edtica do quanto pior melhor.\n\nAmanha as 15hs ao lado de Haddad vamos lan\u00e7ar um conjunto de proposta para o Brasil voltar a gerar emprego e sair da crise.\n\nPor mais de 10 anos, provamos que isto \u00e9 poss\u00edvel, queremos o Brasil feliz de novo.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158752625149583361"], "created_at": "2019-08-06T14:52:09.000Z", "author_id": "47461491", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 2162, "like_count": 1708, "quote_count": 117}, "id": "1158752625149583361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "Vivanco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AlisaDiaz", "id": "1254690787654275072"}]}, "text": "@WRadioColombia @AlisAdiaz Irresponsable ese muchacho y los otros que lo envalentonaban, una base militar y mucho m\u00e1s en territorio de alto riesgo de violencia, es territorio de \" procedimiento de guerra \",  ley marcial! O los soldados llamar a Vivanco para que les indique como proceder? Muerte suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158553321852063744"], "created_at": "2019-08-06T01:40:11.000Z", "author_id": "303930979", "in_reply_to_user_id": "20560294", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158518922511081472"}], "id": "1158553321852063744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EricArthurBlai2", "id": "1198326104"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ikerdobarro", "id": "861162656"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "sllemon", "id": "242665528"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "MariaVieta", "id": "789799309751492609"}]}, "text": "@EricArthurBlai2 @ikerdobarro @sllemon @MariaVieta Y quien ha dicho eso????? Wtf os est\u00e1is montando una pel\u00edcula de Oscar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158828139298078720"], "created_at": "2019-08-06T19:52:13.000Z", "author_id": "1065888004315758592", "in_reply_to_user_id": "1198326104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826848786243586"}], "id": "1158828139298078720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Uceda"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Gareca"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WdUuICpenB", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/uceda-vizcarra-es-capaz-de-pedir-prision-preventiva-para-gareca-si-la-tribuna-se-lo-pidiera/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/uceda\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/uceda-vizcarra-es-capaz-de-pedir-prision-preventiva-para-gareca-si-la-tribuna-se-lo-pidiera/"}]}, "text": "Uceda: \"Vizcarra es capaz de pedir prisi\u00f3n preventiva para Gareca si la tribuna se lo pidiera\" - Expreso https://t.co/WdUuICpenB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158826459911188480"], "created_at": "2019-08-06T19:45:32.000Z", "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 376, "like_count": 578, "quote_count": 24}, "id": "1158826459911188480"}, {"text": "@JornalOGlobo Eu fico realmente triste ao ver pessoas comemorando a morte de outras, por mais \u201cmerecedoras\u201d q pare\u00e7am! Nossos pres\u00eddios viraram masmorras! Nosso sistema prisional est\u00e1 falido e entregue \u00e0s fac\u00e7\u00f5es criminosas. N\u00e3o h\u00e1 o q comemorar. O pre\u00e7o dessa viol\u00eancia ser\u00e1 alto p todos n\u00f3s.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158740114513616896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:02:26.000Z", "author_id": "51123842", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 28, "like_count": 988, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158740114513616896"}, {"text": "@polscitoall Leyendo a\u00fan el interesante paper que nos facilit\u00f3, comienzo a visualizar el simplismo ol\u00edmpico y audaz con el q los \"managers de tribuna\"radicales interpretan y venden a la galer\u00eda (o jaur\u00eda?) cada jugada q los involucrados  dan en ambos tableros. Flechas van,flechas vienen! Sds!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "008eb02a542ac3d4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1158824753983086593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "polscitoall", "id": "3078857807"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:38:45.000Z", "author_id": "137770836", "in_reply_to_user_id": "3078857807", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158778813171556352"}], "id": "1158824753983086593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "CSMPF"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.6189, "type": "Other", "normalized_text": "Pol\u00edticos"}]}, "text": "Independentemente da decis\u00e3o do CSMPF sobre a minha designa\u00e7\u00e3o para o integrar a Comiss\u00e3o Especial sobre Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos, o mais importante \u00e9 que a verdade se mostra nua e crua, doa a quem doer, como uma trave nos olhos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158799507980718082"], "created_at": "2019-08-06T17:58:26.000Z", "author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 71, "like_count": 1262, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158790201663205376"}], "id": "1158799507980718082"}, {"text": "PREFIERO A LOS QUE PUEDEN SUICIDARSE Y NO QUEDAR VIVOS EN EL INTENTO(?)\n\n#Nv. https://t.co/vdulk7OyuC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158830732464349185"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vdulk7OyuC", "expanded_url": "https://twitter.com/demxonn/status/1158830416176013317", "display_url": "twitter.com/demxonn/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 76, "tag": "Nv"}]}, "created_at": "2019-08-06T20:02:31.000Z", "author_id": "2393220258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158830416176013317"}], "id": "1158830732464349185"}, {"text": "Vaig a fer publica una cosa molt dolorosa a veure si ens deixem ja de tonteries : una noia k coneixia desde k va neixer i estimaba molt ,es va suicidar \ud83d\ude22 amb 3 nens petits. Se k era una molt bona persona i estimaba molt als seus fills. \ud83d\ude14 no ting paraules", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1158805214117474304"], "created_at": "2019-08-06T18:21:07.000Z", "author_id": "1558237224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1158805214117474304"}, {"text": "@LeandroGaia1 @Mitobonoro17R @jairbolsonaro Eles v\u00e3o fazer queima de arquivo dizendo que o cara se suicidou. Podem esperar. Tem que proteger ele urgente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158794207894679553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeandroGaia1", "id": "949659440"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:37:23.000Z", "author_id": "1053277064713945088", "in_reply_to_user_id": "949659440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158738776891547648"}], "id": "1158794207894679553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Guardiola"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}]}, "text": "Sab\u00eda que si no pon\u00eda a Guardiola en una lista de los 5 entrenadores de la historia del Bar\u00e7a me iban a bombardearon como as\u00ed ha sido , como experimento no est\u00e1 mal . La pr\u00f3xima vez pondr\u00e9 a Valverde entre los 5 a ver qu\u00e9 pasa .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158456072455249920"], "created_at": "2019-08-05T19:13:45.000Z", "author_id": "1002390536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1158456072455249920"}, {"text": "ayer y hoy han sido unos d\u00edas de mierda, pero me lo intento tomar con humor y recre\u00e9 el meme este de la chica llorando, para ver si pod\u00eda parar de llorar https://t.co/5iNBWxBztJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158829754126143491"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/5iNBWxBztJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cebxtrash/status/1158829754126143491/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5iNBWxBztJ", "media_key": "7_1158829716222164992"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:58:38.000Z", "author_id": "767862692057145346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1158829754126143491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Erkenci"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7565, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "turca"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 106, "tag": "ATAV"}]}, "text": "Tengo que decir que yo que he visto la novela turca Erkenci y estoy viendo ahora la novela argentina #ATAV que le da tres mil vueltas a la turca, ea, ya lo he dicho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158816407515254785"], "created_at": "2019-08-06T19:05:35.000Z", "author_id": "4786706308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158816407515254785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "author_id": "3983469917", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "id": "1158123754314223616"}, {"text": "Eu via tanto https://t.co/uMggb0W6Y1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158671078434189312"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/uMggb0W6Y1", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T09:28:06.000Z", "author_id": "1000097186468843520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1158671078434189312"}, {"text": "@daniellelouese Amiga denuncia o primeiro coment\u00e1rio desta not\u00edcia ...ele pede a morte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158828278746157056"], "created_at": "2019-08-06T19:52:46.000Z", "author_id": "138597175", "in_reply_to_user_id": "73832710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158826803294871556"}], "id": "1158828278746157056"}, {"text": "@diegosantilli @GugaLusto @marquitospena #JuntosPorElCambio Macri se copi\u00f3 de Riquelme. \ud83d\ude05 https://t.co/Fao9yscqst", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1158774294341726213"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diegosantilli", "id": "34455479"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "GugaLusto", "id": "141286250"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Fao9yscqst", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1158774294341726213/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fao9yscqst", "media_key": "7_1158774211403538432"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 59, "tag": "JuntosPorElCambio"}]}, "created_at": "2019-08-06T16:18:15.000Z", "author_id": "17706291", "in_reply_to_user_id": "17706291", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 44, "like_count": 84, "quote_count": 174}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158770239338885120"}], "id": "1158774294341726213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo"}]}, "text": "guarda secretos, tambi\u00e9n el malet\u00edn. Si Gonzalo no tuviera competidores tan p\u00e1lidos, su suerte ser\u00eda otra; es tan fr\u00e1gil la sanidad patrimonial del ministro que en sus patios cualquier vientecito levanta una monstruosa humareda. Salir a la calle con ese lastre es suicida.  a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158734380132655104"], "created_at": "2019-08-06T13:39:39.000Z", "author_id": "551343290", "in_reply_to_user_id": "551343290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158734378152935425"}], "id": "1158734380132655104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Malvinas"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "text": "@Anteetooo @jlespert Vot\u00e1s a un tipo que no s\u00f3lo est\u00e1 a favor del aborto, sino que es capaz de entregarle Malvinas a los ingleses completamente... no s\u00f3lo no sos provida sino que tambi\u00e9n me atrever\u00eda a decirte que sos un vendepatria igual que \u00e9l.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158572795141529600"], "created_at": "2019-08-06T02:57:34.000Z", "author_id": "783066476", "in_reply_to_user_id": "2646264083", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158572269175803907"}], "id": "1158572795141529600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Huck"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "expanded_url": "https://t.co/2rzNaXHx4b", "display_url": "t.co/2rzNaXHx4b"}]}, "text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra ficar sentado no piru do Huck, voc\u00ea matou aula errado kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2rzNaXHx4b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158776271960231936"], "created_at": "2019-08-06T16:26:06.000Z", "author_id": "874688884663361536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1158776271960231936"}, {"text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "author_id": "113739211", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "id": "1158390588154220544"}, {"text": "Por isso tem q quebrar o monop\u00f3lio, se n\u00e3o vira um ped\u00e1gio de rodovia, tal qual vc descreveu, os pre\u00e7os s\u00f3 ir\u00e3o aumentar, e sem concorr\u00eancia continuar\u00e3o ruins https://t.co/aP9Zia6ZyD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158824760173912065"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/aP9Zia6ZyD", "expanded_url": "https://twitter.com/pagliuso3/status/1158822383152766985", "display_url": "twitter.com/pagliuso3/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:38:47.000Z", "author_id": "77249666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158822383152766985"}], "id": "1158824760173912065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "text": "@gonzalesposadal Muy bien! Hay una deuda moral y penal de Vizcarra y q el @APRA_Oficial no debe olvidar: la muerte del presidente Garc\u00eda. Apra dignidad!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158580749735473152"], "created_at": "2019-08-06T03:29:10.000Z", "author_id": "342685687", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158578783668101121"}], "id": "1158580749735473152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Bangu\nClauvino da Silva"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3541, "type": "Other", "normalized_text": "Seap"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/HN6yY1l9vO", "expanded_url": "https://www.agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/", "display_url": "agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-peg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agoranoticiasbrasil.com.br/traficante-pego-tentando-fugir-vestido-de-mulher-e-encontrado-morto-na-cela-em-bangu/"}]}, "text": "Traficante pego tentando fugir vestido de mulher \u00e9 encontrado morto na cela em Bangu\nClauvino da Silva se enforcou com um len\u00e7ol, segundo a Seap https://t.co/HN6yY1l9vO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158716673295310848"], "created_at": "2019-08-06T12:29:17.000Z", "author_id": "123710016", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "id": "1158716673295310848"}, {"text": "NUNCA usar\u00eda en tu contra lo que un d\u00eda tuviste la confianza de contarme, esa es la clara diferencia entre t\u00fa y yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158606793678831616"], "created_at": "2019-08-06T05:12:40.000Z", "author_id": "2174648952", "public_metrics": {"retweet_count": 742, "reply_count": 8, "like_count": 1701, "quote_count": 34}, "id": "1158606793678831616"}, {"text": "@YanezPeter @AshySlashy15 @longagnani @Lord_Vltor @guffanti_marco @dorinileonardo @AlbertoBagnai @TriderG8 @Diesira3 @marcopalears @ComSatyri @RedelleOmbre @Musso___ @S_T_04_09 @ibradiagne34 @matteosalvinimi @albertobisin Ah, ma allora sei un comico! E dai,!! Dillo, no?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1158824011494805512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YanezPeter", "id": "2244061237"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AshySlashy15", "id": "1045592960996462592"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "longagnani", "id": "319342552"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Lord_Vltor", "id": "327402354"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "dorinileonardo", "id": "1063944884"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "TriderG8", "id": "892461880408670208"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "Diesira3", "id": "775340724388827136"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "marcopalears", "id": "2326660325"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 142, "end": 155, "username": "RedelleOmbre", "id": "177127407"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "S_T_04_09", "id": "55403428"}, {"start": 191, "end": 207, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 208, "end": 221, "username": "albertobisin", "id": "3413534908"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:35:48.000Z", "author_id": "868567694341283840", "in_reply_to_user_id": "2244061237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158817088473051136"}], "id": "1158824011494805512"}, {"text": "@favelanewsrj 30 Anos n\u00e3o s\u00e3o 30 dias psicol\u00f3gico fica a mil dentro de uma cela, depress\u00e3o \u00e9 foda 100% ele se matou..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158809263160143874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:37:12.000Z", "author_id": "708739702065598464", "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158705544322080769"}], "id": "1158809263160143874"}, {"text": "Y cabe aclarar q no forc\u00e9 a nadie, solo me da risa mi estupidez de chibola.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158749852198744064"], "created_at": "2019-08-06T14:41:07.000Z", "author_id": "2445660248", "in_reply_to_user_id": "2445660248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158749850210590721"}], "id": "1158749852198744064"}, {"text": "desde el parnaso la vista suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824910883606535"], "created_at": "2019-08-06T19:39:23.000Z", "author_id": "902585350295621633", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1158824910883606535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4285, "type": "Other", "normalized_text": "cpf"}]}, "text": "Cancelaram o cpf do cara que tentou fugir vestido de mulher", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158761563341430786"], "created_at": "2019-08-06T15:27:40.000Z", "author_id": "2415144266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1158761563341430786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.874, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "gH"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CqZeVhprh5", "expanded_url": "https://twitter.com/SehunBxG_/status/1158824097104769024", "display_url": "twitter.com/SehunBxG_/stat\u2026"}]}, "text": "Se suicida la mitad de Army, caen las acciones de B*gH*t y probablemente quieran sacar al miembro de B**. https://t.co/CqZeVhprh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824519722840066"], "created_at": "2019-08-06T19:37:50.000Z", "author_id": "1334530262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158824097104769024"}], "id": "1158824519722840066"}, {"text": "Toda vez que eu escuto algu\u00e9m falando que o politicamente correto \"matou\" o humor\n\nPergunto:  humor pra quem?\n E se vale a pena o sofrimento de algu\u00e9m pra uma risada sua\n\nNo final \u00e9 s\u00f3 uma forma de evidenciar as formas de domina\u00e7\u00e3o e exclus\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158796249153376259"], "created_at": "2019-08-06T17:45:29.000Z", "author_id": "3818566095", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1158796249153376259"}, {"text": "@captain_nekoo @LunaGempia Sou h\u00e9tero. Mas tipo... eu vivi muito racismo por ser negra. J\u00e1 pensei em me matar muitas vezes e s\u00f3 ficava trancada dentro do quarto...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158822915430920197"], "created_at": "2019-08-06T19:31:27.000Z", "author_id": "902279127679590406", "in_reply_to_user_id": "751940494746390528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819035527745537"}], "id": "1158822915430920197"}, {"text": "Imaginen las cosas que inventar\u00edan si esto pasase con un B**.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158824097104769024"], "created_at": "2019-08-06T19:36:09.000Z", "author_id": "2422428043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1158824097104769024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "bangu 3"}]}, "text": "O cara que tentou fugir do bangu 3 se matou mesmo ou \u00e9 fake news?\ud83d\ude30\ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158742671067963392"], "created_at": "2019-08-06T14:12:35.000Z", "author_id": "790712368544243712", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 253, "quote_count": 8}, "id": "1158742671067963392"}, {"text": "@Ahesimneves @lindberghfarias Ah, sim. Vc sugere pegar o traficante e no lugar de colocar atr\u00e1s das grades cumprindo pena pelos seus crimes, pagar um sal\u00e1rio e ainda deixar solto? Completamente real\u00edstico....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158819668381065216"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "lindberghfarias", "id": "71310152"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:18:33.000Z", "author_id": "33380006", "in_reply_to_user_id": "951452806745075712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158811699601969155"}], "id": "1158819668381065216"}, {"text": "@rayraS2 queerbaiting eh a pior coisa do mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158794713983590400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rayraS2", "id": "1362605148"}]}, "created_at": "2019-08-06T17:39:23.000Z", "author_id": "470505994", "in_reply_to_user_id": "1362605148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158793002535596032"}], "id": "1158794713983590400"}, {"text": "@karinapr05 @Yayitaxx_ \"no piense en eso y vamo a beber\" segun el.dominicano eso sana todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158820122045427713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karinapr05", "id": "228079298"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}]}, "created_at": "2019-08-06T19:20:21.000Z", "author_id": "125663496", "in_reply_to_user_id": "228079298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158819712593256448"}], "id": "1158820122045427713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8tfq5PgrRm", "expanded_url": "http://cort.as/-MVp8", "display_url": "cort.as/-MVp8"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ohqDzmdRKc", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1158764001016385536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ohqDzmdRKc", "media_key": "3_1158763994284511232"}]}, "text": "Brasil: Se suicida el reo brasile\u00f1o que intent\u00f3 fugarse vestido como su hija \u25bahttps://t.co/8tfq5PgrRm https://t.co/ohqDzmdRKc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158764001016385536"], "created_at": "2019-08-06T15:37:21.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "id": "1158764001016385536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Guria"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Bononoro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cruellade__Vil", "id": "1059580983983378432"}]}, "text": "@Cruellade__Vil Diferente do Che Guevara, \no Presidente n\u00e3o matou nenhum gay.\nse a Guria curte o Bononoro ela tem que ser xingada?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158601630167838720"], "created_at": "2019-08-06T04:52:09.000Z", "author_id": "814690980481957889", "in_reply_to_user_id": "1059580983983378432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158600855907647490"}], "id": "1158601630167838720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Toby"}, {"start": 156, "end": 166, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "text": "@eudmed Ah\u00ed si te fuiste de pepa estimado Toby. Por algo los apristas sacan cara de que los juegos panamericanos se realizaron por el ex presidente suicida Alan Garc\u00eda. Y vienes tu a decir con total libertad que son cortina de humo? Lol XD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158807303111553025"], "created_at": "2019-08-06T18:29:25.000Z", "author_id": "758323188", "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158544132530249728"}], "id": "1158807303111553025"}, {"text": "Segunda alza de luz en medio del veloz incremento de la cesant\u00eda. \nY el chileno enojado d\u00f3nde est\u00e1?\nAh\u00ed, sacandole fotos a los cadaveres del costanera y reclamando porque la gente se suicida en el metro en hora peak. \nBien domesticado, muy leal al patr\u00f3n y a su tarjeta de cr\u00e8dito", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158738407910072321"], "created_at": "2019-08-06T13:55:39.000Z", "author_id": "69656528", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1158738407910072321"}, {"text": "Wtf https://t.co/O0rNZAa2aw", "lang": "qst", "edit_history_tweet_ids": ["1158753223110475777"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/O0rNZAa2aw", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1158723616495869958", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:54:31.000Z", "author_id": "142552123", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158723616495869958"}], "id": "1158753223110475777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "GTA"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7Js9dtHdO0", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1158592281630392320", "display_url": "twitter.com/elespectador/s\u2026"}]}, "text": "GTA la causa que me guste cometer delitos. \n\n-lol con esta noticia. https://t.co/7Js9dtHdO0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158806377277677574"], "created_at": "2019-08-06T18:25:44.000Z", "author_id": "3294882754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158592281630392320"}], "id": "1158806377277677574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 287, "end": 288, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "paca_francisca", "id": "1114968078071357442"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "DanG27094166", "id": "1007543846841077760"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "giantcastillo", "id": "526075562"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "carba55", "id": "462483724"}]}, "text": "@paca_francisca @DanG27094166 @giantcastillo @carba55 La UE funcionaba bien hasta q la fastidi\u00f3 Merkel abriendo las fronteras a tantos 'refugiados' que nisiquiera lo eran d verdad, pasando por Turqu\u00eda, con miles de seguidores del ISIS.  Cuando empez\u00f3 con q hab\u00eda q dejar a Turqu\u00eda en la UE, los ingleses tomaron cartas en el asunto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158813398609661956"], "created_at": "2019-08-06T18:53:38.000Z", "author_id": "1050123245511426048", "in_reply_to_user_id": "1114968078071357442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158794396999008256"}], "id": "1158813398609661956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "pau"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/J7dgBxGNpb", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1158707352582971393", "display_url": "twitter.com/jornalextra/st\u2026"}]}, "text": "tentando chupar o propio pau? https://t.co/J7dgBxGNpb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158786187986964481"], "created_at": "2019-08-06T17:05:31.000Z", "author_id": "727317768916324353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158707352582971393"}], "id": "1158786187986964481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "men\u00f3"}]}, "text": "men\u00f3 fingindo que se suicidou pra ganhar m\u00eddia, com suic\u00eddio n\u00e3o se brinca, fei\u00e3o isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158560770566885376"], "created_at": "2019-08-06T02:09:47.000Z", "author_id": "1066279793774264326", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1158560770566885376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "L.A. punk"}, {"start": 115, "end": 132, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 154, "username": "stephwritestuff", "id": "1911754795"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/SkzPGTNM8R", "expanded_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/", "display_url": "lataco.com/has-punk-rock-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lataco.com/has-punk-rock-died-in-l-a-and-o-c-these-five-bands-prove-otherwise/"}]}, "text": "\"When it comes to L.A. punk, no contemporary band has been as successful, active, or long-standing in the scene as Generaci\u00f3n Suicida.\" - @stephwritestuff\nhttps://t.co/SkzPGTNM8R", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1158786310791999488"], "created_at": "2019-08-06T17:06:00.000Z", "author_id": "8957592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1158786310791999488"}, {"text": "Absolutamente la peor soluci\u00f3n que se le podr\u00eda haber ocurrido. https://t.co/1M5dya63gw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158415467012382720"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1M5dya63gw", "expanded_url": "https://twitter.com/eldesconcierto/status/1158414862751453184", "display_url": "twitter.com/eldesconcierto\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-05T16:32:24.000Z", "author_id": "2867477609", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158414862751453184"}], "id": "1158415467012382720"}, {"text": "@mrundefeated_ @OGlobo_Rio @leonardop1989 HAHHAUAHAUAHHAHAHAUAHAHAHHA caralho to rindo mtooooo dessa porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1157832704681041920"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "leonardop1989", "id": "780214893110779904"}]}, "created_at": "2019-08-04T01:56:42.000Z", "author_id": "402731287", "in_reply_to_user_id": "891700369746780161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157811471381909505"}], "id": "1157832704681041920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Claudino da Silva"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/l6p8LOCYqn", "expanded_url": "https://bit.ly/2YM0vjF", "display_url": "bit.ly/2YM0vjF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "text": "#Mundo \ud83c\udf0e| Se suicida el preso que intent\u00f3 fugarse disfrazado de su hija \ud83d\ude2e\n\n-Claudino da Silva, acusado por narcotr\u00e1fico hab\u00eda sido trasladado a una celda de aislamiento despu\u00e9s de que fracasara su fuga- \ud83d\udea8\n\nMira de qu\u00e9 manera se quit\u00f3 la vida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/l6p8LOCYqn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158807451178868737"], "created_at": "2019-08-06T18:30:00.000Z", "author_id": "722435797450776577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1158807451178868737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Kadafi"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Minions"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Stroessner"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rabilos", "id": "175797522"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "text": "@rabilos @BolsonaroSP Hahahaha o cara t\u00e1 falando de hoje apontando o Kadafi que foi morto h\u00e1 quase uma d\u00e9cada \nS\u00f3 podia ser Minions mesmo\nSeu mito tamb\u00e9m elogiou o Stroessner e brilhante Ustra\nEsse mito fajuto adora lamber pau de ditador n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158816935108403208"], "created_at": "2019-08-06T19:07:41.000Z", "author_id": "141045868", "in_reply_to_user_id": "175797522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814326326607872"}], "id": "1158816935108403208"}, {"text": "@saopauIino @eroliveira_ Esse foi meu time", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158814969070329860"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "saopauIino", "id": "1011422483210297345"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "eroliveira_", "id": "2792552630"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:59:53.000Z", "author_id": "1431856592", "in_reply_to_user_id": "1011422483210297345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158814263345106949"}], "id": "1158814969070329860"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Pigeon Forge, TN", "id": "5b4321b324f07e60"}, {"full_name": "Linhares, Brasil", "id": "4d80dba43c65e0c9"}, {"full_name": "Japeri, Brasil", "id": "299be9e48d05ecaf"}, {"full_name": "Antonina, Brasil", "id": "1ae9216913191958"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "San Martin de Porres, Peru", "id": "00bd40b858c6faef"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}, {"full_name": "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario de Baruta, Venezuela", "id": "008eb02a542ac3d4"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}]}, "errors": [{"resource_id": "1158864804330790913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158864804330790913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158864804330790913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158849565656866818", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158849565656866818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158849565656866818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158849790777729025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158849790777729025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158849790777729025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158865521267412995", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158865521267412995", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158865521267412995].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158864672831025153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158864672831025153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158864672831025153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156403105073905664", "value": "1156403105073905664", "detail": "User has been suspended: [1156403105073905664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158853202961424385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158853202961424385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158853202961424385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029929361485516800", "value": "1029929361485516800", "detail": "User has been suspended: [1029929361485516800].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158824023301607425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158824023301607425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158824023301607425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620380580", "value": "620380580", "detail": "User has been suspended: [620380580].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158481326128975873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158481326128975873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158481326128975873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158853950705164289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158853950705164289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158853950705164289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158853415864328193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158853415864328193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158853415864328193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "892411807549333506", "value": "892411807549333506", "detail": "User has been suspended: [892411807549333506].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158853393911373829", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158853393911373829", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158853393911373829].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "136340079", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [136340079].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136340079", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158852304969375745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158852304969375745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158852304969375745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033446325", "value": "1033446325", "detail": "User has been suspended: [1033446325].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158716199724888066", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158716199724888066", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158716199724888066].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984319563230777344", "value": "984319563230777344", "detail": "User has been suspended: [984319563230777344].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158781038178525186", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158781038178525186", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158781038178525186].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146582525688590336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146582525688590336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146582525688590336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158781549380345857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158781549380345857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158781549380345857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "37801580", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [37801580].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "37801580", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158816964996935681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158816964996935681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158816964996935681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158819657798889472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158819657798889472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158819657798889472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119982816790446080", "value": "1119982816790446080", "detail": "User has been suspended: [1119982816790446080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158826150380101632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158826150380101632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158826150380101632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4143501737", "value": "4143501737", "detail": "User has been suspended: [4143501737].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158835486632357888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158835486632357888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158835486632357888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158771487370895362", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158771487370895362", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158771487370895362].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158722363900551168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158722363900551168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158722363900551168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087500852280156160", "value": "1087500852280156160", "detail": "User has been suspended: [1087500852280156160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158803242635186178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158803242635186178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158803242635186178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158828072952565760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158828072952565760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158828072952565760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "719901676", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [719901676].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "719901676", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158819281041350656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158819281041350656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158819281041350656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158767203703033857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158767203703033857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158767203703033857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158506772304400389", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158506772304400389", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158506772304400389].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2802223832", "value": "2802223832", "detail": "User has been suspended: [2802223832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158821313122881537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158821313122881537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158821313122881537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158821787754541057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158821787754541057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158821787754541057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158819633442500610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158819633442500610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158819633442500610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1046547622453030912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1046547622453030912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1046547622453030912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158817671540105217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158817671540105217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158817671540105217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158869060370731008", "oldest_id": "1158817008521293826", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026mbcxaziqxqvx6eu394ozei65"}}