{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198294187587899392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "albertoplaza", "id": "49133906"}]}, "in_reply_to_user_id": "137583697", "created_at": "2019-11-23T17:36:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001491858483240966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198290722572709888"}], "text": "@kondepatula13 @albertoplaza A nivel mundial se han visto videos y han declarado testigos en donde los carabineros disparan a matar y atropellan con sus veh\u00edculos, hay mucho material de estos cr\u00edmenes. Pedir que se procese legalmente esta barbarie es ingenuo, el gobierno no lo permite. La gente no se suicida", "id": "1198294187587899392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198294044549550081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226548352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198294044549550081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293860742512643"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816420121522696193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198292873864724481"}], "text": "RT @sudornelles: \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida\u2026", "id": "1198293860742512643"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293809601359874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "stromkvi", "id": "878503331722919936"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:34:42.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1662847904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197965584530595841"}], "text": "RT @stromkvi: Det har g\u00e5tt n\u00e5gra timmar sedan jag fick meddelandet. Hans telefon \u00e4r avst\u00e4ngd, vilket den aldrig \u00e4r annars. Hans v\u00e4nner vet\u2026", "id": "1198293809601359874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293689887539200"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3Cua0wy3sF", "expanded_url": "https://twitter.com/LopezSofii_/status/1198292118017576970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Cua0wy3sF", "media_key": "3_1198291501509435393"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LopezSofii_", "id": "1115077331322834944"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317482729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198292118017576970"}], "text": "RT @LopezSofii_: con mis amigas tenemos un grupo de wsp suicida todo muy sereno por suerte https://t.co/3Cua0wy3sF", "id": "1198293689887539200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293688994144256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74739071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198293688994144256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293682627268608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044671999409360896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198293682627268608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293635260964864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Trunfim", "id": "59770036"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "WanderPenna", "id": "177292027"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "in_reply_to_user_id": "59770036", "created_at": "2019-11-23T17:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42129920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198253027007827968"}], "text": "@Trunfim @WanderPenna @traumann Comunismo tamb\u00e9m se combate, pois t\u00e3o ou pior que o fascismo. Tirar a liberdade em nome da igualdade n\u00e3o se justifica. Ademaus, matou muito mais que o fascismo.", "id": "1198293635260964864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293630433349632"], "created_at": "2019-11-23T17:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397365284", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.3345, "type": "Person", "normalized_text": "DavidcupMadridFinals"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Nadal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "DavidcupMadridFinals"}]}, "text": "#DavidcupMadridFinals Feliciano tiene un juego suicida, el primer punto est\u00e1 perdido, yo habr\u00eda puesto a Nadal en el primer punto de la eliminatoria", "id": "1198293630433349632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293500007190530"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xamaoficial", "id": "704384768079765504"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "in_reply_to_user_id": "136472269", "created_at": "2019-11-23T17:33:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136472269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198045240420163584"}], "text": "@xamaoficial Seria mt louco se fizessem a continua\u00e7\u00e3o de Nicole, abordando o momento exato antes do suicidio, passando para o p\u00fablico o real sentimento de desespero da pessoa antes de tirar a pr\u00f3pria vida. Num mundo suicida esse tipo de assunto seria mt reflexivo sobre a vida e o valor dela.", "id": "1198293500007190530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293456373858304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Ana E"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88820428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198085546284900354"}], "text": "RT @ChuletasPERNIL: @giulianacaccia bueno que aceptes que Alan fue un suicida INDIGNO. Sin embargo yo s\u00ed pago con mis impuestos lo de Ana E\u2026", "id": "1198293456373858304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293310034440192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618415545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198293310034440192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293108498325505"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/W1eVOp2Lw7", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192056872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "Una chica nueva en la escuela se suicida porque le dicen que tiene un culo grande. https://t.co/W1eVOp2Lw7", "id": "1198293108498325505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293104853442562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:31:54.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263032318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276429135458310"}], "text": "RT @anmaribg: U njemu se, uz prethodno dobijen uput, pruza pomoc kako osobama koje su pokusale suicid ili su u riziku, tako i bliznjima oso\u2026", "id": "1198293104853442562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293056962879488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:31:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114300667168997376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198293056962879488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198293026533249024"], "created_at": "2019-11-23T17:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149476419413663744", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "narutoshippuden"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 107, "tag": "narutoshippuden"}]}, "text": "Sempre e importante destacar que o sasuke n\u00e3o matou o deidara ele se explodiu, boa tarde \n\n#narutoshippuden", "id": "1198293026533249024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292959940268032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2785055738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198292959940268032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292873864724481"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DIl1vOYZZN", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "134610796", "text": "\"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita\nO jovem rabino viu as marcas de tortura e n\u00e3o comprou a vers\u00e3o oficial do Ex\u00e9rcito\"\nMas em 2008 roubou gravata.https://t.co/DIl1vOYZZN", "id": "1198292873864724481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292824510349313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-11-23T17:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149302641320763392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}], "text": "@Dc_da_depressao Faltou Esquadr\u00e3o Suicida.", "id": "1198292824510349313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292668528418816"], "created_at": "2019-11-23T17:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337311368", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "adara"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4136, "type": "Person", "normalized_text": "joao"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Joao"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "psdrexde"}]}, "text": "Me va a dar una pena adara cuando salga.\n1la madre no traga a GM y joao\n2 lo que le espera con hugo concursante videos\n3 lo que le espera con su hugo padre hijo\n4 cuando veas que GM y Joao han hablado intimidades de ella y el psdrexde su hijo en revista \n\nYo creo que se suicida", "id": "1198292668528418816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292500919836672"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "171564508", "created_at": "2019-11-23T17:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186482883566997505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197916223721426944"}], "text": "@WarViKiNG_ARG @todonoticias Lloraria de impot\u00eancia, y si se pasa de revoluciones , l\u00f3s mata o se suicida", "id": "1198292500919836672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292232941527041"], "created_at": "2019-11-23T17:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2686494080", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "text": "00:30 indo mijar durante o franc\u00eas, assunto: Vargas foi assassinado ou se matou? \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\uddd0 produtivo", "id": "1198292232941527041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292118017576970"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3Cua0wy3sF", "expanded_url": "https://twitter.com/LopezSofii_/status/1198292118017576970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Cua0wy3sF", "media_key": "3_1198291501509435393"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1115077331322834944", "text": "con mis amigas tenemos un grupo de wsp suicida todo muy sereno por suerte https://t.co/3Cua0wy3sF", "id": "1198292118017576970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291996940677121"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "Sergioargentin5", "id": "1457514670567436294"}]}, "in_reply_to_user_id": "190557848", "created_at": "2019-11-23T17:27:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901576459122331650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198280343427649536"}], "text": "@DocTorreOficial @SERGIOARGENTIN5 Eh? \ud83d\ude12\nLa q aborta se suicida (porque sola va al matadero, nadie la obliga, es SU ELECCION) y comete homicidio, porq mata a su propio hijo, lamentablemente \ud83e\udd37\ud83e\udd28", "id": "1198291996940677121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291965256912896"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079813775069462528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198291965256912896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291955651895299"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/kGxPJkxytS", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1197490334974054400", "display_url": "twitter.com/MarceloFiguera\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Raviol"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "788370834402467840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197490334974054400"}], "text": "Raviol suicida https://t.co/kGxPJkxytS", "id": "1198291955651895299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291818514960385"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/SQbv9LAqOl", "expanded_url": "https://twitter.com/guisodemondongo/status/1198024045129871361", "display_url": "twitter.com/guisodemondong\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092161055336353792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198024045129871361"}], "text": "cagamos, somos la generaci\u00f3n suicida https://t.co/SQbv9LAqOl", "id": "1198291818514960385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291677049438211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:26:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855123432689807360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198291677049438211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291590214750208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:25:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194543578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198291590214750208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291551706849280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:25:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104783826927214592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198291551706849280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291487206912001"], "in_reply_to_user_id": "1145699518215852032", "created_at": "2019-11-23T17:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145699518215852032", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198290682898726912"}], "text": "Mas me parece sintom\u00e1tico da nossa sociedade que a morte de Henry Sobel (rabino que lutou contra a ditadura nos anos 70, inclusive se recusando a enterrar Herzog como suicida) tenha t\u00e3o pouca cobertura midi\u00e1tica (e sempre ressaltando eps infelizes de sua vida pessoal) +", "id": "1198291487206912001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291442311028736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:25:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979475310491168768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198291442311028736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291390444310528"], "in_reply_to_user_id": "3990034703", "created_at": "2019-11-23T17:25:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953217858317815808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198266620059299841"}], "text": "@marcostffc \"Interven\u00e7\u00e3o na nova gest\u00e3o n\u00e3o existe, pois est\u00e1 funcionando!\"\nFuncionando pra quem? Rs\nVc mais uma vez se enforcou com as pr\u00f3prias palavras. Defende a gest\u00e3o atual e ainda me acusa de politicagem. \nEu tenho ojeriza por qualquer lado pol\u00edtico daquele pardieiro cheio de mamadores", "id": "1198291390444310528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291295959162880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:24:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727899726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198291295959162880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198291172936040456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:24:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168922336579522566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198291172936040456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290908212539392"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/wkiY5NeogK", "expanded_url": "https://resilienciamental.com/2018/05/23/adolescente-vitima-de-bullying-se-suicida-por-nao-aguentar-mais-os-deboches-com-o-seu-corpo/", "display_url": "resilienciamental.com/2018/05/23/ado\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798471211", "text": "Adolescente v\u00edtima de bullying se suicida por \u2018n\u00e3o aguentar mais\u2019 os deboches com o seu corpo https://t.co/wkiY5NeogK", "id": "1198290908212539392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290840881369090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851803960843350016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198290840881369090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290707821268993"], "created_at": "2019-11-23T17:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191621010266697729", "text": "Total recall, como la vida misma! Una prueba indiscutible, de q el mundo est\u00e1 manejado x imb\u00e9ciles, es la misi\u00f3n a Marte. En vez de utilizar esos miles de millones en restaurar nuestro planeta, no, intentemos una misi\u00f3n suicida a Marte, somos una especie destinada a la extinci\u00f3n.", "id": "1198290707821268993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290673453162496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522777097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198290673453162496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290456175632385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256859795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198290456175632385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290448940449793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3883044628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198290448940449793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290327255363585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "HF3"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "CM"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "933340633712025600", "created_at": "2019-11-23T17:20:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1160407129964130304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198288008941899776"}], "text": "@whorunbey Eu tiraria HF3 e CM e substituiria por Batman e Superman e Esquadr\u00e3o suicida\nDois horr\u00edveis que o fandom esquece que \u00e9 podre", "id": "1198290327255363585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290266991542272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:20:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69463298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198290266991542272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290133696630784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159420202846707712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198290133696630784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290097235546114"], "in_reply_to_user_id": "2302077222", "created_at": "2019-11-23T17:19:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823911547386863616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198074163312939010"}], "text": "@jennyferjl1 Si vienes es mejor eres una mujer suicida", "id": "1198290097235546114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289804468854784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777340568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198289804468854784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289750685298688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:18:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045002071811006464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198289750685298688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289391288037377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "womencult", "id": "1198692235627388929"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "jovyuris", "id": "1010891932984397827"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "vanderaxx", "id": "1188122478662639616"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "sunshineorstorm", "id": "148178921"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "planteumadocete", "id": "2267705389"}, {"start": 106, "end": 112, "username": "yurxe", "id": "725780255852498944"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "_mrshankly", "id": "1902215473"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195075026065776640", "created_at": "2019-11-23T17:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805398756829097984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198288661428817920"}], "text": "@womencult @jovyuris @vanderaxx @sunshineorstorm @planteumadocete @emyolli @moonlightssB_ @thecaptainette @yurxe @_mrshankly Posso usar o caso de falsa acusa\u00e7\u00e3o. Um desenvolvedor de jogo foi acusado de estuprar uma desenvolvedora. Ele perdeu tudo. Emprego, fam\u00edlia, amigos, e se matou. Depois descobriram que foi mentora da mulher. Agora se eu te acusar de me estuprar n\u00e3o acontece nada", "id": "1198289391288037377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289355845947392"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6NL0jR5JkV", "expanded_url": "http://www.joanseguidor.com/tiendas-de-bicicletas-una-historia-de-sufrimiento-silencioso/", "display_url": "joanseguidor.com/tiendas-de-bic\u2026", "unwound_url": "http://www.joanseguidor.com/tiendas-de-bicicletas-una-historia-de-sufrimiento-silencioso/"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "232961433", "text": "Las peque\u00f1as tiendas de bicicletas fueron el kil\u00f3metro cero de la pasi\u00f3n de muchos aficionados al ciclismo, pero hoy son sitios que languidecen ante una suicida pol\u00edtica de precios \n\nhttps://t.co/6NL0jR5JkV", "id": "1198289355845947392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289272073273344"], "created_at": "2019-11-23T17:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "481333621", "text": "minha m\u00e3e quase me matou mas se to escrevendo nisso aqui \u00e9 porque dessa vez sobrevivi", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "id": "1198289272073273344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289205677477889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628421072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198289205677477889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289169157697536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FariaEliane", "id": "1268679056960217089"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "tioseixas", "id": "77767499"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "joflorpasc", "id": "40116806"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198271001467006977"}], "text": "RT @fariaeliane: @tioseixas @jojoletthy @joflorpasc Essa personagem matou duas pessoas, tentou matar mais duas e, na cadeia, teria se conve\u2026", "id": "1198289169157697536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289115659157504"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XriC9cyRxN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxJkN", "display_url": "dlvr.it/RJxJkN"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DT35YtNcI0", "expanded_url": "https://twitter.com/pagina_siete/status/1198289115659157504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DT35YtNcI0", "media_key": "3_1198289113834606592"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:16:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132681657", "text": "Una mujer apu\u00f1ala a sus dos hijas y se suicida https://t.co/XriC9cyRxN https://t.co/DT35YtNcI0", "id": "1198289115659157504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198289069031219201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:15:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4299384023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198289069031219201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288991180722176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114513276069715969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198288991180722176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288973216571393"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/nKhkveCOZX", "expanded_url": "https://twitter.com/instasantosfc_/status/1197974954626764801", "display_url": "twitter.com/instasantosfc_\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:15:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962770400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197974954626764801"}], "text": "Conseguiu os likes, parab\u00e9ns!! Se for assim ent\u00e3o o moralista a\u00ed vai torcer a favor de um clube irrespons\u00e1vel que matou 10 crian\u00e7as. https://t.co/nKhkveCOZX", "id": "1198288973216571393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288901540130817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908595290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "id": "1198288901540130817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288537445122057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036726722341810176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198288537445122057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288513839648776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32695870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198288513839648776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288469644197888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:13:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143214082264305670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198288469644197888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288463780630529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606527090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198288463780630529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288050545139717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:11:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139929633544122369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198288050545139717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288006685306880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220985140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198288006685306880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198288006270070784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069342762686980097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198288006270070784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287877525966856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:11:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982082798377988101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198287877525966856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287764829151233"], "created_at": "2019-11-23T17:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034167635066404871", "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1198287764829151233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287514655764485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnncrisMota99", "id": "1040550708"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:09:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135984994428641281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198286479232925697"}], "text": "RT @AnncrisMota99: No se puede patologizar al suicidio. \u00bfPor qu\u00e9 prevenirlo? Quiz\u00e1 porque muerto el suicida los que tienen que convivir con\u2026", "id": "1198287514655764485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287410171437056"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_ShinyMarshmall", "id": "2157975116"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "otakunozen", "id": "869380082900451328"}]}, "in_reply_to_user_id": "2157975116", "created_at": "2019-11-23T17:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028050214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198285358888366080"}], "text": "@_ShinyMarshmall @otakunozen Si, supongo que asocio m\u00e1s el decir suicida a alguien que activamente intenta morir. Como alguien tir\u00e1ndose de edificio a alguien que espera que la muerte lo encuentre", "id": "1198287410171437056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287367074963456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rsacramento2016", "id": "3365048919"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.401, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "3365048919", "created_at": "2019-11-23T17:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2558986791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198221872766304257"}], "text": "@rsacramento2016 @senadorhumberto @jairbolsonaro O porteiro (militante do PT)  j\u00e1 se retratou no \u00faltimo depoimento na PF. Com certeza tem que se descobrir que matou a Marielle, por\u00e9m tem que ter o mesmo empenho pra elucidar quem matou Celso Daniel (Lula segundo Marcos Val\u00e9rio)", "id": "1198287367074963456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287240226639872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157054004997869568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198287240226639872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287239668744192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yoonminudes", "id": "3240837382"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "10Tavinho", "id": "1487484921794945027"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "willcardoso1914", "id": "1284634566"}]}, "in_reply_to_user_id": "460267471", "created_at": "2019-11-23T17:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "1071940718644641792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198286980041379842"}], "text": "@yoonminudes @10tavinho @euusouamorsa @willcardoso1914 Mas s\u00e9rio, a pessoa realmente acredita que algu\u00e9m, que quase se matou pra passar em MEDICINA, vai chegar na faculdade e simplesmente vai cagar pra tudo???\nO tanto que tu tem que estudar s\u00f3 pra passar \u00e9 surreal", "id": "1198287239668744192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287198497452032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:08:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463751946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198287198497452032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287189685096448"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T17:08:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198286479232925697"}], "text": "La prevenci\u00f3n se ha vuelto una acci\u00f3n persecutoria. Ser\u00eda bueno preguntarnos \u00bfQu\u00e9 tanto hay que perseguirlo? \u00bfLo hacemos por el suicida o por nosotros? \u00bfPor qu\u00e9 lo queremos desaparecer? Dir\u00eda un profe: \u00bfPor qu\u00e9 desactivar un sentimiento tan honesto?", "id": "1198287189685096448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287169036705796"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198206267061415936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198287169036705796"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198287034554736642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:07:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52950111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198287034554736642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286999607795713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400688827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198286999607795713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286914413047808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201043016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "id": "1198286914413047808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286826206900224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wakundamm", "id": "1068770118"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "bartolomerulli", "id": "144187605"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "aquileaaquilea", "id": "154736589"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068770118", "created_at": "2019-11-23T17:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3939103277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198282628622934017"}], "text": "@wakundamm @bartolomerulli @aquileaaquilea \"La correci\u00f3n pol\u00edtica es suicida\"\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1198286826206900224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286793290002433"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:06:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770107689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198286793290002433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286771412451328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089933215064838145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285078406680576"}], "text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "id": "1198286771412451328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286675568410625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:06:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656686526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198286675568410625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286613605965824"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:06:06.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770107689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198286613605965824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286607989776387"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854747227495030787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198286607989776387"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286570341703680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827680536994967552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198286570341703680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286569549049856"], "in_reply_to_user_id": "1133130020556296194", "created_at": "2019-11-23T17:05:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070686567692406784", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.907, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5065, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198177837741694976"}], "text": "@noshdeinertx mano eu nem via a novela, s\u00f3 vi o \u00faltimo cap ontem pq t\u00f4 na minha v\u00f3 e aqui eles v\u00eaem globo, mano fiquei em choc com o bagui do Regis que a menina l\u00e1 que se fazia de conventa matou\n\neu fiquei uma mistura de puta e chocada desde aquela cena ate o final", "id": "1198286569549049856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286492499664896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gustavozupak", "id": "34819528"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48267303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198284086785331200"}], "text": "RT @gustavozupak: E quando falo \"sem jogar t\u00e3o bem\", me refiro ao encantamento dos \u00faltimos jogos. Leicester foi competente quando o jogo pe\u2026", "id": "1198286492499664896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286479232925697"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T17:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198285772475883520"}], "text": "No se puede patologizar al suicidio. \u00bfPor qu\u00e9 prevenirlo? Quiz\u00e1 porque muerto el suicida los que tienen que convivir con la terrible verdad de su muerte somos nosotros, los que quedamos. El suicidio no se previene por el suicida, sino por lo que el acto deja en nosotros...", "id": "1198286479232925697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286456415870981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:05:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393776423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198286456415870981"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286307794964481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:04:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131018895349997569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198286307794964481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286287851012096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nosenadadenadda", "id": "414376835"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Luque_____", "id": "438850878"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "montefuji"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "montefuji"}]}, "in_reply_to_user_id": "414376835", "created_at": "2019-11-23T17:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809126487739596800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198019270749380609"}], "text": "@nosenadadenadda @Luque_____ Le va a decir que su maximo es ir a ese #montefuji donde se suicida la gente", "id": "1198286287851012096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286171530563584"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/7NTc3unha3", "expanded_url": "https://twitter.com/_surfistinhaa_/status/1198266369449582593", "display_url": "twitter.com/_surfistinhaa_\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4362, "type": "Other", "normalized_text": "gugu"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844631840648544257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198266369449582593"}], "text": "Credo mano que dia q foi ontem, gugu morreu, um cara do quartel se suicidou, credo que Deus proteja todo mundo de todo mal q vier https://t.co/7NTc3unha3", "id": "1198286171530563584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286163745918982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770107689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198286163745918982"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286153906081792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101836064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198286153906081792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286083835994113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198230078146125824"}], "text": "RT @mercede56704720: Pero hizo algo peor el suicida corrupto que inauguraba primeras piedras, los comentarios de @ExpresoPeru siempre desin\u2026", "id": "1198286083835994113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285991619874816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "in_reply_to_user_id": "293063533", "created_at": "2019-11-23T17:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528966989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198135391632662528"}], "text": "@MrElDiablo8 Rescate a lo \"mexcican\": la escalera lejos del q estaba colgado..\ud83e\udd14no es mec\u00e1nica as\u00ed q muy bien pudieron ponerle bajo sus pies si nadie le sosten\u00eda ya... si era suicida pues se cumpli\u00f3 lo q quer\u00eda .. si era de los \"aventados\" a caminar y perdi\u00f3 el equilibrio ... q pena \ud83e\udd14qepd", "id": "1198285991619874816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285891892056064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82372330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198285891892056064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285863370854407"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059139792594714624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198285863370854407"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285790524129281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049468243872833536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198285790524129281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285764251000833"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/hVtMoFgdYu", "expanded_url": "https://twitter.com/TheHungerGames/status/1174439240630853633", "display_url": "twitter.com/TheHungerGames\u2026"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 200, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "HungerGames"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 201, "tag": "HungerGames"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759115540422135808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174439240630853633"}], "text": "Final de jogos vorazes: a \nEu :\nVoc\u00ea, voc\u00ea vem pra avore\nOnde esfor\u00e7aram um homem que dizem que matou 3.\nN\u00e3o  mais estranho seria a gente se encontrar... a meia noite na \u00e1rvore  forca....\n\n#HungerGames https://t.co/hVtMoFgdYu", "id": "1198285764251000833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285739152302086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:02:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831086034582650881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198285739152302086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285684353617921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "CNDH", "id": "252160277"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 168, "probability": 0.3498, "type": "Person", "normalized_text": "Salinas de Gortari"}]}, "in_reply_to_user_id": "144376833", "created_at": "2019-11-23T17:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182013707548798977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197926974024552449"}], "text": "@FelipeCalderon @CNDH Un cabron que vivi\u00f3 del erario 18 a\u00f1os sin trabajar y despu\u00e9s recluta al escuadr\u00f3n suicida puro rata,con un partido regalado por Salinas de Gortari y al primer mes de gobierno le regala 200 millones de d\u00f3lares a sus hijos para la f\u00e1brica de chocolates no es corrupci\u00f3n?", "id": "1198285684353617921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285570272845824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ly_Cerv", "id": "911367096583491584"}]}, "in_reply_to_user_id": "911367096583491584", "created_at": "2019-11-23T17:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711583735154679808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198283745909972992"}], "text": "@Ly_Cerv Pero claro! Fue un voto suicida. Son tan descerebrados que no vieron venir que ellos van a ser los primeros en reventar en caso de que todo se pudra.", "id": "1198285570272845824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285543039209474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "364603827", "created_at": "2019-11-23T17:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 9}, "author_id": "800450156948639745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275388713193474"}], "text": "@paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse racioc\u00ednio, ir\u00e1 torcer para o time que matou 10 crian\u00e7as, por neglig\u00eancia, gasta milh\u00f5es com jogadores e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o para as familias", "id": "1198285543039209474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285495563931648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTPNoticias", "id": "353194362"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3040048497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198277528307286017"}], "text": "RT @MTPNoticias: #LasM\u00e1sLe\u00eddas | \"Estoy a punto de irme y si no estuviera embarazada, me habr\u00eda ido hace mucho tiempo\", escribi\u00f3 la joven\ud83d\ude14\u2026", "id": "1198285495563931648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285418250276866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050879474630299649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198285418250276866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285377536217089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:01:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53157739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285078406680576"}], "text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026", "id": "1198285377536217089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285262268309504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:00:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132073379652165633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198285262268309504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285078406680576"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tvllw", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "163924021", "text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tvllw", "id": "1198285078406680576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285010819780614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075482322898747392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198285010819780614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284971041083398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846430830578798592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198284971041083398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284916053725187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197348577565167617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198284916053725187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284906171977735"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "beea_fg", "id": "1406850572234510337"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057741285556191234", "created_at": "2019-11-23T16:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2940050321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198282567302238210"}], "text": "@beea_fg Kkkkkkkkkkk arrependido, levava no maior conforto, ar condicionado ainda, devia ter deixado ir e voltar cheia de mala naqueles \u00f4nibus suicida", "id": "1198284906171977735"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284839884976128"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lAyvfIPPvm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJxDzT", "display_url": "dlvr.it/RJxDzT"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wimXDY2VbI", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1198284839884976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wimXDY2VbI", "media_key": "3_1198284838337310722"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030", "text": "Se\u00f1or de la tercera edad se suicida en San Manuel https://t.co/lAyvfIPPvm https://t.co/wimXDY2VbI", "id": "1198284839884976128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284837427302401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992522504592863232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198284837427302401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284773262811137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_ShinyMarshmall", "id": "2157975116"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "otakunozen", "id": "869380082900451328"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "faceta"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Cinnabar"}]}, "in_reply_to_user_id": "2157975116", "created_at": "2019-11-23T16:58:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028050214", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198281023622008832"}], "text": "@_ShinyMarshmall @otakunozen Hm tal vez si pon\u00edas el contexto del mundo se entend\u00eda m\u00e1s y tambi\u00e9n creo que la faceta suicida de Cinnabar no es tan memorable como su fase derpimida.", "id": "1198284773262811137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284739418869760"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YQHbxhyZvK", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/joven-se-suicida-lanzandose-de-los-arcos-de-queretaro-video", "display_url": "pacozea.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/x4tHTHaxl3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1198043208803971074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4tHTHaxl3", "media_key": "3_1198043207184965632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3273735606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043208803971074"}], "text": "RT @PacoZeaCom: Joven se suicida lanz\u00e1ndose de los arcos de Quer\u00e9taro\u00a0#VIDEO https://t.co/YQHbxhyZvK https://t.co/x4tHTHaxl3", "id": "1198284739418869760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284724663271424"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708112612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198284724663271424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284682053505028"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250759490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198284682053505028"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284631726022658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "augustolanches", "id": "1202644670398042123"}]}, "in_reply_to_user_id": "178723576", "created_at": "2019-11-23T16:58:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705491063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063663506165762"}], "text": "@augustolanches ela matou um monte de gente, se converteu, saiu da cadeia, matou mais gente, por\u00e9m crente", "id": "1198284631726022658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284579389480969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350468486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "id": "1198284579389480969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284554693304322"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:57:55.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708112612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198284554693304322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284533650612224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:57:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958148029953036289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198284533650612224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284306088681478"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/stU4HUpoze", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5NyeaAl9oo/?igshid=1tt4m6aiayniw", "display_url": "instagram.com/p/B5NyeaAl9oo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "PENA KEVIN"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "Votuporanga"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "VotuporangaTudo"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153081380", "text": "COM 56 ANOS DE PENA KEVIN REVELA QUE SE CASOU NA CADEIA\n\nJovem de Votuporanga pegou 28 anos de pris\u00e3o pela morte de Aldo. Tamb\u00e9m matou a namorada\n\nT\u00e1 no site VotuporangaTudo https://t.co/stU4HUpoze", "id": "1198284306088681478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284291538640897"], "created_at": "2019-11-23T16:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948372997936766981", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "Let"}]}, "text": "-No se lo quitar\u00e1, no es suicida, sabe que la rubia lo usa para grabar a Let.-", "id": "1198284291538640897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284208642445312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Chelsea_InfoCFC", "id": "859812977364656128"}]}, "in_reply_to_user_id": "859812977364656128", "created_at": "2019-11-23T16:56:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353633091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198279327659499520"}], "text": "@Chelsea_InfoCFC Vacilou drmais... Nao matou o jogo, se fudeu", "id": "1198284208642445312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284108994162688"], "created_at": "2019-11-23T16:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157864228", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9447, "type": "Organization", "normalized_text": "Southampton"}]}, "text": "Southampton se fudeu, n\u00e3o matou o jogo e toma o empate no final do jogo.", "id": "1198284108994162688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284086785331200"], "in_reply_to_user_id": "34819528", "created_at": "2019-11-23T16:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "34819528", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9105, "type": "Organization", "normalized_text": "Brighton"}, {"start": 260, "end": 278, "probability": 0.5999, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeaguenaESPN"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "PremierLeaguenaESPN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198282632355885056"}], "text": "E quando falo \"sem jogar t\u00e3o bem\", me refiro ao encantamento dos \u00faltimos jogos. Leicester foi competente quando o jogo pediu e matou a partida com os espa\u00e7os deixados. Brighton se manteve vivo enqto deu, mas tem dificuldades ofensivas\n\nObrigado a quem curtiu #PremierLeaguenaESPN.", "id": "1198284086785331200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283999862542336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207205435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198283999862542336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283889447460864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:55:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558942888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198283889447460864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283807637426177"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T16:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198283130546769920"}], "text": "Regresando al psicoan\u00e1lisis, hay muchas respuestas, como la que da Freud del acto suicida como producto del estado melanc\u00f3lico o como acto masturbatorio final. En el primero, por resumir much\u00edsimo, hay una p\u00e9rdida inconsciente, donde el sujeto no puede investir otro objeto de...", "id": "1198283807637426177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283796216471553"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150074498152042496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198283796216471553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283748481159168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150074498152042496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198283748481159168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283715396419584"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:35.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243662066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198283715396419584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283709365002241"], "in_reply_to_user_id": "1189608527251365888", "created_at": "2019-11-23T16:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189608527251365888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198283707360129024"}], "text": "A\u00ed a merda bateu no ventilador, e ele foi de bipolar a suicida. N\u00e3o dava mais pra ela terminar com ele e ela se viu obrigada a continuar na rela\u00e7\u00e3o pelo bem dele, at\u00e9 porque qualquer briguinha ou posibilidade de t\u00e9rmino, ele amea\u00e7ava se matar porque \"n\u00e3o tinha mais nada a perder\"", "id": "1198283709365002241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283666067263493"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583043908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198283666067263493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283646844706816"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:19.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150074498152042496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198283646844706816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283598857678850"], "created_at": "2019-11-23T16:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400917216", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5221, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "text": "Menino aqui do pr\u00e9dio se enforcou por causa de bullying MANO VOC\u00caS TEM NO\u00c7\u00c3O ? ISSO \u00c9 MUITO TRISTE", "id": "1198283598857678850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283225975668736"], "created_at": "2019-11-23T16:52:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743108879983218693", "text": "comentem a evolu\u00e7\u00e3o de voc\u00eas\n\nquando crian\u00e7a: biologue\n\npr\u00e9-adolescente: artista\n\natualmente: suicida", "id": "1198283225975668736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283199702536193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188788980650827778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198283199702536193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283145474400258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:52:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211186521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198283145474400258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283106760851456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2708112612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198283106760851456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283040440668161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966306142757453824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198283040440668161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282990654251008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NiltonVelazco", "id": "1057875499920297984"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48507497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197974192513265664"}], "text": "RT @NiltonVelazco: @Xileone @Politica_LR @AlanGarciaPeru ser\u00e1 un suicida pr\u00f3fugo y reo contumaz eternamente. El cinismo y su demostrado des\u2026", "id": "1198282990654251008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282966406979584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439317634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198282966406979584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282941761232898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-11-23T16:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48507497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944220482449415"}], "text": "@Xileone @Politica_LR M\u00e1s cobarde es el que suicida sin enfrentar los cargos en su contra!", "id": "1198282941761232898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282731572076545"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vbdew0qzUK", "expanded_url": "https://twitter.com/sensoinc/status/1198000707149975552", "display_url": "twitter.com/sensoinc/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40573664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198000707149975552"}], "text": "Se era detento e fugiu, e, foragido, matou algu\u00e9m, a responsabilidade \u00e9 da Justi\u00e7a. https://t.co/vbdew0qzUK", "id": "1198282731572076545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282663704051714"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243662066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198282663704051714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282628622934017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bartolomerulli", "id": "144187605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "aquileaaquilea", "id": "154736589"}]}, "in_reply_to_user_id": "144187605", "created_at": "2019-11-23T16:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068770118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239138480189441"}], "text": "@bartolomerulli @aquileaaquilea Doy RT porque volver mejores incluye lo de bien hijos de puta.\nLa correcci\u00f3n pol\u00edtica es suicida.", "id": "1198282628622934017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282572918329344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicmerEvans", "id": "108604055"}]}, "in_reply_to_user_id": "108604055", "created_at": "2019-11-23T16:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315882760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198235454711226368"}], "text": "@NicmerEvans Un terrorista suicida", "id": "1198282572918329344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282535379320834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867729921556271104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "id": "1198282535379320834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282430265860102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651119740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198282430265860102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282368076910593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66593475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198282368076910593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282183036850177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JANEDESIGNER", "id": "49116653"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "Luladr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "49116653", "created_at": "2019-11-23T16:48:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185553579165310976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198044579871764481"}], "text": "@JANEDESIGNER O caso \u00e9 outro: se #Luladr\u00e3o pode estar solto que indiretamente matou muito mais brasileiros nas filas dos hospitais que o assaltante comuns porque os outros condenados em segunda inst\u00e2ncia v\u00e3o ter que ficar presos.", "id": "1198282183036850177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282127143514112"], "created_at": "2019-11-23T16:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378864977", "text": "Dicen con mucho orgullo que est\u00e1n a favor del aborto porque \"es su cuerpo\" pero cuando su amigo se suicida \"uy no! Dejen de compartir memes de suicidio, insensibles!\" \nSi lo vemos as\u00ed ese si es su cuerpo, coherencia amiguitos.", "id": "1198282127143514112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282000924381184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365502895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198282000924381184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281996801363968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51254876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "id": "1198281996801363968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281973938245639"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87721787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198281973938245639"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281952257806337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063794886388924416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198281952257806337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281919865204736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044674887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198281919865204736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281901376704513"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/pOKYnvLCcz", "expanded_url": "https://twitter.com/caapshaws/status/1198027417132163072", "display_url": "twitter.com/caapshaws/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "shonda"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095420444784640000", "text": "se a shonda matou ate a abertura, imagina os perso https://t.co/pOKYnvLCcz", "id": "1198281901376704513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281683897929730"], "in_reply_to_user_id": "2322958418", "created_at": "2019-11-23T16:46:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818569920065597445", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "hae"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "jessica"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "hae"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "edward"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198280646524837888"}], "text": "@Bru_kiki + do voo q matou o sobrinho dele. Algumas tretas acontecem e a go hae ri decide se infiltrar na cadeia pra conseguir mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Samuel com a jessica. La a go hae ri descobre que o samuel era o edward e comeca um plano p se vingar dele +", "id": "1198281683897929730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281677241552898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838099262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026", "id": "1198281677241552898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281592332079104"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:46:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188881303816589314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198281592332079104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281578016858114"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:46:05.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016667410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198281578016858114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281566033715200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JERobledo", "id": "268322810"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "josegreghg", "id": "70594101"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7761, "type": "Other", "normalized_text": "Mi Pobre Angelito"}]}, "in_reply_to_user_id": "268322810", "created_at": "2019-11-23T16:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2908194801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198279299754803200"}], "text": "@JERobledo @josegreghg Ni a los ladrones de \"Mi Pobre Angelito\" se les ocurrir\u00eda semejante operaci\u00f3n suicida.", "id": "1198281566033715200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281536858206213"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PXWAGz88uc", "expanded_url": "https://heraldodexalapa.com.mx/policiaca/55017-octogenario-se-suicida-de-balazo-en-la-sien.html", "display_url": "heraldodexalapa.com.mx/policiaca/5501\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "Xalapa - Octogenario"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066377251518853122", "text": "El Heraldo de Xalapa - Octogenario se suicida de\u00a0 balazo en la sien https://t.co/PXWAGz88uc", "id": "1198281536858206213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281533649543169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988106923361951744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198281533649543169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281476833468416"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3751, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "AG"}, {"start": 81, "end": 92, "tag": "metamafias"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:45:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198043427264516098"}], "text": "RT @ArgosMozart: el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "id": "1198281476833468416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281392876068864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198281392876068864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281323552681988"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:45:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234854576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198281323552681988"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281199329906688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:44:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936295264691814400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198281199329906688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281175917367298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:44:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122547814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198281175917367298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281116471324672"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T16:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.362, "type": "Place", "normalized_text": "Agust\u00edn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198280505487085569"}], "text": "El suicidio comienza a prohibirse en occidente ya consolidado el cristianismo, siendo San Agust\u00edn quien lo critica de inicio y estableci\u00e9ndose castigos formales al cuerpo suicida en el a\u00f1o 533 d. C. \nCon el paso del tiempo dej\u00f3 de ser un asunto religioso...", "id": "1198281116471324672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281040969654273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:43:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140547988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198281040969654273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280933268426753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:43:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035872079483228160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198280933268426753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280915144912896"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265418402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198280915144912896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280912959619073"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/GG5s8elUOG", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1319518778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "al final su vieja se suicida https://t.co/GG5s8elUOG", "id": "1198280912959619073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280844932198405"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065371569298595842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198280844932198405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280793463885824"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ga0r3utWAt", "expanded_url": "https://bit.ly/2QGpDrL", "display_url": "bit.ly/2QGpDrL"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cUli2beF8T", "expanded_url": "https://twitter.com/Oye_Chiapas/status/1198280793463885824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cUli2beF8T", "media_key": "3_1198280789982621700"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4787, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912220415", "text": "Joven pareja se suicida en una casa de Quer\u00e9taro\nhttps://t.co/ga0r3utWAt https://t.co/cUli2beF8T", "id": "1198280793463885824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280775076069381"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tyrjon3", "id": "1150906891146584069"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "sebaespinoza", "id": "1149052054532435970"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "porquetendencia", "id": "973302847654760448"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150906891146584069", "created_at": "2019-11-23T16:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142926719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198033891132612608"}], "text": "@Tyrjon3 @sebaespinoza @porquetendencia @UTDiTella_ Naaah no vale la pena ensuciarse por un 4 de copas as\u00ed. Le das una ca\u00f1ita voladora y se suicida el inutil", "id": "1198280775076069381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280519353610246"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:41:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573390440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198280519353610246"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280450575388672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:41:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46712246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198280450575388672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280429347966976"], "in_reply_to_user_id": "1140292638651944960", "created_at": "2019-11-23T16:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072778020635709445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198280091949776896"}], "text": "@silverxdiggory Mientras no sea un pietro suicida todo bien ahre sljd joda, hablame", "id": "1198280429347966976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280259826835456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "feelsdadepre", "id": "3430675888"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:40:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051578897496707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197932546958462977"}], "text": "RT @feelsdadepre: Pq s\u00f3 suic\u00eddio \u00e9 tabu, e o nascimento n? O suic\u00eddio \u00e9 um assunto pesado e extremamente s\u00e9rio, e as pessoas ao falar e pen\u2026", "id": "1198280259826835456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280167275290624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482592740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198280167275290624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280029383340033"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "JoaoVMuniz__", "id": "1446951728"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "deidara"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174997848687091712", "created_at": "2019-11-23T16:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739574540083335168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198279571914842112"}], "text": "@GuiMelo091040 @JoaoVMuniz__ deidara \u00e9 um dos mais fortes sim e o sasuke n\u00e3o mataria ele,tanto q n\u00e3o matou ele se explodiu", "id": "1198280029383340033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279986446241792"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vBN2irfsnz", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128108159", "text": "\u2018Matou como se fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu mulher ser morta ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/vBN2irfsnz", "id": "1198279986446241792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279929953243136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220742365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198279929953243136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279881462865920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334276334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198279881462865920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279851033137152"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:39:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999636991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198279851033137152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279766023057408"], "in_reply_to_user_id": "997205568522727424", "created_at": "2019-11-23T16:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991153538121248768", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.3598, "type": "Place", "normalized_text": "portugal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198279631033507840"}], "text": "@bakkachcat vou me mudar pra portugal ent\u00e3o e a gente evita o m\u00e1ximo se suicida", "id": "1198279766023057408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279711639691264"], "created_at": "2019-11-23T16:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161878003", "text": "Minha sina, gana suicida", "id": "1198279711639691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279603162365953"], "created_at": "2019-11-23T16:38:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245525596", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5202, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 64, "end": 95, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Cinfimex"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8003, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "Ya en clase, Curso de Intervenci\u00f3n en Crisis Suicida.\nInstituto Hispanoamericano de Suicidolog\u00eda AC\nCinfimex, Consultoria e Inteligencia Fiscal de M\u00e9xico,S C de R L de C V", "id": "1198279603162365953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279588322971650"], "created_at": "2019-11-23T16:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2983056653", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan"}]}, "text": "Ryan se matou pra pegar o p\u00eanalti e a zaga dormindo", "id": "1198279588322971650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279539304079361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46117720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198279539304079361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279492097236992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873260774151639041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198279492097236992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279443216683008"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/k6ItpKc4P3", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1198079545892626432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6ItpKc4P3", "media_key": "16_1198079422672310272"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Esfinge_cmll", "id": "1229986254"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "CMLL"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3886800919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079545892626432"}], "text": "RT @narukiroy: tope suicida from @Esfinge_cmll! #CMLL https://t.co/k6ItpKc4P3", "id": "1198279443216683008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279408009830401"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363942495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198279408009830401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279374962860034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272984957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198279374962860034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279340817035265"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901182575011672064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198279340817035265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279323754618880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Highinthebitch", "id": "1008732985326219264"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008732985326219264", "created_at": "2019-11-23T16:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124430697530368001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198272495465500674"}], "text": "@Highinthebitch A bicha tinha se \"convertido\" e tava a pr\u00f3pria mission\u00e1ria da igreja.A\u00ed do nada matou o R\u00e9gis,e a novela acabou com a cara dela parecendo um dem\u00f4nio", "id": "1198279323754618880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278926545633282"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:35:33.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901182575011672064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198278926545633282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278896866746369"], "created_at": "2019-11-23T16:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2454837113", "text": "o ditado \u00e9 antigo e verdadeiro, querida se n\u00e3o matou, ensinou", "id": "1198278896866746369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278839421538304"], "in_reply_to_user_id": "997205568522727424", "created_at": "2019-11-23T16:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991153538121248768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198278704792780802"}], "text": "@bakkachcat amiga du tenho uma irm\u00e3 g\u00eamea suicida dentro d mim", "id": "1198278839421538304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278838234570753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "in_reply_to_user_id": "809153510", "created_at": "2019-11-23T16:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996228128740605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197867525989646336"}], "text": "@ArturoValverdeP Abres el local, limpia los vidrios, recoje las telara\u00f1as al final del d\u00eda, le prendes la vela al suicida y cierras el local ...!!!", "id": "1198278838234570753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278822325575680"], "created_at": "2019-11-23T16:35:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1396986938", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "nath"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "gianecchini"}]}, "text": "E ontem que eu tava l\u00e1 de boa julgando a novela com a nath, e a mulher do nada suicida o gianecchini e vira um dem\u00f4nio", "id": "1198278822325575680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278816088698881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474919389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198278816088698881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278604808802304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:34:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2997727790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198278604808802304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278557740535809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:34:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342295198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198278557740535809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278515038314496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865400900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198278515038314496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278459455393792"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0EIQVaKtk5", "expanded_url": "https://www.ilrestodelcarlino.it/bologna/cronaca/omicidio-tartari-fiti-suicida-1.4900285", "display_url": "ilrestodelcarlino.it/bologna/cronac\u2026"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 158, "username": "Carlino_Bologna", "id": "447792034"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:33:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2234785501", "text": "Omicidio Tartari, Fiti condannato all'ergastolo si uccide in carcere TUTTI GLI ASSASSINI DE VONO    FARE COME LUI  https://t.co/0EIQVaKtk5 di @carlino_bologna", "id": "1198278459455393792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278175677128704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:32:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198278175677128704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278159256477698"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "SUNATOficial", "id": "3018778858"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 170, "probability": 0.3923, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-11-23T16:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198278157440311296"}], "text": "Srs @SUNATOficial \n@MEF_Peru \n@VicAZeballos \n@MartinVizcarraC \nSi lucha contra la corrupci\u00f3n es bandera aut\u00e9ntica, entonces empecemos por casa.\n\u00bfO, como dijo el suicida AG, hay peruanos d primera y d segunda?\nEs escandaloso tarifas preferenciales d energ\u00eda para grandes empresas!!", "id": "1198278159256477698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278045293002752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:32:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243662066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198278045293002752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277930280992769"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Il_Mago_KK", "id": "969913983330332672"}]}, "in_reply_to_user_id": "969913983330332672", "created_at": "2019-11-23T16:31:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "597514212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198257374131191808"}], "text": "@Il_Mago_KK Gasperini somiglia sempre di pi\u00f9 ad un kamikaze a cui riesce l'impresa suicida.", "id": "1198277930280992769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277913696706560"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3p6WCkq8tB", "expanded_url": "https://twitter.com/firki64165817/status/1198277913696706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3p6WCkq8tB", "media_key": "3_1198277901113843713"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198276551919452162", "text": "O por Dios amo escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/3p6WCkq8tB", "id": "1198277913696706560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277896319598592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:31:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190644922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198277896319598592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277791978053632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344098636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198277791978053632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277740329340929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900548936963952640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198277740329340929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277715058708480"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0uxXu5gsz1", "expanded_url": "https://twitter.com/vert_gum/status/1198245860548784128", "display_url": "twitter.com/vert_gum/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "explorer"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1005598241986097153", "text": "juro isto ta mau ontem tambem abri o explorer e nem vais acreditar mas o hitler suicidou se mano nao to a gozar https://t.co/0uxXu5gsz1", "id": "1198277715058708480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277680988340230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35791119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198277680988340230"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277617134243840"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QtmVKJILWn", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206647258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "se suicida la madre de un colorado https://t.co/QtmVKJILWn", "id": "1198277617134243840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277582912929792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529035477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198277582912929792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277528307286017"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/raC1GL9Xv4", "expanded_url": "https://mtpnoticias.com/viral/virales/se-suicida-a-los-13-anos-tras-ser-violada-por-seis-y-quedar-embarazada/", "display_url": "mtpnoticias.com/viral/virales/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | \"Estoy a punto de irme y si no estuviera embarazada, me habr\u00eda ido hace mucho tiempo\", escribi\u00f3 la joven\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/raC1GL9Xv4", "id": "1198277528307286017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277528013524992"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OK1QSY1Wp4", "expanded_url": "http://oaxaca.me/hombre-se-suicida-tirandose-de-los-arcos-del-acueducto-de-queretaro/", "display_url": "oaxaca.me/hombre-se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5955, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184111624", "text": "Hombre se suicida tir\u00e1ndose de Los Arcos del acueducto de Quer\u00e9taro https://t.co/OK1QSY1Wp4", "id": "1198277528013524992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277475643604992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:29:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162731854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198277475643604992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277405267431425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034544471864758272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198277405267431425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277368894365697"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184056822820417537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198277368894365697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277351915819009"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "id": "1198277351915819009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277275650797568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008804282903285761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026", "id": "1198277275650797568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277215164805121"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NYzmKgaCmP", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1197950598743764992", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819208016490876929", "text": "Faz sentido, por isso ele matou v\u00e1rias pessoas que tinham fam\u00edlia para n\u00e3o dar chance de terem filhos filhos e n\u00e3o tendo filhos elez n\u00e3o viajariam no tempo para matar o Hitler pq ja que ele matou os pais das pessoas talvez elas n\u00e3o teriam se reproduzido, agora tudo faz sentido! https://t.co/NYzmKgaCmP", "id": "1198277215164805121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277178510790656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737044767398322177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198277178510790656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277162333327361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015411346882605056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198277162333327361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277150031392771"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265418402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198277150031392771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277113968832515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142162192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198277113968832515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277068775198726"], "in_reply_to_user_id": "854833533193519104", "created_at": "2019-11-23T16:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "854833533193519104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276136284950533"}], "text": "@afrollesbian Quem mata essas pessoas acredita fielmente que homem tem que ser mach\u00e3o e mulher feminina. Eles agridem qualquer pessoa que est\u00e1 muito longe desse padr\u00e3o, mesmo que ela n\u00e3o se considere trans, entendam isso. Lembrem do pai que matou o filho pequeno pq gostava de lavar lou\u00e7a", "id": "1198277068775198726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277040333418496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096210344958218242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198277040333418496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277000810713088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86724245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198277000810713088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276975867117568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991560608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198276975867117568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276956908924928"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EiVi6Z9B8y", "expanded_url": "https://curiouscat.me/B_ia07/post/1022351858?t=1574526464", "display_url": "curiouscat.me/B_ia07/post/10\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4372295663", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/EiVi6Z9B8y", "id": "1198276956908924928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "id": "1198276867675037698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276814461902848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:10.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263394193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276429135458310"}], "text": "RT @anmaribg: U njemu se, uz prethodno dobijen uput, pruza pomoc kako osobama koje su pokusale suicid ili su u riziku, tako i bliznjima oso\u2026", "id": "1198276814461902848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276656185692161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "created_at": "2019-11-23T16:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198256628115607552"}], "text": "@JuanSheput Que, este arrastrado a\u00fan no sigue los pasos del seboso suicida ?", "id": "1198276656185692161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276604159561730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:26:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889285957811392512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198276604159561730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276558596784128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088819781510328320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198276558596784128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276518289522689"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:25:59.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991560608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198276518289522689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276483418075137"], "created_at": "2019-11-23T16:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98545444", "text": "O gato \u00e9 um bicho filho da puta. \nTem menos de 2,5kg mas \u00e9 mortal que nem navalha. Me atacou do nada, quase me matou, e agora t\u00e1 se esfregando como se nada tivesse acontecido. T\u00e1 precisando de um passe, esse fdp", "id": "1198276483418075137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276429135458310"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-11-23T16:25:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276426308423680"}], "text": "U njemu se, uz prethodno dobijen uput, pruza pomoc kako osobama koje su pokusale suicid ili su u riziku, tako i bliznjima osoba preminulih od suicida.\nVazni telefoni:\n011/7777000-Nacionalna SOS linija za prevenciju samoubistva (dostupna od 0-24h)", "id": "1198276429135458310"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276296113033216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francescatotolo", "id": "2971149125"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MarcelloFoa", "id": "160255385"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "GiampaoloRossi", "id": "370407019"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "Raiofficialnews", "id": "538147915"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "RaiDue", "id": "1204076264"}]}, "in_reply_to_user_id": "2971149125", "created_at": "2019-11-23T16:25:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198217755679440899"}], "text": "@francescatotolo @MarcelloFoa @GiampaoloRossi @Raiofficialnews @RaiDue tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198276296113033216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276293240016897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:25:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745048862050648064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198276293240016897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276242094600192"], "created_at": "2019-11-23T16:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141140874937667584", "text": "Minha mente anda suicida", "id": "1198276242094600192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276237124345856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:24:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198214279322906624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198276237124345856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276217327308800"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:24:47.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198276217327308800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276202886242304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1944778957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198276202886242304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276175832985600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:24:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38312977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198276175832985600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276127091044352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "in_reply_to_user_id": "18935802", "created_at": "2019-11-23T16:24:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198150081578319873"}], "text": "@repubblica tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198276127091044352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276075689824257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AlessandroCere7", "id": "2560099966"}]}, "in_reply_to_user_id": "337767301", "created_at": "2019-11-23T16:24:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198264732039438336"}], "text": "@borghi_claudio @AlessandroCere7 tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198276075689824257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275969364234246"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-11-23T16:23:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198236010603274242"}], "text": "@matteosalvinimi tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198275969364234246"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275907749924865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:23:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030921690384084993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "id": "1198275907749924865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275843845476352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "in_reply_to_user_id": "289400495", "created_at": "2019-11-23T16:23:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198207994028273664"}], "text": "@Mov5Stelle @luigidimaio @beppe_grillo tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198275843845476352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275826145546240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51518695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198275826145546240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275815714295808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:23:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770707078885285889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198275815714295808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275805174018048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "in_reply_to_user_id": "18935802", "created_at": "2019-11-23T16:23:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198217775061204992"}], "text": "@repubblica tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198275805174018048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275761070891009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "51fini", "id": "1331086867"}]}, "in_reply_to_user_id": "1331086867", "created_at": "2019-11-23T16:22:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198181180279074816"}], "text": "@51fini tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0", "id": "1198275761070891009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275730855075840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057822590339858434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198275730855075840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275718704181249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinAguer0", "id": "1143935316950245376"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ximo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143935316950245376", "created_at": "2019-11-23T16:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "375236652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198241123078221824"}], "text": "@AgustinAguer0 @atlanticsurff Ser\u00eda un suicida. Alberto sabe bien que a\u00fan odi\u00e1ndola, fue meticulosamente elegido por Cristina debido a su capacidad discursiva, ya que ella, para organizar desde las sombras, necesitaba alguien de perfil alto que desv\u00ede la atenci\u00f3n; pero con el aliento de M\u00e1ximo en la nuca.", "id": "1198275718704181249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275699037081600"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:44.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159420202846707712", "text": "#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198275699037081600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275676371066880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511577335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198275676371066880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275647371644928"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wbiymg69xM", "expanded_url": "https://twitter.com/Franco45158802/status/1198275647371644928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wbiymg69xM", "media_key": "3_1198275642523078656"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093141458159321093", "text": "tutti a parlare delle sardine mentre la gente fuori muore di fame e si suicida . sardine 1 pecore 0 https://t.co/Wbiymg69xM", "id": "1198275647371644928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275593214791681"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "in_reply_to_user_id": "69358153", "created_at": "2019-11-23T16:22:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2911895188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198269315797180416"}], "text": "@lelispatricia Na vdd quem matou, se \u00e9 que existe, foi a entidade para qual eles estavam solicitando a interven\u00e7\u00e3o.\nEnt\u00e3o, n\u00e3o entendi a indigna\u00e7\u00e3o.", "id": "1198275593214791681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275398456528900"], "created_at": "2019-11-23T16:21:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765530745821655040", "text": "Acabei de saber que uma menina que conhe\u00e7o h\u00e1 muito tempo tirou a pr\u00f3pria vida... ela devia ter a minha idade ou bem perto disso... jovem, bonita e uma vida toda pela frente... eu sinto tanto... chega doer", "id": "1198275398456528900"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275287869468672"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/DojC4sQq0M", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1197987413056016385", "display_url": "twitter.com/MirandaSa_/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 181, "username": "MirandaSa_", "id": "50850883"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36886145", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197987413056016385"}], "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino: \u00e9 um suicida.\" \nMill\u00f4r Fernandes \nTexto bem desenvolvido e, como sempre, com cita\u00e7\u00f5es das mais variadas e bem usadas, do professor @MirandaSa_ . https://t.co/DojC4sQq0M", "id": "1198275287869468672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275200040742913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038264916543778816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198275200040742913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275116351868929"], "created_at": "2019-11-23T16:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141028858197622790", "text": "Creo que le voy a dar sus regalos hoy, el mi\u00e9rcoles voy a estar en mi modo suicida.", "id": "1198275116351868929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275107271168000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnonimoFamoso", "id": "26911668"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.4905, "type": "Organization", "normalized_text": "2N"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67753940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198247541453787137"}], "text": "RT @AnonimoFamoso: Ent\u00e3o o 2N descobriu o plano, e matou quem ia mat\u00e1-lo. 2N passou a se chamar 3N e dividiu o comando com o Rabic\u00f3.\n\nE h\u00e1\u2026", "id": "1198275107271168000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275067072917509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011155146565476352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198275067072917509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275006829977600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997481684651204609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198275006829977600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274961586212867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369866278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198274961586212867"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274931886305280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264051927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198274931886305280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274918951145472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:19:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241973453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198274918951145472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274888227790848"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/bUvSqcxAeb", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZGYgI3_E67g&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=ZGYgI3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ZGYgI3_E67g&feature=share"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 160, "tag": "lulanacadeia"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:19:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73780337", "text": "S\u00f3 falta este b\u00eabado dizer q quem matou Celso Daniel foi Bolsonaro... Se o STF fosse justo e honesto este traste jamais estaria solto.\nCadeia nele\n#lulanacadeia https://t.co/bUvSqcxAeb", "id": "1198274888227790848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274827594948608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marciolouback", "id": "17431833"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "jivagomr", "id": "65046286"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}]}, "in_reply_to_user_id": "17431833", "created_at": "2019-11-23T16:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "978046506325413888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198273705903886336"}], "text": "@marciolouback @ggreenwald @jivagomr @CarlaZambelli17 @Biakicis ou seja nao tem fotos, td bem se matou que vai preso, quem matou, mas esqueceu de uma coisa o motivo.", "id": "1198274827594948608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274657352396800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203151395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274657352396800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274636955435013"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:18:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538979230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274636955435013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274489433214976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:17:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4094441172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198274489433214976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274480809873408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:17:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083341786645520384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274480809873408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274444923482112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:17:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186953935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274444923482112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274353068163073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:17:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830641611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274353068163073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274198214447105"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1cDidmOymM", "expanded_url": "http://bit.ly/2KOsXNF", "display_url": "bit.ly/2KOsXNF"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:16:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/1cDidmOymM", "id": "1198274198214447105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274196268302336"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/dhjropHNaM", "expanded_url": "http://bit.ly/2QHIPVQ", "display_url": "bit.ly/2QHIPVQ"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:16:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura\u2026 https://t.co/dhjropHNaM", "id": "1198274196268302336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274175682654212"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232854998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198274175682654212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198274133936758784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:16:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69302354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198274133936758784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273973370466306"], "created_at": "2019-11-23T16:15:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166513806538944513", "text": "pq que as pessoas acham que eu sou uma pessoa boa?\neu matei alguem\nmesmo wue indiretamente\neu matei uma pessoa inocente\neu matei um suicida.\nnao por nao perceber o sofrimento dela\nmas por achar que outra pessoa faria isso", "id": "1198273973370466306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273731606536193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038118386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198273731606536193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273641672314880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaguadalupe", "id": "8493302"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4527, "type": "Place", "normalized_text": "parklet"}]}, "in_reply_to_user_id": "8493302", "created_at": "2019-11-23T16:14:33.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27715989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197973100371103745"}], "text": "@anaguadalupe se suicida num parklet", "id": "1198273641672314880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273637662576641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119343892946669568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198273637662576641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273622877646849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129555064283123712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198273622877646849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273403070930944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jairo_holden", "id": "501835312"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "SoniadelFaces", "id": "371174320"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Proust"}]}, "in_reply_to_user_id": "501835312", "created_at": "2019-11-23T16:13:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "528450876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198273133473619968"}], "text": "@jairo_holden @SoniadelFaces A m\u00ed el personaje del t\u00edo suicida experto en Proust... \ud83d\ude0d", "id": "1198273403070930944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273402928275457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889161702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198273402928275457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273391377211392"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/IP7kAKPPPY", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886428487", "text": "Lo que estamos creando no tiene nombre ... https://t.co/IP7kAKPPPY", "id": "1198273391377211392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273363002695680"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:13:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429001617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198273363002695680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273169129385990"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779006423447564289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198273169129385990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273161357414401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445847286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "id": "1198273161357414401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273117593972736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:12:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411739086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1198273117593972736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273085151043587"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "maryvampi", "id": "67051003"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188113207589769217", "created_at": "2019-11-23T16:12:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1027546073663983616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198029422730854402"}], "text": "@Dri_Gore @maryvampi @Dc_da_depressao mas pra lamenta\u00e7\u00f5es esquadr\u00e3o suicida \u00e9 lei estar nesse muro", "id": "1198273085151043587"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272923565543424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368022710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198272923565543424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272919551565824"], "created_at": "2019-11-23T16:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1091651654", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}]}, "text": "El suicida del gol me parece el mejor apodo que le pudieron inventar a Nacho jajajajajajajajajajajajaj", "id": "1198272919551565824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272743722102784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:10:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4524949523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198272743722102784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272608875081728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:10:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070700574532870144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198272608875081728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272503665299456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186384089462521856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198272503665299456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272441174376449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357232550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198272441174376449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272409809432576"], "in_reply_to_user_id": "3013376535", "created_at": "2019-11-23T16:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "834125996337033217", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198268215736127488"}], "text": "@Luizin59 Josiane tava enganando todo mundo dizendo que havia se convertido, mas no \u00faltimo cap\u00edtulo matou o R\u00e9gis pra todos dizerem que ele abandonou a miss\u00e3o e que ela tava vulner\u00e1vel s\u00f3 pro milion\u00e1rio dar aten\u00e7\u00e3o e dar o golpe!!!", "id": "1198272409809432576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272390742073344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "created_at": "2019-11-23T16:09:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373198550", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197637918661267457"}], "text": "@KarlaCalle El oro no lo encontraras en la olla, lo encontraras en loncheras, como el ladron suicida.", "id": "1198272390742073344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272223469064193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "E_Vadiaz", "id": "1637201598"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Joseane"}]}, "in_reply_to_user_id": "1637201598", "created_at": "2019-11-23T16:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105243744390000642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198082140325498880"}], "text": "@E_Vadiaz A Joseane que matou 2 tentou matar o 3 deu golpe na m\u00e3e com a ajuda do amante. \u00c9 presa, a m\u00e3e bibi perigosa j\u00e1 convertida tbm d\u00e1 uma.biblia pra ela. Ela se converte na pris\u00e3o, faz todo mundo acreditar que ela tinha mudado. Consegue redu\u00e7\u00e3o da pena,", "id": "1198272223469064193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272223146102784"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Q6osk4oyaF", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064", "display_url": "twitter.com/MasiveHysteria\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1028111571090923520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197188685667672064"}], "text": "Hip\u00f3crita,  mentiroso, desconsiderado, mal agradecido, suicida,  sexualmente activo (? https://t.co/Q6osk4oyaF", "id": "1198272223146102784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198272074575466496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493002286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198272074575466496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271970439290880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594699950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198271970439290880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271682848448513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36384964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "id": "1198271682848448513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271676108148736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3222792689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198271676108148736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271616116879360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:06:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117457929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "id": "1198271616116879360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271607141228545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125954439423115265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198271607141228545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271564640407552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147643413078167554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198271564640407552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271489931456515"], "created_at": "2019-11-23T16:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2872229523", "text": "Que isso mlk bom pra caramba, conhe\u00e7o a tantos anos, bebia cmg direto, meu parceiro de pelada, se matou por causa da ex \ud83d\ude1e saudade \u00e9 foda pprt \ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "id": "1198271489931456515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271266354081792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:05:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552392847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198271266354081792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271197072494593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:04:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375756416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198271197072494593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271182350495745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:04:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174152449847955456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198271182350495745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271140466216960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:04:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199544365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198271140466216960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271135135260675"], "created_at": "2019-11-23T16:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215754311", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "geo": {"place_id": "00da7cec74df27ff"}, "id": "1198271135135260675"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271093318004743"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "in_reply_to_user_id": "3070065471", "created_at": "2019-11-23T16:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67397884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198260865272815617"}], "text": "@ArthuruhtrA78 @brucewoyne Esquadr\u00e3o suicida era Coringa e Arlequina", "id": "1198271093318004743"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271020588773376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038566526402609152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198271020588773376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271001467006977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tioseixas", "id": "77767499"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "joflorpasc", "id": "40116806"}]}, "in_reply_to_user_id": "77767499", "created_at": "2019-11-23T16:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198263405519478784"}], "text": "@tioseixas @jojoletthy @joflorpasc Essa personagem matou duas pessoas, tentou matar mais duas e, na cadeia, teria se convertido. Prestes a embarcar em uma miss\u00e3o religiosa, ela mostrou que a convers\u00e3o era balela, mata mais um e t\u00e1 pronta pra dar um golpe em um crente rico. A\u00ed a novela acabou com essa imagem. \ud83d\ude01\u2764\ufe0f", "id": "1198271001467006977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270953823846400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2819321848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}], "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "id": "1198270953823846400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270870172708869"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/b1PV2wRFYl", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1198269344230363138", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.4937, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:03:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778417362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198269344230363138"}], "text": "Cuec \ud83e\udd74 no vayan al Costanera Center.Da miedo la primera barrera verde y si se suicida alguien,act\u00faan como si no hubiese pasado nada. Complicidad pasiva se llama eso xq bien podr\u00edan poner esas mallas q van entrepisos para evitar ese tipo de tragedias. https://t.co/b1PV2wRFYl", "id": "1198270870172708869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270838027489281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:03:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988130224721268739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198270838027489281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270749087285248"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/VyraJqtLJX", "expanded_url": "https://twitter.com/52municipios/status/1198268423408640005", "display_url": "twitter.com/52municipios/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:03:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184850211", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198268423408640005"}], "text": "Es lo que se llama \"dumping social\": La entrada continuada y sin fin, de mano de obra desesperada para mantener en la pobreza al trabajador local, que lejos de defender sus derechos, aplaude perderlos con tal de sobrevivir.\nIdeal para la ultraderecha. Suicida para la izquierda! https://t.co/VyraJqtLJX", "id": "1198270749087285248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270719664250885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851565871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270719664250885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270691126190088"], "created_at": "2019-11-23T16:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "100934468", "text": "Estoy comiendo con el resumen de como lleg\u00f3 cada equipo a la final, almuerzo suicida", "id": "1198270691126190088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270664010084352"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oBIcwAtA5a", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/#.XdlXmgjh7Rc.facebook", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343758594", "text": "Siempre se supo que el suicida cobarde, tambien era racista, ademas de corrupto y cinico. Esos son los politicos que avala la clase empresarial, que prefiere por conveniencia y empatia. Recuerda que con tu Voto tambien se lucha...... Aprofujimorismo... https://t.co/oBIcwAtA5a", "id": "1198270664010084352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270649506156545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:02:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139553541180334081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270649506156545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270449655922689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161533407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198270449655922689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270402000248832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:01:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107760536333230080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198270402000248832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270230994333696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183790795079462912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270230994333696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270230755250177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183526371424980994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270230755250177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270218071490567"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165001260791205888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198270218071490567"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270185809104896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924767128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270185809104896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270173922418689"], "created_at": "2019-11-23T16:00:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053093175924064256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "id": "1198270173922418689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270168926949377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41960745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198270168926949377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270083375738881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3592455555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270083375738881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270036751855616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791073887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198270036751855616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198270036709978112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148389990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198270036709978112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269933072850944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:59:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977617639555158016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269933072850944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269928807305218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:59:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174901520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026", "id": "1198269928807305218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269875044716544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989849008918147072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269875044716544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269874482696195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116386380521922560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198269874482696195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269776876978176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358268298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "id": "1198269776876978176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269715447209985"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "globo", "id": "67411820"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "mouro"}, {"start": 257, "end": 258, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "174518646", "created_at": "2019-11-23T15:58:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1094582473718140929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198268240406990848"}], "text": "@Benedictis_Ort @LulaOficial @Globo DEMITE EM MASSA.\nValeu a pena apostar nessa aventura suicida.\nApoiando golpe, dando apoio aos marginais de Curitiba.\nAchando que o mouro iriam abrir as portas\nAgora sem capital\nSem credibilidade\nSem equipe.\nNo governo do PT foi quando a empresa mais cresceu.\nLembre-se", "id": "1198269715447209985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269679317520384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181991344245559296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269679317520384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875", "text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "id": "1198269644194361345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269626305658883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143907924089167877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198269626305658883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269608358293505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "id": "1198269608358293505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269595846684678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127682956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269595846684678"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269573478391808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17395930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198269573478391808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269553962291202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098023824736563200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198269553962291202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269516289060864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707286849044217856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269516289060864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269469828751360"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LUzfrZtunk", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/BBXd94e?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/BBXd9\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970015723", "text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/LUzfrZtunk", "id": "1198269469828751360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269463730294789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800576064825085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198269463730294789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269463214411776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899817163606937600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269463214411776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269349200646144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4861744328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198269349200646144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269334545678336"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/MmrHWzgZnf", "expanded_url": "https://twitter.com/ohwnnig/status/1198269334545678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmrHWzgZnf", "media_key": "16_1198269298290155521"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "lucien"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "938031119601152001", "text": "lucien matou cami pq alegava que klaus havia roubado o amor da vida dele, ent\u00e3o ele se vingou de klaus fazendo o mesmo, tirando de klaus a mulher que ele mais amou https://t.co/MmrHWzgZnf", "id": "1198269334545678336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269200332206082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55741512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269200332206082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269042949275648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:56:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340499367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198269042949275648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268913198542848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502335323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268913198542848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268858106339328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:55:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058514671181971457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198268858106339328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268820584095745"], "in_reply_to_user_id": "2531685832", "created_at": "2019-11-23T15:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "333701427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198268564953808896"}], "text": "@ingutx vc \u00e9 suicida amr?", "id": "1198268820584095745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268797397950466"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.3087, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "2979210489", "created_at": "2019-11-23T15:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195718221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660121939111937"}], "text": "@DeltaMdelta Pero si fuera el suicida AG ahi si lo tomarias en cuenta. Solo en Peru te llaman periodista.", "id": "1198268797397950466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268755413000192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "jivagomr", "id": "65046286"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Elcio Queiroz"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Lindberg"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "16076032", "created_at": "2019-11-23T15:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17431833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198256131740766208"}], "text": "@ggreenwald @jivagomr @CarlaZambelli17 @Biakicis E o Elcio Queiroz amigo do PT, ex-funcionario do PT, que adora o Lindberg e o chama de melhor patr\u00e3o, que esta preso como provavel assassino da Marielle, pq vc nem ninguem da esquerda fala dele, esse queiroz n\u00e3o interessa, se foi ele que matou a esquerda nao tem nada a dizer?", "id": "1198268755413000192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268715982368773"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/dbsS4dksmQ", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/Tpbmfr", "display_url": "va.topbuzz.com/s/Tpbmfr"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Goldenberg"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 199, "end": 213, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 254, "tag": "TopbuzzBrasil"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:54:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101294407909863425", "text": "Essa vai ser bomba mesmo\ud83d\ude31...\"Segundo Edu Goldenberg, \u00e9 melhor jair se preparando para a bomba\u2026 que est\u00e1 muito pr\u00f3xima de explodir\".Que a justi\u00e7a  de de Deus se cumpra! Tic-tac: 3\u00ba elemento que matou Marielle Franco pode derrubar o Planalto #TopbuzzBrasil https://t.co/dbsS4dksmQ", "id": "1198268715982368773"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268684344709120"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VUzkjIHQPz", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2157975116", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}], "text": "Una idiota engre\u00edda trata de hacer algo \u00fatil en su vida y decide ayudar a una autista suicida\nY la caga\nY la caga Muy mal\nY la caga Muchas veces https://t.co/VUzkjIHQPz", "id": "1198268684344709120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268630523351040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60663483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198268630523351040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268609782525953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3910066539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "id": "1198268609782525953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268542153580545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173298544205291520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198268542153580545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268490735652870"], "in_reply_to_user_id": "524447876", "created_at": "2019-11-23T15:54:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524447876", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "muller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198267637668745217"}], "text": "Un alem\u00e1n suicidase e sua muller ve\u00f1a e pumpa pimpam co policia e \u00f3 fillo vaiselle a perola. O fillo do poli desaparece e resulta que estaba no pasao e era o alem\u00e1n que se suicidou no futuro, pai do que se lle vai a perola :)", "id": "1198268490735652870"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268381759234049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105838501625561090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198268381759234049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268346438995968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455781615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198268346438995968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268307293560832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SimBarg", "id": "434880415"}]}, "in_reply_to_user_id": "434880415", "created_at": "2019-11-23T15:53:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "436132169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198267871375364097"}], "text": "@SimBarg Chiamata qualcuno, Bergomi tra un po\u2019 si suicida.", "id": "1198268307293560832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268306119110656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:53:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4430623366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268306119110656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268277476265986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852311695284461568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268277476265986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268183444099073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393016238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268183444099073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268052640587777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411417484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198268052640587777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268048337186816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480697712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268048337186816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268032365277185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176873735539822593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198268032365277185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268012736000000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551498115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198268012736000000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267977545723904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:52:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066764574530170880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198267977545723904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267851288788993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193289746132459520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198267851288788993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267826991226880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.4633, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 65, "end": 88, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914857724694528"}], "text": "RT @pacomailkickfre: #stopsuicidiospain Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/4\u2026", "id": "1198267826991226880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267824604614656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:51:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24682613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "id": "1198267824604614656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267732237660160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:51:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143306910667542528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198267732237660160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267616009347074"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VOmJtTgGHb", "expanded_url": "https://twitter.com/moonyrat/status/1197900540669317123", "display_url": "twitter.com/moonyrat/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:50:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "486122287", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197900540669317123"}], "text": "Un motero criminal que es capaz de matar a su madre va y se suicida contra un cami\u00f3n. https://t.co/VOmJtTgGHb", "id": "1198267616009347074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267525731106826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 303, "end": 311, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "67002637", "created_at": "2019-11-23T15:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114455713659654144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198260947573493761"}], "text": "@monica_benicio @SF_Moro @clau_perl Quem matou Mariele vcs sabem seus panacas, foi esse pr\u00f3prio partido vermelho, voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o idiotas em defender esses bandidos que roubaram o pa\u00eds por 20 anos que n\u00e3o enxergam a verdade, se o governo \u00e9 ruim o pa\u00eds \u00e9 ruim porque ent\u00e3o n\u00e3o v\u00e3o pra cuba que os pariu ou Venezuela?", "id": "1198267525731106826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267515249532930"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Strangerfabs", "id": "1579277910761947136"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150966927545839617", "created_at": "2019-11-23T15:50:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250220310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198266755732459525"}], "text": "@plotnihara @strangerfabs eu falei de personalidade  tambem garota  pq eh oq vcs tao fazendo \neu so espero que nenhum amigo de vcs seja arrancado de armario e sofrendo com ouvir isso\ntive VARIOS  q  por causa disso foram expulsos de casa, ridicularizados na escola e um se matou\nespero q vcs vejam o erro.", "id": "1198267515249532930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267434383413249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462467548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198267434383413249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267361670914049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:49:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135464164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198267361670914049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267334328246273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274143913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198267334328246273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267132930412544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24682613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198267132930412544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267085564059648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:48:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178094663405916161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198267085564059648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267034552930307"], "created_at": "2019-11-23T15:48:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75323738", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.4132, "type": "Other", "normalized_text": "Cruz das Almas"}]}, "text": "Recebi a not\u00edcia q um brother de Cruz das Almas se suicidou\nCA RA LHO", "id": "1198267034552930307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266942576087041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058039668971896832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198266942576087041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266864104878082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:47:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567378811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266864104878082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266818512773121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Ana E"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198085546284900354"}], "text": "RT @ChuletasPERNIL: @giulianacaccia bueno que aceptes que Alan fue un suicida INDIGNO. Sin embargo yo s\u00ed pago con mis impuestos lo de Ana E\u2026", "id": "1198266818512773121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266758278328321"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198201612851961856"}], "text": "RT @diarioeldeber: Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "id": "1198266758278328321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266720793833472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857382902224519169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266720793833472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266704142512128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187806941193613312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266704142512128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266671376543744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "myllenafurlan", "id": "78976198"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193675541519519744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266649578803200"}], "text": "RT @myllenafurlan: o v\u00eddeo do Lula falando \u201cse uma pessoa comete suicidio e N\u00c3O FOI ela q se matou\u201d fez meu dia", "id": "1198266671376543744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266649578803200"], "created_at": "2019-11-23T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78976198", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "o v\u00eddeo do Lula falando \u201cse uma pessoa comete suicidio e N\u00c3O FOI ela q se matou\u201d fez meu dia", "id": "1198266649578803200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266610802417664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715567493197217792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266610802417664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266580829949952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941406932644126721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266580829949952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266563918516226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059548254654865409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266563918516226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266554292604938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828574821114138624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198266554292604938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266553919295495"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855277258235301888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026", "id": "1198266553919295495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266510172721152"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198181234268082177"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1198266510172721152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266506540462081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202501767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266506540462081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266369449582593"], "created_at": "2019-11-23T15:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3310771367", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.331, "type": "Other", "normalized_text": "Fae"}]}, "text": "Acabei de saber que uma mina que fazia curso cmg quando eu trabalhava na Fae se matou ontem a noite e crlh mano, a gente realmente nunca sabe o quanto a pessoa est\u00e1 sofrendo at\u00e9 acontecer isso, cora\u00e7\u00e3ozinho ficou apertado agora \ud83d\ude2a", "id": "1198266369449582593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266226696491008"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5Iw30JAz7j", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150058330", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/5Iw30JAz7j", "id": "1198266226696491008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266202830901248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:45:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651993823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198266202830901248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266157918248960"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/fNjiBp4qQt", "expanded_url": "https://t.co/fNjiBp4qQt", "display_url": "t.co/fNjiBp4qQt"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "Pechuga"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045565713585512448", "text": "Pechuga suicida. https://t.co/fNjiBp4qQt", "id": "1198266157918248960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266143699542016"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mfpHuu6A8i", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4696382611", "text": "Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad. Adem\u00e1s de comportamiento suicida y bajos coef mentales. Y x \u00faltimo, muertes.\nPero es un gran negocio. Bienvenido al progreso!\nhttps://t.co/mfpHuu6A8i", "id": "1198266143699542016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266119355805698"], "created_at": "2019-11-23T15:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4079145910", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne Von Richter"}]}, "text": "Psicopatas que se converteram,como,Suzanne Von Richter,sei l\u00e1 como se pronuncia o nome dela,e o cara que matou a filha de umas das maiores autoras de novelas consagradas", "id": "1198266119355805698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266030797316097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:44:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064287394973790208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266030797316097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266005912522754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1531364917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198266005912522754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265981799477249"], "in_reply_to_user_id": "168500609", "created_at": "2019-11-23T15:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168500609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198262738448990208"}], "text": "\"La leyenda del suicida,\ny la del bala perdida.\nLa del santo beodo.\nSi me cuentas mi vida,\nlo niego todo\".", "id": "1198265981799477249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265881207476231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:43:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131535771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198265881207476231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265850677153792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:43:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854708977657143296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265850677153792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265831605637120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:43:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050597822540570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198265831605637120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265824185856003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3142816414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265824185856003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265729415553025"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IGaKyW9Nls", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-david-ayer-revela-historia-por-tras-de-coringa-usando-a-roupa-do-batman/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:43:07.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160029614737186817", "text": "https://t.co/IGaKyW9Nls", "id": "1198265729415553025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265710000197633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Maju_sao", "id": "1016741283816198144"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016741283816198144", "created_at": "2019-11-23T15:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157041098075856896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197980160835948545"}], "text": "@Maju_sao Se quase me matou vagabunda", "id": "1198265710000197633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265696553259008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216822224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265696553259008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265672645709830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:42:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339529246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198265672645709830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265661975355393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:42:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060848310741807112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265661975355393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265456194412544"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/pWT19u9hGy", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5963110/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-23/sie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5963110/"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Siena"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "35enne"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "buttandosi"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:42:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "text": "Siena 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita Procura indaga per omissione di soccorso -  #Siena #35enne #suicida #buttandosi  https://t.co/pWT19u9hGy", "id": "1198265456194412544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265412787560448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179244237872943104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265412787560448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265371041644544"], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/zPswLkRYsD", "expanded_url": "http://ATTIVO.LA", "display_url": "ATTIVO.LA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teresa79288000", "id": "4260394396"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "nonnociccetto", "id": "313196161"}]}, "in_reply_to_user_id": "4260394396", "created_at": "2019-11-23T15:41:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048565395844714496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198185797574365184"}], "text": "@teresa79288000 @nonnociccetto TERESA,FINCH\u00c9 CI SARANNO I COMUNISTI AL GOVERNICCHIO,IL TUO IP OTETICO PONTE SAR\u00c0  SEMPRE https://t.co/zPswLkRYsD VOLONT\u00c0 DI CAMBIARE QUE STO ASSURDO IDIOTA,SUICIDA BUONISMO SPETTA AL POPOLO ITALIAN O ALLE URNE.FORZA SALVINI E FORZA LEGA NON MOLLARE MAI E PORT I SEMPRE CHIUSI", "geo": {"place_id": "0fbea96066e4a25f"}, "id": "1198265371041644544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265370177613829"], "created_at": "2019-11-23T15:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3406221833", "text": "la suicida d mi gata se subio al techo y tuve q subir a buscarla pero tengo vertigo asiq cuando llegue arriba no se cual d las 2 tenia mas miedo, creo q ella me bajo a mi", "id": "1198265370177613829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265351567552513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:41:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869708325679759367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265351567552513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265263025725440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:41:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185619320962990082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265263025725440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265183149445122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892532394468757506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265183149445122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265102786539520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:40:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198265102786539520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265066841346048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586806410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265066841346048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265062089265153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833523823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198265062089265153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198265022809591808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180911698263363584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198265022809591808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264831549345793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:39:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721291638203629568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198264831549345793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264753728167937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:39:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071122852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264753728167937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264747377987585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823617858177482752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264747377987585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264640616239106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146563886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264640616239106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264631296438273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331769232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264631296438273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264554389692417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175906197528072192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264554389692417"}], "includes": {"users": [{"name": "\ud83c\udfb8\u272e\u2507\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude9b \ud835\ude77\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9d\u2507\u272d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14579, "following_count": 11217, "tweet_count": 16775, "listed_count": 7}, "id": "1001491858483240966", "location": "Sistema Solar, V\u00eda L\u00e1ctea ", "username": "AlexandrHelbert"}, {"name": "PALMADAS\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5983, "following_count": 5869, "tweet_count": 156792, "listed_count": 1}, "id": "137583697", "username": "kondepatula13"}, {"name": "\ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 100, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}, "id": "1226548352", "location": "D.F", "username": "pilarcornejo4"}, {"name": "Amandititita", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116368, "following_count": 1242, "tweet_count": 34727, "listed_count": 847}, "id": "52876623", "location": "Los Angeles, CA", "username": "amandititita"}, {"name": "Moraesjr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 3526, "tweet_count": 10609, "listed_count": 2}, "id": "816420121522696193", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "moraesjr1968"}, {"name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}, "id": "134610796", "location": "porto alegre", "username": "sudornelles"}, {"name": "Kristina Zanotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1725, "tweet_count": 268973, "listed_count": 8}, "id": "1662847904", "username": "KristinaZanotti"}, {"name": "Marielouice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2885, "tweet_count": 69297, "listed_count": 1}, "id": "878503331722919936", "location": "Stockholm, Sverige", "username": "stromkvi"}, {"name": "Vicu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 1435, "tweet_count": 63423, "listed_count": 4}, "id": "317482729", "location": "Rosario, Argentina", "username": "ElgoyhenVicu"}, {"name": "sofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 284, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "id": "1115077331322834944", "location": "Puerto General San Martin, Arg", "username": "LopezSofii_"}, {"name": "Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 4828, "tweet_count": 140726, "listed_count": 1}, "id": "74739071", "location": "Brasil", "username": "aacezar"}, {"name": "Carmelo Neto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr"}, {"name": "Junior Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 738, "tweet_count": 12809, "listed_count": 0}, "id": "1044671999409360896", "username": "JuniorM76961670"}, {"name": "Domingos  Zainaghi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 405, "tweet_count": 4680, "listed_count": 4}, "id": "42129920", "location": "Sao Paulo", "username": "zainaghi"}, {"name": "JROMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 611, "tweet_count": 6190, "listed_count": 1}, "id": "397365284", "username": "JOCABOR1"}, {"name": "Inst\ud83c\udd70\ufe0f: @toddychriis \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1815, "tweet_count": 9004, "listed_count": 1}, "id": "136472269", "location": "MG-Belo Horizonte", "username": "toddychriis"}, {"name": "Josefina M.Gayoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20973, "following_count": 4061, "tweet_count": 41086, "listed_count": 97}, "id": "88820428", "location": "Peru", "username": "Josefina_28"}, {"name": "Simple Rick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "id": "53704729", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ChuletasPERNIL"}, {"name": "Eva Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 230, "tweet_count": 8008, "listed_count": 0}, "id": "618415545", "username": "evita_sevilla"}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno"}, {"name": "\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 131, "tweet_count": 28717, "listed_count": 1}, "id": "192056872", "location": "Venezuela", "username": "Mariamr21"}, {"name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80371, "listed_count": 64}, "id": "4623272056", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "username": "zukosfears"}, {"name": "Cincarka 1/4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 236, "tweet_count": 46622, "listed_count": 6}, "id": "2263032318", "location": "S\u00e9rvia", "username": "ne_pitaj_me_"}, {"name": "Anne Marie Curcic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "username": "anmaribg"}, {"name": "Edu Baldo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1503, "tweet_count": 13435, "listed_count": 0}, "id": "1114300667168997376", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "EduBaldo3"}, {"name": "majubs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 346, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1149476419413663744", "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "CasttroMs"}, {"name": "tbmvb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1322, "tweet_count": 176362, "listed_count": 1}, "id": "2785055738", "location": "s\u00e3o paulo/sp/br", "username": "tbmvb"}, {"name": "XISTERz \ud83c\udf65", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 134, "tweet_count": 20985, "listed_count": 1}, "id": "1149302641320763392", "location": "Brasil", "username": "AqueleXisto"}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2116, "tweet_count": 76138, "listed_count": 7}, "id": "1337311368", "username": "malaga1987"}, {"name": "flavio montenegro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "id": "1186482883566997505", "username": "flaviomonteneg4"}, {"name": "Rnetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 325, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "id": "2686494080", "username": "rafanetto22"}, {"name": "Issac Coronel \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 196, "tweet_count": 3747, "listed_count": 0}, "id": "901576459122331650", "location": "Argentina", "username": "iace16"}, {"name": "Isabel Pel\u00e1ez \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 6077, "tweet_count": 148108, "listed_count": 7}, "id": "1079813775069462528", "location": "Gijon - Asturias", "username": "Isabel21294528"}, {"name": "anarkolandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "id": "1159420202846707712", "username": "anarkolandia"}, {"name": "Belu \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 155, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "id": "788370834402467840", "username": "belumayorga"}, {"name": "Marcelo Figueras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "id": "2686869089", "username": "MarceloFigueras"}, {"name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d00\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 243, "tweet_count": 2081, "listed_count": 1}, "id": "1092161055336353792", "location": "\u1d38\u1d43 \u1d9c\u1d43\u1d50\u1d43 \u1d48\u1d49 \u1dbb\u1d43\u1d9c \u1d49\u1da0\u02b3\u1d52\u207f", "username": "Natipaliza21"}, {"name": "Jack Lacad\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37132, "following_count": 354, "tweet_count": 46149, "listed_count": 92}, "id": "762802308", "username": "guisodemondongo"}, {"name": "FLOR DE LIZ \ud83d\udcf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 561, "tweet_count": 21484, "listed_count": 1}, "id": "855123432689807360", "username": "makuniada"}, {"name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "id": "917893531771064320", "location": "Salvador, Brasil", "username": "itolindoo"}, {"name": "Jorge Carral\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 2762, "tweet_count": 53951, "listed_count": 5}, "id": "194543578", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "CarralNFT"}, {"name": "Andre Luiz Arruda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 240, "tweet_count": 4656, "listed_count": 0}, "id": "1104783826927214592", "username": "AndreLuizArrud2"}, {"name": "pr\u00eamio nobel da paz (do lula)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 228, "tweet_count": 6485, "listed_count": 0}, "id": "1145699518215852032", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oscarbardelli1"}, {"name": "Luiz Roberto Loureiro Rangel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 280, "tweet_count": 7866, "listed_count": 0}, "id": "979475310491168768", "username": "engluizroberto"}, {"name": "Felipe Malamace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 131, "tweet_count": 2461, "listed_count": 3}, "id": "953217858317815808", "username": "FelipeMalamace"}, {"name": "MiniMe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 164, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "3990034703", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "roucaelouca"}, {"name": "Eugenio Villar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 727, "tweet_count": 34065, "listed_count": 18}, "id": "727899726", "username": "Eugenio_Villar"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "Roney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 109, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "id": "1168922336579522566", "username": "Roney61222381"}, {"name": "Aline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 143, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "id": "798471211", "username": "Aline30765281"}, {"name": "claguimar\u00e3es\ud83c\udf7c\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1020, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "id": "851803960843350016", "location": "Almenara, Brasil", "username": "Clarine43588400"}, {"name": "Gatito Pele\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "id": "1191621010266697729", "location": "Espa\u00f1a", "username": "GatitoPeleon"}, {"name": "Danilo Bastos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 191, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "522777097", "username": "danilobastos171"}, {"name": "Telma N.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1088, "tweet_count": 46954, "listed_count": 4}, "id": "3256859795", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "telman841"}, {"name": "Lay \ud83c\udf7c \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 192, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}, "id": "3883044628", "location": "Novo Repartimento, Par\u00e1", "username": "Oliveira_lay8"}, {"name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "id": "1160407129964130304", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "vitorZR12"}, {"name": "d.gyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4435, "following_count": 799, "tweet_count": 148796, "listed_count": 2}, "id": "69463298", "username": "Dyego_Gyn"}, {"name": "Drago Tsuji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "id": "78941875", "location": "Mexico,City", "username": "Drago237"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 124, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "823911547386863616", "username": "juan195561"}, {"name": "Marcos Vinicius Coma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 3898, "tweet_count": 89982, "listed_count": 1}, "id": "2777340568", "username": "pcomachio"}, {"name": "Roselene:-|\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2419, "tweet_count": 67892, "listed_count": 1}, "id": "1045002071811006464", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "Roselenebols"}, {"name": "Jack in Darkness", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 381, "tweet_count": 3396, "listed_count": 0}, "id": "805398756829097984", "username": "LegoOfDarkness"}, {"name": "JoanSeguidor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11427, "following_count": 1549, "tweet_count": 188959, "listed_count": 461}, "id": "232961433", "location": "Esplugues de Llobregat", "username": "JoanSeguidor"}, {"name": "bia\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 664, "tweet_count": 18517, "listed_count": 0}, "id": "481333621", "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "username": "whoisbuc"}, {"name": "Carol \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 3346, "tweet_count": 53027, "listed_count": 0}, "id": "628421072", "location": "Rj", "username": "caahsaantoos_"}, {"name": "#EuAvisei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484518, "listed_count": 32}, "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia"}, {"name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215412, "listed_count": 23}, "id": "31109928", "location": "Aqui", "username": "delilivery"}, {"name": "P\u00e1gina Siete", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 620576, "following_count": 415, "tweet_count": 338789, "listed_count": 1325}, "id": "132681657", "username": "pagina_siete"}, {"name": "Meg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1371, "tweet_count": 15935, "listed_count": 0}, "id": "4299384023", "username": "margaretemelo17"}, {"name": "Hernandes Mathias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 391, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "id": "1114513276069715969", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ernandes221"}, {"name": "Yurizin'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1028, "tweet_count": 155672, "listed_count": 0}, "id": "962770400", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "yugiflu"}, {"name": "Instasantosfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9342, "following_count": 9149, "tweet_count": 7392, "listed_count": 13}, "id": "1082432850710986753", "username": "instasantosfc_"}, {"name": "Day", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 526, "tweet_count": 28636, "listed_count": 3}, "id": "2908595290", "username": "AgentDM13"}, {"name": "thomas traumann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann"}, {"name": "Sebastian larrondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 896, "tweet_count": 8784, "listed_count": 1}, "id": "1036726722341810176", "username": "Sebasti31601543"}, {"name": "Nancy Pav\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 287, "tweet_count": 8917, "listed_count": 1}, "id": "32695870", "location": "Rio de Janeiro", "username": "nanrj"}, {"name": "Marco Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "1475239706", "location": "Brasil", "username": "marcopevieira"}, {"name": "Fabr\u00edcio Val\u00e9rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 17980, "listed_count": 0}, "id": "1143214082264305670", "username": "FabrcioValrio1"}, {"name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a-\ud835\udc6c\ud835\udc8d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 662, "tweet_count": 125727, "listed_count": 5}, "id": "1606527090", "location": "Cotia- SP", "username": "Kaliel_Serafin"}, {"name": "Luiz Alberto Gomes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "id": "1036451355148406785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizAlbertoLFG"}, {"name": "Djalma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 781, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "1139929633544122369", "username": "Djalma40004915"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 702, "tweet_count": 95755, "listed_count": 8}, "id": "220985140", "location": "\u271d\ufe0f", "username": "eitamanju"}, {"name": "Alex DeLarge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1503, "tweet_count": 26511, "listed_count": 0}, "id": "1069342762686980097", "username": "AlexDeL20045086"}, {"name": "Ant\u00f4nio Ten\u00f3rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 102, "tweet_count": 14612, "listed_count": 0}, "id": "982082798377988101", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "AntnioTenrio3"}, {"name": "marina :):", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 86, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "id": "1034167635066404871", "location": "Alicante, Spain", "username": "Marinasgil26"}, {"name": "Ferts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 930, "tweet_count": 5426, "listed_count": 2}, "id": "1135984994428641281", "username": "Angrasod_"}, {"name": "\u24df\u24d4\u24e3\u24d8\u24e3\u24d4 \u24d0\u24dd\u24d0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 212, "tweet_count": 10128, "listed_count": 0}, "id": "1040550708", "location": "En Alg\u00fan Lugar de un Gran Pa\u00eds", "username": "AnncrisMota99"}, {"name": "Alvaro \ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 615, "tweet_count": 101104, "listed_count": 14}, "id": "3028050214", "location": "Chile", "username": "AmeAlvrArtiste"}, {"name": "Shiny Marshmallow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 235, "tweet_count": 40141, "listed_count": 1}, "id": "2157975116", "location": "Bajo un cerro", "username": "_ShinyMarshmall"}, {"name": "MARIO CERQUEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd4b\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 588, "tweet_count": 11541, "listed_count": 0}, "id": "2558986791", "username": "cerqueiraft"}, {"name": "Bob\u00f4 do Esporte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 492, "tweet_count": 1750, "listed_count": 2}, "id": "3365048919", "username": "rsacramento2016"}, {"name": "may", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 338, "tweet_count": 4896, "listed_count": 1}, "id": "1157054004997869568", "location": "N\u00e1rnia ", "username": "mayara00001"}, {"name": "\ud835\udc47\ud835\udf00\ud835\udf07\ud835\udc60 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 96, "tweet_count": 10632, "listed_count": 0}, "id": "1071940718644641792", "username": "addictedbydeath"}, {"name": "Rapha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "id": "2463751946", "username": "tuitarapha"}, {"name": "Maria Aparecida Ferreira de Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 329, "tweet_count": 5524, "listed_count": 0}, "id": "1198206267061415936", "location": "Cajazeiras, Brasil", "username": "Neovitae1412"}, {"name": "Ciro 12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 339, "tweet_count": 28299, "listed_count": 0}, "id": "52950111", "location": "Salvador, Brasil", "username": "VictorAramayo"}, {"name": "Wagner R. Pugliese", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1373, "tweet_count": 118703, "listed_count": 0}, "id": "400688827", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WagnerRPugliese"}, {"name": "Octavio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1026, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "id": "2201043016", "location": "Rosario/ Pergamino", "username": "Octabor_"}, {"name": "Pablo Richly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}, "id": "789894936", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloRichly"}, {"name": "Silvina K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9433, "following_count": 9755, "tweet_count": 197364, "listed_count": 4}, "id": "3939103277", "username": "silvinacas1"}, {"name": "Bestia & Plop \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14476, "following_count": 8461, "tweet_count": 236987, "listed_count": 41}, "id": "1068770118", "username": "wakundamm"}, {"name": "Caracola \ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea \ud83d\udd3b\u2693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34454, "following_count": 27383, "tweet_count": 540316, "listed_count": 241}, "id": "2770107689", "location": "Galicia", "username": "carolacaracola5"}, {"name": "Alina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7442, "tweet_count": 279730, "listed_count": 3}, "id": "1089933215064838145", "location": "S\u00e3o Paulo . SP", "username": "alinadpc1"}, {"name": "Outras Palavras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21108, "following_count": 1158, "tweet_count": 22699, "listed_count": 307}, "id": "163924021", "username": "outraspalavrass"}, {"name": "Compa Roc\u00edo Canudas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11846, "following_count": 11713, "tweet_count": 736587, "listed_count": 58}, "id": "1656686526", "username": "rcanudasg"}, {"name": "karina \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 262, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "id": "854747227495030787", "username": "KarinaCrislane2"}, {"name": "Deus \u00e9 tudo!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 166, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "id": "827680536994967552", "username": "BrasilcBolsonar"}, {"name": "lanna t\u00e1 abalada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 520, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}, "id": "1070686567692406784", "location": "\u043c\u0454\u044f\u044f\u03b3 \u03f2\u043d\u044f\u03b9\u0455\u03c4\u043c\u03b1\u0455 \u2744\ufe0f", "username": "beauany00"}, {"name": "Pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 2222, "tweet_count": 14690, "listed_count": 3}, "id": "48267303", "username": "pann12345678"}, {"name": "Gustavo Zupak", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 101274, "following_count": 1380, "tweet_count": 54372, "listed_count": 531}, "id": "34819528", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "gustavozupak"}, {"name": "Fidel Esquivel \ud83d\udc96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14842, "following_count": 615, "tweet_count": 101605, "listed_count": 10}, "id": "393776423", "username": "Fidel_el_de_aca"}, {"name": "@Sandra clh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 4361, "tweet_count": 31234, "listed_count": 0}, "id": "1131018895349997569", "location": "Quer\u00eancia, Brasil", "username": "clh_sandra"}, {"name": "Forever25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 114, "tweet_count": 2561, "listed_count": 1}, "id": "809126487739596800", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "nallelyC_R"}, {"name": "Levi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 188, "tweet_count": 22544, "listed_count": 1}, "id": "414376835", "location": "en tu ojo", "username": "nosenadadenadda"}, {"name": "Dg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 474, "tweet_count": 17837, "listed_count": 0}, "id": "844631840648544257", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "Doug_HS_"}, {"name": "Bruna Caroline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 480, "tweet_count": 26877, "listed_count": 1}, "id": "3310771367", "username": "_surfistinhaa_"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 488, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "id": "101836064", "location": "Brasil", "username": "GuilhermeRabbit"}, {"name": "martha pe\u00f1afiel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "id": "309946520", "username": "marthapenafiel"}, {"name": "Mercede5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "id": "1163303628", "location": "Peru", "username": "mercede56704720"}, {"name": "\u2764\ufe0fKaraPilot\u2764\ufe0f#YoDefiendoAlINE,SEMAR\u2693&Leyes\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2763\ufe0f\ud83e\udef6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 841, "tweet_count": 60986, "listed_count": 8}, "id": "528966989", "location": "Will some place far away by U", "username": "karaosean"}, {"name": "JORGE BECERRIL JB/8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167978, "following_count": 888, "tweet_count": 354766, "listed_count": 767}, "id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "username": "MrElDiablo8"}, {"name": "Tania Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8048, "following_count": 6511, "tweet_count": 160669, "listed_count": 27}, "id": "82372330", "location": "Juiz de Fora - MG - Brazil", "username": "tania_tpimentel"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Spingarda, caminhoneiro patriota!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1087, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "id": "1059139792594714624", "username": "Spingarda01"}, {"name": "Blogueirinha do Canva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 373, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "id": "1049468243872833536", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "gihrb180"}, {"name": "nikki | \ud83d\udcd6: novembro 9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 4982, "tweet_count": 22942, "listed_count": 19}, "id": "759115540422135808", "location": "psychologists HATE CHATNOIR he gives FREE therapy sessions & comfort to MILLIONS a day", "username": "folkloresink"}, {"name": "The Hunger Games \ud83d\udd25", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1049567, "following_count": 220, "tweet_count": 51868, "listed_count": 2195}, "id": "227390518", "location": "Panem", "username": "TheHungerGames"}, {"name": "Fagui72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 1021, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "id": "831086034582650881", "location": " Brasil", "username": "fagui72"}, {"name": "Don Payo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "id": "1182013707548798977", "username": "MaxVelzquez4"}, {"name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6041378, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "id": "144376833", "location": "M\u00e9xico", "username": "FelipeCalderon"}, {"name": "Se\u00f1ora M \ud83c\udf77\u2708\ud83d\udc51\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 2992, "tweet_count": 14327, "listed_count": 0}, "id": "711583735154679808", "location": "Belgrano, Buenos Aires.", "username": "mechi_eme"}, {"name": "Ly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11514, "following_count": 10384, "tweet_count": 93627, "listed_count": 11}, "id": "911367096583491584", "username": "Ly_Cerv"}, {"name": "Vinicius Mariano\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "id": "800450156948639745", "location": "Viamao,Rio Grande do Sul", "username": "Vinimariano89"}, {"name": "Paolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83866, "following_count": 25927, "tweet_count": 153856, "listed_count": 102}, "id": "364603827", "location": "Rio de Janeiro", "username": "resumorn"}, {"name": "Tiempo de valientes...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 2846, "tweet_count": 124493, "listed_count": 22}, "id": "3040048497", "location": "M\u00e9xico", "username": "papitapaz"}, {"name": "MTP Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87090, "listed_count": 121}, "id": "353194362", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "MTPNoticias"}, {"name": "Lelia Mey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 90, "tweet_count": 1613, "listed_count": 0}, "id": "1050879474630299649", "username": "LelMey"}, {"name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "keisariCisar"}, {"name": "Miriam Katia Mascarenhas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 70, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "id": "1132073379652165633", "username": "MiriamKatiaMas1"}, {"name": "Alessandra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 25, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "id": "1075482322898747392", "username": "Alessan73678722"}, {"name": "Elizabeth Saad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 2034, "tweet_count": 27854, "listed_count": 1}, "id": "846430830578798592", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ElizabethSaad3"}, {"name": "L\u00ea\ud83c\udf7c\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 2629, "listed_count": 0}, "id": "1197348577565167617", "username": "letcomente"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 237, "tweet_count": 22523, "listed_count": 0}, "id": "2940050321", "location": "Na puta que pariu - GO", "username": "pncdojoao"}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"name": "Luh\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 954, "tweet_count": 119936, "listed_count": 3}, "id": "992522504592863232", "location": "Brasil", "username": "Luhmalyne"}, {"name": "Veronica 74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 384, "tweet_count": 25719, "listed_count": 1}, "id": "3273735606", "location": "Constituci\u00f3n de 1917", "username": "veroth74"}, {"name": "PacoZeaCom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28243, "following_count": 135, "tweet_count": 144132, "listed_count": 120}, "id": "740966304543178752", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "username": "PacoZeaCom"}, {"name": "AlmaMotaM. #GuarderiaABC y #StopChildSexualAbuse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 6475, "tweet_count": 327500, "listed_count": 45}, "id": "2708112612", "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico.", "username": "MayeyaMota"}, {"name": "nereide barros \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Deus acima de todos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 3615, "tweet_count": 180897, "listed_count": 0}, "id": "250759490", "location": "SPaulo-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nagbarros"}, {"name": "iris\u24df Upon Leda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2475, "tweet_count": 70365, "listed_count": 6}, "id": "2705491063", "location": "Espectro Autista", "username": "euseilabixo"}, {"name": "Samyr \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 5941, "tweet_count": 32328, "listed_count": 2}, "id": "350468486", "location": "Rio de Janeiro", "username": "SamyrVas"}, {"name": "Ecico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}, "id": "1086961034185838592", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "Ecico2"}, {"name": "Mayoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 161, "tweet_count": 15525, "listed_count": 0}, "id": "958148029953036289", "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "MasaQueiroz1"}, {"name": "psicologia tarja preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "username": "psitarjapreta"}, {"name": "VotuporangaTudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1280, "tweet_count": 29983, "listed_count": 1}, "id": "153081380", "location": "Votuporanga, Brasil", "username": "Votutudo"}, {"name": "Hamrio Musica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 90, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "id": "948372997936766981", "username": "xsilverclaimer"}, {"name": "Filipe Celes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 50, "tweet_count": 5296, "listed_count": 0}, "id": "353633091", "location": "Salvador, Brasil", "username": "CelesFc17"}, {"name": "Chelsea News BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 354, "tweet_count": 61532, "listed_count": 15}, "id": "859812977364656128", "location": "Londres \ud83c\uddec\ud83c\udde7 ", "username": "Chelsea_InfoCFC"}, {"name": "\u0279\u0250ds\u0250\u0183", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 616, "tweet_count": 26565, "listed_count": 5}, "id": "157864228", "location": "Belo Horizonte", "username": "Hendrix_13"}, {"name": "Luiza Linhares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 637, "tweet_count": 5216, "listed_count": 0}, "id": "207205435", "location": "Brasil", "username": "lulinhares04"}, {"name": "Ivete Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 556, "tweet_count": 851, "listed_count": 1}, "id": "558942888", "location": "brasil", "username": "IVETEMACIELSILV"}, {"name": "Ana \ud83d\udd3b\u2602\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39475, "following_count": 7829, "tweet_count": 308419, "listed_count": 73}, "id": "1150074498152042496", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "Zapatista72"}, {"name": "May", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10071, "following_count": 9079, "tweet_count": 273239, "listed_count": 11}, "id": "2243662066", "location": "Suiza", "username": "mecompletocon"}, {"name": "Tiffany Valentine \u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 224, "tweet_count": 794, "listed_count": 1}, "id": "1189608527251365888", "location": "CONT\u00c9M SPOILERS", "username": "ValenTiffany"}, {"name": "SusanneML #Paz\ud83d\udd3b\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24053, "following_count": 18779, "tweet_count": 426383, "listed_count": 110}, "id": "583043908", "location": "Valencia", "username": "sumalen59"}, {"name": "aline renaissance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 285, "tweet_count": 17623, "listed_count": 0}, "id": "400917216", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "0800_gomes"}, {"name": "\u2606 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 345, "tweet_count": 115170, "listed_count": 1}, "id": "743108879983218693", "location": "they/he - 22 - no minors", "username": "xiangore"}, {"name": "Arle \ud83d\udc8f\ud83d\udc8d\ud83d\udc07\ud83e\udde2\ud83c\udf66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 441, "tweet_count": 12749, "listed_count": 0}, "id": "1188788980650827778", "username": "Arle09970904"}, {"name": "Cereal Killer \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3695, "tweet_count": 44101, "listed_count": 30}, "id": "211186521", "location": "Bel\u00e9m,Brasil", "username": "Chef_Clayton"}, {"name": "Luiza franca \ud83c\udf5e \ud83d\udd31 \ud83e\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1061, "tweet_count": 42453, "listed_count": 1}, "id": "966306142757453824", "location": "S\u00e3o Paulo Sp", "username": "Luizafranca20"}, {"name": "LUIGUI PELAEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 968, "tweet_count": 18769, "listed_count": 1}, "id": "48507497", "location": "PER\u00da", "username": "luigui1972"}, {"name": "Nilton VelaZco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "username": "NiltonVelazco"}, {"name": "Bia\ud83e\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 212, "tweet_count": 60689, "listed_count": 0}, "id": "1439317634", "location": "Brasil", "username": "cortezinhaa"}, {"name": "Dante Bobadilla R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "id": "65372761", "location": "Lima", "username": "Xileone"}, {"name": "50 Tons de Verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20337, "following_count": 545, "tweet_count": 295590, "listed_count": 251}, "id": "40573664", "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "username": "taniaclorofila"}, {"name": "Senso Incomum \u2693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252082, "following_count": 1534, "tweet_count": 8255, "listed_count": 693}, "id": "3237751515", "username": "sensoinc"}, {"name": "Al\u00ed Sim\u00f3n Escalona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 190, "tweet_count": 1343, "listed_count": 1}, "id": "315882760", "location": "Valencia-Venezuela", "username": "A_escalonab"}, {"name": "Nicmer Evans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113947, "following_count": 31893, "tweet_count": 188657, "listed_count": 0}, "id": "108604055", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NicmerEvans"}, {"name": "UNIONUSB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 607, "tweet_count": 35056, "listed_count": 4}, "id": "867729921556271104", "location": "Venezuela", "username": "unionusb"}, {"name": "Federico Boccanera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera"}, {"name": "Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 577, "tweet_count": 49918, "listed_count": 2}, "id": "1651119740", "location": "ela/dela", "username": "clarcksammy"}, {"name": "\ud83d\udea9| Ail |\ud83e\udd91\u2b50 N\u00e3o respondo bozoloides.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 1547, "tweet_count": 79831, "listed_count": 2}, "id": "66593475", "username": "welcomenerverla"}, {"name": "jsdabarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1349, "tweet_count": 15552, "listed_count": 0}, "id": "1185553579165310976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jsdabarra"}, {"name": "JANE MAGALH\u00c3ES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 573, "tweet_count": 24486, "listed_count": 1}, "id": "49116653", "location": "Belo Horizonte", "username": "JANEDESIGNER"}, {"name": "Doria Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 202, "tweet_count": 18019, "listed_count": 3}, "id": "378864977", "location": "Guatemala", "username": "Dokichapis"}, {"name": "Dih\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 545, "tweet_count": 84685, "listed_count": 6}, "id": "365502895", "username": "Dihcomentts"}, {"name": "Alejandro \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6774, "following_count": 5516, "tweet_count": 69237, "listed_count": 56}, "id": "51254876", "location": "Panam\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "LeandroMarqz"}, {"name": "\ud83d\udc96Jasy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "id": "442115605", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "JasyDelRey"}, {"name": "rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1706, "tweet_count": 25159, "listed_count": 0}, "id": "87721787", "username": "salmim"}, {"name": "quequel \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 254, "tweet_count": 24088, "listed_count": 0}, "id": "1063794886388924416", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "uaiquell"}, {"name": "jusvit\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1958, "tweet_count": 67929, "listed_count": 0}, "id": "3044674887", "username": "jusvit"}, {"name": "BD | ju", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2946, "following_count": 684, "tweet_count": 16108, "listed_count": 1}, "id": "1095420444784640000", "location": "Barueri, Brasil", "username": "juu__brito"}, {"name": "ju \u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1624, "tweet_count": 28572, "listed_count": 3}, "id": "818569920065597445", "location": "bts - iu - the rose ", "username": "ju96line"}, {"name": "Patricia Pillar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217677, "following_count": 1038, "tweet_count": 11649, "listed_count": 208}, "id": "838099262", "location": "Rio de Janeiro", "username": "patriciapillar"}, {"name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 432506, "following_count": 1070, "tweet_count": 18405, "listed_count": 1079}, "id": "45953391", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "username": "alessandromolon"}, {"name": "Salvador Ayala Ortega Santoyo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 2154, "tweet_count": 72546, "listed_count": 3}, "id": "1188881303816589314", "username": "ortega_santoyo"}, {"name": "lpz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4944, "tweet_count": 449655, "listed_count": 52}, "id": "1016667410", "username": "lpz_37"}, {"name": "\ud83d\udc15Yo lo logr\u00e9.\ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 955, "tweet_count": 12127, "listed_count": 4}, "id": "2908194801", "location": "Saint Moritz.", "username": "nolologre"}, {"name": "Jorge Enrique Robledo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1261858, "following_count": 380, "tweet_count": 110482, "listed_count": 1834}, "id": "268322810", "location": "Colombia", "username": "JERobledo"}, {"name": "HeraldoXalapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 24, "tweet_count": 23964, "listed_count": 2}, "id": "1066377251518853122", "location": "Xalapa", "username": "XalapaHeraldo"}, {"name": "Claudia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 246, "tweet_count": 18748, "listed_count": 0}, "id": "988106923361951744", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul - SC", "username": "ClaudiaSchutz1"}, {"name": "Gonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403", "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "id": "1091172500032184321", "username": "Ghjk21477716"}, {"name": "Gabriela Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2224, "tweet_count": 152644, "listed_count": 2}, "id": "234854576", "location": "Brasil-RJ-Jardim Meriti", "username": "gabyprasempre"}, {"name": "Giorismar Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 4940, "tweet_count": 30343, "listed_count": 1}, "id": "936295264691814400", "location": "Caxias, Brasil", "username": "giorismarm"}, {"name": "Murilo Paes Leme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 970, "tweet_count": 6611, "listed_count": 1}, "id": "122547814", "location": "Brasil", "username": "MuriloPaesLeme"}, {"name": "Sergio Caballero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 471, "tweet_count": 65507, "listed_count": 0}, "id": "140547988", "username": "Serge_Caballero"}, {"name": "Sheila F.O.D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 186, "tweet_count": 42287, "listed_count": 0}, "id": "1035872079483228160", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Honor_Sheila"}, {"name": "Olga \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6817, "tweet_count": 175894, "listed_count": 9}, "id": "265418402", "location": "ciudadana del mundo", "username": "666olga"}, {"name": "Borja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 72, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "id": "1319518778", "username": "jorjamonja"}, {"name": "Mari Ganzer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 410, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "id": "1065371569298595842", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "GanzerMari"}, {"name": "Oye Chiapas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 183, "tweet_count": 106246, "listed_count": 38}, "id": "2912220415", "location": "3ra Sur Pte #848,Tuxtla Gtz ", "username": "Oye_Chiapas"}, {"name": "Dario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 314, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}, "id": "142926719", "location": "Narni, Umbr\u00eda", "username": "untaldario"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 239, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "id": "1150906891146584069", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Tyrjon3"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1059, "tweet_count": 45514, "listed_count": 2}, "id": "2573390440", "location": "Brasil", "username": "_biaasch"}, {"name": "Euler Costa \ud83d\udea9 \ud83d\udc9a \ud83d\udc26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4970, "tweet_count": 68986, "listed_count": 4}, "id": "46712246", "location": "Rio de Janeiro", "username": "eulerscosta"}, {"name": "sof | STREAM IN LOVING MEMORY \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 481, "tweet_count": 14328, "listed_count": 0}, "id": "1072778020635709445", "location": "\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2a\ud835\ude34 \ud835\ude35 \ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\ude2e\ud835\ude22\u0301\ud835\ude34 \ud835\ude32 \ud835\ude22 \ud835\ude2e\ud835\ude2a \ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude2b\ud835\ude22 | 5SOS = \ud83c\udfe0 jxdn. blackbear. mgk. nu. imagine dragons \u2661! \ud83d\udc0d", "username": "Hiddlesxolsen"}, {"name": "Valen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 903, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "id": "1140292638651944960", "username": "needybarnes"}, {"name": "Zer0 Dois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 81, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "id": "1051578897496707072", "username": "Catrisfc"}, {"name": "Feels da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 0, "tweet_count": 413, "listed_count": 2}, "id": "3430675888", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "username": "feelsdadepre"}, {"name": "Ricardo Cortes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 558, "tweet_count": 7515, "listed_count": 0}, "id": "482592740", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rbcortes3"}, {"name": "serie c | davi\ud83d\uddff\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 481, "tweet_count": 16793, "listed_count": 0}, "id": "739574540083335168", "location": "Recife, Brasil", "username": "davirochabc"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 521, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "id": "1174997848687091712", "location": "Recife, Brasil", "username": "GuiiMelo12"}, {"name": "Evandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 21927, "listed_count": 0}, "id": "128108159", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "evandro_s_rocha"}, {"name": "Marly Winnie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2947, "tweet_count": 106255, "listed_count": 3}, "id": "220742365", "location": "Brasil", "username": "Easyoil_Br"}, {"name": "Amigueba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1133, "tweet_count": 11945, "listed_count": 0}, "id": "334276334", "location": "Azimute", "username": "Amigueba"}, {"name": "Andr\u00e9 Caramante", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "id": "187398436", "location": "Brasil", "username": "andrecaramante"}, {"name": "Arse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 2914, "tweet_count": 80132, "listed_count": 9}, "id": "2999636991", "location": "Sta Lucia de Tirajana Canarias", "username": "ardepalepope"}, {"name": "had", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 478, "tweet_count": 38900, "listed_count": 1}, "id": "991153538121248768", "username": "hadddass"}, {"name": "Susanna \u00d3li", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 205, "tweet_count": 21847, "listed_count": 49}, "id": "161878003", "location": "Brazil ", "username": "susannaoli"}, {"name": "Enrique Moree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 71, "tweet_count": 1931, "listed_count": 1}, "id": "245525596", "location": "Mexico", "username": "EnriqueMoree"}, {"name": "dan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 561, "tweet_count": 88375, "listed_count": 2}, "id": "2983056653", "location": "Varginha, Brasil", "username": "partynextdan"}, {"name": "Ingrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 909, "tweet_count": 125583, "listed_count": 17}, "id": "46117720", "location": "Bel\u00e9m - Brasil", "username": "ingridbitt"}, {"name": "Hashira das piadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}, "id": "146932733", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "euquaseCAIO"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rachel Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3532, "tweet_count": 28949, "listed_count": 0}, "id": "873260774151639041", "username": "rachel_machado"}, {"name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 3188, "tweet_count": 150169, "listed_count": 3}, "id": "3886800919", "location": "mazatl\u00e1n, sinaloa m\u00e9x\u00edco \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "evasarabialopez"}, {"name": "Roy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "narukiroy"}, {"name": "Indy Catalana - Esperit de lluita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8151, "following_count": 8085, "tweet_count": 104610, "listed_count": 8}, "id": "1363942495", "location": "Girona, Catalunya", "username": "indy_catalana"}, {"name": "Pepelu.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 155, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "id": "272984957", "username": "joselgrojo"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 7957, "listed_count": 2}, "id": "548657350", "location": "Ponferrada", "username": "AdriMend5"}, {"name": "Xaguzar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5817, "following_count": 2892, "tweet_count": 170362, "listed_count": 4}, "id": "901182575011672064", "location": "Donostia", "username": "Xaguzar2"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 123, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "id": "1124430697530368001", "location": "Prado, Brasil", "username": "ItajahyS"}, {"name": "\u262d T\u044fiST\u0454 & T\u044fiST\u0454 \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 212, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}, "id": "1008732985326219264", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "username": "Highinthebitch"}, {"name": "\u2022 morena PORTISTA \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 191, "tweet_count": 68627, "listed_count": 1}, "id": "2454837113", "location": "Porto, Portugal", "username": "csfp28"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaMarkus Prime\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc4d vs \ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83d\udca9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 365, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}, "id": "996228128740605952", "username": "MarcoAn52322760"}, {"name": "Arturo Valverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510", "location": "Lima, Peru", "username": "ArturoValverdeP"}, {"name": "o formado kru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 426, "tweet_count": 7665, "listed_count": 0}, "id": "1396986938", "location": "Campinas, Brasil", "username": "Krulloso"}, {"name": "\u24c2\ud83e\udd77\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udf35\ud83e\udd89\ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ud83e\udd63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 947, "tweet_count": 40149, "listed_count": 0}, "id": "474919389", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Neuzasfa"}, {"name": "Elsa Guti\u00e9rrez G\u00f3mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4856, "following_count": 4669, "tweet_count": 148381, "listed_count": 16}, "id": "2997727790", "username": "saltinmoryur"}, {"name": "D K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 311, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "id": "3342295198", "location": "Itabora\u00ed", "username": "Costa_sailor"}, {"name": "Paco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 244, "tweet_count": 87385, "listed_count": 1}, "id": "865400900", "location": "Mexico", "username": "pacoeverest"}, {"name": "RASSEGNA STAMPA DI FRANCO BALESTRIERI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 0, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}, "id": "2234785501", "location": "Rimini, Emilia Romagna", "username": "francobus100"}, {"name": "fafamorais56LULA da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 1534, "tweet_count": 237123, "listed_count": 16}, "id": "888164604874031109", "location": "Brasilia-DF", "username": "fafamorais1957"}, {"name": "Juan C Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "id": "893562512037294081", "username": "JuanCRo53503565"}, {"name": "MonteroStyle \u262d \u26aa\ufe0f \u26ab\ufe0f \ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1252, "tweet_count": 13468, "listed_count": 11}, "id": "597514212", "username": "MonteroStyle"}, {"name": "Il Mago K.K.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 352, "tweet_count": 37003, "listed_count": 13}, "id": "969913983330332672", "location": "Italia", "username": "Il_Mago_KK"}, {"name": "artena \ud83e\udd70\ud83d\udc4d\u264a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1198276551919452162", "username": "firki64165817"}, {"name": "Ernestina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7687, "following_count": 2312, "tweet_count": 447687, "listed_count": 36}, "id": "1190644922", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "tinabrito1"}, {"name": "Lu Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6977, "following_count": 6948, "tweet_count": 51359, "listed_count": 1}, "id": "3344098636", "username": "luelululf"}, {"name": "Bonde do Rt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1603, "tweet_count": 11985, "listed_count": 0}, "id": "900548936963952640", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "BondeVip085"}, {"name": "\ud83c\udf3d gabs - on the twilight zone \ud83c\udf3d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 338, "tweet_count": 25877, "listed_count": 0}, "id": "1005598241986097153", "username": "OGordoDeCalcoes"}, {"name": "a!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 302, "tweet_count": 59236, "listed_count": 26}, "id": "35791119", "username": "interditada"}, {"name": "goldjay89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1009, "tweet_count": 45299, "listed_count": 5}, "id": "1206647258", "location": "tribunales de comodoro py", "username": "macbitchhh"}, {"name": "Jackie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2483, "tweet_count": 17459, "listed_count": 6}, "id": "529035477", "username": "JackieGrenzi"}, {"name": "Oaxaca Digital", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55701, "following_count": 4602, "tweet_count": 269443, "listed_count": 375}, "id": "184111624", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez , Mexico", "username": "Oaxaca_Digital"}, {"name": "Michel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 896, "tweet_count": 124246, "listed_count": 3}, "id": "162731854", "location": "Brasil", "username": "xjesusmacacox"}, {"name": "Terere13@ Outlook.com\ud83d\udc3a\ud83e\udd77\u2728\ud83c\udf61\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\u26bd\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 45495, "listed_count": 0}, "id": "1034544471864758272", "username": "Terere13Outjoo1"}, {"name": "Ciudadano Cero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}, "id": "1184056822820417537", "location": "el mundo", "username": "CiudadanoCero13"}, {"name": "Dinho M. Cardozo \u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 565, "tweet_count": 66248, "listed_count": 6}, "id": "1008804282903285761", "location": "Brasil", "username": "dinhomcardozo"}, {"name": "Kwent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 224, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "id": "819208016490876929", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "username": "ARTFachetti"}, {"name": "Giovanni Balsamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 439, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "id": "737044767398322177", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Libertarios75"}, {"name": "Cl\u00e1udio Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1222, "tweet_count": 34388, "listed_count": 0}, "id": "1015411346882605056", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "sgtclaudio318"}, {"name": "\u041c\u0430ria Elena \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17049, "following_count": 11767, "tweet_count": 581352, "listed_count": 47}, "id": "142162192", "location": "Mexico", "username": "Marpfa"}, {"name": "memesita \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 163, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "id": "854833533193519104", "username": "metaleiracomuna"}, {"name": "Brasil Do Avesso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 42596, "listed_count": 3}, "id": "1096210344958218242", "username": "mariaca30341953"}, {"name": "Preta Fer \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddfa\u2622\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4513, "tweet_count": 175528, "listed_count": 2}, "id": "86724245", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "PretaFer13"}, {"name": "\ud83c\udf20 Gata Tricolor \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 11177, "tweet_count": 418503, "listed_count": 188}, "id": "991560608", "location": "Vk Zona Antifascista ", "username": "conchajua"}, {"name": "mia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1096, "tweet_count": 15264, "listed_count": 0}, "id": "4372295663", "location": "Rio de Janeiro ", "username": "ak_barbia"}, {"name": "Bitcoin Magaznie\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 0, "tweet_count": 41929, "listed_count": 18}, "id": "263394193", "location": "Nowhere", "username": "udrachu"}, {"name": "rolando arturo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "id": "85017665", "location": "new york", "username": "rolandoarturo1"}, {"name": "Juan Sheput", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227396, "following_count": 2944, "tweet_count": 41943, "listed_count": 584}, "id": "33808317", "location": "Lima, Peru", "username": "JuanSheput"}, {"name": "Mara\ud83d\udc84\ud83d\udcf8\ud83c\udf05\ud83d\udc57\ud83d\udc83\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1684, "tweet_count": 37052, "listed_count": 2}, "id": "889285957811392512", "location": "It\u00e1lia", "username": "Vilmara89921934"}, {"name": "OInexistente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1404, "tweet_count": 121485, "listed_count": 2}, "id": "1088819781510328320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Infinito262"}, {"name": "Padrinho.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 133, "tweet_count": 9184, "listed_count": 0}, "id": "98545444", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "desant9_"}, {"name": "Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 118, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "id": "1093141458159321093", "username": "Franco45158802"}, {"name": "Francesca Totolo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26022, "following_count": 698, "tweet_count": 67264, "listed_count": 110}, "id": "2971149125", "username": "francescatotolo"}, {"name": "Desir\u00e9e Danjou ANTIFASCISTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1766, "tweet_count": 23426, "listed_count": 0}, "id": "745048862050648064", "username": "desireedanjou"}, {"name": "eugusta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 225, "tweet_count": 17081, "listed_count": 0}, "id": "1141140874937667584", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Gusta1115"}, {"name": "Naty \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ud83d\udddd\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 362, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "id": "1198214279322906624", "username": "Natizynha2020"}, {"name": "LOLAINY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 100, "tweet_count": 23561, "listed_count": 0}, "id": "1944778957", "location": "Brasil", "username": "lolainy1"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4994, "tweet_count": 261805, "listed_count": 13}, "id": "38312977", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "victorv9"}, {"name": "Repubblica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498454, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "username": "repubblica"}, {"name": "Claudio Borghi A.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149862, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}, "id": "337767301", "location": "Italia", "username": "borghi_claudio"}, {"name": "Matteo Salvini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361", "username": "matteosalvinimi"}, {"name": "Alien_corodri \ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 101, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "id": "1030921690384084993", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "AlienCorodri"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "id": "887439270188908545", "username": "rochavictox"}, {"name": "MoVimento 5 Stelle", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 744833, "following_count": 318, "tweet_count": 36739, "listed_count": 2152}, "id": "289400495", "location": "Italia", "username": "Mov5Stelle"}, {"name": "DEUS ABEN\u00c7OE O BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 264, "tweet_count": 32405, "listed_count": 2}, "id": "51518695", "location": "Brasil", "username": "Ferruci_Menezes"}, {"name": "\ud835\udd7f\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9e \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udfe2\ud83d\udfe1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1554, "tweet_count": 46716, "listed_count": 0}, "id": "770707078885285889", "location": "Para\u00edba", "username": "toninhodavi"}, {"name": "Luciano Leite \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1563, "tweet_count": 16919, "listed_count": 0}, "id": "1057822590339858434", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "LucianoLeitePro"}, {"name": "Camila Moreno D\u00b4Ipp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 5631, "tweet_count": 67729, "listed_count": 14}, "id": "375236652", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "camiliuchi"}, {"name": "Agust\u00edn \u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 711, "tweet_count": 5085, "listed_count": 2}, "id": "1143935316950245376", "location": "San Juan, Argentina", "username": "AgustinAguer0"}, {"name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788312, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "id": "511577335", "location": "RJ | CE", "username": "vaidesmaiar"}, {"name": "Caval\u00e3o do vidro blindado adora elei\u00e7\u00e3o fraudada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1076, "tweet_count": 5329, "listed_count": 1}, "id": "2911895188", "username": "lajuragui"}, {"name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 212230, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "id": "69358153", "location": "Washington, DC and Brasilia ", "username": "lelispatricia"}, {"name": "Lorena (:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 468, "tweet_count": 13147, "listed_count": 0}, "id": "765530745821655040", "username": "lorisandradee"}, {"name": "Daniel de Godoy Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23387, "following_count": 25728, "tweet_count": 277669, "listed_count": 975}, "id": "36886145", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "DanielBrasilia"}, {"name": "Miranda S\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36876, "following_count": 750, "tweet_count": 447189, "listed_count": 226}, "id": "50850883", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "MirandaSa_"}, {"name": "Lu\u00eds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 676, "tweet_count": 28476, "listed_count": 0}, "id": "1038264916543778816", "username": "sovendoenada"}, {"name": "\u03b9\u1974\u1971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 284, "tweet_count": 25676, "listed_count": 2}, "id": "1141028858197622790", "location": "\u203a \u5e7d\u7384 \u2661", "username": "JTK9O"}, {"name": "Graziela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 542, "tweet_count": 8410, "listed_count": 1}, "id": "67753940", "location": "Brazil", "username": "grazielaburigo"}, {"name": "Luilton Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18668, "following_count": 1008, "tweet_count": 80886, "listed_count": 792}, "id": "26911668", "location": "Brasil", "username": "AnonimoFamoso"}, {"name": "\u00c1vilavictor \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 4882, "tweet_count": 78407, "listed_count": 6}, "id": "1011155146565476352", "username": "avilavictor_1"}, {"name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 99, "tweet_count": 43777, "listed_count": 0}, "id": "997481684651204609", "location": "Brasil", "username": "andergute"}, {"name": "Ale (Carioca)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 89, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "id": "369866278", "username": "alegrafite"}, {"name": "Aelida cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 431, "tweet_count": 60693, "listed_count": 4}, "id": "2264051927", "location": "Divin\u00f3polis-MG", "username": "AelidaC"}, {"name": "Vitor Guedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16954, "following_count": 1695, "tweet_count": 90519, "listed_count": 71}, "id": "241973453", "location": "SP", "username": "vitao_guedes"}, {"name": "Rennatha Quintanilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 96, "tweet_count": 11926, "listed_count": 0}, "id": "73780337", "location": "Rio de Janeiro", "username": "RenathaQuin"}, {"name": "andreia rosa de oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 34345, "listed_count": 0}, "id": "978046506325413888", "username": "andreiarosaaro"}, {"name": "Marcio Louback", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 485, "tweet_count": 9612, "listed_count": 3}, "id": "17431833", "location": "Metaverse", "username": "marciolouback"}, {"name": "Nathalia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 576, "tweet_count": 95823, "listed_count": 56}, "id": "203151395", "username": "hellonaths"}, {"name": "\u0271\u0251\u0280y \u05b6\u05b8\u05a2 \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2116, "tweet_count": 34556, "listed_count": 0}, "id": "538979230", "location": "Sergipe, Brasil", "username": "comentamary"}, {"name": "\u0192\u044f\u0131\u0257e;;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 96, "tweet_count": 9846, "listed_count": 6}, "id": "4094441172", "username": "frideuu"}, {"name": "Maga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 43456, "listed_count": 0}, "id": "1083341786645520384", "username": "APoissFoi"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6188, "following_count": 941, "tweet_count": 28416, "listed_count": 85}, "id": "186953935", "username": "amandadiaba"}, {"name": "\ud83e\udd63\ud83c\udfb8\ud83c\udf7c\ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\ud83d\udc3c\ud83c\udfae\ud83e\ude72\ud83d\udd2e\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\u26bd\ufe0fMi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4204, "tweet_count": 121238, "listed_count": 4}, "id": "2830641611", "username": "Fc_Baleo"}, {"name": "informazione interno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"name": "Camylla Frigatto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12122, "following_count": 1990, "tweet_count": 349291, "listed_count": 7}, "id": "232854998", "username": "CamyllaFrigatto"}, {"name": "M GM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 2635, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}, "id": "69302354", "location": "USA", "username": "rocco1620"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 78, "tweet_count": 6201, "listed_count": 0}, "id": "1166513806538944513", "location": "tw traumadumping + ed", "username": "dqrkthoughts"}, {"name": "L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 74, "tweet_count": 23476, "listed_count": 1}, "id": "1038118386", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ilarissamoreira"}, {"name": "Vem Lula 13\ud83d\udea9 Vou Passar o Sal!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 887, "tweet_count": 44377, "listed_count": 2}, "id": "27715989", "location": "Brasil", "username": "Desy_D0lores"}, {"name": "ana guadalupe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11879, "following_count": 984, "tweet_count": 20680, "listed_count": 213}, "id": "8493302", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "anaguadalupe"}, {"name": "Alo\u00edsio Jose Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 289, "tweet_count": 3007, "listed_count": 0}, "id": "1119343892946669568", "username": "AlosioJoseSant1"}, {"name": "Carmem#Dia15EuVou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 329, "tweet_count": 50715, "listed_count": 0}, "id": "1129555064283123712", "username": "Carmem11540440"}, {"name": "Dra.horroris.causa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1438, "tweet_count": 18958, "listed_count": 13}, "id": "528450876", "location": "\ud808\ude6d", "username": "hatersg0nnah4te"}, {"name": "Walter O`Dim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 225, "tweet_count": 16273, "listed_count": 5}, "id": "501835312", "location": "Onde o ceo \u00e9 sempre gris", "username": "jairo_holden"}, {"name": "Ana Ribas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 17, "tweet_count": 91344, "listed_count": 3}, "id": "4889161702", "username": "ribasana1775"}, {"name": "Maria rego rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 28, "tweet_count": 71433, "listed_count": 0}, "id": "886428487", "username": "DuniaRego"}, {"name": "fermi gabriele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 366, "tweet_count": 9405, "listed_count": 8}, "id": "429001617", "username": "gabrielefermi"}, {"name": "L'HuffPost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 647708, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "id": "543774554", "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia"}, {"name": "Elda Liotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 214, "tweet_count": 6518, "listed_count": 0}, "id": "779006423447564289", "username": "eldaliotti"}, {"name": "Ali Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 471, "tweet_count": 100181, "listed_count": 1}, "id": "445847286", "location": "Guayana, El campo y Valencia", "username": "picoamarrao"}, {"name": "Sergio S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "id": "114944109", "location": "Turmero, Edo. Aragua", "username": "SSanchezVz"}, {"name": "Maria Carmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 620, "tweet_count": 16695, "listed_count": 9}, "id": "411739086", "username": "carmenthesister"}, {"name": "Ora Basta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit"}, {"name": "aliSon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 285, "tweet_count": 6792, "listed_count": 0}, "id": "1027546073663983616", "username": "oquepensademais"}, {"name": "nyx \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1071, "tweet_count": 56553, "listed_count": 9}, "id": "1188113207589769217", "location": "Brasil", "username": "dribarbarian_"}, {"name": "andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 674, "tweet_count": 73270, "listed_count": 6}, "id": "368022710", "location": "cwb", "username": "andressafalou"}, {"name": "\u26aa Agustin \u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 725, "tweet_count": 53229, "listed_count": 2}, "id": "1091651654", "location": "Rosario, Argentina", "username": "_Aguustinn"}, {"name": "saah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 267, "tweet_count": 19094, "listed_count": 8}, "id": "4524949523", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "comentssah"}, {"name": "Dr. Osvaldo Gomes de Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 224, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "id": "1070700574532870144", "location": "P", "username": "Osvaldo03491258"}, {"name": "camao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 97, "tweet_count": 2155, "listed_count": 0}, "id": "1186384089462521856", "username": "camao18"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gilberto Filgueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 7649, "tweet_count": 219813, "listed_count": 16}, "id": "357232550", "location": "Natal, Brasil", "username": "gilbertofcj"}, {"name": "Mona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 51, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "id": "834125996337033217", "username": "alguem_haha"}, {"name": "Luizinho\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 329, "tweet_count": 11334, "listed_count": 2}, "id": "3013376535", "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta", "username": "Luizinpkaglxs"}, {"name": "Dante Canales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 289, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "id": "373198550", "username": "DanteCanales"}, {"name": "Karla Calle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "username": "KarlaCalle"}, {"name": "Dayna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 210, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "id": "1105243744390000642", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Daynamara"}, {"name": "Eva Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 299, "tweet_count": 3657, "listed_count": 2}, "id": "1637201598", "username": "E_Vadiaz"}, {"name": "LuliTan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 219, "tweet_count": 6288, "listed_count": 5}, "id": "1028111571090923520", "username": "LuliTan2"}, {"name": "Hellen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1886, "tweet_count": 33779, "listed_count": 11}, "id": "324856977", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "MasiveHysteria"}, {"name": "carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1216, "tweet_count": 21842, "listed_count": 1}, "id": "493002286", "username": "caromedy"}, {"name": "Cris\ud83d\udc8d\ud83d\udc0e\ud83e\udd63\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 6097, "tweet_count": 530870, "listed_count": 24}, "id": "594699950", "location": "Taubat\u00e9 SP", "username": "cristisilva17"}, {"name": "Jos\u00e9 Hilton C Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2217, "tweet_count": 93374, "listed_count": 9}, "id": "36384964", "location": "Natal- RN -  Brasil ", "username": "josehiltoncarlo"}, {"name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira"}, {"name": "Lucia Chame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 69, "tweet_count": 39841, "listed_count": 0}, "id": "3222792689", "username": "lucia_chame"}, {"name": "J Francisco P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7716, "following_count": 8021, "tweet_count": 128685, "listed_count": 19}, "id": "117457929", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "CompaPancho_"}, {"name": "Michelle kalimann \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1335, "tweet_count": 12376, "listed_count": 0}, "id": "1125954439423115265", "username": "Michell46630330"}, {"name": "Bolsoringa, direita pura, avante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2103, "tweet_count": 17223, "listed_count": 1}, "id": "1147643413078167554", "username": "RONALDO77150616"}, {"name": "Pai do Cris \ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 718, "tweet_count": 64739, "listed_count": 0}, "id": "2872229523", "location": "Portugal", "username": "DanielBorges_77"}, {"name": "Valquele - Brasil 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4981, "tweet_count": 149888, "listed_count": 0}, "id": "552392847", "location": "Teresina, Piau\u00ed - Brasil.", "username": "Valquele"}, {"name": "Nara\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1508, "tweet_count": 52259, "listed_count": 1}, "id": "2375756416", "location": "Riacho Frio, Brasil", "username": "thainariavida"}, {"name": "Lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 186, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "id": "1174152449847955456", "username": "lia_comenta"}, {"name": "Robson Lucena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 471, "tweet_count": 3574, "listed_count": 1}, "id": "199544365", "location": "Manaus", "username": "Robson_Lucena"}, {"name": "Gari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 567, "tweet_count": 39778, "listed_count": 4}, "id": "215754311", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "gariagniello1"}, {"name": "matheus \ud83d\udc0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 996, "tweet_count": 73670, "listed_count": 56}, "id": "67397884", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bastardotario"}, {"name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 838, "tweet_count": 3835, "listed_count": 1}, "id": "3070065471", "username": "Losgaygeless"}, {"name": "Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 213, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "1038566526402609152", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "MarcoSSilva_17"}, {"name": "Tio Seixas\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8326, "following_count": 8685, "tweet_count": 8790, "listed_count": 4}, "id": "77767499", "location": "Sampa", "username": "tioseixas"}, {"name": "\u22c6\u1dbf\u0335\u1dc4 \u02d2\u033c \u1dbf\u0335\u1dc5\u22c6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 955, "tweet_count": 36578, "listed_count": 1}, "id": "2819321848", "location": "planeta tierra", "username": "SoolSolan"}, {"name": "Candela Da Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 3972, "tweet_count": 80759, "listed_count": 3}, "id": "1514434657", "location": "Misiones, Argentina", "username": "CandeDaCruz"}, {"name": "MonySalvaT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 2869, "tweet_count": 25301, "listed_count": 9}, "id": "778417362", "username": "MonicaSalvadorT"}, {"name": "Meganoticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2542881, "following_count": 1767, "tweet_count": 647027, "listed_count": 2929}, "id": "58048133", "location": "Chile", "username": "meganoticiascl"}, {"name": "Carly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 493, "tweet_count": 23410, "listed_count": 1}, "id": "988130224721268739", "location": "Natal, Brasil", "username": "Carly81140016"}, {"name": "manu piopio\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1406, "tweet_count": 8754, "listed_count": 9}, "id": "184850211", "username": "manupiopio"}, {"name": "ALFONSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36178, "following_count": 10421, "tweet_count": 140433, "listed_count": 138}, "id": "524589593", "location": "MD, no, gracias.", "username": "52municipios"}, {"name": "Babi 13 \u2721\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 126, "tweet_count": 147302, "listed_count": 2}, "id": "4851565871", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "drabbenzeroscof"}, {"name": "CQ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11784, "following_count": 713, "tweet_count": 22760, "listed_count": 16}, "id": "100934468", "username": "agustinawetzel"}, {"name": "Ricardo Malpartida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}, "id": "343758594", "location": "Peru", "username": "remalpartida"}, {"name": "alice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 2613, "tweet_count": 67395, "listed_count": 4}, "id": "1139553541180334081", "username": "alicetwita"}, {"name": "Thiago Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 356, "tweet_count": 4464, "listed_count": 3}, "id": "161533407", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "th_rj05"}, {"name": "Maria71@merylosaole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 116, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "1107760536333230080", "location": "Varese, Lombardy", "username": "Maria04284635"}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195345, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano"}, {"name": "e.sotam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 445, "tweet_count": 7668, "listed_count": 1}, "id": "1183790795079462912", "location": "1Co 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "Enilasotam"}, {"name": "Pamelitah Dias \ud83e\udd87\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1092, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}, "id": "1183526371424980994", "location": "Rancharia, Brasil", "username": "PamelaDias54"}, {"name": "Vera Lucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 91, "tweet_count": 976, "listed_count": 0}, "id": "1165001260791205888", "username": "VeraLuc10858932"}, {"name": "L e t \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 200, "tweet_count": 13505, "listed_count": 0}, "id": "2924767128", "username": "LetsAlves1"}, {"name": "verathaddeu_confiavel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1146, "tweet_count": 57714, "listed_count": 0}, "id": "1053093175924064256", "location": "Miami, FL USA", "username": "verathaddeu"}, {"name": "Mah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "username": "Mahreserva12"}, {"name": "malu #Resist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 659, "tweet_count": 512677, "listed_count": 57}, "id": "41960745", "username": "malu_mad"}, {"name": "Raaaaay \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1810, "tweet_count": 81280, "listed_count": 1}, "id": "3592455555", "username": "rayanalarissa4"}, {"name": "\u00c9ri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9cBTS = ON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1541, "tweet_count": 196708, "listed_count": 8}, "id": "2791073887", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eridias123"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc3eSandra Mello #FechadaComBolsonaro \ud83d\udc3e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1422, "tweet_count": 4807, "listed_count": 0}, "id": "148389990", "location": "Brasil", "username": "mello_sandra"}, {"name": "Nordestina \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 749, "tweet_count": 44347, "listed_count": 0}, "id": "977617639555158016", "username": "Larissa_062224"}, {"name": "cadulorena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}, "id": "174901520", "username": "cadulorena"}, {"name": "neia \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 601, "tweet_count": 15992, "listed_count": 0}, "id": "989849008918147072", "username": "LucineiaAlvess5"}, {"name": "Eli Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 92, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "1116386380521922560", "username": "ElianeN81607713"}, {"name": "\ud558\ube44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 2095, "tweet_count": 27169, "listed_count": 5}, "id": "358268298", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "crystalpxpi"}, {"name": "Cor do universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2193, "tweet_count": 23540, "listed_count": 2}, "id": "1094582473718140929", "username": "vvigilantey"}, {"name": "Jessica\ud83c\udf7c\ud83c\udf56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 232, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}, "id": "1181991344245559296", "username": "Jssica68881334"}, {"name": "C\u00e1ssio TG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1976, "tweet_count": 3670, "listed_count": 2}, "id": "1143907924089167877", "username": "tg_cassio"}, {"name": "JRigo Quispe H", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh"}, {"name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf7c\ud83c\udf93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1928, "tweet_count": 10526, "listed_count": 0}, "id": "3127682956", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "comentamexmo"}, {"name": "artvillagran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 3487, "tweet_count": 104765, "listed_count": 49}, "id": "17395930", "username": "artvillagran"}, {"name": "Eliane Real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 3153, "tweet_count": 185629, "listed_count": 0}, "id": "1098023824736563200", "username": "ElianeReal3"}, {"name": "N\u00e9ia \ud83c\udf4e\ud83c\udf35\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1672, "tweet_count": 194879, "listed_count": 1}, "id": "707286849044217856", "location": "Itu, Brasil \ud83e\udd89", "username": "Edneiamo1"}, {"name": "Maria Giulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2542, "tweet_count": 167013, "listed_count": 40}, "id": "2970015723", "username": "MariaGiuliaDelf"}, {"name": "Um brasileiro BOLSONARISTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 628, "tweet_count": 16677, "listed_count": 0}, "id": "800576064825085952", "location": "Natal-RN ", "username": "MValle66"}, {"name": "J.M \ud83c\udf66\u2615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 781, "tweet_count": 6165, "listed_count": 0}, "id": "899817163606937600", "username": "Jmrfbar"}, {"name": "Fernandes \ud83d\ude80\u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 293, "tweet_count": 23260, "listed_count": 0}, "id": "4861744328", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Jhonyy_Frnands"}, {"name": "cami\u2077 | the astronaut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "id": "938031119601152001", "location": "home is where bts is \u2661", "username": "vhopeongi"}, {"name": "Sammi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 278, "tweet_count": 7571, "listed_count": 0}, "id": "55741512", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA", "username": "sammiico"}, {"name": "Ded\u00e9 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 894, "tweet_count": 103253, "listed_count": 2}, "id": "1340499367", "location": "Brasil ", "username": "CordeiroDede"}, {"name": "Fran \ud83d\udc15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 1235, "tweet_count": 134615, "listed_count": 15}, "id": "502335323", "username": "fran1_rp"}, {"name": "Fernando 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 4185, "tweet_count": 30683, "listed_count": 0}, "id": "1058514671181971457", "location": "Nova Lima/MG, Brasil", "username": "FRO_2018"}, {"name": "Tillie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 479, "tweet_count": 19953, "listed_count": 1}, "id": "333701427", "location": "na merda ", "username": "TillieLT12"}, {"name": "Sweet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}, "id": "3195718221", "username": "jomiorde"}, {"name": "Monica Delta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398510, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}, "id": "2979210489", "username": "DeltaMdelta"}, {"name": "Glenn Greenwald", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1867945, "following_count": 982, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21401}, "id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "username": "ggreenwald"}, {"name": "Angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2677, "tweet_count": 25989, "listed_count": 0}, "id": "1101294407909863425", "username": "AmandaKamber"}, {"name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}, "id": "4758975981", "location": "CR: Tormenta de Espadas", "username": "AleStormblessed"}, {"name": "Pablo de la Macorra Canals", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 906, "tweet_count": 348820, "listed_count": 254}, "id": "60663483", "location": "Barcelona.", "username": "PablodelaMac"}, {"name": "JULIA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 4213, "tweet_count": 143906, "listed_count": 9}, "id": "3910066539", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "UNADEL58"}, {"name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465", "username": "vox_es"}, {"name": "Gilduppa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 4783, "listed_count": 0}, "id": "1173298544205291520", "username": "Gilduppa1"}, {"name": "baroneSA BE LA birra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2869, "tweet_count": 18708, "listed_count": 9}, "id": "524447876", "location": "Burgos", "username": "SabelaLamprea"}, {"name": "MARCOS PIRES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 170, "tweet_count": 14025, "listed_count": 0}, "id": "1105838501625561090", "location": "BRASIL", "username": "marcospiresg"}, {"name": "Olavo de Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "username": "opropriolavo"}, {"name": "Edilson jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 3304, "tweet_count": 25325, "listed_count": 0}, "id": "1455781615", "location": "Nova Vi\u00e7osa, Bahia", "username": "19edilson"}, {"name": "stefano innocenti \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 430, "tweet_count": 8349, "listed_count": 3}, "id": "436132169", "location": "Prato", "username": "biondoinnocenti"}, {"name": "Simone Bargellini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 369, "tweet_count": 5887, "listed_count": 32}, "id": "434880415", "username": "SimBarg"}, {"name": "S\u0251m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3056, "following_count": 1192, "tweet_count": 158735, "listed_count": 14}, "id": "4430623366", "location": "\ud83c\udf38 \ud835\udc38\ud835\udcb9\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcc7 ", "username": "tombasam"}, {"name": "Neide Ara\u00fajo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728\ud83e\udd48\ud83d\udc3a\ud83c\udf35\ud83e\udd47\ud83d\udc3b\ud83c\udf7a\ud83c\udfa4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 4922, "tweet_count": 28925, "listed_count": 0}, "id": "852311695284461568", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NeneAraujovip"}, {"name": "Mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 2284, "tweet_count": 53405, "listed_count": 2}, "id": "393016238", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "marirosanfcb"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffcOLAVOTEMRAZ\u00c3O\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13602, "following_count": 14851, "tweet_count": 39514, "listed_count": 1}, "id": "1411417484", "location": "Brasil", "username": "saullodedireita"}, {"name": "Nany Rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 928, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}, "id": "480697712", "location": "Mato Grosso", "username": "nany_rosah"}, {"name": "Gre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1130, "tweet_count": 22845, "listed_count": 3}, "id": "1176873735539822593", "username": "grecomenta"}, {"name": "l\u00edvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 998, "tweet_count": 116212, "listed_count": 3}, "id": "551498115", "location": "Salvador, Brasil", "username": "livipats"}, {"name": "Afranio Naves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 901, "tweet_count": 58068, "listed_count": 0}, "id": "1066764574530170880", "username": "AfranioNaves"}, {"name": "Zezin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 450, "tweet_count": 20597, "listed_count": 2}, "id": "1193289746132459520", "username": "virlipe12345"}, {"name": "Juan Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "id": "461530260", "username": "jabea3"}, {"name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "id": "96225807", "location": "Toledo, Spain", "username": "pacomailkickfre"}, {"name": "Vera_Gris \ud83c\udf88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 3421, "tweet_count": 63418, "listed_count": 5}, "id": "24682613", "location": "Brazil", "username": "Vera_Cinis"}, {"name": "PSOL 50", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50"}, {"name": "Mari Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 124, "tweet_count": 3395, "listed_count": 0}, "id": "1143306910667542528", "username": "Mariana48601612"}, {"name": "El S\u00e1tiro Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 126, "tweet_count": 7796, "listed_count": 0}, "id": "486122287", "location": "Bilbao", "username": "ElSatiroRojo"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 641, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "id": "3023796915", "location": "Madrid creo", "username": "moonyrat"}, {"name": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3139, "tweet_count": 1947, "listed_count": 1}, "id": "1114455713659654144", "location": "Brasil", "username": "OdairMine"}, {"name": "Monica Benicio #Lula13", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70431, "following_count": 1288, "tweet_count": 8969, "listed_count": 154}, "id": "67002637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "monica_benicio"}, {"name": "\u00e9 K\u00e1-trin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 715, "tweet_count": 34333, "listed_count": 3}, "id": "250220310", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "eukatryn"}, {"name": "Leonardo C Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1826, "tweet_count": 113564, "listed_count": 0}, "id": "462467548", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Lecafa70"}, {"name": "Maciel Alexandre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 2194, "tweet_count": 177532, "listed_count": 7}, "id": "135464164", "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "username": "leicam1512"}, {"name": "Caco\u2077 \u30c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 190, "tweet_count": 35321, "listed_count": 0}, "id": "274143913", "location": "Santa Catarina", "username": "JiminssiBr"}, {"name": "Yara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 70, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "id": "1178094663405916161", "username": "Drik47887204"}, {"name": "Sinergia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 244, "tweet_count": 21594, "listed_count": 2}, "id": "75323738", "location": "Bahia", "username": "nadadenadine"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29734, "following_count": 29892, "tweet_count": 42166, "listed_count": 3}, "id": "1058039668971896832", "location": "South Carolina, USA", "username": "Marcao_Nem"}, {"name": "\ud83c\udf7c/\ud83c\udf7a/\ud83d\udc3f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 1228, "tweet_count": 30073, "listed_count": 2}, "id": "567378811", "username": "demetrizinhaa"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487391, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158"}, {"name": "EL DEBER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829735, "following_count": 120, "tweet_count": 314022, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "username": "grupoeldeber"}, {"name": "Bitch\ud83c\udf35\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 171, "tweet_count": 15793, "listed_count": 1}, "id": "857382902224519169", "location": "Brasil", "username": "Bisco1teira"}, {"name": "Jana\ud83c\udf7c\ud83c\udf4e \ud83e\udde8\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 221, "tweet_count": 3693, "listed_count": 0}, "id": "1187806941193613312", "username": "JanainaVilela13"}, {"name": "Facada Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5, "tweet_count": 216596, "listed_count": 7}, "id": "1193675541519519744", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "facadabot"}, {"name": "Myllena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 363, "tweet_count": 39590, "listed_count": 2}, "id": "78976198", "location": "ES", "username": "myllenafurlan"}, {"name": "Srta Anne \ud83d\udef8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 637, "tweet_count": 30847, "listed_count": 0}, "id": "715567493197217792", "username": "srtaanne22"}, {"name": "katy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1563, "tweet_count": 44059, "listed_count": 1}, "id": "941406932644126721", "username": "katydiarys"}, {"name": "Cac\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1433, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "id": "1059548254654865409", "username": "ahsurtadadorole"}, {"name": "Heinrich M. Schiff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3389, "tweet_count": 21733, "listed_count": 1}, "id": "828574821114138624", "location": "Roaming the world", "username": "HeinrichMSchiff"}, {"name": "CL\u00c1UDIO M.B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 3003, "tweet_count": 59369, "listed_count": 0}, "id": "855277258235301888", "location": "PORTO ALEGRE-RS", "username": "cmbortowski"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Neusa Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "id": "202501767", "username": "neusamfernandes"}, {"name": "Enrique G\u00f3mez Gal\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 379, "tweet_count": 74691, "listed_count": 1}, "id": "150058330", "location": "Mx", "username": "biggesteggs"}, {"name": "monica m rubick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 292, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "id": "2651993823", "username": "m_rubick"}, {"name": "Useless Bolleria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 2247, "tweet_count": 12927, "listed_count": 4}, "id": "1045565713585512448", "username": "Useless_Stephi"}, {"name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37308, "listed_count": 11}, "id": "4696382611", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ariel_Reittel"}, {"name": "Bia Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 328, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "id": "4079145910", "username": "beatriminhalin"}, {"name": "uli \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 0, "tweet_count": 34344, "listed_count": 0}, "id": "1064287394973790208", "location": "Mamadeir\u00f3polis", "username": "comentauli"}, {"name": "FABI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 662, "tweet_count": 39207, "listed_count": 3}, "id": "1531364917", "location": "\ud83c\udf2a | \ud83c\udfc1", "username": "fabicoments"}, {"name": "Sergio Valverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 963, "tweet_count": 43616, "listed_count": 14}, "id": "168500609", "location": "Murcia", "username": "ValverdeSer"}, {"name": "Rodrigo Mello \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 446, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "id": "131535771", "username": "ursorodrigo"}, {"name": "Meu Bem \ud83d\udd25\ud83c\udff9\ud83c\udf39\ud83c\udfb6 \ud83c\udf99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 368, "tweet_count": 13569, "listed_count": 0}, "id": "854708977657143296", "username": "MeuBem13"}, {"name": "Vin\u00edcius Nyenhuis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 3257, "tweet_count": 64415, "listed_count": 1}, "id": "1050597822540570624", "location": "Casa Branca, Brasil", "username": "DeNyenhuis"}, {"name": "Jacque|| Pietra \ud83c\udf7c\ud83c\udf61\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2690, "tweet_count": 148528, "listed_count": 3}, "id": "3142816414", "username": "jacqjarcem"}, {"name": "regirange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 146, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "id": "1160029614737186817", "username": "regirange1"}, {"name": "@Olocotwister", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 39, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "id": "1157041098075856896", "username": "kaiquerealizad1"}, {"name": "maju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 124, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "id": "1016741283816198144", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "username": "Maju_sao"}, {"name": "\u2022Ari\u2022\ud83d\udca3\u2022\u26bd\ufe0f\u2022\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 2833, "tweet_count": 54209, "listed_count": 3}, "id": "216822224", "location": "Rio de Janeiro. Rio 48 Graus!!", "username": "ariane_ariane1"}, {"name": "giuseppe bosco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 354, "tweet_count": 102959, "listed_count": 38}, "id": "1339529246", "location": "arzano napoli", "username": "ufogufo"}, {"name": "jai \u24df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 698, "tweet_count": 164696, "listed_count": 4}, "id": "1060848310741807112", "location": "selenator", "username": "eu_jai"}, {"name": "Zazoom Social News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomblog"}, {"name": "ari \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 213, "tweet_count": 1378, "listed_count": 0}, "id": "1179244237872943104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "arituit4"}, {"name": "Galaxy52@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 45, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "id": "1048565395844714496", "username": "Galaxy52gmailc1"}, {"name": "\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 348, "tweet_count": 14462, "listed_count": 0}, "id": "3406221833", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DianeAndrada_"}, {"name": "la\u00eds \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 966, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "id": "869708325679759367", "location": "Brasil", "username": "laiscomentax"}, {"name": "Timmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 73, "tweet_count": 22341, "listed_count": 0}, "id": "1185619320962990082", "username": "Jaha85963029"}, {"name": "Carol Aires \u26ab\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 219, "tweet_count": 21102, "listed_count": 0}, "id": "892532394468757506", "location": "Rio de  janeiro", "username": "RosaCarolAi_1"}, {"name": "@idnahon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 3424, "tweet_count": 348801, "listed_count": 0}, "id": "773697788681084928", "location": "Washington, USA", "username": "idnahon"}, {"name": "sah \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7250, "following_count": 596, "tweet_count": 39569, "listed_count": 12}, "id": "1586806410", "location": "sccp", "username": "drunkrippah"}, {"name": "Nadia kadamani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 4648, "tweet_count": 32051, "listed_count": 0}, "id": "4833523823", "username": "nadia_kadamani"}, {"name": "carol malyne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 64, "tweet_count": 13818, "listed_count": 0}, "id": "1180911698263363584", "username": "haryelucasship1"}, {"name": "Ricardo Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 259, "tweet_count": 17640, "listed_count": 0}, "id": "721291638203629568", "username": "ricardaope"}, {"name": "bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 107, "tweet_count": 34226, "listed_count": 1}, "id": "1071122852", "location": "brasil ", "username": "realityconversa"}, {"name": "Clown.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 133, "tweet_count": 58647, "listed_count": 5}, "id": "823617858177482752", "location": "Don't forget Dory.", "username": "Clowndory"}, {"name": "patricia de lima\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 920, "tweet_count": 75188, "listed_count": 1}, "id": "1146563886", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "PatPatvarela"}, {"name": "Fabiaaaaniii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 474, "tweet_count": 23911, "listed_count": 2}, "id": "331769232", "location": "Bertioga, S\u00e3o Paulo", "username": "FabiaaniLopes"}, {"name": "lula13 \ud83c\udf1f\ud83c\udf40\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 254, "tweet_count": 14032, "listed_count": 0}, "id": "1175906197528072192", "username": "Denise29241541"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198151719286272001"], "created_at": "2019-11-23T08:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "52876623", "text": "\u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198151719286272001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292873864724481"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DIl1vOYZZN", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "134610796", "text": "\"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita\nO jovem rabino viu as marcas de tortura e n\u00e3o comprou a vers\u00e3o oficial do Ex\u00e9rcito\"\nMas em 2008 roubou gravata.https://t.co/DIl1vOYZZN", "id": "1198292873864724481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197965584530595841"], "in_reply_to_user_id": "878503331722919936", "created_at": "2019-11-22T19:50:27.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "878503331722919936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197964984648699915"}], "text": "Det har g\u00e5tt n\u00e5gra timmar sedan jag fick meddelandet. Hans telefon \u00e4r avst\u00e4ngd, vilket den aldrig \u00e4r annars. Hans v\u00e4nner vet inte var han \u00e4r, jag bor 50 mil d\u00e4rifr\u00e5n. Han har tidigare haft suicida tankar och jag \u00e4r s\u00e5 orolig f\u00f6r hobom, jag vet inte vad jag tar mig till", "geo": {"place_id": "d56c5babcffde8ef"}, "id": "1197965584530595841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198292118017576970"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3Cua0wy3sF", "expanded_url": "https://twitter.com/LopezSofii_/status/1198292118017576970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Cua0wy3sF", "media_key": "3_1198291501509435393"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8009, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:27:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1115077331322834944", "text": "con mis amigas tenemos un grupo de wsp suicida todo muy sereno por suerte https://t.co/3Cua0wy3sF", "id": "1198292118017576970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "id": "1198004093156913152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198045240420163584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xamaoficial", "id": "704384768079765504"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "in_reply_to_user_id": "704384768079765504", "created_at": "2019-11-23T01:06:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "136472269", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043492188131328"}], "text": "@xamaoficial \u00c9 a continua\u00e7\u00e3o de Nicole?", "id": "1198045240420163584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198085546284900354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Estrada"}]}, "in_reply_to_user_id": "31220797", "created_at": "2019-11-23T03:47:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "53704729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}], "text": "@giulianacaccia bueno que aceptes que Alan fue un suicida INDIGNO. Sin embargo yo s\u00ed pago con mis impuestos lo de Ana Estrada, con todo el gusto del mundo", "id": "1198085546284900354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "id": "1197898252676259840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "id": "1197897178947166209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276429135458310"], "in_reply_to_user_id": "1125681787", "created_at": "2019-11-23T16:25:38.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276426308423680"}], "text": "U njemu se, uz prethodno dobijen uput, pruza pomoc kako osobama koje su pokusale suicid ili su u riziku, tako i bliznjima osoba preminulih od suicida.\nVazni telefoni:\n011/7777000-Nacionalna SOS linija za prevenciju samoubistva (dostupna od 0-24h)", "id": "1198276429135458310"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr", "id": "1198001298689417217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712", "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "id": "1198276867675037698"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197490334974054400"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/5jMrF8JrNB", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1197490334974054400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jMrF8JrNB", "media_key": "3_1197490329076871168"}]}, "created_at": "2019-11-21T12:21:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 899, "like_count": 543, "quote_count": 666}, "author_id": "2686869089", "text": "Pastafrola somnolienta. https://t.co/5jMrF8JrNB", "id": "1197490334974054400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198024045129871361"], "created_at": "2019-11-22T23:42:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8296, "reply_count": 450, "like_count": 66733, "quote_count": 588}, "author_id": "762802308", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5969, "type": "Person", "normalized_text": "Pampita"}, {"start": 237, "end": 250, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha Legrand"}]}, "text": "Le preguntaron al novio de Pampita porque la hab\u00eda elegido como esposa y dijo \"Siempre la admir\u00e9 mucho por sus ganas de vivir\" (?). Dej\u00e1 de mentir chab\u00f3n, si lo que m\u00e1s te atrae de una mujer son sus ganas de vivir te hubieses casado con Mirtha Legrand.", "id": "1198024045129871361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "id": "1198261605458436096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198290682898726912"], "created_at": "2019-11-23T17:22:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145699518215852032", "text": "Eu provavelmente n\u00e3o deveria falar isso, mas l\u00e1 vai: \n\nObviamente toda morte \u00e9 triste, tr\u00e1gica, merece respeito e consterna\u00e7\u00e3o +", "id": "1198290682898726912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1198119741367472128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875", "text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "id": "1198269644194361345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198271001467006977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tioseixas", "id": "77767499"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "joflorpasc", "id": "40116806"}]}, "in_reply_to_user_id": "77767499", "created_at": "2019-11-23T16:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "31109928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198263405519478784"}], "text": "@tioseixas @jojoletthy @joflorpasc Essa personagem matou duas pessoas, tentou matar mais duas e, na cadeia, teria se convertido. Prestes a embarcar em uma miss\u00e3o religiosa, ela mostrou que a convers\u00e3o era balela, mata mais um e t\u00e1 pronta pra dar um golpe em um crente rico. A\u00ed a novela acabou com essa imagem. \ud83d\ude01\u2764\ufe0f", "id": "1198271001467006977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197974954626764801"], "created_at": "2019-11-22T20:27:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7296, "reply_count": 502, "like_count": 33934, "quote_count": 1104}, "author_id": "1082432850710986753", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3094, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9131, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Final de Libertadores da Am\u00e9rica \n\nEu n\u00e3o consigo torcer para time Argentino n\u00e3o cara,os cara imitam macaco,tem NOJO de brasileiro e s\u00e3o tudo safado porra\n\nEnt\u00e3o eu sou brasileiro e vou torcer para o Flamengo comer o cu  daqueles argentinos filha da puta porra", "id": "1197974954626764801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "id": "1197878065839239169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "id": "1197845817350086661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "id": "1197881847893647363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198286479232925697"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T17:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198285772475883520"}], "text": "No se puede patologizar al suicidio. \u00bfPor qu\u00e9 prevenirlo? Quiz\u00e1 porque muerto el suicida los que tienen que convivir con la terrible verdad de su muerte somos nosotros, los que quedamos. El suicidio no se previene por el suicida, sino por lo que el acto deja en nosotros...", "id": "1198286479232925697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285358888366080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmeAlvrArtiste", "id": "3028050214"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "otakunozen", "id": "869380082900451328"}]}, "in_reply_to_user_id": "3028050214", "created_at": "2019-11-23T17:01:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157975116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198284773262811137"}], "text": "@AmeAlvrArtiste @otakunozen M\u00e1s que el mundo, que ser\u00eda m\u00e1s obvio, decir que era un contado grupo hubiera puesto contexto suficiente. Y lo segundo era porque precisamente as\u00ed se conocieron XD", "id": "1198285358888366080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198221872766304257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cerqueiraft", "id": "2558986791"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "2558986791", "created_at": "2019-11-23T12:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3365048919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198215985108541443"}], "text": "@cerqueiraft @senadorhumberto @jairbolsonaro Leia frouxas, isso mesmo. Quando descobrir onde t\u00e1 Queiroz, quem matou Marielle e Anderson, descobrir quem \u00e9 o seu Jair da casa 58.", "id": "1198221872766304257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "id": "1198213967946104832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282628622934017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bartolomerulli", "id": "144187605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "aquileaaquilea", "id": "154736589"}]}, "in_reply_to_user_id": "144187605", "created_at": "2019-11-23T16:50:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1068770118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239138480189441"}], "text": "@bartolomerulli @aquileaaquilea Doy RT porque volver mejores incluye lo de bien hijos de puta.\nLa correcci\u00f3n pol\u00edtica es suicida.", "id": "1198282628622934017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285078406680576"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tvllw", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "163924021", "text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tvllw", "id": "1198285078406680576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275699037081600"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:44.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159420202846707712", "text": "#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "id": "1198275699037081600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198284086785331200"], "in_reply_to_user_id": "34819528", "created_at": "2019-11-23T16:56:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "34819528", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9105, "type": "Organization", "normalized_text": "Brighton"}, {"start": 260, "end": 278, "probability": 0.5999, "type": "Organization", "normalized_text": "PremierLeaguenaESPN"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "PremierLeaguenaESPN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198282632355885056"}], "text": "E quando falo \"sem jogar t\u00e3o bem\", me refiro ao encantamento dos \u00faltimos jogos. Leicester foi competente quando o jogo pediu e matou a partida com os espa\u00e7os deixados. Brighton se manteve vivo enqto deu, mas tem dificuldades ofensivas\n\nObrigado a quem curtiu #PremierLeaguenaESPN.", "id": "1198284086785331200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198285772475883520"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T17:02:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198285417511936001"}], "text": "Lo cierto es que la muerte nos es angustiosa, horrorosa y l amuerte por mano propia lo es a\u00fan m\u00e1s. Se cree que debemos dar sentido a nuestra vida, que el suicidio es producto del sinsentido pero, a\u00fan el sinsentido es un sentido, a\u00fan en el vac\u00edo encontramos que hubo algo ah\u00ed...", "id": "1198285772475883520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198019270749380609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Luque_____", "id": "438850878"}]}, "in_reply_to_user_id": "438850878", "created_at": "2019-11-22T23:23:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "414376835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198011764132085761"}], "text": "@Luque_____ Tu jefe es japones? Porque si lo es, PUEDES MANIPULARLO con eso jaja", "id": "1198019270749380609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266369449582593"], "created_at": "2019-11-23T15:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3310771367", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.331, "type": "Other", "normalized_text": "Fae"}]}, "text": "Acabei de saber que uma mina que fazia curso cmg quando eu trabalhava na Fae se matou ontem a noite e crlh mano, a gente realmente nunca sabe o quanto a pessoa est\u00e1 sofrendo at\u00e9 acontecer isso, cora\u00e7\u00e3ozinho ficou apertado agora \ud83d\ude2a", "id": "1198266369449582593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198230078146125824"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n2ANhXmGOl", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1198228995294343168", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 104, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1163303628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198228995294343168"}], "text": "Pero hizo algo peor el suicida corrupto que inauguraba primeras piedras, los comentarios de @ExpresoPeru siempre desinformando y echando veneno a @MartinVizcarraC encima insultando, no tienen el m\u00e1s m\u00ednimo respeto a su investidura y que representa a todos los peruanos o al 95 % https://t.co/n2ANhXmGOl", "id": "1198230078146125824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198135391632662528"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/IUEVKpTlAz", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1198135391632662528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUEVKpTlAz", "media_key": "7_1198135237659832320"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 121, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos de Quer\u00e9taro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 235, "end": 241, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-11-23T07:05:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 32, "like_count": 140, "quote_count": 4}, "author_id": "293063533", "text": "#Im\u00e1genesFuertes |\n\nServicios de emergencia sumaron esfuerzos para rescatar a un hombre que subi\u00f3 a Los Arcos de Quer\u00e9taro, cuando estaban a punto de rescatarlo, esto fue lo que pas\u00f3, lamentablemente muri\u00f3 camino al hospital. \n\nQEPD \n\n#Video \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/IUEVKpTlAz", "id": "1198135391632662528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1174439240630853633"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/B9094RFyTm", "expanded_url": "https://twitter.com/TheHungerGames/status/1174439240630853633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9094RFyTm", "media_key": "13_1174439080278417408"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.7557, "type": "Other", "normalized_text": "The Girl on Fire"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "HungerGames"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "HungerGames"}, {"start": 65, "end": 81, "tag": "WednesdayWisdom"}]}, "created_at": "2019-09-18T21:45:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 14, "like_count": 1322, "quote_count": 42}, "author_id": "227390518", "text": "They don\u2019t call her The Girl on Fire for nothing. \ud83d\udd25 #HungerGames #WednesdayWisdom https://t.co/B9094RFyTm", "id": "1174439240630853633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197926974024552449"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lxEpvgWbdO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFinancieroTv/status/1197891232904564737", "display_url": "twitter.com/ElFinancieroTv\u2026"}], "mentions": [{"start": 139, "end": 144, "username": "CNDH", "id": "252160277"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "FueraBarttlet"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 103, "tag": "FueraBarttlet"}]}, "created_at": "2019-11-22T17:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3115, "reply_count": 1884, "like_count": 7990, "quote_count": 261}, "author_id": "144376833", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197891232904564737"}], "text": "De acuerdo con el Presidente: Vamos a unirnos para que no siga gobernando la corrupci\u00f3n: #FueraBarttlet Repitan elecci\u00f3n del titular de la @CNDH porque no tuvo la mayor\u00eda calificada ni cumpli\u00f3 con los requisitos. Decir otra cosa es mentir, defender lo indefendible, es corrupci\u00f3n. https://t.co/lxEpvgWbdO", "id": "1197926974024552449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283745909972992"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/GC5aC6Sz89", "expanded_url": "https://twitter.com/Ly_Cerv/status/1198283745909972992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GC5aC6Sz89", "media_key": "3_1198283739270397952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.2852, "type": "Person", "normalized_text": "CAOS"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:54:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 21, "like_count": 266, "quote_count": 6}, "author_id": "911367096583491584", "text": "Es como 1+1=2...\nNOS CAGARON BIEN LA VIDA LOS QUE VOTARON MAFIA Y CAOS, PARA LA REP\u00daBLICA. \nNO TIENEN PERD\u00d3N LOS QUE POR UNOS $$$$ NOS LLEVAN A UNA TRAGEDIA\ud83d\ude20 https://t.co/GC5aC6Sz89", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1198283745909972992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198275388713193474"], "created_at": "2019-11-23T16:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6550, "reply_count": 163, "like_count": 25342, "quote_count": 742}, "author_id": "364603827", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "N\u00e3o se enganem. Argentino \u00e9 o povo mais sujo e preconceituoso q existe. Todo \u00f4nibus deles q passa tem torcedores imitando macacos quando veem a torcida do Flamengo. E ainda tem Brasileiro q diz q vai torcer por eles...", "id": "1198275388713193474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198277528307286017"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/raC1GL9Xv4", "expanded_url": "https://mtpnoticias.com/viral/virales/se-suicida-a-los-13-anos-tras-ser-violada-por-seis-y-quedar-embarazada/", "display_url": "mtpnoticias.com/viral/virales/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LasM\u00e1sLe\u00eddas"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362", "text": "#LasM\u00e1sLe\u00eddas | \"Estoy a punto de irme y si no estuviera embarazada, me habr\u00eda ido hace mucho tiempo\", escribi\u00f3 la joven\ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/raC1GL9Xv4", "id": "1198277528307286017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198281023622008832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AmeAlvrArtiste", "id": "3028050214"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "otakunozen", "id": "869380082900451328"}]}, "in_reply_to_user_id": "3028050214", "created_at": "2019-11-23T16:43:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157975116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198280356299976704"}], "text": "@AmeAlvrArtiste @otakunozen Bah, igual la vaina de eso tampoco es detallarlo todo lo posible, sino dec\u00eda que eran seres hechos de gemas y ah\u00ed se saca al instante xD", "id": "1198281023622008832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198043208803971074"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YQHbxhyZvK", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/joven-se-suicida-lanzandose-de-los-arcos-de-queretaro-video", "display_url": "pacozea.com/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x4tHTHaxl3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1198043208803971074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4tHTHaxl3", "media_key": "3_1198043207184965632"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "740966304543178752", "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose de los arcos de Quer\u00e9taro\u00a0#VIDEO https://t.co/YQHbxhyZvK https://t.co/x4tHTHaxl3", "id": "1198043208803971074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197953487658766336"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qs58eszyT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1197953487658766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs58eszyT1", "media_key": "3_1197953482185150466"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-22T19:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1086961034185838592", "text": "Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um sujeito incompetente, agressivo e com tend\u00eancia suicida?\nSer\u00e1 que a raiva, que muitos tinham de Lula, cegou-nos?\nHoje, a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita, na cara! https://t.co/Qs58eszyT1", "id": "1197953487658766336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279327659499520"], "created_at": "2019-11-23T16:37:09.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "859812977364656128", "text": "Vai Southampton \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1198279327659499520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198282632355885056"], "created_at": "2019-11-23T16:50:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "34819528", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Leicester"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Soyuncu"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Vardy"}]}, "text": "Leicester conquista a 5a vit\u00f3ria consecutiva mesmo sem jogar t\u00e3o bem. Foi decisivo quando era pressionado e teve em Soyuncu e Vardy os melhores nomes.\n\nE o que mais me chamou a aten\u00e7\u00e3o: cometeu apenas UMA falta o jogo TODO. \n\nSegundo melhor ataque e melhor defesa da competi\u00e7\u00e3o.", "id": "1198282632355885056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283130546769920"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T16:52:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 160, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Eliseu Carbonell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198281960038158337"}], "text": "Todo esto ha abierto un amplio campo de investigaci\u00f3n para distintas disciplinas, cada una responde seg\u00fan sus saberes. Por ejemplo, el soci\u00f3logo Eliseu Carbonell relaciona al suicidio con el tiempo cosmol\u00f3gico, donde son factores importantes las estaciones del a\u00f1o, los d\u00edas, etc.", "id": "1198283130546769920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198283707360129024"], "in_reply_to_user_id": "1189608527251365888", "created_at": "2019-11-23T16:54:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189608527251365888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198283705506246657"}], "text": "A gente j\u00e1 tinha conversado com ela e a convencemos de que ela n\u00e3o precisava desse embuste na vida dela. \nEla estava a um passo de terminar com o cara quando, infelizmente, os pais dele morreram num acidente de carro.", "id": "1198283707360129024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197974192513265664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-11-22T20:24:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1057875499920297984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944220482449415"}], "text": "@Xileone @Politica_LR @AlanGarciaPeru ser\u00e1 un suicida pr\u00f3fugo y reo contumaz eternamente. El cinismo y su demostrado desprecio por la vida eran su caracter\u00edstica. Su complejo de superioridad y ego colosal eran patol\u00f3gicos", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "id": "1197974192513265664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197944220482449415"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Jord\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4975, "type": "Place", "normalized_text": "Montalvo"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-22T18:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 51, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "65372761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "text": "@Politica_LR Jord\u00e1n fue un cobarde en el puente Montalvo y hoy sigue siendo un cobarde hablando mal de un muerto que ya no puede desmentir sus embustes. Cobarde.", "id": "1197944220482449415"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198000707149975552"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uTnStFRqzb", "expanded_url": "http://sensoincomum.org/2019/11/22/tj-nega-indenizacao/", "display_url": "sensoincomum.org/2019/11/22/tj-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://sensoincomum.org/2019/11/22/tj-nega-indenizacao/"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "Oliver_talk", "id": "150095903"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Alcides"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.4348, "type": "Place", "normalized_text": "Biomedicina"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 913, "reply_count": 105, "like_count": 2514, "quote_count": 87}, "author_id": "3237751515", "text": "A ex-catadora de lixo pedia pens\u00e3o de R$ 3,5 mil. Alcides passou em primeiro lugar em Biomedicina na UFPE, e morreu a tiros no Recife por detento que procurava por vizinho, e matou \"para n\u00e3o perder a viagem\" - por @Oliver_talk \n\nhttps://t.co/uTnStFRqzb", "id": "1198000707149975552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235454711226368"], "created_at": "2019-11-23T13:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 599, "like_count": 71, "quote_count": 121}, "author_id": "108604055", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "text": "Hoy est\u00e1 de complea\u00f1os el se\u00f1or Nicol\u00e1s Maduro. Si tuvieses la oportunidad de estar en su fiesta de cumplea\u00f1os hoy, \u00bfQu\u00e9 le regalar\u00edas?", "id": "1198235454711226368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240962394382336"], "in_reply_to_user_id": "103335037", "created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240960817315841"}], "text": "7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cultural.\n\n8. \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a decirlo\u201d esto, sin hegemon\u00eda cultural, es una declaraci\u00f3n suicida.", "id": "1198240962394382336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198044579871764481"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Exl4WxSrS8", "expanded_url": "https://twitter.com/JANEDESIGNER/status/1198044579871764481/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Exl4WxSrS8", "media_key": "7_1198044449085022208"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Carmem L\u00facia"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:04:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3265, "reply_count": 594, "like_count": 7978, "quote_count": 539}, "author_id": "49116653", "text": "Ministra Carmem L\u00facia, por acaso \u00e9 a Senhora que se arrisca sair de casa para ir ao mercado fazer compras? Ah! Desculpe! Esqueci, a lagosta chega a sua mesa na.maior seguran\u00e7a n\u00e9? https://t.co/Exl4WxSrS8", "id": "1198044579871764481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "442115605", "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "id": "1197944455493570561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198004996828254208"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wmHbpzihNw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.3081, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 223, "end": 237, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:27:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "author_id": "45953391", "text": "Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel \u00e0 defesa dos direitos de todos e atuou com coragem, sobretudo na Ditadura, quando se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida.\nhttps://t.co/wmHbpzihNw", "id": "1198004996828254208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279299754803200"], "created_at": "2019-11-23T16:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2210, "reply_count": 682, "like_count": 6204, "quote_count": 127}, "author_id": "268322810", "text": "Quedaron en rid\u00edculo los que se inventaron la farsa de \u201cla toma de los conjuntos\u201d para meter miedo y rabia\nC\u00f3mo se les pudo ocurrir que un delincuente avesado va a ser tan imb\u00e9cil de meterse a pecho descubierto en un conjunto de 100 apartamentos donde todo lo malo le puede pasar.", "id": "1198279299754803200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198043427264516098"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sZi8s5FiGk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.3919, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5901, "type": "Other", "normalized_text": "mafiamemorias"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 26, "tag": "AG"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "metamafias"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "mafiamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:59:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}], "text": "el delincuente suicida #AG se equivoc\u00f3 de t\u00edtulo, debi\u00f3 ponerle #metamafias o #mafiamemorias. https://t.co/sZi8s5FiGk", "id": "1198043427264516098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280505487085569"], "in_reply_to_user_id": "1040550708", "created_at": "2019-11-23T16:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040550708", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "Oriente"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.672, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198279772914085888"}], "text": "La forma de ver el suicidio ha cambiado a lo largo de la historia, pues se encuentra atravesado por el contexto en el que ocurre. En Oriente, por ejemplo, era visto como un acto elogiable o indiferente pues solo representaba un cambio de forma. (UNAM, 2005)", "id": "1198280505487085569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198033891132612608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sebaespinoza", "id": "1149052054532435970"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "porquetendencia", "id": "973302847654760448"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149052054532435970", "created_at": "2019-11-23T00:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1150906891146584069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198017450811568128"}], "text": "@sebaespinoza @porquetendencia @UTDiTella_ O sobria (?", "id": "1198033891132612608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198280091949776896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Hiddlesxolsen", "id": "1072778020635709445"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Pietro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072778020635709445", "created_at": "2019-11-23T16:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140292638651944960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198271561192620033"}], "text": "@Hiddlesxolsen Quiero ser Pietro", "id": "1198280091949776896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197932546958462977"], "created_at": "2019-11-22T17:39:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3430675888", "text": "Pq s\u00f3 suic\u00eddio \u00e9 tabu, e o nascimento n? O suic\u00eddio \u00e9 um assunto pesado e extremamente s\u00e9rio, e as pessoas ao falar e pensar nele sentem isso. Mas o nascimento virou algo banal, geral botando filho no mundo de qualquer jeito, e depois esse msm filho sem estrutura vira um suicida.", "id": "1197932546958462977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198279571914842112"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "JoaoVMuniz__", "id": "1446951728"}]}, "in_reply_to_user_id": "739574540083335168", "created_at": "2019-11-23T16:38:07.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174997848687091712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275123712798721"}], "text": "@davi_rocha000 @JoaoVMuniz__ Eoq boy?", "id": "1198279571914842112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197999792175099906"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RKDAkw461S", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "187398436", "text": "O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. Por @_palomavasc ,da @pontejornalismo (https://t.co/RKDAkw461S)", "id": "1197999792175099906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "author_id": "146932733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}], "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "id": "1197840570372296705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198079545892626432"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/k6ItpKc4P3", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1198079545892626432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6ItpKc4P3", "media_key": "16_1198079422672310272"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "Esfinge_cmll", "id": "1229986254"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3897, "type": "Other", "normalized_text": "CMLL"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 38, "tag": "CMLL"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:23:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "159693568", "text": "tope suicida from @Esfinge_cmll! #CMLL https://t.co/k6ItpKc4P3", "id": "1198079545892626432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198174454322470913"], "created_at": "2019-11-23T09:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "548657350", "text": "Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198174454322470913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197867525989646336"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/36JIYwM2L2", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36JIYwM2L2", "media_key": "3_1197867512630824960"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "Metamemorias"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 88, "like_count": 276, "quote_count": 38}, "author_id": "809153510", "text": "Para m\u00ed, este s\u00e1bado no es la Copa Libertadores, ni Vivo x el rock... es la presentaci\u00f3n del libro #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \u00a1El libro m\u00e1s esperado del a\u00f1o! \ud83d\udcaa\ud83e\udd13 https://t.co/36JIYwM2L2", "id": "1197867525989646336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198278157440311296"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "SUNATOficial", "id": "3018778858"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "MEF_Peru", "id": "353391236"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "VicAZeballos", "id": "270073948"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5095, "type": "Organization", "normalized_text": "SUNAT"}]}, "in_reply_to_user_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-11-23T16:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198278155401940992"}], "text": "Srs @SUNATOficial \n@MEF_Peru \n@VicAZeballos \n@MartinVizcarraC \n\u00bfAcaso no es corrupci\u00f3n q altos directivos de SUNAT eviten fiscalizar a principales contribuyentes?\n\u00bfAcaso no es corrupci\u00f3n q maltraten a contribuyentes microsc\u00f3picos y protejan a conglomerados multimillonarios?", "id": "1198278157440311296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257374131191808"], "created_at": "2019-11-23T15:09:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "969913983330332672", "text": "Eppure mi avevano assicurato che l\u2019Atalanta si sarebbe risparmiata per la Champions, secondo me Gasp con noi non si risparmierebbe neanche se avesse la finale il giorno dopo", "id": "1198257374131191808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276136284950533"], "in_reply_to_user_id": "1142848966222057472", "created_at": "2019-11-23T16:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "854833533193519104", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Drag Queen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197976411342090245"}], "text": "@afrollesbian Essa galera n\u00e3o entende o seguinte , mulher \"cis\" morre por ser mulher. As trans morrem por serem pessoas que est\u00e3o em desacordo com o g\u00eanero dentro da l\u00f3gica conservadora, assim como uma Drag Queen, que se considera rapaz, pode morrer atacada na rua se vestida de \"mulher\" +", "id": "1198276136284950533"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256628115607552"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/HPvQCz953V", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1198256628115607552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HPvQCz953V", "media_key": "3_1198256498905927681"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8856, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 231, "like_count": 658, "quote_count": 40}, "author_id": "33808317", "text": "Esto ya es incre\u00edble. Vizcarra se pas\u00f3 un a\u00f1o y medio echando la culpa al Congreso de todo para tapar su incapacidad. Ahora culpa al Poder Judicial que no avancen obras. Ineptitud por todo lo alto. https://t.co/HPvQCz953V", "id": "1198256628115607552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198276426308423680"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/1Nmzf3MzbW", "expanded_url": "https://twitter.com/anmaribg/status/1198276426308423680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Nmzf3MzbW", "media_key": "3_1198276408277131267"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:25:37.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1125681787", "text": "Tragedije se ne desavaju samo drugima, mogu se desiti svakom. I tu nema mesta tabuu. Jer, suicid je moguce spreciti. \nPri Klinici Dr Laza Lazarevic, 10. oktobra otvoren je prvi Nacionalni centar za prevenciju samoubistva. https://t.co/1Nmzf3MzbW", "id": "1198276426308423680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198217755679440899"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/oLQd4tIXIs", "expanded_url": "https://twitter.com/francescatotolo/status/1198217755679440899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLQd4tIXIs", "media_key": "3_1198217749962596354"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "MarcelloFoa", "id": "160255385"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "GiampaoloRossi", "id": "370407019"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "Raiofficialnews", "id": "538147915"}, {"start": 162, "end": 169, "username": "RaiDue", "id": "1204076264"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "CarolaRackete"}, {"start": 20, "end": 25, "tag": "CTCF"}, {"start": 101, "end": 115, "tag": "chetempochefa"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:32:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 81, "like_count": 271, "quote_count": 16}, "author_id": "2971149125", "text": "No #CarolaRackete a #CTCF.\nUna vergogna che la tv pubblica ospiti una speronatrice tuttora indagata.\n#chetempochefa\n@MarcelloFoa @GiampaoloRossi @Raiofficialnews @RaiDue https://t.co/oLQd4tIXIs", "id": "1198217755679440899"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198150081578319873"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9NtisuJBNh", "expanded_url": "https://larep.it/2OdUQ3H", "display_url": "larep.it/2OdUQ3H", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/commento/2019/11/22/news/sardine_date_del_lei_a_mattia_santori-241643509/"}]}, "created_at": "2019-11-23T08:03:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 47, "like_count": 136, "quote_count": 7}, "author_id": "18935802", "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Sardine, date del \u201clei\u201d a Mattia Santori [di NADIA URBINATI] https://t.co/9NtisuJBNh", "id": "1198150081578319873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264732039438336"], "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/9vu5TFVNrn", "expanded_url": "https://twitter.com/borghi_claudio/status/1198264732039438336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vu5TFVNrn", "media_key": "3_1198264724254855168"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:39:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1090, "reply_count": 232, "like_count": 1719, "quote_count": 90}, "author_id": "337767301", "text": "Buongiorno, siamo il consiglio direttivo del MES, come  traspare dai nostri nomi il nostro pensiero principale \u00e8 la salute e il benessere dell'Italia e degli amici Italiani. \nFirmate in fretta grazie. https://t.co/9vu5TFVNrn", "id": "1198264732039438336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236010603274242"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/DZhMXwrOO0", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1198236010603274242/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZhMXwrOO0", "media_key": "7_1198235933033844738"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:45:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 963, "reply_count": 377, "like_count": 2475, "quote_count": 69}, "author_id": "270839361", "text": "\ud83d\udd34FACCIAMO GIRARE!\nEcco che cos\u2019\u00e8 il trattato europeo che rischia di far saltare i risparmi degli italiani in banca per colpa di questo governo folle. https://t.co/DZhMXwrOO0", "id": "1198236010603274242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198079688675074050"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079677107253248"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079680705896449"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Solano"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 231, "quote_count": 14}, "author_id": "887439270188908545", "text": "voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria o Dem\u00f4nio tentando ela? Pois n\u00e3o colocariam Mateus Solano atoa no \u00faltimo cap\u00edtulo e tbm qnd ela viu o rel\u00f3gio foi como se a ambi\u00e7\u00e3o dela (+) #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Fso8pBvWwG", "id": "1198079688675074050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198207994028273664"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mPyw3SzdO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Mov5Stelle/status/1198207994028273664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mPyw3SzdO2", "media_key": "7_1198207791556636672"}], "mentions": [{"start": 162, "end": 174, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 175, "end": 188, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}]}, "created_at": "2019-11-23T11:53:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 1673, "like_count": 1241, "quote_count": 272}, "author_id": "289400495", "text": "Non siamo pi\u00f9 quelli di 10 anni fa, il mondo \u00e8 cambiato.\nEppure dobbiamo essere straordinariamente euforici.\nPerch\u00e9 adesso dobbiamo riprogettare tutto. Insieme.\n\n@luigidimaio @beppe_grillo https://t.co/mPyw3SzdO2", "id": "1198207994028273664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198217775061204992"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pHKrLutkvZ", "expanded_url": "https://larep.it/35qcHKD", "display_url": "larep.it/35qcHKD", "status": 200, "unwound_url": "https://bologna.repubblica.it/cronaca/2019/11/23/news/piacenza_il_prof_pronto_a_bocciare_gli_studenti_che_manifestano_con_le_sardine-241707188/?rss&ref=twhs"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:32:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 66, "like_count": 151, "quote_count": 28}, "author_id": "18935802", "text": "Piacenza, il prof pronto a bocciare gli studenti che manifestano con le sardine https://t.co/pHKrLutkvZ", "id": "1198217775061204992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241123078221824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto estubo"}]}, "in_reply_to_user_id": "141986676", "created_at": "2019-11-23T14:05:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "1143935316950245376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198235285643055104"}], "text": "@atlanticsurff Mi fantas\u00eda es que Alberto estubo reprimiendo su odio todo este tiempo y el primer d\u00eda que asuma se va a vengar salvajemente", "id": "1198241123078221824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269315797180416"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/q1h6sBNGbK", "expanded_url": "https://twitter.com/lelispatricia/status/1198269315797180416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1h6sBNGbK", "media_key": "3_1198269309778350080"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 144, "like_count": 2563, "quote_count": 81}, "author_id": "69358153", "text": "Li esse coment\u00e1rio e estou at\u00e9 agora sem rea\u00e7\u00e3o. https://t.co/q1h6sBNGbK", "id": "1198269315797180416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197987413056016385"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/XSR4LBjuiB", "expanded_url": "https://bit.ly/2pJDuCw", "display_url": "bit.ly/2pJDuCw", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2pJDuCw"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "ajuricabat", "id": "92345536"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "DanielBrasilia", "id": "36886145"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "TioLucio22", "id": "906594612730572806"}, {"start": 52, "end": 58, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "isabel_noll", "id": "3020259905"}, {"start": 72, "end": 84, "username": "paololibano", "id": "67791839"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "Florsertanja", "id": "972219428"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "MarcondesC", "id": "29261130"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "NetaAparecida", "id": "1511890230"}, {"start": 145, "end": 155, "username": "v_rebeque", "id": "449254574"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "CesarrAraujo", "id": "387949132"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "Vicente_Q_Filho", "id": "107670705"}, {"start": 187, "end": 196, "username": "verafrde", "id": "1222456723"}, {"start": 197, "end": 206, "username": "edi_lson", "id": "231649856"}, {"start": 219, "end": 226, "username": "netoh_", "id": "16364322"}]}, "in_reply_to_user_id": "2874166361", "created_at": "2019-11-22T21:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "50850883", "text": "@RogerMar32 @ajuricabat @DanielBrasilia @TioLucio22 @roxmo @isabel_noll @paololibano @Florsertanja @marcondesc c @JanainaDoBrasil @NetaAparecida @v_rebeque @CesarrAraujo @Vicente_Q_Filho @verafrde @edi_lson @RibeiroFC3 @netoh_ Leiam o meu artigo \u201c4 HORAS\u201d&gt; https://t.co/XSR4LBjuiB", "id": "1197987413056016385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247541453787137"], "in_reply_to_user_id": "26911668", "created_at": "2019-11-23T14:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26911668", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "2N"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "2N"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3273, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198247536982671360"}], "text": "Ent\u00e3o o 2N descobriu o plano, e matou quem ia mat\u00e1-lo. 2N passou a se chamar 3N e dividiu o comando com o Rabic\u00f3.\n\nE h\u00e1 v\u00e1rias liga\u00e7\u00f5es gravadas com hist\u00f3rias cabulosas sobre o comando do tr\u00e1fico, que ele fazia DE DENTRO DA PRIS\u00c3O h\u00e1 11 anos.", "id": "1198247541453787137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273705903886336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreiarosaaro", "id": "978046506325413888"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "jivagomr", "id": "65046286"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 196, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "978046506325413888", "created_at": "2019-11-23T16:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17431833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198271648648105985"}], "text": "@andreiarosaaro @ggreenwald @jivagomr @CarlaZambelli17 @Biakicis eu te mostrar alguma coisa? estuda, pesquisa, sou teu funcionario n\u00e3o\nvai ser lindo quando for provado que a esquerda matou marielle,", "id": "1198273705903886336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198273133473619968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hatersg0nnah4te", "id": "528450876"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SoniadelFaces", "id": "371174320"}]}, "in_reply_to_user_id": "528450876", "created_at": "2019-11-23T16:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "501835312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198272978938736642"}], "text": "@hatersg0nnah4te @SoniadelFaces Si es que esta peli es \u2764\u2764\u2764\u2764", "id": "1198273133473619968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232766464348165"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554", "text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198232766464348165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}], "text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "id": "1198246185242419200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "author_id": "589418956", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "id": "1197516181390929920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198029422730854402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maryvampi", "id": "67051003"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "in_reply_to_user_id": "67051003", "created_at": "2019-11-23T00:04:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1188113207589769217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198002061247467520"}], "text": "@maryvampi @Dc_da_depressao Pq \u00e9 chato", "id": "1198029422730854402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268215736127488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alguem_haha", "id": "834125996337033217"}]}, "in_reply_to_user_id": "834125996337033217", "created_at": "2019-11-23T15:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3013376535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198063919304204289"}], "text": "@alguem_haha O que aconteceu ?", "id": "1198268215736127488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197637918661267457"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lYnwqHAivG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1197637918661267457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYnwqHAivG", "media_key": "3_1197637883496161282"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 224, "probability": 0.349, "type": "Place", "normalized_text": "Madre M\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-21T22:08:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "97840455", "text": "Bueno, les cuento que ayer la naturaleza nos regal\u00f3 un arco\u00edris en la empresa. \n\nBusqu\u00e9 el final y no hab\u00eda ninguna olla con oro\ud83d\ude48. As\u00ed que a seguir trabajando q el oro no cae del cielo como le cay\u00f3 al delincuente de Madre M\u00eda. https://t.co/lYnwqHAivG", "id": "1197637918661267457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198082140325498880"], "created_at": "2019-11-23T03:33:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1637201598", "text": "A\u00ed, gente! Algu\u00e9m me conta o final dessa novela que t\u00e3o falando tanto", "id": "1198082140325498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197188685667672064"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/4i9z7teGMt", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4i9z7teGMt", "media_key": "3_1197188683432108033"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:23:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 57}, "author_id": "324856977", "text": "Define a tu ex de la peor manera que se te ocurra. https://t.co/4i9z7teGMt", "id": "1197188685667672064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198220651926081539"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UHY24qHP0d", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:43:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1089535657", "text": "Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, matou Schumaker, passou a se chamar 3N, mudou de fac\u00e7\u00e3o e agora disputa com Rabic\u00f3 o controle do Complexo do Salgueiro.\n\n https://t.co/UHY24qHP0d", "id": "1198220651926081539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260865272815617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bastardotario", "id": "67397884"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "67397884", "created_at": "2019-11-23T15:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070065471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198237493621141507"}], "text": "@bastardotario @brucewoyne Esquadr\u00e3o Suicida tinha camisa e p\u00f4ster da equipe inteira e de outros personagens.", "id": "1198260865272815617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263405519478784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "joflorpasc", "id": "40116806"}]}, "in_reply_to_user_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-11-23T15:33:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "77767499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198220937918898177"}], "text": "@jojoletthy @joflorpasc N\u00e3o vejo novela, alguem me explica? Fiquei curioso...", "id": "1198263405519478784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197914813034385410"], "created_at": "2019-11-22T16:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1514434657", "text": "Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas, te toman del pelo y no te escuchan y despu\u00e9s ya es tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "id": "1197914813034385410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198269344230363138"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/T5AaP8MTzA", "expanded_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/282953-horario-mall-santiago-alto-las-condes-costanera-center.html", "display_url": "meganoticias.cl/nacional/28295\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/282953-horario-mall-santiago-alto-las-condes-costanera-center.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "58048133", "text": "Revisa el horario de los malls de Santiago este s\u00e1bado 23 de noviembre\n\nhttps://t.co/T5AaP8MTzA", "id": "1198269344230363138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198268423408640005"], "created_at": "2019-11-23T15:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 39, "like_count": 384, "quote_count": 3}, "author_id": "524589593", "entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Wyoming"}]}, "text": "Dicen los empresarios que no encuentran espa\u00f1oles que quieran en la hosteler\u00eda, en la construcci\u00f3n, en el servicio dom\u00e9stico, de jornaleros para recoger la fresa o en los invernaderos. \u00bfNo ser\u00e1 que, como dice el gran Wyoming, quieren m\u00e1s inmigrantes para explotarlos salvajemente.", "id": "1198268423408640005"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253128103190529"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EbJDTlijyN", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5577082/?utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/sie\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/?p=5577082&utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:53:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "52424550", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per omissione di soccorso https://t.co/EbJDTlijyN", "id": "1198253128103190529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "author_id": "1154542131303895040", "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "id": "1197982667821764608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}], "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "id": "1197909484158492673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197660121939111937"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5skqwXbEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoOrdoez11/status/1197634786485063680", "display_url": "twitter.com/ArturoOrdoez11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1425, "like_count": 822, "quote_count": 206}, "author_id": "2979210489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197634786485063680"}], "text": "\u201cMe conmueven\u201dlos tuiteros que dan \u00f3rdenes como si verdaderamente creyeran que vamos a tenerlo en cuenta. Muy entretenido. https://t.co/5skqwXbEif", "id": "1197660121939111937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256131740766208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jivagomr", "id": "65046286"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.7223, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "in_reply_to_user_id": "65046286", "created_at": "2019-11-23T15:04:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 249, "quote_count": 0}, "author_id": "16076032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198255174940319745"}], "text": "@jivagomr @CarlaZambelli17 @Biakicis At\u00e9 quinta-feira, meu caro.\n\nEsse esgoto e seus rob\u00f4s causaram essa fraude primitiva ficar em cima do Trending Topics mundial. Flavio, amigo do Queiroz, falou sobre isso no Senado. O n\u00edvel deles \u00e9 isso.", "id": "1198256131740766208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "author_id": "4758975981", "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "id": "1197507750688886786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "author_id": "2201623465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "id": "1140543219987615745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267637668745217"], "in_reply_to_user_id": "524447876", "created_at": "2019-11-23T15:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524447876", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "muller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198267222713667585"}], "text": "Un matrimonio separase e o marido pira con outra tipa e a muller queda soa e toda raiada e despois el volve e ela empeza a contarlle os seus dramas de que non sabe quen \u00e9 porque sempee foi o que un home quer\u00eda que fora", "id": "1198267637668745217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198267871375364097"], "created_at": "2019-11-23T15:51:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "434880415", "text": "Ahh come gioca la Juve... \n#AtalantaJuve", "id": "1198267871375364097", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "AtalantaJuve"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197914857724694528"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4TgXsdb40G", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 44, "end": 67, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807", "text": "#stopsuicidiospain Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/4TgXsdb40G a trav\u00e9s de @ABC_Conocer", "id": "1197914857724694528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "author_id": "1202130601", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "id": "1197898189954781184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197900540669317123"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/RD0elXSlLP", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2955, "reply_count": 70, "like_count": 10078, "quote_count": 134}, "author_id": "3023796915", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "8 orgias en 8 pa\u00edses https://t.co/RD0elXSlLP", "id": "1197900540669317123"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260947573493761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-11-23T15:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 72, "like_count": 311, "quote_count": 3}, "author_id": "67002637", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198248996852121600"}], "text": "@SF_Moro @clau_perl Voc\u00eas reconheceram um governo oriundo de um golpe de Estado e que j\u00e1 matou in\u00fameras pessoas em poucas semanas? E acham que possuem condi\u00e7\u00f5es de investigar com isen\u00e7\u00e3o o crime contra Marielle e Anderson? Sem no\u00e7\u00e3o...", "id": "1198260947573493761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198201612851961856"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rP3a7aSC2b", "expanded_url": "https://bit.ly/349jVT3", "display_url": "bit.ly/349jVT3"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fNdPDFZDhs", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1198201612851961856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNdPDFZDhs", "media_key": "3_1198201606157848579"}]}, "created_at": "2019-11-23T11:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65444625", "text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida. Ver nota: https://t.co/rP3a7aSC2b https://t.co/fNdPDFZDhs", "id": "1198201612851961856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198266649578803200"], "created_at": "2019-11-23T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78976198", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "o v\u00eddeo do Lula falando \u201cse uma pessoa comete suicidio e N\u00c3O FOI ela q se matou\u201d fez meu dia", "id": "1198266649578803200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198181234268082177"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-23T10:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1198181234268082177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262738448990208"], "created_at": "2019-11-23T15:31:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "168500609", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7443, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}]}, "text": "Lo \u00fanico bueno de estar ronco es que puedes cantar canciones de Sabina y creerte un poco que eres don Joaqu\u00edn.", "id": "1198262738448990208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197980160835948545"], "created_at": "2019-11-22T20:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1016741283816198144", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Kaique"}]}, "text": "Mano , t\u00f4 com o celular do Kaique pqp KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1197980160835948545"}], "places": [{"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "00da7cec74df27ff"}, {"full_name": "Palermo, Sicilia", "id": "0fbea96066e4a25f"}]}, "errors": [{"resource_id": "1198290722572709888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198290722572709888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198290722572709888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59770036", "value": "59770036", "detail": "User has been suspended: [59770036].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198253027007827968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198253027007827968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198253027007827968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "171564508", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [171564508].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171564508", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197916223721426944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197916223721426944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197916223721426944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "190557848", "value": "190557848", "detail": "User has been suspended: [190557848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198280343427649536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198280343427649536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198280343427649536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198266620059299841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198266620059299841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198266620059299841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933340633712025600", "value": "933340633712025600", "detail": "User has been suspended: [933340633712025600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198288008941899776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198288008941899776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198288008941899776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2302077222", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2302077222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2302077222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198074163312939010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198074163312939010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198074163312939010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1195075026065776640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1195075026065776640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1195075026065776640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198288661428817920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198288661428817920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198288661428817920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "460267471", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [460267471].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "460267471", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198286980041379842", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198286980041379842].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198286980041379842", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133130020556296194", "value": "1133130020556296194", "detail": "User has been suspended: [1133130020556296194].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198177837741694976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198177837741694976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198177837741694976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1057741285556191234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057741285556191234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057741285556191234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198282567302238210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198282567302238210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198282567302238210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "178723576", "value": "178723576", "detail": "User has been suspended: [178723576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198063663506165762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198063663506165762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198063663506165762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "144187605", "value": "144187605", "detail": "User has been suspended: [144187605].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198239138480189441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198239138480189441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198239138480189441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2322958418", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2322958418].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2322958418", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198280646524837888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198280646524837888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198280646524837888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "997205568522727424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997205568522727424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997205568522727424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198279631033507840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198279631033507840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198279631033507840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198272495465500674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198272495465500674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198272495465500674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997205568522727424", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997205568522727424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997205568522727424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198278704792780802", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198278704792780802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198278704792780802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1331086867", "value": "1331086867", "detail": "User has been suspended: [1331086867].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198181180279074816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198181180279074816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198181180279074816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197973100371103745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197973100371103745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197973100371103745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "174518646", "value": "174518646", "detail": "User has been suspended: [174518646].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198268240406990848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198268240406990848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198268240406990848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2531685832", "value": "2531685832", "detail": "User has been suspended: [2531685832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198268564953808896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198268564953808896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198268564953808896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150966927545839617", "value": "1150966927545839617", "detail": "User has been suspended: [1150966927545839617].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198266755732459525", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198266755732459525", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198266755732459525].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4260394396", "value": "4260394396", "detail": "User has been suspended: [4260394396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198185797574365184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198185797574365184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198185797574365184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1198294187587899392", "oldest_id": "1198264554389692417", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19tpa3smtjb4r3t6wgpzht2bgd"}}