{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "CADAVER II"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/sA7emK514m", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B50iQmVA0gt/?igshid=n5rpklpx17ni", "display_url": "instagram.com/p/B50iQmVA0gt/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737415275274241"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:05:38.000Z", "text": "CADAVER II\n\nLa muerte, magia impredecible.\nMuchas veces desagradable,\na su vez, odio y tristeza genera,\npero al final s\u00f3lo es paz\ny la esperanza es una prisi\u00f3n.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida?\nPonerte\u2026 https://t.co/sA7emK514m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228216725", "id": "1203737415275274241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737233792151563"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:04:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58924520", "id": "1203737233792151563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737223427956744"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:04:53.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51285853", "id": "1203737223427956744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737142683488256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:04:33.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139611634215903237", "id": "1203737142683488256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737121548320768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:04:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4245572763", "id": "1203737121548320768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203737096810377218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:04:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918451925573603328", "id": "1203737096810377218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203737057237049351"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:04:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nmatou aula: \ud83d\udcaf\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/2NnCIJ8YAo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900061489763164160", "id": "1203737057237049351", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/2NnCIJ8YAo", "expanded_url": "https://twitter.com/naosoumario/status/1203685141111091200", "display_url": "twitter.com/naosoumario/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203380525160976384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thasioflw", "id": "920097711856201730"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "AntoCBN", "id": "4473160096"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5135, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736999938707456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:03:59.000Z", "text": "RT @thasioflw: @catfies @AntoCBN amada, o socialismo \u00e9, na vdd, uma oposi\u00e7\u00e3o ao capitalismo. e definitivamente o capitalismo matou e mata m\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310806316", "id": "1203736999938707456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736945383354368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:03:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043307538865901568", "id": "1203736945383354368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736929243713538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:03:42.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921100231768510464", "id": "1203736929243713538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736881961357312"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:03:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58659956", "id": "1203736881961357312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736829062787074"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:03:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553206153", "id": "1203736829062787074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736825648562176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:03:18.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177377150", "id": "1203736825648562176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736797311840256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:03:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157847914", "id": "1203736797311840256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203736743515701249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:02:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/vuGT06rho1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072183895649607680", "id": "1203736743515701249", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/vuGT06rho1", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736670316707840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:02:41.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547999845", "id": "1203736670316707840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736669309923328"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:02:40.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886314635124781057", "id": "1203736669309923328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736660971790338"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:02:38.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513596561", "id": "1203736660971790338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736602314498049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:02:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941134943131971584", "id": "1203736602314498049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736448459051010"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:01:48.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236387540", "id": "1203736448459051010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736422567555072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:01:42.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129943791438368769", "id": "1203736422567555072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203736308125970433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:01:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou: \u2714 (n\u00e3o positivamente, rs)\ndiretoria: \u2714 https://t.co/4ecpEU6H9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "42367404", "id": "1203736308125970433", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4ecpEU6H9W", "expanded_url": "https://t.co/4ecpEU6H9W", "display_url": "t.co/4ecpEU6H9W"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736263951572994"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:01:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78962156", "id": "1203736263951572994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736208284758018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:00:51.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43021192", "id": "1203736208284758018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203736193961275393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:00:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EjrnxUXfZW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4778654536", "id": "1203736193961275393", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/EjrnxUXfZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ialwayslookgood/status/1203687791533658114", "display_url": "twitter.com/ialwayslookgoo\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736188491837440"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:46.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1735184269", "id": "1203736188491837440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736159618314240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:39.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076229781094653952", "id": "1203736159618314240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736135404535808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678449673", "id": "1203736135404535808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736123450810369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:30.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195413767938547713", "id": "1203736123450810369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203682224161226754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chioreya", "id": "386263999"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736084250796032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:21.000Z", "text": "@chioreya Por eso digo que est\u00e1n bien pen... Al que tienen que convencer con propuestas es al pueblo. Atacar a AMLO es suicida , pero cambienles su mentalidad perdedora.", "in_reply_to_user_id": "386263999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198648747657445376", "id": "1203736084250796032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736072489971712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:00:18.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164963758369857536", "id": "1203736072489971712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736042639167494"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T18:00:11.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980190360566747137", "id": "1203736042639167494"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203736025647996934"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T18:00:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1731773772", "id": "1203736025647996934"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203735964205699072"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:59:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/YBBhMRiudS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007421228762779648", "id": "1203735964205699072", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/YBBhMRiudS", "expanded_url": "https://twitter.com/thab_macedo/status/1203734637601787904", "display_url": "twitter.com/thab_macedo/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735950242861058"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:59:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186508342816059392", "id": "1203735950242861058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203731354812334080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735935441154048"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:59:45.000Z", "text": "RT @Adri_RCDC: LUIS C\u00c9SAR SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S LUIS C\u00c9SAR SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063189188", "id": "1203735935441154048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735856927969280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:59:27.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978752102", "id": "1203735856927969280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735846278631424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:59:24.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204480410", "id": "1203735846278631424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203735801655414785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:59:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714 (uma desgra\u00e7a, mas ok) \nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: (n\u00e3o lembro mas acho que n\u00e3o)\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \ndiretoria:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377934064", "id": "1203735801655414785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735794374107139"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:59:12.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777993029781168128", "id": "1203735794374107139"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735670126194689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:58:42.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722894743", "id": "1203735670126194689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735630225846275"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:58:33.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042937122938937344", "id": "1203735630225846275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735573598371841"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:58:19.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930458966", "id": "1203735573598371841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735497467666445"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:58:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094051615978471425", "id": "1203735497467666445"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735446586634241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:57:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995097506156511232", "id": "1203735446586634241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203735360381050892"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:57:28.000Z", "text": "eu na escola: \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ncruzes kkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1175811644020187136", "id": "1203735360381050892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Liz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735320258371584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:57:19.000Z", "text": "Se minha m\u00e3e falar mais uma vez que o Ted Bundy tinha sentimentos pela Liz s\u00f3 porque ele n\u00e3o matou ela eu enfio essa faca na minha garganta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076581337367228416", "id": "1203735320258371584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203734754769743873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203735302961029122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:57:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/BG0s8H5Lfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "874348598", "id": "1203735302961029122", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/BG0s8H5Lfh", "expanded_url": "https://twitter.com/sheisju/status/1203734754769743873", "display_url": "twitter.com/sheisju/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735273164681217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:57:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1511993263", "id": "1203735273164681217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735241610924032"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:57:00.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338732166", "id": "1203735241610924032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735212368257024"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:56:53.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716723565", "id": "1203735212368257024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203735164502921216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:56:42.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/r3cioxG1rx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774599431589101568", "id": "1203735164502921216", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/r3cioxG1rx", "expanded_url": "https://twitter.com/_BBDOIDA/status/1203734145408622593", "display_url": "twitter.com/_BBDOIDA/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735163131310081"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:56:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107202236", "id": "1203735163131310081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735155875155968"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:56:40.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960141584997208064", "id": "1203735155875155968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735102099881989"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:56:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507968712", "id": "1203735102099881989"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203735011591098374"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:56:05.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480581919", "id": "1203735011591098374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734995485052928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:56:01.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793415488323874817", "id": "1203734995485052928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "yonlu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734947527372800"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:55:50.000Z", "text": "cai num v\u00eddeo sobre yonlu q era amigo de uma guria aqui de erechim, mas tipo pqp ele se matou online cara puta merda PUTA MERDA PUTA MERDA AAAAAAAAAA EU TO 100% TRISTE HOJE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598564758", "id": "1203734947527372800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734921128431617"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:44.000Z", "text": "\"tu manda en tu vida, no seas suicida, no sigas la corriente como lo hace la mayor\u00eda\" https://t.co/E6l7ZQyuKX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "311209007", "id": "1203734921128431617", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/E6l7ZQyuKX", "expanded_url": "https://twitter.com/minombre30/status/1203734921128431617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6l7ZQyuKX", "media_key": "3_1203734918553100290"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719322780221441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203734920750927873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:55:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AIP3VQo1Lb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924010907591684101", "id": "1203734920750927873", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AIP3VQo1Lb", "expanded_url": "https://twitter.com/radoisaanajo/status/1203719322780221441", "display_url": "twitter.com/radoisaanajo/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734863821647872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:30.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248183331", "id": "1203734863821647872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734859082018816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:29.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138297323", "id": "1203734859082018816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734854879399937"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:28.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332503988", "id": "1203734854879399937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734852203352065"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:27.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324840230", "id": "1203734852203352065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734825343041536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:21.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/31dEuAt6uv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126480596", "id": "1203734825343041536", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/31dEuAt6uv", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734770766745601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:55:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/L5OJI1FtdB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1051593975797358592", "id": "1203734770766745601", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/L5OJI1FtdB", "expanded_url": "https://twitter.com/gxfgmx/status/1203725475392167937", "display_url": "twitter.com/gxfgmx/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 179, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Demetro"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zRvkYoxULu", "expanded_url": "https://www.amazon.com/dp/1948578379/", "display_url": "amazon.com/dp/1948578379/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734758062206977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:55:05.000Z", "text": "\u00abLo que nos atormenta no son las circunstancias dif\u00edciles que nos toca atravesar, sino las ideas y opiniones que nos formamos a partir de esas circunstancias\u00bb. -Palabras de Demetro a Lucas.\n\n\u00abLucas, un retrato suicida\u00bb\n\nDISPONIBLE YA\nhttps://t.co/zRvkYoxULu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "195838558", "id": "1203734758062206977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734754769743873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:55:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (no final do ensino m\u00e9dio, nem deu pra aproveitar)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "620401624", "id": "1203734754769743873", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "expanded_url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "display_url": "t.co/6Wq4Eaa7Iy"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "derechoamorir", "id": "145588967"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dx0SsE0YQe", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734711765536770"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:54.000Z", "text": "Ning\u00fan suicidio clandestino m\u00e1s. Ley de muerte digna y eutanasia YA!!!!!! https://t.co/dx0SsE0YQe @derechoamorir @aeccMadrid @aeccbcn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "275622168", "id": "1203734711765536770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734702655447044"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:54:52.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139329208554049541", "id": "1203734702655447044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734701774659590"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:51.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168933697653002241", "id": "1203734701774659590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203730721786990594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203734672104153088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:54:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8wiRb669Ur", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037470734677893120", "id": "1203734672104153088", "geo": {"place_id": "f60c3fe3951ab386"}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/8wiRb669Ur", "expanded_url": "https://twitter.com/vitore_alves/status/1203730721786990594", "display_url": "twitter.com/vitore_alves/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734663338049536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:42.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109400886", "id": "1203734663338049536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734591867170816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:25.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65161023", "id": "1203734591867170816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734580332769283"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:22.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350235092", "id": "1203734580332769283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734547927633921"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:15.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950848869868429313", "id": "1203734547927633921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734512208924673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:54:06.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395181301", "id": "1203734512208924673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203733245306626050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ojeconomico", "id": "23585685"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8948, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734482374864898"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:53:59.000Z", "text": "RT @ojeconomico: \u201cSe n\u00e3o matou pa\u00edses mais desenvolvidos, n\u00e3o matar\u00e1 Portugal\u201d. Associa\u00e7\u00e3o de assembleias municipais apoia regionaliza\u00e7\u00e3o h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26130205", "id": "1203734482374864898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734472556007427"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:53:57.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: nunca conseguiram me pegar colando e eu colei muuuito!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "770345407", "id": "1203734472556007427"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203458744518139905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734468772675584"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:53:56.000Z", "text": "@aspauzarazuri Son los cuadros formados por el suicida, todos de ese nivel para poder manejarlos a su conveniencia. Debe ser experta preparando loncheritas y tamalitos.", "in_reply_to_user_id": "127946842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "id": "1203734468772675584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734310827765762"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:53:18.000Z", "text": "Gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809735069355089921", "id": "1203734310827765762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734269027323904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:53:08.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193042253", "id": "1203734269027323904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734218049757184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:52:56.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993873632001654785", "id": "1203734218049757184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203733233151676417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203734192556838913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:52:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u274c https://t.co/PuOy1jLdP4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "2377979454", "id": "1203734192556838913", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PuOy1jLdP4", "expanded_url": "https://twitter.com/filhadeeleanor/status/1203733233151676417", "display_url": "twitter.com/filhadeeleanor\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734139888951298"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:52:37.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050249019786706945", "id": "1203734139888951298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734127930941444"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:52:35.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166843482876633088", "id": "1203734127930941444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/E8qd71TYfB", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203734099413864452"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:52:28.000Z", "text": "La plata llega sola, dec\u00eda un cobarde suicida.\n@APRA_Oficial https://t.co/E8qd71TYfB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "id": "1203734099413864452"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203682012428673026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203734049786925057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:52:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2714 https://t.co/fzF9EXEnlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738896376", "id": "1203734049786925057", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fzF9EXEnlD", "expanded_url": "https://twitter.com/kittler_/status/1203682012428673026", "display_url": "twitter.com/kittler_/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203700173471461376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733976470507525"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T17:51:58.000Z", "text": "RT @Junior_0311: @IDL_R La mafia del suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1468180014", "id": "1203733976470507525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733941561237512"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:51:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141379455", "id": "1203733941561237512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733819431538689"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:51:21.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39511740", "id": "1203733819431538689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733815279202304"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:51:20.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482044569", "id": "1203733815279202304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733791229054979"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:51:14.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351842949", "id": "1203733791229054979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733777266204672"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:51:11.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195919409", "id": "1203733777266204672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203731354812334080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733677538205698"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:50:47.000Z", "text": "RT @Adri_RCDC: LUIS C\u00c9SAR SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S LUIS C\u00c9SAR SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUF\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926899100372602880", "id": "1203733677538205698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203728362801418243"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "BroCanadian", "id": "592955774"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 184, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown Jr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733659846610944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:50:43.000Z", "text": "@barakat_thariq @BroCanadian Se vc soubesse da hist\u00f3ria desse cara no jogo e principalmente os problemas psicol\u00f3gicos q ele enfrenta, teria mais respeito. O baixista do Charlie Brown Jr se matou justamente por coment\u00e1rios iguais ao seu.", "in_reply_to_user_id": "954883592269770753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "729669916354326529", "id": "1203733659846610944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733568247259136"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:50:21.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077878049", "id": "1203733568247259136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733523854712832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:50:11.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857045215", "id": "1203733523854712832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203733426421092352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:47.000Z", "text": "Cheguei a pensar em suicida  por vc na boa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136840507", "id": "1203733426421092352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733415155122176"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:49:45.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572858944", "id": "1203733415155122176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203733406514847745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:43.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \nse popularizou: \ndiretoria: \u2714\nfoi expulso da escola: \n\nEra quietinho, mas sangue quente. Bully comigo n\u00e3o se criava. https://t.co/TnPGXPR3di", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "66220255", "id": "1203733406514847745", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TnPGXPR3di", "expanded_url": "https://twitter.com/EuWeiler/status/1203727778744619014", "display_url": "twitter.com/EuWeiler/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733351204569090"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:49:29.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747048625", "id": "1203733351204569090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733311367122946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:20.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365131303", "id": "1203733311367122946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203733302701637634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:18.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/AqwjvqXGny", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816364078310359040", "id": "1203733302701637634", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/AqwjvqXGny", "expanded_url": "https://t.co/AqwjvqXGny", "display_url": "t.co/AqwjvqXGny"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hGeB0Hp68P", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKv9Xy", "display_url": "dlvr.it/RKv9Xy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733245306626050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:04.000Z", "text": "\u201cSe n\u00e3o matou pa\u00edses mais desenvolvidos, n\u00e3o matar\u00e1 Portugal\u201d. Associa\u00e7\u00e3o de assembleias municipais apoia regionaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/hGeB0Hp68P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585685", "id": "1203733245306626050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733182832676864"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:48:49.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705110109", "id": "1203733182832676864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733173093490689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:48:47.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207674579", "id": "1203733173093490689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733157457137670"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:48:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083488952009584642", "id": "1203733157457137670"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203705014197207040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6025, "type": "Place", "normalized_text": "\u95a2\u897f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733133910130688"], "lang": "ja", "created_at": "2019-12-08T17:48:38.000Z", "text": "@el_tope_suicida \uff62\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\uff63\u3092\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u306b\u3057\u305f\u5546\u58f2\u3055\u308c\u308b\u306a\u3089\u3001\u3042\u306e\u500b\u4eba\u7684\u304b\u3064\u53e4\u53c2\u7684\u306a\u610f\u898b\u3092\u524d\u9762\u306b\u51fa\u3057\u305f\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u306f\u63a7\u3048\u308b\u3079\u304d\u3060\u3068\u306f\u601d\u3044\u307e\u3059\u306d\u3002\n\n\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d5\u30a1\u30f3\u306a\u3089\u95a2\u897f\u884c\u3063\u305f\u3089\u305d\u3053\u306b\u884c\u3051\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u304a\u5e97\u3060\u3063\u305f\u306e\u3067\u3001\u3061\u3087\u3063\u3068\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u3002\n\n\u751f\u3048\u629c\u304d\u3060\u3051\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u306e\u6b74\u53f2\u3092\u4f5c\u3063\u3066\u308b\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d\u3002", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "815545894628036608", "id": "1203733133910130688", "geo": {"place_id": "e904858003181b18"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733127849484290"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:48:36.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387799699", "id": "1203733127849484290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733123600662530"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:48:35.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203057196", "id": "1203733123600662530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203733049609015297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:48:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c kkkkk \nse popularizou:\u274c (?) \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/PgDuAZ9r0W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061331601987117057", "id": "1203733049609015297", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/PgDuAZ9r0W", "expanded_url": "https://t.co/PgDuAZ9r0W", "display_url": "t.co/PgDuAZ9r0W"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5675, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "CLT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733040155025409"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:48:15.000Z", "text": "Acho q o Get\u00falio tentou estudar essa porra de CLT a\u00ed viu q n\u00e3o dava e se matou PQ PUTA Q PARIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "305851920", "id": "1203733040155025409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732942931087360"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:47:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885218772038057985", "id": "1203732942931087360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732937096732672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:47:51.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21066836", "id": "1203732937096732672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "49658852", "id": "1203732898718896132", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732881731936256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:47:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931248599714889728", "id": "1203732881731936256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}, {"type": "replied_to", "id": "1203712431551369216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcarteiro", "id": "847424621779365891"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Sl167VU5ah", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732840485142528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:47:28.000Z", "text": "@dcarteiro quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f (e ainda fui dando tchauzinho)\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f  https://t.co/Sl167VU5ah", "in_reply_to_user_id": "847424621779365891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228579144", "id": "1203732840485142528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732839893745674"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:47:27.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532530846", "id": "1203732839893745674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203596574011592704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203732764601790465"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T17:47:10.000Z", "text": "@CalaminiciM Anche a me ha colpito molto. La mamma ammazzata dal padre, pap\u00e0 omicida- suicida, cosa dovrebbero risarcire? Come se su di loro ricadesse una parte di colpa siamo impazziti? Mica stiamo parlando di un pignoramento per un danno economico...", "in_reply_to_user_id": "1325373512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "930162979", "id": "1203732764601790465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "Yao cabrera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732660167815168"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:46:45.000Z", "text": "Yao cabrera se suicida dentro de un par de a\u00f1os por no poder soportar el bullying virtual. Hagan sus apuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "199393645", "id": "1203732660167815168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732576114036737"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:46:25.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311202352", "id": "1203732576114036737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732537723502592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:46:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \nfoi expulso de sala: \naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \ndiretoria: https://t.co/fzgVq2kEco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76465786", "id": "1203732537723502592", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/fzgVq2kEco", "expanded_url": "https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1203725649392947202", "display_url": "twitter.com/JoselitoMuller\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732516605030400"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:46:10.000Z", "text": "Polic\u00eda mat\u00f3 a su esposa y luego se quit\u00f3 la vida https://t.co/uSyqZQf6PC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119799421", "id": "1203732516605030400", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/uSyqZQf6PC", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-pe/noticias/peru/pacasmayo-polic%C3%ADa-mata-de-un-balazo-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/ar-BBXWm7P?ocid=ob-tw-espe-658", "display_url": "msn.com/es-pe/noticias\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Aleberto"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bUKvkdy7VZ", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732454344941570"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:45:56.000Z", "text": "Aleberto barrera T.:El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/bUKvkdy7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207674579", "id": "1203732454344941570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732380009353217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:45:38.000Z", "text": "@NetflixBrasil j\u00e1 matou o berlin, se tiver matado a nairobi tambem a\u00ed \u00e9 brincadeira. os 2 melhores da serie", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "849922638", "id": "1203732380009353217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732153957322752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:44:44.000Z", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nKKKKK tantas emo\u00e7\u00f5es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007809857678962688", "id": "1203732153957322752", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732131161288705"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:44:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 (n da forma q queria kkj)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/mEroTb5Bwp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572211945", "id": "1203732131161288705", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/mEroTb5Bwp", "expanded_url": "https://t.co/mEroTb5Bwp", "display_url": "t.co/mEroTb5Bwp"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732086248660992"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:44:28.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001233021922697217", "id": "1203732086248660992", "geo": {"place_id": "7d5af44e0b8b0f3e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203732048265039875"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:44:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3030137951", "id": "1203732048265039875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731843545206784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:43:30.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131396783429627904", "id": "1203731843545206784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731843004145664"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:43:30.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149375753", "id": "1203731843004145664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731825505513472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:43:26.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187756415", "id": "1203731825505513472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731820271022080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:43:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066085333232697347", "id": "1203731820271022080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203731815179141120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:43:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803696844098457600", "id": "1203731815179141120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203731685906489344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:42:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1150880357002166274", "id": "1203731685906489344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731611763781632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:42:35.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143972863", "id": "1203731611763781632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4167, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "Scarlett"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731553681104897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:42:21.000Z", "text": "No grupo da gelere a @polichifre come\u00e7a a conversa com eu gostei de BvS mas gostei mais de esquadr\u00e3o suicida, outra coisa que n\u00e3o entendo \u00e9 todo esse au\u00ea pela Scarlett, ela \u00e9 s\u00f3 branca gente. \nAgora muitas coisas est\u00e3o explicadas com rela\u00e7\u00e3o aos gostos dessa criatura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037366808", "id": "1203731553681104897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731500027564037"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:42:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108682674", "id": "1203731500027564037"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731450706759680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:41:56.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209221299", "id": "1203731450706759680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203731354812334080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:41:33.000Z", "text": "LUIS C\u00c9SAR SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S LUIS C\u00c9SAR SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3153720305", "id": "1203731354812334080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203673338419273730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 82, "end": 98, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731327046037504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:41:27.000Z", "text": "@patriciagamarra Porqu\u00e9 los partidos pol\u00edticos no capacitan a sus representantes? @PatriciaTubilla es una persona cerrada, sin argumentos!\nLa vieja historia q el apra tiene tradici\u00f3n, sus presos pol\u00edticos, sus fugas, su suicida...Que m\u00e1s?!\nSon otros tiempos, ahora el q quiere informarse lo hace!", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828429420448841733", "id": "1203731327046037504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731276546617352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:41:15.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615891382", "id": "1203731276546617352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203713830070706176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731228890980357"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:41:03.000Z", "text": "RT @suicida_abordo: A roda gigante \u00e9 tipo um sonho  sonhe o mais alto que puder, e se cair levanta e sobe de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864282392", "id": "1203731228890980357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731211245539328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:40:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329013672", "id": "1203731211245539328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731193650450433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:40:55.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202756750", "id": "1203731193650450433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731155360649217"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:40:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152438942", "id": "1203731155360649217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203731128567373824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:40:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/ycHsGNBdg4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2273305561", "id": "1203731128567373824", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ycHsGNBdg4", "expanded_url": "https://t.co/ycHsGNBdg4", "display_url": "t.co/ycHsGNBdg4"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203731053640376320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:40:22.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069569300330135552", "id": "1203731053640376320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203729709718216704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "moisesp", "id": "28041889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730967996895234"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:40:01.000Z", "text": "@moisesp Claro. Desde el 2016 hubo maximalismo e inmediatismo conjugados. Se desde\u00f1o presionar por las regionales en el 2016. Se cay\u00f3 en el callecallecalle del 2017. Luego se entr\u00f3 en el t\u00fanel suicida de abstenciones cada vez mayores en regionales, municipales y presidencial.", "in_reply_to_user_id": "28041889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1085331967296589824", "id": "1203730967996895234"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730950598877184"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:39:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080580818", "id": "1203730950598877184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730928742387714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:39:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203728059414781954", "id": "1203730928742387714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730750526443525"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:39:09.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279960589", "id": "1203730750526443525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "ski"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730733187158018"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:39:05.000Z", "text": "bruh se o ski se suicida eu junto-me a ele", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910562026963046400", "id": "1203730733187158018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730721786990594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:39:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1020698407445377024", "id": "1203730721786990594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203728514744229889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jonatha_Rabelo", "id": "124926317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "viccct_", "id": "1480676968765001730"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Joss Whedon"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8653, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730707060809729"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:38:59.000Z", "text": "@Jonatha_Rabelo @Viccct_ As cenas da WW que ela t\u00e1 em poses rid\u00edculas foram dirigidas pelo Joss Whedon, que foi chamado pela Warner pra terminar o filme pq o Snyder se ausentou do projeto (a filha dele se suicidou)", "in_reply_to_user_id": "124926317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18378414", "id": "1203730707060809729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730702057037824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:38:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059161465045901313", "id": "1203730702057037824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730701251760129"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:38:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61054208", "id": "1203730701251760129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203513185241718785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730693605318657"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:56.000Z", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096463444600070144", "id": "1203730693605318657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730688618500098"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79642139", "id": "1203730688618500098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730662169235457"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941494653450366981", "id": "1203730662169235457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730652912332800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279142884", "id": "1203730652912332800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730639276650497"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:38:43.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942044796088127490", "id": "1203730639276650497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203513185241718785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730604254253056"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:34.000Z", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972259739244646400", "id": "1203730604254253056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730505419632641"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:38:11.000Z", "text": "meu pai vendo Esquadr\u00e3o suicida com o meu tio kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043339940329914368", "id": "1203730505419632641", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730458703548417"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:38:00.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949287932", "id": "1203730458703548417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730436624732160"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:37:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401990081", "id": "1203730436624732160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721249333096448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ORTEGAS25", "id": "1181895826211328000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730419990114306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:51.000Z", "text": "@ORTEGAS25 ele n s\u00f3 morreu de convuls\u00e3o, ele suicidou se, pq de certeza q teve a ver com droga\nburro do crl", "in_reply_to_user_id": "1181895826211328000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "932017038024937472", "id": "1203730419990114306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730411886645253"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:49.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834858235299508224", "id": "1203730411886645253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730382237159424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:37:42.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074250967024103424", "id": "1203730382237159424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730352482770946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:34.000Z", "text": "depois de 3 anos vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1063412519019134978", "id": "1203730352482770946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730332597587973"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142924585890930688", "id": "1203730332597587973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730285084446722"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:37:18.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708845627992645632", "id": "1203730285084446722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730281447993346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: nam \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/PoBTyvA4Tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1099100070560051200", "id": "1203730281447993346", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PoBTyvA4Tr", "expanded_url": "https://twitter.com/1001humilhacoes/status/1203729650607960069", "display_url": "twitter.com/1001humilhacoe\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730268546306049"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:37:14.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/lBzO6Dk1hb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135569278", "id": "1203730268546306049", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lBzO6Dk1hb", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730223692423173"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:37:04.000Z", "text": "Minha av\u00f3 perguntando se eu t\u00f4 triste n\u00e9 matou agr por n\u00e3o poder dizer o motivo \ud83d\ude23\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "599496234", "id": "1203730223692423173"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203730193606680579"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:36:57.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004699571669348353", "id": "1203730193606680579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730146139746306"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:36:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714 https://t.co/usrwMKcL8s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121536657147273217", "id": "1203730146139746306", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/usrwMKcL8s", "expanded_url": "https://twitter.com/augustorb/status/1203682617482260480", "display_url": "twitter.com/augustorb/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729994507313154"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:36:09.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171426169578610688", "id": "1203729994507313154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203526288914485250"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fernanda_526", "id": "25514410"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "fIaviogarage", "id": "1187179174341070849"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Andy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729942095286273"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:35:57.000Z", "text": "@Fernanda_526 @fIaviogarage Um dos meus favoritos. Na 1\u00b0vez que assisti quase infartei na cena da contagem qdo o Andy n\u00e3o sai da cela e todo mundo acha que ele se matou.", "in_reply_to_user_id": "25514410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49092229", "id": "1203729942095286273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729896859668482"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:35:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \u2714\ndiretoria:  \u2714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111309165060911104", "id": "1203729896859668482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203683534717751298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729812881317891"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:35:26.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @tema0902 @gladis_alzamora Esa BABOSA @esquinabaja o Carla Garc\u00eda, despu\u00e9s de la muerte del COBARDE SUICIDA del padre, ado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560309409", "id": "1203729812881317891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203729398739939328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "oteupaiecareca", "id": "775695034880581632"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/fLgriZt9TX", "expanded_url": "https://twitter.com/vesgonco/status/1203705921890852865", "display_url": "twitter.com/vesgonco/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729764546220032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:35:14.000Z", "text": "RT @oteupaiecareca: Ele tipo ,pessoal!\nN\u00e3o morreu \nTipo , suicidou se ! https://t.co/fLgriZt9TX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095006780516638721", "id": "1203729764546220032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729734015815680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:35:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \nfoi expulso de sala: \naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714 https://t.co/3pBUBHHonp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044652115703009281", "id": "1203729734015815680", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3pBUBHHonp", "expanded_url": "https://twitter.com/ronaldopicassso/status/1203729734015815680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pBUBHHonp", "media_key": "3_1203729729318277126"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729709999280128"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:35:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074096780155985920", "id": "1203729709999280128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729646052937728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:34:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023332811007303680", "id": "1203729646052937728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203700191695712256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 91, "tag": "COP25"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729638914166784"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:34:44.000Z", "text": "RT @alemo781: Dijo Greta que \"la esperanza est\u00e1 en la calle\".\nCierto, la farsa de la #COP25 sugiere que el aparato del estado tratar\u00e1 de bl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268992783", "id": "1203729638914166784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729575752155138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:34:29.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez : \nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nNota vermelha: \u2705\n Reprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nDepend\u00eancia :\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou a aula:\u2705\nFoi expulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u2705\nSe popularizou: \u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/kDma4Y6Irw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4236089607", "id": "1203729575752155138", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/kDma4Y6Irw", "expanded_url": "https://twitter.com/carolornelles/status/1203711539158683649", "display_url": "twitter.com/carolornelles/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729510291652608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:34:14.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279200550", "id": "1203729510291652608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729510132264965"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:34:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066106272158793728", "id": "1203729510132264965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "NAIROBI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729500770619398"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:34:11.000Z", "text": "@NetflixBrasil SE VOCE MATOU A NAIROBI EU TE MATO SUA ARROMBADA", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1109194582615576577", "id": "1203729500770619398"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729471746007040"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:34:04.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69362516", "id": "1203729471746007040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729398739939328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:33:47.000Z", "text": "Ele tipo ,pessoal!\nN\u00e3o morreu \nTipo , suicidou se ! https://t.co/fLgriZt9TX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "775695034880581632", "id": "1203729398739939328", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fLgriZt9TX", "expanded_url": "https://twitter.com/vesgonco/status/1203705921890852865", "display_url": "twitter.com/vesgonco/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729376975761408"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:33:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119595660", "id": "1203729376975761408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729351591759874"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:33:36.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/a4kxfABTSy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77117122", "id": "1203729351591759874", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a4kxfABTSy", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729238827917313"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:33:09.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954874645227999233", "id": "1203729238827917313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729203495153673"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:33:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739060123", "id": "1203729203495153673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "King"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/IkFIgRHJyx", "expanded_url": "https://twitter.com/chicobarney/status/1203729099858075649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkFIgRHJyx", "media_key": "3_1203729077447921664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729099858075649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:32:36.000Z", "text": "T\u00f4 adorando o Batman do Tom King. Terminei o primeiro HC hoje. A abordagem do Bruce Wayne enquanto crian\u00e7a traumatizada &amp; suicida \u00e9 excelente. \n\nNo mais, a repeti\u00e7\u00e3o de alguns di\u00e1logos para efeitos dram\u00e1ticos cansa um pouco, mas o tal do King \u00e9 bom mesmo. https://t.co/IkFIgRHJyx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "10683412", "id": "1203729099858075649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203683534717751298"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729080149069824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:32:31.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @tema0902 @gladis_alzamora Esa BABOSA @esquinabaja o Carla Garc\u00eda, despu\u00e9s de la muerte del COBARDE SUICIDA del padre, ado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753", "id": "1203729080149069824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729002348896256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:32:13.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302151176", "id": "1203729002348896256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728996069990405"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:32:11.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781243505268051975", "id": "1203728996069990405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719865690918912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203728955724972033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:32:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/5gsKxXRMH3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3384508149", "id": "1203728955724972033", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/5gsKxXRMH3", "expanded_url": "https://twitter.com/its_bea2/status/1203719865690918912", "display_url": "twitter.com/its_bea2/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728931582554113"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:31:56.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749412175", "id": "1203728931582554113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203727529963671553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mathfreireb", "id": "299320161"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "dcardosocosme", "id": "315390066"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7295, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728918198521862"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:31:52.000Z", "text": "@mathfreireb @dcardosocosme @taliriapetrone Eles fazem esse alarde todo com o nazismo,contudo, o comunismo que matou muito mais ainda de certa forma \u00e9 \"toler\u00e1vel\" por eles, tem pol\u00edtico que se assume comunista e nenhuma atitude \u00e9 tomada, pensa agora se algum deles se auto denominassem nazistas!.", "in_reply_to_user_id": "299320161", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "1136440177986101252", "id": "1203728918198521862"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728823243694080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:31:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425249761", "id": "1203728823243694080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728757317656577"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:31:14.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969623607222722560", "id": "1203728757317656577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728746097840129"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:31:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2368106214", "id": "1203728746097840129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203728594322808833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203728727399632897"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:31:07.000Z", "text": "@picsalil Se suicida n mano pfv", "in_reply_to_user_id": "884511361543352325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480045158", "id": "1203728727399632897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728693824233472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:30:59.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036676863870029824", "id": "1203728693824233472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728601608310785"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:30:37.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411743830", "id": "1203728601608310785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728438814740480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:29:58.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161697737886318592", "id": "1203728438814740480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728249546792961"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:29:13.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3818941167", "id": "1203728249546792961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203711979657011200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203728246665359361"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:29:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Hz7ZFfMYBW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3408853853", "id": "1203728246665359361", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Hz7ZFfMYBW", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrieIBalbi/status/1203711979657011200", "display_url": "twitter.com/GabrieIBalbi/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728235508457473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:29:10.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168228145352335362", "id": "1203728235508457473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728213102485504"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:29:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110456347", "id": "1203728213102485504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203720405074272261"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Gueldor", "id": "637027961"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7818, "type": "Person", "normalized_text": "Uru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728054608109574"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:28:27.000Z", "text": "@Gueldor No, hombre, no. Que como se quede Uru solo con las 2 soci\u00f3patas que ten\u00e9is por compa\u00f1eras se me suicida.", "in_reply_to_user_id": "637027961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803250018", "id": "1203728054608109574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728002326126592"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:28:14.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121539896", "id": "1203728002326126592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203120696542597125"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 241, "end": 242, "probability": 0.954, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727973435740165"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:28:07.000Z", "text": "@monicabergamo Era Lula/Dilma (PT).140 mil assassinatos por ano (70K oficiais e 70K \u201cdesaparecidos\u201d).Se no governo militar vc contava esses desaparecidos como assassinados pelos militares,conto os 70K/ano desse per\u00edodo como assasinados pelo PT,q mata matou mais q TODA a era do governo militar!", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484457769", "id": "1203727973435740165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727968436183042"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:28:06.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259882866", "id": "1203727968436183042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727956310446080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:28:03.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093285847959592961", "id": "1203727956310446080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203635833598808064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rodmasf", "id": "205737695"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727847640256513"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:27:37.000Z", "text": "RT @rodmasf: Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837186873143488514", "id": "1203727847640256513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727845710843904"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:27:37.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269718635", "id": "1203727845710843904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203727824537968642"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:27:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881592584623329281", "id": "1203727824537968642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727816484950026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:27:30.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi ruim no cinema e n\u00e3o poderia ser melhor na tb... que desperd\u00edcio!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16737685", "id": "1203727816484950026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727808687673345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:27:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53117993", "id": "1203727808687673345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203727300375785473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaSM666", "id": "228681805"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Beperfcts", "id": "902958223036121089"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727789507141632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:27:23.000Z", "text": "@AnaSM666 @Beperfcts @AntonioMaestre Esas mafias extorsionan a esas personas y les quitan todo lo que tienen, ellos y su familia, y a cambio les ofrecen un viaje sin ninguna garant\u00eda, un viaje suicida donde mueren decenas de ellos", "in_reply_to_user_id": "455324158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455324158", "id": "1203727789507141632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203727708850655234"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:27:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/xYd7YRuT8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875869156666691585", "id": "1203727708850655234", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xYd7YRuT8n", "expanded_url": "https://twitter.com/gxfgmx/status/1203725475392167937", "display_url": "twitter.com/gxfgmx/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727597005344768"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:26:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941465994001870848", "id": "1203727597005344768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727531360366592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:26:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58301615", "id": "1203727531360366592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727502318981120"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:26:15.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338511685", "id": "1203727502318981120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727426238451713"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:25:57.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493586413", "id": "1203727426238451713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727387990642688"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:25:48.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2545169187", "id": "1203727387990642688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203727351777026050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:25:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705 https://t.co/CKECOEIaDR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351492111", "id": "1203727351777026050", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/CKECOEIaDR", "expanded_url": "https://twitter.com/dserxx/status/1203686059630104576", "display_url": "twitter.com/dserxx/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177393423629856768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203727282516434945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:25:22.000Z", "text": "pf so quero saber se ele suicida ou nao, drop SEASON 6 https://t.co/4KM6oQZVHS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805498752240906240", "id": "1203727282516434945", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4KM6oQZVHS", "expanded_url": "https://twitter.com/ShelbyProbably/status/1177393423629856768", "display_url": "twitter.com/ShelbyProbably\u2026"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "El_Plural", "id": "158313996"}, {"start": 235, "end": 248, "username": "Multiforo_eu", "id": "282193952"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 143, "tag": "8Diciembre"}, {"start": 144, "end": 167, "tag": "CumbreSocialPorElClima"}, {"start": 168, "end": 182, "tag": "TeQuieroVerde"}, {"start": 183, "end": 198, "tag": "PorLaRep\u00fablica"}, {"start": 199, "end": 220, "tag": "ProcesoConstituyente"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SP6itLWW35", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Diciembre2019/Diciembre_08.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727277982388227"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:25:21.000Z", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal via @El_Plural\n\nhttps://t.co/SP6itLWW35\n#8Diciembre #CumbreSocialPorElClima #TeQuieroVerde #PorLaRep\u00fablica #ProcesoConstituyente #Constituci\u00f3n @Multiforo_eu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "id": "1203727277982388227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726134489362437"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Maagaa701", "id": "1098045265603428352"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Valentinag015", "id": "805128135066996740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727255324811265"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:25:16.000Z", "text": "@Maagaa701 @Valentinag015 EL SUICIDA JAJAJAJAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "1098045265603428352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014191433522319361", "id": "1203727255324811265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727218884726784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:25:07.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851756275", "id": "1203727218884726784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 232, "end": 234, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3rXvqdURrG", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKv75p", "display_url": "dlvr.it/RKv75p"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g3GfgBL3be", "expanded_url": "https://twitter.com/cidadegospelfm/status/1203727202984120321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3GfgBL3be", "media_key": "3_1203727201360740352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727202984120321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:25:04.000Z", "text": "Saudita que matou tr\u00eas e feriu oito havia condenado os EUA como \u201cna\u00e7\u00e3o do mal\u201d em manifesto cheio de \u00f3dio poucas horas antes do atentado. Seis outros sauditas foram presos, inclusive tr\u00eas que filmaram o atentado. Mas inicialmente o FBI \u201cn\u00e3o sabia\u201d se era\u2026 https://t.co/3rXvqdURrG https://t.co/g3GfgBL3be", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49231798", "id": "1203727202984120321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727178975924224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:24:58.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135701365882335233", "id": "1203727178975924224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727156322242560"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:24:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482995695", "id": "1203727156322242560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727089242902529"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:24:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039713015392858112", "id": "1203727089242902529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727052664381441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:24:28.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516010380", "id": "1203727052664381441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726893419245568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:23:50.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2507272210", "id": "1203726893419245568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203726845545455617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:23:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\n\n(essa popularizada ae n foi do jeito que eu gostaria kkk) https://t.co/VEQtPNZuEN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088441583387590658", "id": "1203726845545455617", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/VEQtPNZuEN", "expanded_url": "https://twitter.com/JoselitoMuller3/status/1203725649392947202", "display_url": "twitter.com/JoselitoMuller\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726824091660294"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:23:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3204816111", "id": "1203726824091660294"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 205, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Nerd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726651936432130"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:22:52.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez?\n\nESCOLA:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nNerd que chama, n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728397678", "id": "1203726651936432130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726366002298880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:21:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187086406788796418", "id": "1203726366002298880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203726364114923527"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:21:44.000Z", "text": "Admito, fui sempre caxias \n\nquais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \nnota vermelha \nreprova\u00e7\u00e3o: \ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \ndiretoria: https://t.co/p0n7yqucvo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "173817113", "id": "1203726364114923527", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/p0n7yqucvo", "expanded_url": "https://twitter.com/paularosiska/status/1203697195947573249", "display_url": "twitter.com/paularosiska/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726317172203521"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:21:32.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727872917653041152", "id": "1203726317172203521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726277020139520"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:21:23.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861049848862314497", "id": "1203726277020139520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Morrison"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Urbino"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Pamela"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Jim"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/wH3TpIQNtG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/federico.f.tello/posts/10162840729080654", "display_url": "facebook.com/federico.f.tel\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726135529525249"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:20:49.000Z", "text": "Amiguitx, recuerda que Jim Morrison, como Rafael Urbino, se suicida en su ba\u00f1era mientras Pamela sali\u00f3 esa noche para tener otra infidelidad en Par\u00eds. Jim tambi\u00e9n en ese punto era un puerco. S\u00ed, no es bonito... https://t.co/wH3TpIQNtG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1407766358", "id": "1203726135529525249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203348215023591424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "idealgallego", "id": "419392072"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/U0Nna6PBHB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrbbH", "display_url": "dlvr.it/RKrbbH"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/zQtoaXwrUj", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1203348215023591424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQtoaXwrUj", "media_key": "3_1203348213169655808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726064352034816"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:20:32.000Z", "text": "RT @idealgallego: Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/U0Nna6PBHB https://t.co/zQtoaXwrUj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419392072", "id": "1203726064352034816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726029946265602"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:20:24.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316168970", "id": "1203726029946265602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726006894432258"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:20:18.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840378600100618241", "id": "1203726006894432258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725930981662720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:20:00.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127791697", "id": "1203725930981662720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150386293077172227"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MauriNewWorld", "id": "861671125033639941"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725870210441218"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T17:19:46.000Z", "text": "RT @MauriNewWorld: \"Quel mix di ormoni aveva compromesso\u00a0alcuni dei suoi organi interni\"\ud83d\udd25\n\n\"La sua morte \u00e8 stato\u00a0un atto spontaneo dettato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861671125033639941", "id": "1203725870210441218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725708792602624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:19:07.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065270629694357504", "id": "1203725708792602624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203725343930159105"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maaarcio", "id": "58208326"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725631894237185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:18:49.000Z", "text": "@maaarcio @UniversoDCnauta @_DCBRASIL Nos filmes que ele n\u00e3o teve envolvimento direto (Aquaman e Esquadr\u00e3o Suicida), ele tb \u00e9 creditado, mas como produtor executivo.", "in_reply_to_user_id": "199946194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199946194", "id": "1203725631894237185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725590894927872"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:18:39.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257484608", "id": "1203725590894927872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725520657145856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:18:22.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775077061585203200", "id": "1203725520657145856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725459244175363"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:18:08.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124125331915517952", "id": "1203725459244175363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203703754861756416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DannyMiranda17", "id": "388785853"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Ritz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725451837001728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:18:06.000Z", "text": "@DannyMiranda17 La seca mundial, si te comes una galletitas Ritz despues de un gummy se cataloga como suicida", "in_reply_to_user_id": "388785853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1528096555", "id": "1203725451837001728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725318864986112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:17:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266097271", "id": "1203725318864986112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725272996089856"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:17:23.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117131306310221824", "id": "1203725272996089856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725202959589376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:17:07.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984970851069112320", "id": "1203725202959589376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725175293960199"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:17:00.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450503017", "id": "1203725175293960199"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725148953677824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:16:54.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852231816434135043", "id": "1203725148953677824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725147271774208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:16:53.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047522842936594438", "id": "1203725147271774208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203664495782060040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mauhard1", "id": "1480518272038674437"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "xicosa", "id": "45447020"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 160, "tag": "Pt"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "esquerda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725102275350529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:16:43.000Z", "text": "@Mauhard1 @xicosa N\u00e3o misture as coisas! Quem matou Marielle (claro q j\u00e1 sabemos), com esquerda! Bando de fdp Bolsominions q s\u00f3 sabem se defender falando de #Pt e #esquerda!", "in_reply_to_user_id": "1200883204162555910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187719025", "id": "1203725102275350529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203716917900521472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaeburgues", "id": "908729766089457664"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "EliaFaustino", "id": "110205258"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "QuennDaniela", "id": "1445822629592584192"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 283, "end": 296, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Free Guns Zone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725065860370433"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:16:34.000Z", "text": "@jaeburgues @EliaFaustino @QuennDaniela @benebarbosa_mvb @ManuelaDavila Suic\u00edda n\u00e3o precisa de arma, ou teremos de destruir pr\u00e9dios e pontes? Geralmente \u00e9 consequ\u00eancia de depress\u00e3o, logo n\u00e3o h\u00e1 correla\u00e7\u00e3o em seu argumento.\nQuanto a massacres em escolas, ocorrem justamente por serem Free Guns Zone.", "in_reply_to_user_id": "908729766089457664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1027742678732206080", "id": "1203725065860370433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724876269400064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:15:49.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752174323100741633", "id": "1203724876269400064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203717832133005312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "Vermelha"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/l1D9vl8J83", "expanded_url": "https://twitter.com/FlaTTreta/status/1203717832133005312", "display_url": "twitter.com/FlaTTreta/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724849081933824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:15:42.000Z", "text": "Quais dessas coisas ja fez: ESCOLA \n\nbrigou \u2705\nNota Vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\nDepend\u00eancia\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula\u2705\nFoi expulso da sala\u2705\nImitou professor pro professor\u2705\nSe popularizou\u2705\nDeu esporro em professor\u2705 https://t.co/l1D9vl8J83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53943891", "id": "1203724849081933824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203724802642628613"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:15:31.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705Mil vezes\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076578086039285761", "id": "1203724802642628613"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724722900545537"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:15:12.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563011364", "id": "1203724722900545537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724683918614529"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:15:03.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228734075", "id": "1203724683918614529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724525344624640"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:14:25.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030156144877154305", "id": "1203724525344624640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724434739253249"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:14:04.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938806320093892608", "id": "1203724434739253249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203723588882186240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "dead_kyle", "id": "56751710"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724349989163009"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:13:43.000Z", "text": "@pircili @lukserependido @carolmlles @dead_kyle amada????? Marielle morreu pelo NOSSO povo, \u00e9 \u00f3bvio que conhecemos ela. Queremos que ela fique em paz se referindo a voc\u00eas pararem de usar o nome dela em marchas pra se promoverem, mas isso n\u00e3o significa que n\u00e3o queremos descobrir quem matou ela", "in_reply_to_user_id": "3847952901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "884047783950528512", "id": "1203724349989163009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724337565487104"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:13:40.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944757011744296961", "id": "1203724337565487104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724317202272256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:13:35.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475216305", "id": "1203724317202272256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724294737604610"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:13:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294187258", "id": "1203724294737604610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203724259346042887"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:13:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VdOTFpavu0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968535055", "id": "1203724259346042887", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VdOTFpavu0", "expanded_url": "https://t.co/VdOTFpavu0", "display_url": "t.co/VdOTFpavu0"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724188604862464"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:13:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986624240764977153", "id": "1203724188604862464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203724111299710979"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:12:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71844440", "id": "1203724111299710979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723967808323593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:12:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151604625", "id": "1203723967808323593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723966663348225"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:12:12.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855514798993416194", "id": "1203723966663348225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203723893049085954"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:11:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: sim \ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/MX6oeR8PuZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160910443646541824", "id": "1203723893049085954", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/MX6oeR8PuZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadudw/status/1203702968555585536", "display_url": "twitter.com/mariadudw/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203722593708249088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabio_menDS", "id": "199946194"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "aquaman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723890473742346"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:11:54.000Z", "text": "@fabio_menDS @_DCBRASIL Sim, mas na verdade o Snyder se envolveu sim com aquaman e esquadr\u00e3o suicida. \n\nEsquadr\u00e3o ele teve em set, e se n\u00e3o me engano at\u00e9 filmou cenas.", "in_reply_to_user_id": "199946194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "id": "1203723890473742346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723869812641793"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:11:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198387895", "id": "1203723869812641793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203722207677091840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203723860287393792"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:11:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274e\n\nMDS \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/AH3OFuJfB1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992921765943873537", "id": "1203723860287393792", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/AH3OFuJfB1", "expanded_url": "https://twitter.com/nosqfecha/status/1203722207677091840", "display_url": "twitter.com/nosqfecha/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723737239031808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:11:17.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062391212903198720", "id": "1203723737239031808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723735884275712"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:11:17.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060601021792219136", "id": "1203723735884275712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723717878206472"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:11:13.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405619766", "id": "1203723717878206472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718642564845569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "galiminix", "id": "269473711"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "candelasaus", "id": "1011226636497408002"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723706926809089"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:11:10.000Z", "text": "@galiminix @candelasaus Vamos a hacerlo f\u00e1cil.\n\nEn caso de ser real:\n1. La hermana es trans\n2. La hermana es HERMANA\n3. La hermana se suicida porque no reconocen su g\u00e9nero, usan su necr\u00f3nimo y la tratan de hombre.\n4. A\u00f1os despu\u00e9s procede a hacer un hilo hablando de su hermanO y poniendo su necr\u00f3nimo.", "in_reply_to_user_id": "269473711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "264332976", "id": "1203723706926809089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723703768539136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:11:09.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628855022", "id": "1203723703768539136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203723655861211142"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:10:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139560892377567232", "id": "1203723655861211142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723629915193344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:10:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734836586228154368", "id": "1203723629915193344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723565461311493"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:10:36.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153369502551302144", "id": "1203723565461311493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723564727390209"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:10:36.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442003348", "id": "1203723564727390209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723410947366913"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:09:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992154001", "id": "1203723410947366913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723267883884545"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:09:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331658065", "id": "1203723267883884545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203723235516407813"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:09:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093253842333040656", "id": "1203723235516407813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723180302577664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:09:04.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857062044", "id": "1203723180302577664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723143883476993"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:08:56.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984476591362363392", "id": "1203723143883476993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721359278387201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delpilachavez", "id": "1885265178"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Fujiaprista"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/vStMYihGj3", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielito_0902/status/1203723032755408899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vStMYihGj3", "media_key": "3_1203723024735854592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203723032755408899"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:08:29.000Z", "text": "@delpilachavez @DN_Mariano @IDL_R @FiscaliaPeru S\u00f3lo un idiota Fujiaprista puede idolatrar a un dictador preso y a un ex presidente suicida cobarde https://t.co/vStMYihGj3", "in_reply_to_user_id": "1885265178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268625285", "id": "1203723032755408899"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203715581188431872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722961833857024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:08:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:KKKKKKK nunca https://t.co/yPDILq4K1S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089371462195204096", "id": "1203722961833857024", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yPDILq4K1S", "expanded_url": "https://twitter.com/Dallagassaa/status/1203715581188431872", "display_url": "twitter.com/Dallagassaa/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722932477935617"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:08:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119707496", "id": "1203722932477935617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722925158871042"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:08:04.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138836438261350402", "id": "1203722925158871042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722884276981760"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:07:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967943822482141184", "id": "1203722884276981760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722877645799425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:07:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949873808", "id": "1203722877645799425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722860432445440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:07:48.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75533867", "id": "1203722860432445440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722845433614336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:07:45.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770366170289561600", "id": "1203722845433614336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722750361292803"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:07:22.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203168903", "id": "1203722750361292803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203670356785082368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "FelizDomingo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722738650750979"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:07:19.000Z", "text": "RT @hijos_rehenes: #FelizDomingo \n\nEL FEMINISMO ES SUICIDA CON LA MUJER Y HOMICIDA CON EL HOMBRE.\n\nEl feminismo ha conseguido que los hombr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145360618398068737", "id": "1203722738650750979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203722713581465601"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-12-08T17:07:13.000Z", "text": "https://t.co/ocshcXPyIo https://t.co/VtowtdBIPL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399880400", "id": "1203722713581465601", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ocshcXPyIo", "expanded_url": "https://lnkd.in/d9B8BsA", "display_url": "lnkd.in/d9B8BsA"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VtowtdBIPL", "expanded_url": "https://lnkd.in/dcr8M6y", "display_url": "lnkd.in/dcr8M6y"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722663845408770"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:07:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620555094", "id": "1203722663845408770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722637538660352"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:06:55.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875070733", "id": "1203722637538660352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203722522702864387"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722633910595584"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:54.000Z", "text": "@fabinhabfr Ele tem q se fuder esse filho da puta quase me matou", "in_reply_to_user_id": "3021763325", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369724265", "id": "1203722633910595584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722611995361283"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:49.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859149874050281473", "id": "1203722611995361283"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721892038938624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722593708249088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:45.000Z", "text": "@UniversoDCnauta @_DCBRASIL Produtor EXECUTIVO.\n\nSnyder foi produtor executivo de Aquaman e Esquadr\u00e3o Suicida, porque s\u00e3o derivados de filmes dele, mas ele n\u00e3o esteve envolvido diretamente na realiza\u00e7\u00e3o de ambos. Reiterando, n\u00e3o \u00e9 o caso dos dois Mulher-Maravilha.", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199946194", "id": "1203722593708249088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203708524091576320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722586800173062"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:06:43.000Z", "text": "@PCaterianoB @IDL_R Suicida l\u00edder aprista", "in_reply_to_user_id": "1975354388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3003583733", "id": "1203722586800173062"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722576838774788"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:41.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161063682031403008", "id": "1203722576838774788"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722522132467714"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:06:28.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317812555", "id": "1203722522132467714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203719828441305088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722519511019538"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/A9I8nYvTt4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "15564103", "id": "1203722519511019538", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/A9I8nYvTt4", "expanded_url": "https://twitter.com/gpborgess/status/1203719828441305088", "display_url": "twitter.com/gpborgess/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1105271328381255680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mandellivaleria", "id": "1731698046"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Bisav\u00f3"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 224, "end": 225, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722446861414401"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:10.000Z", "text": "@mandellivaleria Minha Bisav\u00f3 dizia que o marido dela pai da minha av\u00f3 era um lobisomem.... eles viviam no inteiror de Minas e ele disse q iria pra SP ganhar dinheiro e nunca mais foi visto...Se algu\u00e9m matou um lobisomem em SP provavelmente era meu biso\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1731698046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1108376677552439297", "id": "1203722446861414401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722441127845889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279145802", "id": "1203722441127845889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7855, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DlzLx7YM0p", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/la-libertad/feminicidio-en-la-libertad-policia-mata-de-un-disparo-a-su-esposa-tambien-agente-y-luego-se-suicida-noticia/?ref=ecr", "display_url": "elcomercio.pe/peru/la-libert\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722433783578626"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:06:06.000Z", "text": "Feminicidio en La Libertad: polic\u00eda mata de un disparo a su esposa, tambi\u00e9n agente, y luego se suicida https://t.co/DlzLx7YM0p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209234209", "id": "1203722433783578626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722421351649281"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:06:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274608576", "id": "1203722421351649281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722383787544576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:55.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192574058015145986", "id": "1203722383787544576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722377282101248"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:05:53.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301576617", "id": "1203722377282101248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722341605421057"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:05:44.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361861479", "id": "1203722341605421057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722322768748545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:40.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946210674", "id": "1203722322768748545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296228571783168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722269035511809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:27.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VAsMc6CfY5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837699129778253824", "id": "1203722269035511809", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VAsMc6CfY5", "expanded_url": "https://twitter.com/oa3c_/status/1203296228571783168", "display_url": "twitter.com/oa3c_/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722257580920834"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54555420", "id": "1203722257580920834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722207677091840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e\n\ngente o augee kkkkkkkkk https://t.co/iWhcjP2vCu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "881939949284732930", "id": "1203722207677091840", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/iWhcjP2vCu", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722173485133825"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:05:04.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836025709529346048", "id": "1203722173485133825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722104417460224"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:04:48.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402148142", "id": "1203722104417460224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722089645191169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:04:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129882761249079299", "id": "1203722089645191169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722058536017927"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:04:37.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561423556", "id": "1203722058536017927"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203712210809376769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722034968068096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:04:31.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4872695524", "id": "1203722034968068096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721958988402688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:04:13.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090381029", "id": "1203721958988402688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721902386302977"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:04:00.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188525225018822657", "id": "1203721902386302977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721533321072643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabio_menDS", "id": "199946194"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721892038938624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:03:57.000Z", "text": "@fabio_menDS @_DCBRASIL Exatamente.\n\nDo mesmo jeito que o David Ayer vai continuar como produtor em qualquer spin-off de esquadr\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "199946194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "id": "1203721892038938624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721877765668866"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:54.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754859336", "id": "1203721877765668866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721836820860928"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705160916", "id": "1203721836820860928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721808534556672"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:03:37.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828744626", "id": "1203721808534556672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/OID9YdiIQ3", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721773327491072"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:29.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/OID9YdiIQ3 Por\n@Barreratyszka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358337480", "id": "1203721773327491072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721698266234880"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185324525539516417", "id": "1203721698266234880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721694516588546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:03:10.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933907389", "id": "1203721694516588546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721681824600066"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127591478", "id": "1203721681824600066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.411, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Pacasmayo"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pDaQAUqgI2", "expanded_url": "http://ptv.pe/281413", "display_url": "ptv.pe/281413"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HUxmQsjUAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1203721674690121728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUxmQsjUAZ", "media_key": "3_1203721672395804678"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721674690121728"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:05.000Z", "text": "#Pacasmayo: polic\u00eda asesina de un balazo a su esposa y luego se suicida \u25ba https://t.co/pDaQAUqgI2 https://t.co/HUxmQsjUAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "49339195", "id": "1203721674690121728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203721655811526656"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:03:01.000Z", "text": "Pacasmayo: Polic\u00eda mata de un balazo a su esposa y luego se suicida https://t.co/2d369OhrZb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209234209", "id": "1203721655811526656", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/2d369OhrZb", "expanded_url": "https://rpp.pe/peru/actualidad/la-libertad-pacasmayo-policia-mata-de-un-balazo-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-noticia-1233728?fbclid=IwAR1udYW7WnWBTx6-56WWK1vSB8ugjCszOHI9QIC4TXEnI3QlaiBwl4Xpd1k", "display_url": "rpp.pe/peru/actualida\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203721598164844544"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:02:47.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o meu dia mais suicida desde quando cheguei aqui, to mto cansada mds do c\u00e9u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111803514488086528", "id": "1203721598164844544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721448638046208"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:02:12.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370694566", "id": "1203721448638046208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721359039307776"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:01:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114604269", "id": "1203721359039307776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721232883109889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:01:20.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203428079487586306", "id": "1203721232883109889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721202017226752"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:01:13.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071881060", "id": "1203721202017226752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721132014264320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:56.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26149150", "id": "1203721132014264320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721130412068871"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:56.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773697788681084928", "id": "1203721130412068871"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721130160381953"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:56.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162116655482396679", "id": "1203721130160381953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203721104218607616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:49.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\ndepend\u00eancia: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o kkk\ud83d\ude18 https://t.co/6Oe3Q8O5W9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070810084681363456", "id": "1203721104218607616", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6Oe3Q8O5W9", "expanded_url": "https://twitter.com/anna_bjjs/status/1203719764918620161", "display_url": "twitter.com/anna_bjjs/stat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720990620037120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:22.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101456723267735552", "id": "1203720990620037120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203720967152963590"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:00:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/paq5jygxVv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1036747720202092545", "id": "1203720967152963590", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/paq5jygxVv", "expanded_url": "https://twitter.com/GracianoAlana/status/1203718303283318784", "display_url": "twitter.com/GracianoAlana/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720782779703298"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:59:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517759182", "id": "1203720782779703298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720768523325443"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:59:29.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055336483614310400", "id": "1203720768523325443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720736772444160"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:59:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108949028", "id": "1203720736772444160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720716690038787"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:59:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037180647", "id": "1203720716690038787"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203713898949619718"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ajuuzmin", "id": "362260008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720712055341058"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:59:16.000Z", "text": "@ajuuzmin Nooooo que suicida, cuando hay otro evento? Tengo curiosidad y ganas de ser problem\u00e1tica", "in_reply_to_user_id": "362260008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47195938", "id": "1203720712055341058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720706246270980"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:59:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983614473218023425", "id": "1203720706246270980"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203720155290882049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "exrxgx1979", "id": "2615237805"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Marx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720600323330048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:58:49.000Z", "text": "@exrxgx1979 @Rconstantino Lembrando que o socialismo e a esquerda precedem o Karl Marx.\nEntretanto, se for colocar na ponta do l\u00e1pis, l\u00edderes pol\u00edticos inspirados pelo Socialismo \u201c\u201d\u201dcientifico\u201d\u201d\u201d marxista matou muito mais gente do que o Nationalsozialismus alem\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "2167176121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167176121", "id": "1203720600323330048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Pacasmayo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ziJQFSM7Ad", "expanded_url": "http://t.ly/7qERG", "display_url": "t.ly/7qERG"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/PliZcE7MaS", "expanded_url": "https://twitter.com/CuscoInformaPE/status/1203720516160425984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PliZcE7MaS", "media_key": "3_1203720506140180480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720516160425984"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:58:29.000Z", "text": "#Per\u00fa | Polic\u00eda mata de un balazo a su esposa y luego se suicida en Pacasmayo\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/ziJQFSM7Ad https://t.co/PliZcE7MaS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131457063387836416", "id": "1203720516160425984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203720421889257473"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:58:07.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c https://t.co/QbQOQsLYq8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019065163692101632", "id": "1203720421889257473", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/QbQOQsLYq8", "expanded_url": "https://twitter.com/dudasantanat/status/1203480398761725953", "display_url": "twitter.com/dudasantanat/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720394517155840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:58:00.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4594051817", "id": "1203720394517155840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720370899083264"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:55.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845615686621827076", "id": "1203720370899083264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720292889178113"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291437404", "id": "1203720292889178113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720283602980866"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:34.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552750853", "id": "1203720283602980866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203720241097924608"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:57:24.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: nada q eu me lembre agora https://t.co/gbarSJ0Mku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460509488", "id": "1203720241097924608", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/gbarSJ0Mku", "expanded_url": "https://twitter.com/bagrielx/status/1203695955058528256", "display_url": "twitter.com/bagrielx/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720237193056256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:23.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898568068078723075", "id": "1203720237193056256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720201021181952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:14.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269998805", "id": "1203720201021181952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720190317531136"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:57:12.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720969751", "id": "1203720190317531136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720156838604800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:57:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79587641", "id": "1203720156838604800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203720131932766209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:56:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705 (eu nao fiz nada de errado, s\u00f3 fui denunciar o bullying que eu sofria)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794998864810049536", "id": "1203720131932766209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720060788973568"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:56:41.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073664184762724354", "id": "1203720060788973568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720058373058560"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:56:40.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136663698", "id": "1203720058373058560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203531459077824513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 251, "end": 267, "username": "victhorgabriiel", "id": "793106819669495808"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/jLnIcDC4nA", "expanded_url": "https://twitter.com/joaomarcomirand/status/1203531459077824513", "display_url": "twitter.com/joaomarcomiran\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720007135436801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:56:28.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nagradecendo at\u00e9 hj pela escola ter compaixao e n expulsar a gente @victhorgabriiel https://t.co/jLnIcDC4nA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928597159393538049", "id": "1203720007135436801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719947521855490"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:56:14.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005540223881752578", "id": "1203719947521855490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203719540775047170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.8527, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719936067219457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:56:11.000Z", "text": "RT @UniversoDCnauta: Em resumo se tu gosta ou n\u00e3o do Snyder o nome dele nas pr\u00f3ximas produ\u00e7\u00f5es da DC n vai mudar nada.\n\nO @DavidAyerMovies\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75264243", "id": "1203719936067219457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719235169652736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719890424750086"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:56:00.000Z", "text": "@_DCBRASIL Teremos algo sobre The Batman e Esquadr\u00e3o Suicida?", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003417525353402369", "id": "1203719890424750086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203693331538161664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3878, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719884733132800"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:55:59.000Z", "text": "@IDL_R @abelgilvonio El sicario de AG, en todo su esplendor, la defensa del suicida no es gratis. Cu\u00e1nto se abra beneficiado.", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "id": "1203719884733132800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203719865690918912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nSocorro https://t.co/sTxgFGB5tJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4872246268", "id": "1203719865690918912", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/sTxgFGB5tJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203484579732115458"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 97, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "WonderWoman1984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719848381100034"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:50.000Z", "text": "RT @Dc_da_depressao: Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040335525696217088", "id": "1203719848381100034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719833851965440"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117530851120693248", "id": "1203719833851965440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203719828441305088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (negativamente, mas sim)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Mo77i1UR3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "624791506", "id": "1203719828441305088", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Mo77i1UR3I", "expanded_url": "https://twitter.com/_Woodst0ck_/status/1203700766042656769", "display_url": "twitter.com/_Woodst0ck_/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203718506879049728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203719640859500546"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nxKZt9V6tw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187309582", "id": "1203719640859500546", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nxKZt9V6tw", "expanded_url": "https://twitter.com/portilhogab/status/1203718506879049728", "display_url": "twitter.com/portilhogab/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719635029372928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:54:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243727779", "id": "1203719635029372928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719623734157318"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:56.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327165594", "id": "1203719623734157318"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719562862170112"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138596174", "id": "1203719562862170112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.353, "type": "Other", "normalized_text": "Rital\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719534802358272"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:35.000Z", "text": "@frednietzs Nota: la ideaci\u00f3n suicida, adem\u00e1s, es \"efecto secundario\" de una serie de drogas psicotr\u00f3picas \u2013como el Rital\u00edn\u2013 recetados por siquiatras y sic\u00f3logos en la \u00faltima d\u00e9cada como si de aspirinas se tratara. Es un hecho, aparece en \"warnings\" en los empaques de esas drogas legales.", "in_reply_to_user_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1138596174", "id": "1203719534802358272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203719502988529665"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:28.000Z", "text": "Que clase de aventura no lanzamos anoche, pareciamos escuadr\u00f3n suicida Jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "889625386006478848", "id": "1203719502988529665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719452996636680"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140139017", "id": "1203719452996636680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719420859895808"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:08.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260201764", "id": "1203719420859895808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719414392250369"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:54:07.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932609708988518400", "id": "1203719414392250369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719393794035715"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:54:02.000Z", "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993298858296971264", "id": "1203719393794035715"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719384373583872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958090950051495936", "id": "1203719384373583872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719383023079425"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:53:59.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891012009868898306", "id": "1203719383023079425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719380800069632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:59.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182329843163258880", "id": "1203719380800069632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719353776181248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958206739823955968", "id": "1203719353776181248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719347249852416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:53:51.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501884606", "id": "1203719347249852416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203717580676063232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203719322780221441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7y4w7vBgA9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "898997376861556736", "id": "1203719322780221441", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7y4w7vBgA9", "expanded_url": "https://twitter.com/_Emilycb_/status/1203717580676063232", "display_url": "twitter.com/_Emilycb_/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Luj\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719320553107463"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:53:44.000Z", "text": "Viendo las im\u00e1genes del presidente saliente y el entrante juntos en Luj\u00e1n se me viene a la cabeza el 2015...la verdad no se porque....la Rep\u00fablica es lo mejor que nos paso pero nuestra suicida sociedad vota autoritarismo populista, que raros somos no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065676404992475136", "id": "1203719320553107463"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203718774001676288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Faka_sc", "id": "139121876"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "lea_alves", "id": "132750996"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719306141413376"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:53:41.000Z", "text": "RT @Faka_sc: @lea_alves Critica que Tinelli no nombra a los dem\u00e1s y despues pone \"Vota a Francis\" y ni nombra al vicepresidente. Es suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125392883", "id": "1203719306141413376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092063441131577345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "DCanel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719292765773824"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:53:38.000Z", "text": "@FLagos_Neumann La mit\u00f3mana omite a Fidel, Ra\u00fal, DCanel, Ortega(el ped\u00f3filo), Ch\u00e1vez, Maduro, y al q no pudo automproclamarse como dictador, el suicida Allende!!!", "in_reply_to_user_id": "387725299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62156477", "id": "1203719292765773824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436950021128197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203719224507715585"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nkkkkjjjj https://t.co/EKH5rYvvNo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2475092776", "id": "1203719224507715585", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/EKH5rYvvNo", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1203436950021128197", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203718506879049728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203719092118663174"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4cO5CRXEjC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139137609656098816", "id": "1203719092118663174", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/4cO5CRXEjC", "expanded_url": "https://twitter.com/portilhogab/status/1203718506879049728", "display_url": "twitter.com/portilhogab/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203706146374213632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "magdalena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719076209668096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:52:46.000Z", "text": "@celineftkirali jaja magdalena suicida", "in_reply_to_user_id": "1035343118005088256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082601489028263936", "id": "1203719076209668096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719066868998145"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69092528", "id": "1203719066868998145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718984291405824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:24.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983808824590118914", "id": "1203718984291405824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203718962460209152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: nao\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\ndepend\u00eancia: sim \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: sim\ndiretoria: nao\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/dQx5UJHq1x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1127637714143199232", "id": "1203718962460209152", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/dQx5UJHq1x", "expanded_url": "https://twitter.com/amandamelrs/status/1203374502413053953", "display_url": "twitter.com/amandamelrs/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718953354366976"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:52:17.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4243078493", "id": "1203718953354366976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203718946555338752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: Ningu\u00e9m me conhece kkkk\ndiretoria: \u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nSou o aluno mais santo https://t.co/vd7f0WSWFf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940393176128516096", "id": "1203718946555338752", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/vd7f0WSWFf", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiannesaantos/status/1203703553354797056", "display_url": "twitter.com/lydiannesaanto\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203718932223479810"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:52:12.000Z", "text": "Ayer estaba tan arreglada y linda que hoy necesito estar en pijama a cara lavada para balancear un poco porque mi espejo en cualquier momento se suicida de lo egoc\u00e9ntrica que estoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196559055654998017", "id": "1203718932223479810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718900850012161"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:52:04.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "id": "1203718900850012161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718880910356481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046217407998689281", "id": "1203718880910356481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203718859406094338"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:54.000Z", "text": "Eres una misi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047591552724480001", "id": "1203718859406094338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718847800446977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:51.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252102372", "id": "1203718847800446977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718830868062208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149051118841933825", "id": "1203718830868062208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203710241499680775"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 152, "probability": 0.851, "type": "Other", "normalized_text": "LaGuerraInterminable"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 153, "tag": "LaGuerraInterminable"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718830662602753"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:47.000Z", "text": "\u00ab\u00bfMiedo? Oh, s\u00ed, claro que ten\u00eda miedo. \u00bfQui\u00e9n no lo hubiera tenido? Solo un tonto, un suicida o un robot. O un oficial con mando\u00bb. #LaGuerraInterminable", "in_reply_to_user_id": "1039674229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1039674229", "id": "1203718830662602753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203693730068344838"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bertrandmyd", "id": "2354457297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718814959120388"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:44.000Z", "text": "@bertrandmyd Parecen Salvajes de la prehistoria...\nQue  miedo.\nHabr\u00eda  que vacunarse contra esto.\nSus pareja seguro que estan maltratadas...\nIdeolog\u00eda de g\u00e9nero peligroso, al que le toque se suicida seguro.", "in_reply_to_user_id": "2354457297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083332217940701188", "id": "1203718814959120388"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717406767697922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lea_alves", "id": "132750996"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QMAs5C1N7r", "expanded_url": "https://twitter.com/Faka_sc/status/1203718774001676288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMAs5C1N7r", "media_key": "3_1203718721916882944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718774001676288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:34.000Z", "text": "@lea_alves Critica que Tinelli no nombra a los dem\u00e1s y despues pone \"Vota a Francis\" y ni nombra al vicepresidente. Es suicida votar a estos ineptos solo porque estan enojados con la dirigencia. https://t.co/QMAs5C1N7r", "in_reply_to_user_id": "132750996", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "139121876", "id": "1203718774001676288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718769727754242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:33.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168280757749633024", "id": "1203718769727754242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203715953684557830"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203718756255621122"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/TofMqmnkai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "896877103974670338", "id": "1203718756255621122", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/TofMqmnkai", "expanded_url": "https://twitter.com/David_junior14/status/1203715953684557830", "display_url": "twitter.com/David_junior14\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718745249714179"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:27.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955986180289462274", "id": "1203718745249714179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203705806497239043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariade89073291", "id": "1042807543213580288"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Manuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718672893784064"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:51:10.000Z", "text": "@mariade89073291 @ManuelaDavila Tenho pena dessas meninas, alienadas, sofreram lavagem cerebral, igualzinha a Manuela. S\u00e3o invertidas, precisam de tratamento com urg\u00eancia, sen\u00e3o daqui a alguns anos, vamos ter not\u00edcias que a maioria se suicidou ou est\u00e1 internada em alguma institui\u00e7\u00e3o para desequilibrados mentais", "in_reply_to_user_id": "1042807543213580288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210223201", "id": "1203718672893784064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718638735413250"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:02.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006012667058900992", "id": "1203718638735413250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718630501953536"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:00.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290991378", "id": "1203718630501953536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718236598153223"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5243, "type": "Person", "normalized_text": "renuncia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718507013296128"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:50:30.000Z", "text": "O quizas antes se suicida Alberto o renuncia...", "in_reply_to_user_id": "1056985299383914497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056985299383914497", "id": "1203718507013296128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203717064185303043"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203718506879049728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:50:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BIgXbe7gSG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "489478959", "id": "1203718506879049728", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BIgXbe7gSG", "expanded_url": "https://twitter.com/pdrocds/status/1203717064185303043", "display_url": "twitter.com/pdrocds/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718401077784578"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:50:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55577764", "id": "1203718401077784578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718389899890689"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:50:02.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034726600", "id": "1203718389899890689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718384514424832"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:50:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113475344", "id": "1203718384514424832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718368660017155"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:49:57.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177581226636578821", "id": "1203718368660017155"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203696584480964608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manadear45", "id": "363439323"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718349802364930"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:49:53.000Z", "text": "RT @manadear45: @fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614583154", "id": "1203718349802364930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718194864807938"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:49:16.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861934603", "id": "1203718194864807938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718177806602240"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:49:12.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17808572", "id": "1203718177806602240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203308606814334978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203718159120896007"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:49:07.000Z", "text": "@ThTelarolli Se matou no 5 contra 1", "in_reply_to_user_id": "1067355882881728512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363320102", "id": "1203718159120896007"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718143560110083"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:49:04.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133705782522986496", "id": "1203718143560110083"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718108818673664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:55.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712057661743874051", "id": "1203718108818673664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203718105832267777"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c (1x quase fui)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155023696702115840", "id": "1203718105832267777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718093731708931"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:48:52.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446555480", "id": "1203718093731708931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386711323140096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718092804755456"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:48:51.000Z", "text": "RT @FuerzasDelOrden: Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el pu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194608149", "id": "1203718092804755456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718058910597120"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:43.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014604406749351936", "id": "1203718058910597120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203715248647266305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203718055223803910"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DRFeKA9QFM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755434378227048448", "id": "1203718055223803910", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/DRFeKA9QFM", "expanded_url": "https://twitter.com/jxsusart/status/1203715248647266305", "display_url": "twitter.com/jxsusart/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718014719479808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:33.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925939519", "id": "1203718014719479808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717617300705280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kmickmon", "id": "966384214613676034"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "coming"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718002308472832"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:48:30.000Z", "text": "RT @kmickmon: sao sempre merdaleiros a queixar-se que blabla bla quando um artista novo up and coming morre seja por drogas ou suicidio inc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620931970", "id": "1203718002308472832"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Lucianodeos", "id": "228216725", "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 0, "tweet_count": 1082, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "julianolaya", "id": "58924520", "name": "julian olaya", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 810, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600", "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Lori759", "id": "51285853", "name": "Lori Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 4676, "following_count": 4709, "tweet_count": 96816, "listed_count": 50}, "location": "Miami"}, {"verified": false, "username": "cef1942spbrasil", "id": "1139611634215903237", "name": "FCE4251\u2696\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 4771, "tweet_count": 91744, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "marciolabre", "id": "2401917402", "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jonathandpaiva", "id": "4245572763", "name": "Jonathan Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 391, "tweet_count": 30964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiustiEdenise", "id": "918451925573603328", "name": "Edenise Giusti", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2477, "tweet_count": 36931, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Guilherme_xcx", "id": "900061489763164160", "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 287, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MrsVortukas", "id": "2310806316", "name": "Vortukas Singh \u262c", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 572, "tweet_count": 24278, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "thasioflw", "id": "920097711856201730", "name": "rafaela mambaba", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1269, "tweet_count": 19760, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ericoroliveira", "id": "1043307538865901568", "name": "ericoroliveira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 7247, "following_count": 7238, "tweet_count": 81632, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "gcforkyu", "id": "921100231768510464", "name": "L \ud83d\udc9c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 863, "tweet_count": 29135, "listed_count": 1}, "location": "\u2600\ufe0f \u1d34\u1d52\u1d56\u1d49 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48 "}, {"verified": false, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499", "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "libertad7ma", "id": "58659956", "name": "Libertad....", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1193, "tweet_count": 40276, "listed_count": 2}, "location": "Mi Galaxy S10+"}, {"verified": false, "username": "roamariae", "id": "553206153", "name": "Maria Eugenia Roa", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 586, "tweet_count": 38974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FFranca99", "id": "1177377150", "name": "Francisco Carlos Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 5023, "tweet_count": 18659, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "piipoo7", "id": "157847914", "name": "Pipo \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 228, "tweet_count": 182948, "listed_count": 22}, "location": "Guayaquil"}, {"verified": false, "username": "Pedroajs1", "id": "1072183895649607680", "name": "predo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 499, "tweet_count": 16773, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792", "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 39447, "following_count": 1723, "tweet_count": 102054, "listed_count": 151}}, {"verified": false, "username": "tearzgguk", "id": "547999845", "name": "lari the astronaut \ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 1806, "tweet_count": 118004, "listed_count": 9}, "location": "\ubdd4\uad6d"}, {"verified": false, "username": "kras_caron", "id": "886314635124781057", "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 671, "tweet_count": 14835, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568", "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "MartaFariasAra1", "id": "4513596561", "name": "Marta Farias", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrojuvenalag1", "id": "941134943131971584", "name": "pedro juvenal aguilera lopez", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4809, "tweet_count": 105480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ana_Holmes221B", "id": "2236387540", "name": "Ana \u2640", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 524, "tweet_count": 102219, "listed_count": 6}, "location": "TARDIS at 221B with 4th. Spain"}, {"verified": false, "username": "CesarAAC41", "id": "1129943791438368769", "name": "C\u00e9sar AAC", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 798, "tweet_count": 50062, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil"}, {"verified": false, "username": "vinniLuizLima", "id": "42367404", "name": "Vin\u00edcius \ud83d\udcf8\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 1800, "tweet_count": 174477, "listed_count": 15}, "location": "Onde o Rio \u00e9 mais baiano"}, {"verified": false, "username": "joselnx", "id": "78962156", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres en el mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 76, "tweet_count": 25698, "listed_count": 0}, "location": "De todas partes, Chile"}, {"verified": false, "username": "Myocz", "id": "43021192", "name": "Maysa", "public_metrics": {"followers_count": 5546, "following_count": 5565, "tweet_count": 126882, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "mendesricc", "id": "4778654536", "name": "bk", "public_metrics": {"followers_count": 3106, "following_count": 2371, "tweet_count": 74172, "listed_count": 44}, "location": "\ud83c\udfac&\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "username": "fairysauruss", "id": "1735184269", "name": "(eve)rmore\ud83e\uddb4\ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 4981, "tweet_count": 45867, "listed_count": 3}, "location": "she/her.  20 \ud83e\ude7b"}, {"verified": false, "username": "veronica091979", "id": "1076229781094653952", "name": "\ud83c\udf83Ver\u00f3nica\ud83e\udd87\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 3410, "tweet_count": 27496, "listed_count": 14}, "location": "Chillar\u00f3n de Cuenca, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "rpons2", "id": "2678449673", "name": "Ra\u00fcl Pons", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 977, "tweet_count": 30357, "listed_count": 4}, "location": "Ge\u00f2graf i... somniador "}, {"verified": false, "username": "HaideeGonzale19", "id": "1195413767938547713", "name": "Haidee Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 774, "tweet_count": 28240, "listed_count": 0}, "location": "Caracas,Venezuela"}, {"verified": true, "username": "miguelhotero", "id": "49658852", "name": "Miguel H Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}, "location": "El Nacional, Los Cortijos"}, {"verified": false, "username": "venancio_tito", "id": "1198648747657445376", "name": "Tito Venancio Alonzo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 276, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chioreya", "id": "386263999", "name": "rocio vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 100556, "following_count": 6167, "tweet_count": 414446, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "RonaldDomingos9", "id": "1164963758369857536", "name": "Ronald Domingos", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 570, "tweet_count": 71465, "listed_count": 0}, "location": "BELO HORIZONTE"}, {"verified": false, "username": "janderei", "id": "980190360566747137", "name": "Janderson da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1102, "tweet_count": 46167, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OtraIdhunita", "id": "1731773772", "name": "Mew", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 237, "tweet_count": 248660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jnzmaia", "id": "1007421228762779648", "name": "maia \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 923, "tweet_count": 17698, "listed_count": 1}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o dela"}, {"verified": false, "username": "Sofiloreflor", "id": "1186508342816059392", "name": "Sof\u00eda Flores", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 521, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valentin21ordes", "id": "1063189188", "name": "NOS VAN A VER VOLVER\ud83d\udc99\u26aa\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 531, "tweet_count": 21672, "listed_count": 5}, "location": "Galiza, Espanha"}, {"verified": false, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305", "name": "Adri\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 571, "tweet_count": 14624, "listed_count": 22}, "location": "A Coru\u00f1a."}, {"verified": false, "username": "paulod8h", "id": "1978752102", "name": "paulo pereira de oliveira J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1031, "tweet_count": 49313, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "standxbrave", "id": "204480410", "name": "angry bi captain\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 907, "tweet_count": 104207, "listed_count": 57}, "location": "@_moonsmap is my green star"}, {"verified": false, "username": "crlspntjf", "id": "3377934064", "name": "VOTEM 13 \ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83e\udd91\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 360, "tweet_count": 20373, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pbarcinonensis", "id": "777993029781168128", "name": "P. s", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1064, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya, Europa"}, {"verified": false, "username": "luislorenzor", "id": "34269896", "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "kxngseokjxn", "id": "2722894743", "name": "c.\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 296, "tweet_count": 90198, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "desapabullada", "id": "1042937122938937344", "name": "DESAPABULLADA", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1774, "tweet_count": 260376, "listed_count": 5}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "FRANPEREA9", "id": "930458966", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3188, "tweet_count": 348379, "listed_count": 37}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "Guiller54491037", "id": "1094051615978471425", "name": "Guillermo", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 4537, "tweet_count": 99687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olivei01", "id": "995097506156511232", "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 250, "tweet_count": 40858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giuliabzx", "id": "1175811644020187136", "name": "Giulia", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 1033, "tweet_count": 10615, "listed_count": 0}, "location": "021"}, {"verified": false, "username": "natsalive", "id": "1076581337367228416", "name": "reoreo\u1d47\u02b7", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1747, "tweet_count": 63707, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Duds_Junior", "id": "874348598", "name": "Dudu Junior", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 3560, "tweet_count": 104711, "listed_count": 9}, "location": "Clube de Regatas do Flamengo"}, {"verified": false, "username": "sheisju", "id": "620401624", "name": "TETRACAMPE\u00c3 \ud83c\udfc6 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 487, "tweet_count": 65305, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo"}, {"verified": false, "username": "alexpenha_", "id": "1511993263", "name": "\ud83d\udd34AlexPenha_\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 2377, "tweet_count": 71230, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FreedoMind", "id": "338732166", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 256, "tweet_count": 17683, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "eduar040880", "id": "716723565", "name": "Eduar caballero @eduar040880", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 777, "tweet_count": 47462, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Leticiars_326", "id": "774599431589101568", "name": "le \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2222, "tweet_count": 26994, "listed_count": 2}, "location": "  \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "username": "Alisan21", "id": "107202236", "name": "Ali Ascr", "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 5701, "tweet_count": 14130, "listed_count": 4}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "MacielGonzagaA", "id": "960141584997208064", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MACIEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 3601, "tweet_count": 12746, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bbustos4", "id": "507968712", "name": "Benito Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 47, "tweet_count": 997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SergioMcDuff", "id": "480581919", "name": "Sobebrio", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 419, "tweet_count": 47234, "listed_count": 4}, "location": "El para\u00edso del alcohol."}, {"verified": false, "username": "jo18jupiter", "id": "793415488323874817", "name": "jupiter18", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 230, "tweet_count": 48994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abracodeonda", "id": "598564758", "name": "ser gen\u00e9rico", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 384, "tweet_count": 193006, "listed_count": 5}, "location": "RS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "minombre30", "id": "311209007", "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f con \ud83e\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 345, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rennan_pires_", "id": "924010907591684101", "name": "Narcisista de ber\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1251, "tweet_count": 64333, "listed_count": 11}, "location": "CG"}, {"verified": false, "username": "radoisaanajo", "id": "898997376861556736", "name": "elois", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 315, "tweet_count": 19620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sonia_cg_", "id": "248183331", "name": "Sonia C.G.", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 746, "tweet_count": 101790, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "vargasale", "id": "138297323", "name": "Alejandro Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 3368, "tweet_count": 30123, "listed_count": 2}, "location": "Nova Zel\u00e2ndia"}, {"verified": false, "username": "JuliaAlcodori", "id": "332503988", "name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1347, "tweet_count": 177330, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "DeesoSaeed", "id": "324840230", "name": "Deeso Snep \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1649, "tweet_count": 125831, "listed_count": 46}, "location": "Laniakea Supercluster"}, {"verified": false, "username": "odoardoulises", "id": "126480596", "name": "Odoardo Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 164, "tweet_count": 32707, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "sarahsarres", "id": "1051593975797358592", "name": "Sarres", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 428, "tweet_count": 4385, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "JLOstos", "id": "195838558", "name": "Jorge Ostos", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 39, "tweet_count": 32248, "listed_count": 10}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "JuanIgnaMedina", "id": "275622168", "name": "Juan Ignacio de Medina", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1046, "tweet_count": 17886, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "username": "BTSATURNIC", "id": "1139329208554049541", "name": "\u0618 conta inativa", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1906, "tweet_count": 17264, "listed_count": 1}, "location": "7"}, {"verified": false, "username": "alvaros27179033", "id": "1168933697653002241", "name": "@alvarosuarez", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 4883, "tweet_count": 25127, "listed_count": 0}, "location": "Antioquia, Colombia"}, {"verified": false, "username": "caioedb", "id": "1037470734677893120", "name": "caioedb", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 103, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "location": "fofocando e reclamando"}, {"verified": false, "username": "vitore_alves", "id": "1020698407445377024", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc03'\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 10243, "following_count": 4388, "tweet_count": 14279, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "lourdesalom", "id": "109400886", "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1291, "tweet_count": 308019, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA"}, {"verified": false, "username": "SalvadorValvo", "id": "65161023", "name": "Salvador Valvo", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 603, "tweet_count": 162712, "listed_count": 3}, "location": "10.224809,-67.999896"}, {"verified": false, "username": "karofuentesg", "id": "1350235092", "name": "CAROLINA FUENTES", "public_metrics": {"followers_count": 9466, "following_count": 8361, "tweet_count": 464804, "listed_count": 29}, "location": "La Granja, Chile"}, {"verified": false, "username": "leitoriverar", "id": "950848869868429313", "name": "leillo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 150, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "harryvillo", "id": "395181301", "name": "Villorken", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 216, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lrasquilha", "id": "26130205", "name": "Luis Rasquilha", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2873, "tweet_count": 154654, "listed_count": 81}, "location": "Sao Paulo - Brasil"}, {"verified": true, "username": "ojeconomico", "id": "23585685", "name": "Jornal Econ\u00f3mico", "public_metrics": {"followers_count": 238686, "following_count": 294, "tweet_count": 183745, "listed_count": 1252}, "location": "Portugal"}, {"verified": false, "username": "carlosefilho", "id": "770345407", "name": "Psor Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 988, "tweet_count": 27467, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "wmv21", "id": "146657761", "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe"}, {"verified": false, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza", "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "luixgol", "id": "809735069355089921", "name": "Luix", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 437, "tweet_count": 22183, "listed_count": 0}, "location": "Jaragu\u00e1, SC"}, {"verified": false, "username": "ilanisr", "id": "193042253", "name": "Ilan Israel", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 286, "tweet_count": 29190, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha"}, {"verified": false, "username": "ravennakkjk", "id": "993873632001654785", "name": "rav", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 294, "tweet_count": 19224, "listed_count": 3}, "location": "Arcoverde, Brasil"}, {"verified": false, "username": "A_ndrree", "id": "2377979454", "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 903, "tweet_count": 72855, "listed_count": 10}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "filhadeeleanor", "id": "751533556678139904", "name": "Polyanna", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1048, "tweet_count": 112884, "listed_count": 4}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "Myriam65588838", "id": "1050249019786706945", "name": "@Myriam65588838", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2286, "tweet_count": 74159, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CoutoMaristela", "id": "1166843482876633088", "name": "Maristela Santana Couto", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 989, "tweet_count": 30892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juanjuver", "id": "54580128", "name": "Juan Juver", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "IDL_R", "id": "112570023", "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856010, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Nettohenriques", "id": "738896376", "name": "Nitto", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 172, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "location": "Ash Lake "}, {"verified": false, "username": "kittler_", "id": "585133522", "name": "Fujimas", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 250, "tweet_count": 132636, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "miruiz19", "id": "1468180014", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "Junior_0311", "id": "361402893", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "location": "Diroes"}, {"verified": false, "username": "Beticabea", "id": "141379455", "name": "Laletraescarlata", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1507, "tweet_count": 54449, "listed_count": 3}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "ClagiusClanler", "id": "39511740", "name": "Garantia de Desordem", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228865, "listed_count": 15}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "tarsogenro", "id": "135269423", "name": "Tarso Genro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "location": "Rio Grande do Sul"}, {"verified": false, "username": "telikabuena", "id": "482044569", "name": "urielsiempre1", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 668, "tweet_count": 30461, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PatriciaRHCP", "id": "351842949", "name": "Patricia \ud83c\udf08\ud83e\udd8b\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 437, "tweet_count": 24157, "listed_count": 2}, "location": "\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "username": "Quintero_Funes", "id": "195919409", "name": "Luis\u30c4 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 412, "tweet_count": 1180101, "listed_count": 203}, "location": "Maracay, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Lusquii", "id": "926899100372602880", "name": "luski", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 990, "tweet_count": 22251, "listed_count": 1}, "location": "Oleiros, A Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Canal_madSkill", "id": "729669916354326529", "name": "Canal madSkill", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 54, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thxsuchmisfit", "id": "954883592269770753", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc99\ud835\udc93\ud835\udc92\ud835\udc9b \ud808\ude6d", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 772, "tweet_count": 4626, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Abra_crack", "id": "3077878049", "name": "Abraham Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 138, "tweet_count": 18400, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Karolarce5", "id": "857045215", "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc50\ud835\udc52", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 125, "tweet_count": 18416, "listed_count": 0}, "location": "Concepcion, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"verified": false, "username": "carlaa7xcosta", "id": "136840507", "name": "C\u00e1ah \ud83e\udd80\u264b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 36, "tweet_count": 56768, "listed_count": 24}, "location": "Belo horizonte"}, {"verified": false, "username": "LadyIsaMystery", "id": "2572858944", "name": "Natsumi Shunruri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1573, "tweet_count": 150827, "listed_count": 10}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "DeicideUH", "id": "66220255", "name": "Tiago Moreira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 536, "tweet_count": 111768, "listed_count": 40}, "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mrdramaking_", "id": "747048625", "name": "\ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 319, "tweet_count": 14603, "listed_count": 5}, "location": "Asturies-BCN"}, {"verified": false, "username": "Guanairatupi", "id": "365131303", "name": "#LULANOPRIMEIROTURNO", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1829, "tweet_count": 41591, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ExitGarden", "id": "816364078310359040", "name": "Garden, o caramelinho - pesquisador de esquerda \ud83d\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1277, "tweet_count": 85451, "listed_count": 0}, "location": "Lugar Nenhum"}, {"verified": false, "username": "RobertoLG79", "id": "1705110109", "name": "Rober", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 145, "tweet_count": 23828, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sadiocaracas", "id": "207674579", "name": "Sadio Garavini di Turno", "public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 1168, "tweet_count": 165811, "listed_count": 230}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "Cidda11", "id": "1083488952009584642", "name": "Cidda", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2835, "tweet_count": 99887, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "latte_papa0408", "id": "815545894628036608", "name": "\u30e9\u30c6\u3071\u3071", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 598, "tweet_count": 13747, "listed_count": 3}, "location": "\u795e\u5948\u5ddd\u770c"}, {"verified": false, "username": "MarianoBroZzz", "id": "387799699", "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 4969, "tweet_count": 30309, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "marcohdzc", "id": "203057196", "name": "Marco  Hernandez C", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 495, "tweet_count": 4563, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_m4v1nobr3", "id": "1061331601987117057", "name": "mavisUP80", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 204, "tweet_count": 6580, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "naataliapontes", "id": "305851920", "name": "Nat\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 287, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seniordelaseo", "id": "885218772038057985", "name": "Carlos Manuel #Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 568, "tweet_count": 7876, "listed_count": 0}, "location": "Antofagasta"}, {"verified": false, "username": "lajeunerusse", "id": "21066836", "name": "Aline Mobilo", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1183, "tweet_count": 328880, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"verified": false, "username": "jmtenshi", "id": "931248599714889728", "name": "du", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 249, "tweet_count": 18058, "listed_count": 2}, "location": "jm + jk \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "username": "Paulo_Han", "id": "228579144", "name": "Paulo_Han", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 482, "tweet_count": 6919, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dcarteiro", "id": "847424621779365891", "name": "Diego C.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 785, "tweet_count": 50514, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "brunoleoribeiro", "id": "91106374", "name": "Bruno Leo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 1230, "tweet_count": 116703, "listed_count": 82}, "location": "Cupertino, CA"}, {"verified": false, "username": "L0stInMyMind_", "id": "532530846", "name": "blackbird", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 263, "tweet_count": 21590, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "susannaarcari", "id": "930162979", "name": "Susanna Arcari", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 2347, "tweet_count": 20677, "listed_count": 4}, "location": "Parma"}, {"verified": false, "username": "Ci1812", "id": "1325373512", "name": "Maria Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 14065, "following_count": 5989, "tweet_count": 138313, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "piquipey", "id": "199393645", "name": "piqui", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 235, "tweet_count": 35802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "__dlizzzy", "id": "1311202352", "name": "mugiwara \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 240, "tweet_count": 32715, "listed_count": 2}, "location": "Uvi\u00e9u [*+]"}, {"verified": false, "username": "DanylloWagner", "id": "76465786", "name": "Danyllo Wagner \u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 88, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "location": "Natal / RN"}, {"verified": true, "username": "msnpe", "id": "119799421", "name": "MSN Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 188, "tweet_count": 162206, "listed_count": 115}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "slowtaehyung", "id": "849922638", "name": "helena\u2077\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 123506, "following_count": 37625, "tweet_count": 177337, "listed_count": 316}, "location": "fan account"}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23152186, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "fefs_a2", "id": "1007809857678962688", "name": "Fefside", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 299, "tweet_count": 28839, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mycaella_C", "id": "572211945", "name": "Myk", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 125, "tweet_count": 49849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EdersonCardozo3", "id": "1001233021922697217", "name": "SE\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 225, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "thomasrocha98", "id": "3030137951", "name": "Thomas \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u26ab\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 389, "tweet_count": 42330, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "jiminhabi", "id": "1131396783429627904", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6:;", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1096, "tweet_count": 36408, "listed_count": 1}, "location": "only army"}, {"verified": false, "username": "mchalita33", "id": "149375753", "name": "Miguel Chalita", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 1575, "tweet_count": 38146, "listed_count": 0}, "location": "Atlanta, GA"}, {"verified": false, "username": "AREDESJUNIOR", "id": "187756415", "name": "CONSTANTINO louzada", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 395, "tweet_count": 9914, "listed_count": 0}, "location": "governador valadares. brasil"}, {"verified": false, "username": "HChaves9", "id": "1066085333232697347", "name": "H. Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 283, "tweet_count": 41609, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sadderdaz_e", "id": "803696844098457600", "name": "mine", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 335, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Olivermiihh123", "id": "1150880357002166274", "name": "desativado", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 0, "tweet_count": 1084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gilbertocaxambu", "id": "143972863", "name": "gilberto", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 618, "tweet_count": 16765, "listed_count": 1}, "location": "Caxambu, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rodrigo3rmeson", "id": "1037366808", "name": "putodrigo eleitor do lula \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 morte aos verdes", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 292, "tweet_count": 7652, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Gina_M_M", "id": "108682674", "name": "Gina Maza", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 4649, "tweet_count": 39189, "listed_count": 13}, "location": "Por ahora....Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "jalfaras1", "id": "1209221299", "name": "JORDI ALFARAS PELLIC", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1139, "tweet_count": 148072, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971", "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "location": "Barcelona, UE"}, {"verified": false, "username": "MadreEnCasa", "id": "828429420448841733", "name": "Ama De Casa", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1641, "tweet_count": 8553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094", "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155080, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "fcksjhobi", "id": "1615891382", "name": "manu\u2077 LULA 13 | The Astronaut \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 6149, "tweet_count": 159036, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "filipe17luis", "id": "2864282392", "name": "\u00e6\u010d", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 513, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "location": "na merda deste mundo"}, {"verified": false, "username": "suicida_abordo", "id": "3602578275", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 8167, "following_count": 5199, "tweet_count": 921, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cryoongzi", "id": "329013672", "name": "Cah\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 3829, "tweet_count": 147787, "listed_count": 13}, "location": "25.05"}, {"verified": false, "username": "avalengajr", "id": "202756750", "name": "Augusto Valenga Jr", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4895, "tweet_count": 100444, "listed_count": 8}, "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Rech68", "id": "152438942", "name": "Edo Ch \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2700, "tweet_count": 157302, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "hufflepurpIe", "id": "2273305561", "name": "\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 6227, "following_count": 5060, "tweet_count": 188458, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "gguksete", "id": "1069569300330135552", "name": "isa\u2077 bts forever", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6346, "tweet_count": 72459, "listed_count": 10}, "location": "only army \u2022 jikooka | mcu \ud83d\udd78"}, {"verified": false, "username": "Leonardo4619", "id": "1085331967296589824", "name": "Leonardo Carvajal", "public_metrics": {"followers_count": 12920, "following_count": 9533, "tweet_count": 30705, "listed_count": 19}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "moisesp", "id": "28041889", "name": "moisesp", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 2744, "tweet_count": 76063, "listed_count": 36}, "location": "\u00dcT: 10.500374,-66.885147"}, {"verified": false, "username": "lolirebon", "id": "1080580818", "name": "Maria rebon", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2043, "tweet_count": 98899, "listed_count": 6}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "CrisFloresDoNa1", "id": "1203728059414781954", "name": "Cris = 38 NELES!!!\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 629, "tweet_count": 3341, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Raul_RdeR", "id": "2279960589", "name": "RA\u00daL \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 141, "tweet_count": 5406, "listed_count": 1}, "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fnxtiago", "id": "910562026963046400", "name": "tasolhar?", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 166, "tweet_count": 18940, "listed_count": 0}, "location": "not from 63rd"}, {"verified": false, "username": "sandygotagun", "id": "18378414", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 470, "tweet_count": 174317, "listed_count": 216}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Jonatha_Rabelo", "id": "124926317", "name": "-Jn4th-", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 244, "tweet_count": 63237, "listed_count": 4}, "location": "Salvador"}, {"verified": false, "username": "santanna1955_", "id": "1059161465045901313", "name": "Z\u00c9 DA MATA 22", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2553, "tweet_count": 78166, "listed_count": 1}, "location": "None of your business"}, {"verified": false, "username": "brasiluser", "id": "61054208", "name": "desfeiquenilzador", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1855, "tweet_count": 28514, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MelihaMx", "id": "1096463444600070144", "name": "Meliha\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 824, "tweet_count": 5918, "listed_count": 1}, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye "}, {"verified": false, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576", "name": "\u0458\u03ac\u03c2q\u00f9\u03ad", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 56838, "listed_count": 0}, "location": "Turkey"}, {"verified": false, "username": "viperina", "id": "79642139", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 (\u0336\u25c9\u035b\u203f\u25c9\u0336)", "public_metrics": {"followers_count": 5607, "following_count": 6120, "tweet_count": 29582, "listed_count": 2}, "location": "nintendo"}, {"verified": false, "username": "liberonihilista", "id": "941494653450366981", "name": "Juli\u00e1n C.", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2796, "tweet_count": 22095, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "SanLSB", "id": "279142884", "name": "Aureliano Buend\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2629, "tweet_count": 47505, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Elciocb", "id": "942044796088127490", "name": "Nego \ud83e\udd4a\ud83e\udd4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 3552, "following_count": 4813, "tweet_count": 112076, "listed_count": 2}, "location": "SP  Brasil"}, {"verified": false, "username": "Antonya60571970", "id": "972259739244646400", "name": "Antonya \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf4b\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 74, "tweet_count": 59553, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida"}, {"verified": false, "username": "LariM_xis", "id": "1043339940329914368", "name": "Lari Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 773, "tweet_count": 17999, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElAlvarusOMG", "id": "1949287932", "name": "Oquillas \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1234, "tweet_count": 19133, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "smiledesignoavb", "id": "3401990081", "name": "Omar Alfonso Vargas \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 230, "tweet_count": 121145, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "vesgonco", "id": "932017038024937472", "name": "fonsi finsa finzi frenzi foni sonsa carlos", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 291, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "location": "casa do miguel"}, {"verified": false, "username": "luhreis2017", "id": "834858235299508224", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc9a \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc99\ud835\udc82 \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 103, "tweet_count": 17288, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ElEscritor11", "id": "1074250967024103424", "name": "El Escritor", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 928, "tweet_count": 65252, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "bittelbrunn__", "id": "1063412519019134978", "name": "camilly", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 967, "tweet_count": 8855, "listed_count": 0}, "location": "Brusque, Santa Catarina"}, {"verified": false, "username": "Vetmsc1", "id": "1142924585890930688", "name": "Vetmsc", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 166, "tweet_count": 15986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ilegi2", "id": "708845627992645632", "name": "ilegi2", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1788, "tweet_count": 364672, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "hyasbomfim", "id": "1099100070560051200", "name": "hyas", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 246, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cirarriaga", "id": "3135569278", "name": "\u00cf Cira Arriaga", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 678, "tweet_count": 37818, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "vscofreire", "id": "599496234", "name": "JonJon", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1357, "tweet_count": 32512, "listed_count": 1}, "location": "Sulacap, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "josermafe", "id": "1004699571669348353", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 499, "tweet_count": 19374, "listed_count": 14}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "maa_nuts", "id": "1121536657147273217", "name": "Lim\u00e3ozinho \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 372, "tweet_count": 24213, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jkloveyrslf", "id": "1171426169578610688", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1478, "tweet_count": 25971, "listed_count": 5}, "location": "she/her"}, {"verified": false, "username": "simonedemacedo", "id": "49092229", "name": "Poderosa Isis", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 937, "tweet_count": 6544, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Fernanda_526", "id": "25514410", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 245, "tweet_count": 4920, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VinnyVn7", "id": "1111309165060911104", "name": "Vinicius | Preto \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 238, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tema0902", "id": "560309409", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4317, "tweet_count": 138875, "listed_count": 8}, "location": " Sverige "}, {"verified": false, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA"}, {"verified": false, "username": "joaofonseca_11", "id": "1095006780516638721", "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 596, "tweet_count": 129748, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oteupaiecareca", "id": "775695034880581632", "name": "Diogo_vtc", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 742, "tweet_count": 22829, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ercio_santoss", "id": "1044652115703009281", "name": "Ercio Santos - JB 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14292, "following_count": 9429, "tweet_count": 162392, "listed_count": 0}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "LeBarragan7s", "id": "1074096780155985920", "name": "Barragan s Leo", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 4734, "tweet_count": 65387, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Ricardo97002019", "id": "1023332811007303680", "name": "Ricardo Santos \u00ae\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2904, "tweet_count": 20242, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marcos_martino", "id": "2268992783", "name": "Marcos Martino", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1015, "tweet_count": 8916, "listed_count": 9}, "location": "Mesetario b\u00e1varo-cant\u00e1brico"}, {"verified": false, "username": "alemo781", "id": "3964851203", "name": "Conlacomidanosejuega", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "grlpwrrai", "id": "4236089607", "name": "Rai", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 424, "tweet_count": 22704, "listed_count": 1}, "location": "Taquara, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "anthosummercat", "id": "279200550", "name": "Anto\u00f1o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 719, "tweet_count": 16892, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "chasmottaa", "id": "1066106272158793728", "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 822, "tweet_count": 13467, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "coldartss", "id": "1109194582615576577", "name": "out of clara's system.", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 3175, "tweet_count": 46405, "listed_count": 7}, "location": "camp half blood"}, {"verified": false, "username": "PatrickSokkelo", "id": "69362516", "name": "Patrick \ud83c\uddf2\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 3542, "tweet_count": 79276, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "ayduchis", "id": "119595660", "name": "\u266a\u2206\u00a5d\u03bc\u00a2h\u012f\u0308\u00a7\u266a", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 220, "tweet_count": 83551, "listed_count": 5}, "location": "\u0109\u0e4fm\u00b5\u2229\u03ca\u0256\u0394\u0256 \u0256\u03b5 \u026d\u0394 m\u0e4f\u2229\u0e4f\u019a\u0e4f\u2229\u03ca\u0394"}, {"verified": false, "username": "davidmorante", "id": "77117122", "name": "David Morante", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1507, "tweet_count": 1545, "listed_count": 6}, "location": "Planeta Tierra"}, {"verified": false, "username": "um_mujique", "id": "954874645227999233", "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 597, "tweet_count": 35038, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "joshe416", "id": "739060123", "name": "Jose Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1605, "tweet_count": 24007, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "chicobarney", "id": "10683412", "name": "Chico Barney", "public_metrics": {"followers_count": 930308, "following_count": 5394, "tweet_count": 251786, "listed_count": 1499}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exoscopia", "id": "302151176", "name": "Exoscopia", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 895, "tweet_count": 113099, "listed_count": 11}, "location": "Berl\u00edn la nuit"}, {"verified": false, "username": "C0HENWORLD", "id": "781243505268051975", "name": "blue\u2077 da mary (5/807) \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1385, "tweet_count": 63727, "listed_count": 11}, "location": "CRF"}, {"verified": false, "username": "sarahkarolina01", "id": "3384508149", "name": "Sarah \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 350, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil"}, {"verified": false, "username": "its_bea2", "id": "4872246268", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 451, "tweet_count": 37543, "listed_count": 0}, "location": "021 \ud83c\udf43"}, {"verified": false, "username": "Alba_Martin123", "id": "749412175", "name": "Alba Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 186, "tweet_count": 1087, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Compostela, Spain"}, {"verified": false, "username": "raffaellsan", "id": "1136440177986101252", "name": "raffaellsan", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 201, "tweet_count": 2536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marisajungh", "id": "425249761", "name": "Marisa Jungh\u00e4hnel", "public_metrics": {"followers_count": 3672, "following_count": 3676, "tweet_count": 37104, "listed_count": 1}, "location": "Schweinfurt, Germany "}, {"verified": false, "username": "reyGu_", "id": "969623607222722560", "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 226, "tweet_count": 1221, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ferrandoso", "id": "2368106214", "name": "lui", "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 4932, "tweet_count": 99833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Brutalismos", "id": "480045158", "name": "Lucifer Flamenguista", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 446, "tweet_count": 93824, "listed_count": 3}, "location": "Bem Ali"}, {"verified": false, "username": "SorayaAbreu9", "id": "1036676863870029824", "name": "Lal\u00e1 Abreu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 380, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "dieguez_miguel", "id": "411743830", "name": "miguel dieguez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 9258, "following_count": 1482, "tweet_count": 168538, "listed_count": 94}, "location": "ourense"}, {"verified": false, "username": "junhuizito", "id": "1161697737886318592", "name": "off.", "public_metrics": {"followers_count": 3517, "following_count": 2643, "tweet_count": 79392, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "milkxndhoney", "id": "3818941167", "name": "ana bel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 593, "tweet_count": 33392, "listed_count": 7}, "location": "extremadura, lev\u00e1ntate y anda."}, {"verified": false, "username": "TeyTefany", "id": "3408853853", "name": "Miss Retiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 483, "tweet_count": 16172, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "GabrieIBalbi", "id": "2229352805", "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 691, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "location": "CBF"}, {"verified": false, "username": "_J4EMIN", "id": "1168228145352335362", "name": "Haechan", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 2654, "tweet_count": 17148, "listed_count": 6}, "location": "oh canada"}, {"verified": false, "username": "Nanachagu", "id": "110456347", "name": "\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\u2764NANITACHAGU\ud83c\udf1e\ud83d\udcda\ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 19153, "following_count": 4041, "tweet_count": 560557, "listed_count": 49}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "anp9012", "id": "803250018", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 427, "tweet_count": 27337, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Gueldor", "id": "637027961", "name": "Grau", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 522, "tweet_count": 20983, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "frankiprat", "id": "121539896", "name": "francesc II*II \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 732, "tweet_count": 38101, "listed_count": 0}, "location": "Molins de Rei"}, {"verified": false, "username": "RCosta_2012", "id": "484457769", "name": "RCosta_2012", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 3102, "tweet_count": 16865, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "id": "58951368", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828113, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "eselucho11", "id": "259882866", "name": "Rust Cohle", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 354, "tweet_count": 83013, "listed_count": 7}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Melvin08228363", "id": "1093285847959592961", "name": "Melvin", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 394, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "borisplatero", "id": "43773522", "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"verified": false, "username": "Gato_Leaks", "id": "837186873143488514", "name": "GatoLeaks", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2192, "tweet_count": 60130, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Argentina"}, {"verified": false, "username": "rodmasf", "id": "205737695", "name": "Rodrigo Mas", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4998, "tweet_count": 91957, "listed_count": 21}, "location": "Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "adrisecal", "id": "269718635", "name": "Mr. Knope", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 2461, "tweet_count": 43243, "listed_count": 18}, "location": "Asturies "}, {"verified": false, "username": "band_gabi", "id": "881592584623329281", "name": "gabiela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 172, "tweet_count": 9592, "listed_count": 0}, "location": "Parauapebas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tuccimei", "id": "16737685", "name": "tuccimei", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 176, "tweet_count": 3527, "listed_count": 2}, "location": "Recife Brazil"}, {"verified": false, "username": "JunioRioPreto", "id": "53117993", "name": "JunioRPreto", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 100, "tweet_count": 25853, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_JARINCON", "id": "455324158", "name": "Jose A R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 4999, "tweet_count": 151779, "listed_count": 15}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "joicedu4rte", "id": "875869156666691585", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 893, "tweet_count": 26787, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "velvettaehy", "id": "941465994001870848", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude28\u2077; \u30b8", "public_metrics": {"followers_count": 11717, "following_count": 11158, "tweet_count": 47064, "listed_count": 23}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lldesouza", "id": "58301615", "name": "LAERCIO L. DE SOUZA", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1772, "tweet_count": 36765, "listed_count": 0}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "jusapol_", "id": "2338511685", "name": "\u00d3scar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1765, "tweet_count": 148425, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "FuerzasDelOrden", "id": "2325467407", "name": "Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 80553, "following_count": 592, "tweet_count": 26391, "listed_count": 254}, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 "}, {"verified": false, "username": "malfeitos", "id": "493586413", "name": "alex blatter", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2808, "tweet_count": 159050, "listed_count": 49}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julitoalferez", "id": "2545169187", "name": "julito alferez\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 668, "tweet_count": 39504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "saaadlac", "id": "3351492111", "name": "s a u c e", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 204, "tweet_count": 22390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "asaprezii", "id": "805498752240906240", "name": "Gon\u00e7alo \u26f9\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 139, "tweet_count": 43881, "listed_count": 0}, "location": "Porto"}, {"verified": false, "username": "ShelbyProbably", "id": "961004487363186691", "name": "The Devil, Probably", "public_metrics": {"followers_count": 179866, "following_count": 4, "tweet_count": 2643, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "caval100", "id": "76593802", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "mirandavelez__", "id": "1014191433522319361", "name": "\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 615, "tweet_count": 25186, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Maagaa701", "id": "1098045265603428352", "name": "m\u00e5g\u00e5\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 294, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "location": "Bell ville, C\u00f3rdoba\ud83d\udc9d"}, {"verified": false, "username": "Melhore_Plis", "id": "2851756275", "name": "Peterson", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 392, "tweet_count": 15417, "listed_count": 12}, "location": "SP - CAPITAL"}, {"verified": false, "username": "cidadegospelfm", "id": "49231798", "name": "Radio Cidade Gospel", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1, "tweet_count": 6686, "listed_count": 6}, "location": "Toritama, Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Marly53440332", "id": "1135701365882335233", "name": "MarlyBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 3204, "tweet_count": 72532, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rogeriodepaulap", "id": "1482995695", "name": "Rog\u00e9rio de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 3740, "tweet_count": 24313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mramirezar1", "id": "1039713015392858112", "name": "mramirezar", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 426, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vosoninha", "id": "2516010380", "name": "sonia maria da rocha", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1186, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dialetomarra", "id": "2507272210", "name": "BeLLi Marra", "public_metrics": {"followers_count": 7959, "following_count": 9388, "tweet_count": 55150, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "boquita77", "id": "1088441583387590658", "name": "Rodrigo Andrade\u02e2\u1d9c\u02b3 45+13", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 413, "tweet_count": 11782, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jmcamachooros", "id": "3204816111", "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150065, "listed_count": 7}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "glaumariaramos", "id": "2728397678", "name": "Glaucia Maria", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 370, "tweet_count": 19857, "listed_count": 1}, "location": "Linhares City "}, {"verified": false, "username": "mariaan31162790", "id": "1187086406788796418", "name": "BOT DEL 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83e\udd8b\ud83d\udc36\ud83c\udf34\ud83d\udc1a\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 6621, "following_count": 6772, "tweet_count": 19470, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MariaFeistauer", "id": "173817113", "name": "Maria Feistauer", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 3050, "tweet_count": 247447, "listed_count": 60}, "location": "Petr\u00f3polis RJ"}, {"verified": false, "username": "JE0NSB4SS", "id": "727872917653041152", "name": "viveco.", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 775, "tweet_count": 20679, "listed_count": 4}, "location": "caixa prego"}, {"verified": false, "username": "roberto70onix", "id": "861049848862314497", "name": "Roberto Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3142, "tweet_count": 29918, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil"}, {"verified": false, "username": "teleletras", "id": "1407766358", "name": "Televisiva", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1739, "tweet_count": 19779, "listed_count": 15}, "location": "telemasas.blogspot.mx"}, {"verified": false, "username": "idealgallego", "id": "419392072", "name": "El Ideal Gallego", "public_metrics": {"followers_count": 17256, "following_count": 796, "tweet_count": 97991, "listed_count": 395}, "location": "A Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "JuFalci", "id": "316168970", "name": "JuFalci", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 289, "tweet_count": 64906, "listed_count": 1}, "location": "RJ | BH"}, {"verified": false, "username": "cesarrico505", "id": "840378600100618241", "name": "Cesar\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 875, "tweet_count": 23068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeatrizMaia2015", "id": "4127791697", "name": "Be@MS", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 827, "tweet_count": 54533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MauriNewWorld", "id": "861671125033639941", "name": "EyesWideShut\u262f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 400, "tweet_count": 57125, "listed_count": 1}, "location": "Attraverso lo Specchio...\u2728"}, {"verified": false, "username": "Washing84203182", "id": "1065270629694357504", "name": "Deus aben\u00e7oe nosso Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1327, "tweet_count": 133182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabio_menDS", "id": "199946194", "name": "F\u00e1bio Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1061, "tweet_count": 68148, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DavidCasesm", "id": "257484608", "name": "David Cases", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 807, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saxjiminx", "id": "775077061585203200", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92\u2077\ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 2747, "tweet_count": 236109, "listed_count": 2}, "location": "\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\udea2 \ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\udea2"}, {"verified": false, "username": "caarrovan5p", "id": "1124125331915517952", "name": "Carlos Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1323, "tweet_count": 39141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abdielj12", "id": "1528096555", "name": "Abdi", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 387, "tweet_count": 13744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DannyMiranda17", "id": "388785853", "name": "ZRTUSTR.", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 452, "tweet_count": 77321, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "felix28714541", "id": "266097271", "name": "Felix", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 228, "tweet_count": 29009, "listed_count": 54}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "btsseax", "id": "1117131306310221824", "name": "nalu\u2077 \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1694, "tweet_count": 43914, "listed_count": 7}, "location": "camp half-blood"}, {"verified": false, "username": "jjk6xqr", "id": "984970851069112320", "name": "eris", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 244, "tweet_count": 16985, "listed_count": 5}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "xavi6b", "id": "450503017", "name": "xavi", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1446, "tweet_count": 15960, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "moreiranacional", "id": "852231816434135043", "name": "peregrino", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 484, "tweet_count": 19217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LNickele", "id": "1047522842936594438", "name": "Luiz Nickele", "public_metrics": {"followers_count": 25079, "following_count": 25205, "tweet_count": 367750, "listed_count": 5}, "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Analiart", "id": "187719025", "name": "Analia Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 303, "tweet_count": 5432, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "celviniciuspmam", "id": "1027742678732206080", "name": "Vin\u00edcius Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 366, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jaeburgues", "id": "908729766089457664", "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 797, "tweet_count": 20622, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "PanicOrfila", "id": "752174323100741633", "name": "P\u00e0nic Orfila /\u2764\ufe0f IS \ud83d\udd3b \ud83d\udcda\ud83c\udfb6\ud83c\udfde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3314, "tweet_count": 191604, "listed_count": 33}, "location": "Gij\u00f3n / Xix\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "alextriplex", "id": "53943891", "name": "Alextriplex - The One, The Only One.", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 763, "tweet_count": 91463, "listed_count": 67}, "location": "Curitiba, Pr"}, {"verified": false, "username": "FlaTTreta", "id": "4906435053", "name": "Tretas", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 447, "tweet_count": 28926, "listed_count": 6}, "location": "Gavea "}, {"verified": false, "username": "ToraoDelas", "id": "1076578086039285761", "name": "mulheres,todas lindas\ud83e\udd40\ud83c\udf39\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 989, "tweet_count": 47318, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AMAT_VIDAL", "id": "563011364", "name": "Joan Amat Vidal \ud83c\udf97\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1632, "tweet_count": 96116, "listed_count": 4}, "location": "Castanyet-La Selva-CATALUNYA"}, {"verified": false, "username": "Fatimamaia1409", "id": "228734075", "name": "Fatima Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc36\ud83d\udc29\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83c\udf08\ud83d\udead", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 906, "tweet_count": 21318, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "GatoNeg44618149", "id": "1030156144877154305", "name": "Gato Negro/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 3894, "tweet_count": 91648, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "httpwwhjin", "id": "938806320093892608", "name": "\ud83e\udeb7\u2022.\ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc18\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1809, "tweet_count": 48040, "listed_count": 7}, "location": "\ud83d\udc0c \u0aee \u2019\u2022 \u02d5 \u2022` \u10d0"}, {"verified": false, "username": "Dende_e_pimenta", "id": "884047783950528512", "name": "\u2625Elias\u2625", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 715, "tweet_count": 18532, "listed_count": 11}, "location": "qualquer pronome "}, {"verified": false, "username": "kpmyair", "id": "3847952901", "name": "pri", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 517, "tweet_count": 34297, "listed_count": 3}, "location": "curitiba"}, {"verified": false, "username": "EMatta17", "id": "944757011744296961", "name": "Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 2527, "tweet_count": 12597, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "andres_cruze", "id": "1475216305", "name": "Andres Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 201, "tweet_count": 68567, "listed_count": 6}, "location": "Alcala de Guadaira"}, {"verified": false, "username": "etcastros", "id": "294187258", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2646, "tweet_count": 165378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ocleitonn", "id": "968535055", "name": "henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1530, "tweet_count": 28860, "listed_count": 5}, "location": "bah\u00eaa"}, {"verified": false, "username": "MaiaSuzette", "id": "986624240764977153", "name": "Suzette Hughes Maia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabio_rego", "id": "71844440", "name": "Severino de Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 446, "tweet_count": 17316, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"verified": false, "username": "Alessandro_flpb", "id": "151604625", "name": "AlessandroSM", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1028, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}, "location": "brazil"}, {"verified": false, "username": "lipseokjin", "id": "855514798993416194", "name": "reserva da hyejinks 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1275, "tweet_count": 15637, "listed_count": 3}, "location": "bangmoo only"}, {"verified": false, "username": "Eubruxx", "id": "1160910443646541824", "name": "Vermelhaa", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 272, "tweet_count": 5242, "listed_count": 0}, "location": "Marechal Hermes, RJ"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110213, "listed_count": 322}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "vivico2020", "id": "198387895", "name": "VIVI\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1378, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfamand", "id": "992921765943873537", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 895, "tweet_count": 32993, "listed_count": 0}, "location": "complexo do z"}, {"verified": false, "username": "nosqfecha", "id": "881939949284732930", "name": "kassi \ud83e\udef6\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 221, "tweet_count": 26220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KatiaCortez13", "id": "1062391212903198720", "name": "Katia Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 130, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edjcaballero", "id": "1060601021792219136", "name": "Ej caballero", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 309, "tweet_count": 4010, "listed_count": 1}, "location": "Bucaramanga, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Miss_Sweetkatz", "id": "405619766", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 111253, "listed_count": 4}, "location": "Asturies"}, {"verified": false, "username": "AsraChueco", "id": "264332976", "name": "\u2728Asra\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6849, "following_count": 907, "tweet_count": 69722, "listed_count": 45}, "location": "they/he || elle/\u00e9l"}, {"verified": false, "username": "galiminix", "id": "269473711", "name": "\ud83c\udfac Andreas Gael #Heartstopper", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 894, "tweet_count": 68092, "listed_count": 13}, "location": "They / them"}, {"verified": false, "username": "pliberdadetulio", "id": "1628855022", "name": "Pela liberdade de T\u00falio de Jesus Silva", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 4951, "tweet_count": 44988, "listed_count": 1}, "location": "Bahia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tucano_azevedo", "id": "1139560892377567232", "name": "Tucano", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 444, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}, "location": "Giovanna\ud83d\udc8d"}, {"verified": false, "username": "PcMaxInf", "id": "734836586228154368", "name": "_", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 431, "tweet_count": 44522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jose26320562", "id": "1153369502551302144", "name": "jose", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 182, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomvodkazumodna", "id": "442003348", "name": "tomvodkazumodnaranja", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 4033, "tweet_count": 4693, "listed_count": 3}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha"}, {"verified": false, "username": "ONLYKOO97", "id": "2992154001", "name": "leti \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 2372, "tweet_count": 60504, "listed_count": 18}, "location": "19."}, {"verified": false, "username": "MoDusty84", "id": "331658065", "name": "Nomad", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1101, "tweet_count": 17410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_ffrancaa", "id": "1093253842333040656", "name": "_ffrancaa", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 199, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ana_harolda", "id": "857062044", "name": "Ana Harolda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 304, "tweet_count": 49469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "waynefromgotham", "id": "984476591362363392", "name": "amy\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 962, "tweet_count": 32909, "listed_count": 3}, "location": "Runeterra"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285", "name": "Danielillo", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 415, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "delpilachavez", "id": "1885265178", "name": "@Pilar Blas", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1273, "tweet_count": 104558, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "kellyxzr_", "id": "1089371462195204096", "name": "kellynha no equador", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1227, "tweet_count": 24733, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "username": "Dallagassaa", "id": "2350112557", "name": "Pofi Duda \ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 276, "tweet_count": 40066, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil"}, {"verified": false, "username": "DrRobertoSalles", "id": "119707496", "name": "Roberto MunIz", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 615, "tweet_count": 263839, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "vantbunny", "id": "1138836438261350402", "name": "maluu\u2077 making bad decisions", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2339, "tweet_count": 35725, "listed_count": 3}, "location": "only army."}, {"verified": false, "username": "Julioenpatria", "id": "967943822482141184", "name": "Julio Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 909, "tweet_count": 18217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeiteCelio", "id": "949873808", "name": "celio leite", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 627, "tweet_count": 53496, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BATISTALANDIM", "id": "75533867", "name": "Esther Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1224, "tweet_count": 5499, "listed_count": 1}, "location": "BRASIL"}, {"verified": false, "username": "littlebeggukie", "id": "770366170289561600", "name": "b\ud83d\udc8c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1056, "tweet_count": 87007, "listed_count": 5}, "location": "Jesus is our saviour and Lord!"}, {"verified": false, "username": "LanaRochaOlivei", "id": "2203168903", "name": "Lana Rocha Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 662, "tweet_count": 12342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Antonio92447252", "id": "1145360618398068737", "name": "Antonio Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 31, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "location": "Almeria "}, {"verified": false, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848", "name": "Entre Los Dos", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1706, "tweet_count": 19825, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "carloccarli", "id": "399880400", "name": "Carlo C. Carli - barrister at Criminal &Tax Courts", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 753, "tweet_count": 24722, "listed_count": 127}, "location": "Milano, Lombardia"}, {"verified": false, "username": "CENACARIOCA2", "id": "620555094", "name": "Sebasti\u00e3o Batista", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 89, "tweet_count": 61439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jlasplko", "id": "2875070733", "name": "el gorrizz", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 208, "tweet_count": 8956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "torvi_hugoo", "id": "3369724265", "name": "vitor \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 775, "tweet_count": 34642, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "fabiannduarte", "id": "3021763325", "name": "fabinha", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 273, "tweet_count": 28123, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "clara_stelling", "id": "859149874050281473", "name": "clara2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 561, "tweet_count": 71399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cggh12", "id": "3003583733", "name": "carlos gold #PAL", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388", "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179748, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "gabsfee", "id": "1161063682031403008", "name": "Biel\u2077\u27ed\u27ec\u1d2e\u1d31", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 616, "tweet_count": 50584, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele"}, {"verified": false, "username": "xxargay", "id": "317812555", "name": "Xavi #1Octubre \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1149, "tweet_count": 79485, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona - Catalunya"}, {"verified": false, "username": "viagemaleatoria", "id": "15564103", "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 981, "tweet_count": 58838, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA"}, {"verified": false, "username": "gpborgess", "id": "624791506", "name": "Gustavo Borges", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 746, "tweet_count": 119811, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"verified": false, "username": "PinkMatter55", "id": "1108376677552439297", "name": "Financeiramente Pobre", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1580, "tweet_count": 27999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mandellivaleria", "id": "1731698046", "name": "vale", "public_metrics": {"followers_count": 266190, "following_count": 354, "tweet_count": 104309, "listed_count": 276}, "location": "Dubai, United Arab Emirates"}, {"verified": false, "username": "_yuriamon", "id": "279145802", "name": "Yuri Amon", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 635, "tweet_count": 103632, "listed_count": 2}, "location": "Recife, PE"}, {"verified": false, "username": "iOLiVrE", "id": "209234209", "name": "Iojes", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 579, "tweet_count": 43955, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ciromorah", "id": "274608576", "name": "deeproller", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 6141, "tweet_count": 77396, "listed_count": 65}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "gcforkimin", "id": "1192574058015145986", "name": "Lopez\u2077 \ud83d\udc08 slow", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1067, "tweet_count": 26130, "listed_count": 5}, "location": "only army // ot7 \ud83d\udcdc\ud83e\udd68\ud83e\uddf8\ud83c\udfa8"}, {"verified": false, "username": "comteodalric", "id": "301576617", "name": "David Odalric Caixal", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2285, "tweet_count": 68185, "listed_count": 62}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "jaialv7", "id": "361861479", "name": "Ja\u00ef", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 635, "tweet_count": 72500, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "raquel_rajo", "id": "946210674", "name": "raquel fernandes 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1681, "tweet_count": 8758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ondaquadrada", "id": "837699129778253824", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 445, "tweet_count": 14900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oa3c_", "id": "178038438", "name": "Oct\u00e1vio Cerdeira", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1833, "tweet_count": 75561, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "sonspararelaxar", "id": "54555420", "name": "R&K NATUREZA RELAXANTE", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 2, "tweet_count": 43388, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "milicrente", "id": "3298697535", "name": "esther \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1056, "tweet_count": 80974, "listed_count": 4}, "location": "recife "}, {"verified": false, "username": "Santi_040662", "id": "836025709529346048", "name": "Llunatic", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1475, "tweet_count": 245911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Juanito_Periko", "id": "1402148142", "name": "Juan A.R.\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 706, "tweet_count": 5005, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Kadais1", "id": "1129882761249079299", "name": "Sniper Patriota \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2674, "tweet_count": 81964, "listed_count": 0}, "location": " Brasil"}, {"verified": false, "username": "quiquecasasola", "id": "561423556", "name": "quique_cg", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 902, "tweet_count": 80306, "listed_count": 14}, "location": "Caceres, Spain"}, {"verified": false, "username": "RGenneroR", "id": "4872695524", "name": "RGennero", "public_metrics": {"followers_count": 4197, "following_count": 334, "tweet_count": 3899, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "SusanPorras", "id": "268859984", "name": "Susan Porras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "location": "San Felipe, Chile"}, {"verified": false, "username": "EfcInf", "id": "3090381029", "name": "Efc", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 553, "tweet_count": 34540, "listed_count": 0}, "location": "MG, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Ricardo02846171", "id": "1188525225018822657", "name": "Ricardo Araya", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 125, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "location": "Las Condes, Chile"}, {"verified": false, "username": "Ciudadano90", "id": "2754859336", "name": "Arnold", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 874, "tweet_count": 21307, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador"}, {"verified": false, "username": "fabian_montero_", "id": "1705160916", "name": "Fabian Montero", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 264, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "psi47", "id": "2828744626", "name": "jos\u00e9 cl\u00e1udio p silva", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 207, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zenamarin", "id": "1358337480", "name": "zenamarin", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 559, "tweet_count": 2465, "listed_count": 1}, "location": "Paris"}, {"verified": false, "username": "clemlarrainb", "id": "1185324525539516417", "name": "Clemlarrainb", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 155, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gfcjikookx", "id": "2933907389", "name": "\u0262\u026a\u1d0f \u2661 \u0299\u1d1bs\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2910, "tweet_count": 69932, "listed_count": 3}, "location": "ot7 | ela/dela | \u0493\u1d00\u0274 \u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d1c\u0274\u1d1b"}, {"verified": false, "username": "aphrxtitties", "id": "127591478", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 193, "tweet_count": 152570, "listed_count": 14}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 / \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 "}, {"verified": true, "username": "PanamericanaTV", "id": "49339195", "name": "panamericanatv", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418354, "listed_count": 1687}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "TheViczinha", "id": "1111803514488086528", "name": "V.", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 99, "tweet_count": 4034, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"verified": false, "username": "inessrguez", "id": "370694566", "name": "In\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 393, "tweet_count": 28916, "listed_count": 2}, "location": "Gij\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "RaulYepez", "id": "114604269", "name": "Rauleduardo28", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1094, "tweet_count": 128223, "listed_count": 4}, "location": "Palo Alto, CA"}, {"verified": false, "username": "minncorni", "id": "1203428079487586306", "name": "\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 41, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "location": "slut_jiah"}, {"verified": false, "username": "SergiVikingo", "id": "1071881060", "name": "Espa\u00f1oldePuraZepa", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 958, "tweet_count": 31915, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "grifindor", "id": "26149150", "name": "Carlos  Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2015, "tweet_count": 23244, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "idnahon", "id": "773697788681084928", "name": "@idnahon", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 3424, "tweet_count": 348779, "listed_count": 0}, "location": "Washington, USA"}, {"verified": false, "username": "btsystar", "id": "1162116655482396679", "name": "larissa\u2077\u262a\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 3635, "tweet_count": 123753, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "juu_bjss", "id": "1070810084681363456", "name": "jhullye", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 308, "tweet_count": 42069, "listed_count": 0}, "location": "Engenho Novo"}, {"verified": false, "username": "telepathybe", "id": "1101456723267735552", "name": "bloom (moved)", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1268, "tweet_count": 86178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabrielOli8897", "id": "1036747720202092545", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 229, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yoyirmrz", "id": "517759182", "name": "Loba D Mar Solitaria", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 3086, "tweet_count": 30654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MagooMito", "id": "1055336483614310400", "name": "Magoo", "public_metrics": {"followers_count": 18385, "following_count": 18566, "tweet_count": 462885, "listed_count": 2}, "location": "Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "marcelovelacb", "id": "108949028", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4728, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA"}, {"verified": false, "username": "deliratoliz", "id": "1037180647", "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 3794, "tweet_count": 147485, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "ConchuPower", "id": "47195938", "name": "Abrahel \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 141, "tweet_count": 37773, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "ajuuzmin", "id": "362260008", "name": "awus\ud83c\udf83\ud83e\udd87\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1007, "tweet_count": 30710, "listed_count": 6}, "location": "Hmm"}, {"verified": false, "username": "anslacambra4", "id": "983614473218023425", "name": "\u00c1ngela\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 3122, "tweet_count": 39056, "listed_count": 9}, "location": "en Babia y en Z\u00e1r\u00e1g\u00f3z\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "_Cbarcelos", "id": "2167176121", "name": "C. B.", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 433, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CuscoInformaPE", "id": "1131457063387836416", "name": "Cusco Informa.pe", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 50, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "location": "Cusco, Peru"}, {"verified": false, "username": "julynhaz", "id": "1019065163692101632", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8b\ud835\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 1192, "tweet_count": 21250, "listed_count": 2}, "location": "BH"}, {"verified": false, "username": "angelagois2", "id": "4594051817", "name": "Angela Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1376, "tweet_count": 84013, "listed_count": 0}, "location": "Sergipe, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IsidoraMehech", "id": "845615686621827076", "name": "Isidora Mehech Irarr\u00e1zaval", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 225, "tweet_count": 398, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "ale_unquinto", "id": "291437404", "name": "alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 802, "tweet_count": 45923, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carolholder59", "id": "552750853", "name": "carol holder", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 2309, "tweet_count": 95503, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "beaesttrella", "id": "1460509488", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 198, "tweet_count": 178736, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "ciercoca62", "id": "898568068078723075", "name": "Lourdes", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 467, "tweet_count": 45595, "listed_count": 0}, "location": "Alta Ribagor\u00e7a "}, {"verified": false, "username": "xxx6992", "id": "269998805", "name": "Manu \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6377, "following_count": 5416, "tweet_count": 65642, "listed_count": 57}, "location": "Andaluzia, Espanha"}, {"verified": false, "username": "AlvesPrisc", "id": "720969751", "name": "Priscila", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 617, "tweet_count": 10343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vasgvasg", "id": "79587641", "name": "Victor A. Silva G.", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 806, "tweet_count": 1309, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jyunholips", "id": "794998864810049536", "name": "tory", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 2337, "tweet_count": 93971, "listed_count": 4}, "location": "20. she/her"}, {"verified": false, "username": "pjmtuan", "id": "1073664184762724354", "name": "# \ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc12 \ud83d\udc25", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 2818, "tweet_count": 30388, "listed_count": 10}, "location": "\u2317 \ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc0d !  \ud83d\udc30  \u2605 \ud835\udc12\ud835\udc0a\ud835\udc19"}, {"verified": false, "username": "MiguelAPerezRod", "id": "136663698", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude70\u0300\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude7f\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea3", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1720, "tweet_count": 23792, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "dudveras", "id": "928597159393538049", "name": "\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 415, "tweet_count": 17703, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "joaomarcomirand", "id": "874765372788027392", "name": "JotaEme \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 307, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Biglion25555860", "id": "1005540223881752578", "name": "Biglion", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 349, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"verified": false, "username": "dcnautalouco", "id": "1003417525353402369", "name": "Mr.Wayne", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 54, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "babs_prfct", "id": "1040335525696217088", "name": "\u00b0\u00b0\u20dd\u20d4\ud83c\udf6e\uaac2\u033d\u02c0\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 368, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "location": "hell, brazil"}, {"verified": false, "username": "fabiss1072", "id": "1117530851120693248", "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "rosanasouzx", "id": "187309582", "name": "medusa", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 945, "tweet_count": 70069, "listed_count": 0}, "location": "022 \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "portilhogab", "id": "489478959", "name": "Portilho", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 627, "tweet_count": 40448, "listed_count": 0}, "location": "FFC"}, {"verified": false, "username": "Mindofmine16", "id": "3243727779", "name": "Ivy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1955, "tweet_count": 44244, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pop_s9", "id": "327165594", "name": "pop_s9", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1245, "tweet_count": 64093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Twittterina", "id": "1138596174", "name": "Milla", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 578, "tweet_count": 34950, "listed_count": 25}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "mflg22_", "id": "889625386006478848", "name": "Ojitos Lindos", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 649, "tweet_count": 9913, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "GPATTYVT", "id": "140139017", "name": "NOQUIEROIMPUNIDAD", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 8916, "tweet_count": 559104, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Cyberjuanma", "id": "260201764", "name": "N'Gorilao SFC", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1038, "tweet_count": 22093, "listed_count": 7}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "BiancaCastafio6", "id": "932609708988518400", "name": "Blanca Castaflor", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1426, "tweet_count": 47271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dwcwaynes", "id": "993298858296971264", "name": "hawkgirl", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}, "location": "Brasil/Gotham"}, {"verified": false, "username": "lucemikit", "id": "958090950051495936", "name": "miki \u2077 \ud83d\udcd6: my hero academia", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 499, "tweet_count": 30662, "listed_count": 0}, "location": "shittykawa do iwa-chan dela"}, {"verified": false, "username": "natillasdemier", "id": "891012009868898306", "name": "furby et orbi", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 3199, "tweet_count": 120946, "listed_count": 2}, "location": "Londres provincia de M\u00f3stoles"}, {"verified": false, "username": "Vic46476119", "id": "1182329843163258880", "name": "Vic.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5122, "following_count": 3863, "tweet_count": 204612, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "PsXetra", "id": "958206739823955968", "name": "PsXetra", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 4830, "tweet_count": 156451, "listed_count": 1}, "location": "SP"}, {"verified": false, "username": "RATommunity", "id": "501884606", "name": "yes-yes", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 223, "tweet_count": 125823, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "_Emilycb_", "id": "2536214014", "name": "emily", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 507, "tweet_count": 19479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CharLee10421144", "id": "1065676404992475136", "name": "Char Lee", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 62, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LUISPISANO", "id": "125392883", "name": "#15N", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 3482, "tweet_count": 350177, "listed_count": 32}, "location": "buenos aires montecastro"}, {"verified": false, "username": "Faka_sc", "id": "139121876", "name": "Faka", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 1122, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "location": "Budapest, Hungr\u00eda"}, {"verified": false, "username": "Guttte", "id": "62156477", "name": "Guttte", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 281, "tweet_count": 32842, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FlorenciaLagosN", "id": "387725299", "name": "Florencia Lagos Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 41657, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz "}, {"verified": false, "username": "martinezbltch", "id": "2475092776", "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f ctrl \u034f \u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 15303, "following_count": 8262, "tweet_count": 73084, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "emmasoffice", "id": "820814746840629248", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 1958, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Roquesantos01", "id": "1139137609656098816", "name": "Roque \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 478, "tweet_count": 4847, "listed_count": 1}, "location": "San Pitter's Village, Lakes Region"}, {"verified": false, "username": "Eucali2", "id": "1082601489028263936", "name": "spooky Eucali\ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 1162, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "celinesuke", "id": "1035343118005088256", "name": "celine", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 331, "tweet_count": 5478, "listed_count": 0}, "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Rodr1_goMT", "id": "69092528", "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 406, "tweet_count": 30195, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1 - MT"}, {"verified": false, "username": "TurnrighTTTT", "id": "983808824590118914", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}, "location": "hell de merdeiro"}, {"verified": false, "username": "ThataDubugras", "id": "1127637714143199232", "name": "\ud835\udc37\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc62\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc60.\ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1328, "tweet_count": 49668, "listed_count": 2}, "location": "Neverland Ranch"}, {"verified": false, "username": "ArtArturoagjim", "id": "4243078493", "name": "Arturo", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2252, "tweet_count": 50954, "listed_count": 35}, "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"verified": false, "username": "Joaoo_reis", "id": "940393176128516096", "name": "JON JONES", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 450, "tweet_count": 6858, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SofiaERR", "id": "1196559055654998017", "name": "Sof\u0131\u0301\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 168, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "location": "Tomi"}, {"verified": false, "username": "liamabat", "id": "282601658", "name": "EuSouLia", "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885632, "listed_count": 71}, "location": "Floripa"}, {"verified": false, "username": "LOVERJE0N", "id": "1046217407998689281", "name": "pati", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1185, "tweet_count": 66898, "listed_count": 3}, "location": "only army | a/ela/-a"}, {"verified": false, "username": "lourdesroli1", "id": "1047591552724480001", "name": "Lourdes Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 212, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "fortega10", "id": "252102372", "name": "FORTEGA\u264a\ufe0f\u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 3544, "tweet_count": 62018, "listed_count": 1}, "location": "JDF/ RIO/ BSB"}, {"verified": false, "username": "AndressaDiCava1", "id": "1149051118841933825", "name": "Andressa Di Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 77, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasi"}, {"verified": false, "username": "gisbanos", "id": "1039674229", "name": "Gisela Ba\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 772, "tweet_count": 32879, "listed_count": 109}, "location": "Vulcano"}, {"verified": false, "username": "cuevas_dawson", "id": "1083332217940701188", "name": "J.C.Cuevas Dawson", "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 6396, "tweet_count": 149808, "listed_count": 24}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "lea_alves", "id": "132750996", "name": "Leandro Alves", "public_metrics": {"followers_count": 36944, "following_count": 1546, "tweet_count": 76888, "listed_count": 218}, "location": "Lomas del Mirador"}, {"verified": false, "username": "simonelcosta", "id": "1168280757749633024", "name": "simonelcosta", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 63, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Italovieira269", "id": "896877103974670338", "name": "Nego", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 299, "tweet_count": 13151, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresa, ES"}, {"verified": false, "username": "David_junior14", "id": "891709780481503233", "name": "J. David", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 765, "tweet_count": 31915, "listed_count": 0}, "location": "Santa Teresa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "kookooticket", "id": "955986180289462274", "name": "l\u00edvia", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 158, "tweet_count": 14551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "martaamato", "id": "210223201", "name": "Marta Amato", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 501, "tweet_count": 10412, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariade89073291", "id": "1042807543213580288", "name": "Vov\u00f3 Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8233, "following_count": 7797, "tweet_count": 27596, "listed_count": 1}, "location": "Palmas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "luisflandezmon1", "id": "1006012667058900992", "name": "Rechazo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 3357, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "jose_antonio_04", "id": "290991378", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 103, "tweet_count": 54346, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "antonellajul", "id": "1056985299383914497", "name": "Antonella", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 124, "tweet_count": 515, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "pdrocds", "id": "757425285197340672", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 629, "tweet_count": 18065, "listed_count": 0}, "location": "022| 111"}, {"verified": false, "username": "JorgeMurilo", "id": "55577764", "name": "Jair Olavo Guedes Trump Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 824, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil"}, {"verified": false, "username": "CidBermejo", "id": "1034726600", "name": "javipeye", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2122, "tweet_count": 100330, "listed_count": 5}, "location": "Vamos pa arriba"}, {"verified": false, "username": "DiazcPaloma", "id": "1113475344", "name": "Paloma D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1486, "tweet_count": 15195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DelfinaMirand19", "id": "1177581226636578821", "name": "Delfina Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 107, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RocioPineda295", "id": "614583154", "name": "Rocio Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 37, "tweet_count": 50727, "listed_count": 1}, "location": "colombia"}, {"verified": false, "username": "manadear45", "id": "363439323", "name": "maria Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 250, "tweet_count": 80202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MasdianTelas", "id": "861934603", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1828, "tweet_count": 141039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angel2cabrera", "id": "17808572", "name": "Angel Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 104, "tweet_count": 71650, "listed_count": 339}, "location": "Tenerife - Canarias - Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "brunoorbital", "id": "1363320102", "name": "Bruno Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 288, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "MadeiraBR", "id": "1133705782522986496", "name": "Madeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 5001, "tweet_count": 143744, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos"}, {"verified": false, "username": "bts7butter", "id": "712057661743874051", "name": "Rita alves\u2077`\u00b2\u2070\u00b2\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4981, "tweet_count": 171359, "listed_count": 3}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "lizabethes", "id": "1155023696702115840", "name": "thamyres", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 178, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Campamom", "id": "446555480", "name": "Magdalena Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1398, "tweet_count": 102124, "listed_count": 35}, "location": "Campanet, Mallorca "}, {"verified": false, "username": "Jaortizjimenez", "id": "2194608149", "name": "juan ortiz -cabra", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 774, "tweet_count": 24098, "listed_count": 9}, "location": "sevilla"}, {"verified": false, "username": "tortinhaloves", "id": "1014604406749351936", "name": "tete\ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 689, "tweet_count": 24821, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "opsdricka", "id": "755434378227048448", "name": "\u1d4d\u1da6\u02b3\u1d43\u02e2\u02e2\u1d52\u02e1cec", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 193, "tweet_count": 68176, "listed_count": 0}, "location": "Minas Caixa, Belo Horizonte"}, {"verified": false, "username": "jxsusart", "id": "1522394940", "name": "jesus", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 555, "tweet_count": 193936, "listed_count": 2}, "location": "bh city"}, {"verified": false, "username": "xwxemersonxwx", "id": "925939519", "name": "Wemerson Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1646, "tweet_count": 52502, "listed_count": 0}, "location": "Lynchburg, Virginia"}, {"verified": false, "username": "pdepalhaca", "id": "1620931970", "name": "peres", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 701, "tweet_count": 97888, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "kmickmon", "id": "966384214613676034", "name": "\u26e7 Messiah Demon Summoner kmick \u26e7", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 598, "tweet_count": 288262, "listed_count": 5}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600", "id": "1203302976489689090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402", "id": "1203645083653947392", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203031000848187392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catfies", "id": "1506792057360519169"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "AntoCBN", "id": "4473160096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203380525160976384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T18:27:29.000Z", "text": "@catfies @AntoCBN amada, o socialismo \u00e9, na vdd, uma oposi\u00e7\u00e3o ao capitalismo. e definitivamente o capitalismo matou e mata muito muito muito MUITO mais que QUALQUER regime socialista/comunista j\u00e1 visto. \n\nent\u00e3o se contenha nessa sua cr\u00edtica rasa, b\u00ea", "in_reply_to_user_id": "894941093707616256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "author_id": "920097711856201730", "id": "1203380525160976384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499", "id": "1203674943004839936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203667765615374337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T13:28:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: fui expulso da escola. duas vzs. tb fui l\u00edder da sala 2 vzs https://t.co/YhoszJgrbf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 16}, "author_id": "1190211566680993792", "id": "1203667765615374337", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YhoszJgrbf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568", "id": "1203637010143072257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "49658852", "id": "1203732898718896132", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/95wtkga4uh", "expanded_url": "https://noticiaszmg.com/zmg23091.htm", "display_url": "noticiaszmg.com/zmg23091.htm", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiaszmg.com/zmg23091.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203682224161226754"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T14:26:20.000Z", "text": "PAN promete que arreciar\u00e1 sus ataques contra AMLO para ganar las elecciones en 2021 https://t.co/95wtkga4uh \u00f3sea q atacar\u00e1n al pueblo d Mexico ya q AMLO no se puso solo,la gran mayor\u00eda lo elegimos,pobres ....es un fracaso anunciado para los narcoprianistas, q pronto desaparecer\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 1585, "reply_count": 643, "like_count": 3188, "quote_count": 137}, "author_id": "386263999", "id": "1203682224161226754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203731354812334080"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:41:33.000Z", "text": "LUIS C\u00c9SAR SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S LUIS C\u00c9SAR SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "3153720305", "id": "1203731354812334080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896", "id": "1203717206892306433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203734754769743873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:55:04.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (no final do ensino m\u00e9dio, nem deu pra aproveitar)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "620401624", "id": "1203734754769743873", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "expanded_url": "https://t.co/6Wq4Eaa7Iy", "display_url": "t.co/6Wq4Eaa7Iy"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203717580676063232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203719322780221441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7y4w7vBgA9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "898997376861556736", "id": "1203719322780221441", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/7y4w7vBgA9", "expanded_url": "https://twitter.com/_Emilycb_/status/1203717580676063232", "display_url": "twitter.com/_Emilycb_/stat\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203730721786990594"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:39:02.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "1020698407445377024", "id": "1203730721786990594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hGeB0Hp68P", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKv9Xy", "display_url": "dlvr.it/RKv9Xy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203733245306626050"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:04.000Z", "text": "\u201cSe n\u00e3o matou pa\u00edses mais desenvolvidos, n\u00e3o matar\u00e1 Portugal\u201d. Associa\u00e7\u00e3o de assembleias municipais apoia regionaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/hGeB0Hp68P", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585685", "id": "1203733245306626050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Karina Beteta"}, {"start": 66, "end": 80, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Lourdes Alcorta"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/PpqRNSdcyg", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/07/elecciones-congreso-2020-patricia-tubilla-candida-por-el-apra-da-polemicas-declaraciones-sobre-union-civil-y-aborto-video-atmp/#.Xew3ZuXmr7k.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/07/elecciones-congreso-2020-patricia-tubilla-candida-por-el-apra-da-polemicas-declaraciones-sobre-union-civil-y-aborto-video-atmp/#.Xew3ZuXmr7k.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203458744518139905"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T23:38:18.000Z", "text": "Patricia Tubilla es tan bruta como Karina Beteta y tan facha como Lourdes Alcorta. Solo se hizo conocida como fan\u00e1tica de \"caco Garc\u00eda\" y troll al servicio del alanismo en el congreso. Padece de cretinismo.  https://t.co/PpqRNSdcyg", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 22, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "author_id": "127946842", "id": "1203458744518139905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203733233151676417"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:49:01.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/VbyCqQwm8R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "751533556678139904", "id": "1203733233151676417", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "expanded_url": "https://t.co/VbyCqQwm8R", "display_url": "t.co/VbyCqQwm8R"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "IDL-R"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.359, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/jaT3HmBuef", "expanded_url": "https://bit.ly/33YpvH6", "display_url": "bit.ly/33YpvH6", "status": 200, "unwound_url": "https://idl-reporteros.pe/el-misterio-brasil/"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/kjyRcHCeg9", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kjyRcHCeg9", "media_key": "3_1203693325766856705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203693331538161664"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:10:28.000Z", "text": "#EXCLUSIVO Audios y documentos obtenidos por IDL-R demuestran que el Apra presion\u00f3 a \u2018Brasil\u2019, un testigo clave en el caso Narcoindultos, para que cambie su versi\u00f3n. https://t.co/jaT3HmBuef https://t.co/kjyRcHCeg9", "public_metrics": {"retweet_count": 986, "reply_count": 158, "like_count": 1875, "quote_count": 151}, "author_id": "112570023", "id": "1203693331538161664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203676207067336705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203682012428673026"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T14:25:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o \u2714\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2714\ndiretoria \u274c https://t.co/3j9uxIBylC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "585133522", "id": "1203682012428673026", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/3j9uxIBylC", "expanded_url": "https://twitter.com/plrobertojr/status/1203676207067336705", "display_url": "twitter.com/plrobertojr/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203691686196580353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203700173471461376"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T15:37:39.000Z", "text": "@IDL_R La mafia del suicida...", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "361402893", "id": "1203700173471461376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "author_id": "135269423", "id": "1203397641624834048", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "lang": "es", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16028, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695", "id": "1167173466694586368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203690079371321344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203699729441447941"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T15:35:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/iPA0NzqCJ1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 24}, "author_id": "91106374", "id": "1203699729441447941", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/iPA0NzqCJ1", "expanded_url": "https://twitter.com/Dojiii/status/1203690079371321344", "display_url": "twitter.com/Dojiii/status/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699729441447941"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203712431551369216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:26:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/cjkulTE4v4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "847424621779365891", "id": "1203712431551369216", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cjkulTE4v4", "expanded_url": "https://twitter.com/brunoleoribeiro/status/1203699729441447941", "display_url": "twitter.com/brunoleoribeir\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203596574011592704"], "lang": "it", "created_at": "2019-12-08T08:45:59.000Z", "text": "Massa Carrara : fer\u00ec , rendendolo invalido , il presunto amante della moglie , uccise lei e si suicido '. Adesso l'INPS chiede 124 mila euro alle bambine della coppia , come risarcimento per l' invalidit\u00e0 dell' uomo ferito . A volte il diritto pu\u00f2 essere immorale ,molto immorale", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 19, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "author_id": "1325373512", "id": "1203596574011592704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5549, "type": "Place", "normalized_text": "Nairobi"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CMl9rfRgH9", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1203719695213506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMl9rfRgH9", "media_key": "13_1203712708731949057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719695213506561"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:14.000Z", "text": "La Casa de Papel: Nairobi\nVoc\u00eas: AAAAAA\nEu prometi que a Parte 4 vinha, e vai ser no dia 3 de abril. De nada. https://t.co/CMl9rfRgH9", "public_metrics": {"retweet_count": 10881, "reply_count": 2065, "like_count": 54743, "quote_count": 5604}, "author_id": "231579149", "id": "1203719695213506561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971", "id": "1203613491975933952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203556943073284097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203673338419273730"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T13:51:01.000Z", "text": "Y las dos cuentas se delatan solitas respondiendo a este tuit \ud83e\udd37", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "87264094", "id": "1203673338419273730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203713830070706176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:31:55.000Z", "text": "A roda gigante \u00e9 tipo um sonho  sonhe o mais alto que puder, e se cair levanta e sobe de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3602578275", "id": "1203713830070706176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203703891134763008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leonardo4619", "id": "1085331967296589824"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.6219, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203729709718216704"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:35:01.000Z", "text": "@Leonardo4619 Se que 240 caracteres de un tuit no dan para argumentar suficientemente, pero despachar lo de las elecciones de 2018 como \"ego\u00edsmo\" es por lo menos de una ingenuidad ins\u00f3lita.\nLa AN no ha podido funcionar cabalmente. No la asesinaron pero le quebraron costillas, piernas, etc.", "in_reply_to_user_id": "1085331967296589824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28041889", "id": "1203729709718216704", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726253666295808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "viccct_", "id": "1480676968765001730"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7075, "type": "Person", "normalized_text": "Menina"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203728514744229889"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:30:16.000Z", "text": "@Viccct_ mentira que tu n sabia? :O\n\nMenina, na \u00e9poca de LIGA, comparavam tantos os \u00e2ngulos em que ele filmava WW (dando evidencia no corpo) e os que Patty (diretora de Mulher) filmou ela + Amazonas", "in_reply_to_user_id": "3301900360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124926317", "id": "1203728514744229889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203505100897103872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/JgHpx0xLCj", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203513185241718785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JgHpx0xLCj", "media_key": "3_1203513175779500033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203513185241718785"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T03:14:38.000Z", "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Si probarte es un acto suicida ,Yo prefiero morir a tu lado a viv\u00edr sin T\u00ed? #ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/JgHpx0xLCj", "in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "962845339203096576", "id": "1203513185241718785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203488968370733059"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fIaviogarage", "id": "1187179174341070849"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203526288914485250"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T04:06:42.000Z", "text": "@fIaviogarage Um Sonho de Liberdade", "in_reply_to_user_id": "1187179174341070849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25514410", "id": "1203526288914485250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203642378671788032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "DIVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203683534717751298"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T14:31:32.000Z", "text": "@tema0902 @gladis_alzamora Esa BABOSA @esquinabaja o Carla Garc\u00eda, despu\u00e9s de la muerte del COBARDE SUICIDA del padre, adopt\u00f3 la postura de DIVA!!", "in_reply_to_user_id": "560309409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "709607721306333184", "id": "1203683534717751298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203729398739939328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:33:47.000Z", "text": "Ele tipo ,pessoal!\nN\u00e3o morreu \nTipo , suicidou se ! https://t.co/fLgriZt9TX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "775695034880581632", "id": "1203729398739939328", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fLgriZt9TX", "expanded_url": "https://twitter.com/vesgonco/status/1203705921890852865", "display_url": "twitter.com/vesgonco/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "COP25"}, {"start": 135, "end": 155, "tag": "Transici\u00f3nEcol\u00f3gica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203700191695712256"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:37:44.000Z", "text": "Dijo Greta que \"la esperanza est\u00e1 en la calle\".\nCierto, la farsa de la #COP25 sugiere que el aparato del estado tratar\u00e1 de bloquear la #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica para la defensa de sectores estrat\u00e9gicos en el marco de una econom\u00eda suicida. Todo vale por su \"raz\u00f3n de estado\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3964851203", "id": "1203700191695712256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203719865690918912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nSocorro https://t.co/sTxgFGB5tJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4872246268", "id": "1203719865690918912", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/sTxgFGB5tJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EuOrtman/status/1203712097919606784", "display_url": "twitter.com/EuOrtman/statu\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203711979657011200"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:24:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/PfVycUQvaL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "2229352805", "id": "1203711979657011200", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/PfVycUQvaL", "expanded_url": "https://twitter.com/silvaVitor06/status/1203689507427667978", "display_url": "twitter.com/silvaVitor06/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203660307073249282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anp9012", "id": "803250018"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720405074272261"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:58:03.000Z", "text": "@anp9012 Me has descubierto mierda tendr\u00e9 que morir en la siguiente partida", "in_reply_to_user_id": "803250018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637027961", "id": "1203720405074272261"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203120696542597125"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T01:15:01.000Z", "text": "As pessoas morrem, umas atr\u00e1s das outras. Mas as opera\u00e7\u00f5es seguem, como se nada estivesse acontecendo e tudo fosse inevit\u00e1vel e muito natural.\nhttps://t.co/BCaZjBdX3P", "public_metrics": {"retweet_count": 1052, "reply_count": 304, "like_count": 4683, "quote_count": 63}, "author_id": "58951368", "id": "1203120696542597125", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/BCaZjBdX3P", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/06/enterro-de-moradora-de-sao-goncalo-rj-morta-durante-operacao-da-pm-e-marcado-por-emocao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/06/enterro-de-moradora-de-sao-goncalo-rj-morta-durante-operacao-da-pm-e-marcado-por-emocao.ghtml"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522", "id": "1203643359442743296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203462243972714498"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "macrista"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/T0MbkU0mqe", "expanded_url": "https://twitter.com/mis2centavos/status/1203462243972714498", "display_url": "twitter.com/mis2centavos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203635833598808064"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T11:21:59.000Z", "text": "Tres veces lo escucho a este desocupado macrista y las tres veces me viene la misma idea a la cabeza: el odio no solo te hace irracional, te hace suicida. https://t.co/T0MbkU0mqe", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "205737695", "id": "1203635833598808064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203679119659225088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaSM666", "id": "228681805"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Beperfcts", "id": "902958223036121089"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203727300375785473"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:25:27.000Z", "text": "@AnaSM666 @Beperfcts @AntonioMaestre Todo lo contrario\nSe trata de evitarlas\nUna pol\u00edtica como la actual hace que \nmiles de personas aspiren a un viaje\nAl ser fuera de los cauces oficiales las mafias se apoderan de esos viajes", "in_reply_to_user_id": "228681805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455324158", "id": "1203727300375785473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 280, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.6457, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5618, "type": "Place", "normalized_text": "Vigo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "H\u00e9roes"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wNWGx8m9vi", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/", "display_url": "policiah50.com/policias-nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/policias-nacionales-salvan-in-extremis-a-un-hombre-que-se-tiro-al-mar-atado-de-pie-y-manos-en-el-puerto-de-vigo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203386711323140096"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T18:52:04.000Z", "text": "Cuatro agentes de la Polic\u00eda Nacional salvan in extremis a un hombre que se tir\u00f3 al mar atado de pies y manos en el puerto de Vigo.\nEvitaron que el hombre suicida falleciera irremediablemente ahogado, arriesgando sus propias vidas. #H\u00e9roes  https://t.co/wNWGx8m9vi v\u00eda @policiah50", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 14, "like_count": 420, "quote_count": 4}, "author_id": "2325467407", "id": "1203386711323140096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177393423629856768"], "lang": "fi", "created_at": "2019-09-27T01:24:01.000Z", "text": "Sco paa tu manaa? https://t.co/Qw9NupCkcc", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 14, "like_count": 1294, "quote_count": 251}, "author_id": "961004487363186691", "id": "1177393423629856768", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Qw9NupCkcc", "expanded_url": "https://twitter.com/ShelbyProbably/status/1177393423629856768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qw9NupCkcc", "media_key": "16_1177392653480136711"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "MirandaVlez2", "id": "1300140143311859713"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "Valentinag015", "id": "805128135066996740"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/2hP4f24ndZ", "expanded_url": "https://t.co/2hP4f24ndZ", "display_url": "t.co/2hP4f24ndZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203726134489362437"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:20:49.000Z", "text": "amigas quien es???? @MirandaVlez2 @Valentinag015 JAJAJAJAJAJAJA https://t.co/2hP4f24ndZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1098045265603428352", "id": "1203726134489362437"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203348215023591424"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-07T16:19:06.000Z", "text": "Un matrimonio se suicida tras conocer el c\u00e1ncer terminal del marido https://t.co/U0Nna6PBHB https://t.co/zQtoaXwrUj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "419392072", "id": "1203348215023591424", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/U0Nna6PBHB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKrbbH", "display_url": "dlvr.it/RKrbbH"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zQtoaXwrUj", "expanded_url": "https://twitter.com/idealgallego/status/1203348215023591424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQtoaXwrUj", "media_key": "3_1203348213169655808"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1150386293077172227"], "lang": "it", "created_at": "2019-07-14T12:47:20.000Z", "text": "\"Quel mix di ormoni aveva compromesso\u00a0alcuni dei suoi organi interni\"\ud83d\udd25\n\n\"La sua morte \u00e8 stato\u00a0un atto spontaneo dettato dalla disperazione\u00a0e dalla consapevolezza di essersi rovinata la vita\u201d\n\n...\ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ufe0f\n\n#LGBTQ #LGBT #Gender \n\nhttps://t.co/1BG4rtsvuO", "entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 206, "tag": "LGBTQ"}, {"start": 207, "end": 212, "tag": "LGBT"}, {"start": 213, "end": 220, "tag": "Gender"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1BG4rtsvuO", "expanded_url": "https://www.osservatoriogender.it/jessica-ragazza-trans-suicida-per-il-cambio-di-sesso/", "display_url": "osservatoriogender.it/jessica-ragazz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.osservatoriogender.it/jessica-ragazza-trans-suicida-per-il-cambio-di-sesso/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "861671125033639941", "id": "1150386293077172227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203724652469772288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maaarcio", "id": "58208326"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Snyder"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley Coller"}, {"start": 112, "end": 129, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Cruel and Ununsual"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "The Stone Quarry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203725343930159105"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:17:40.000Z", "text": "@maaarcio @UniversoDCnauta @_DCBRASIL Tanto ele quanto Deborah Snyder e Wesley Coller, que comandam a produtora Cruel and Ununsual (que mudou de nome ap\u00f3s Liga para The Stone Quarry).", "in_reply_to_user_id": "58208326", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199946194", "id": "1203725343930159105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203702666586705921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abdielj12", "id": "1528096555"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/jaCM54FpIc", "expanded_url": "https://twitter.com/DannyMiranda17/status/1203703754861756416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaCM54FpIc", "media_key": "16_1203703732992724993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203703754861756416"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:51:53.000Z", "text": "@abdielj12 Yo asi https://t.co/jaCM54FpIc", "in_reply_to_user_id": "1528096555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388785853", "id": "1203703754861756416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203678534725775361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EliaFaustino", "id": "110205258"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "QuennDaniela", "id": "1445822629592584192"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203716917900521472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:44:11.000Z", "text": "@EliaFaustino @QuennDaniela @benebarbosa_mvb @ManuelaDavila assim como \u00edndice de suic\u00eddios e massacres escolares s\u00e3o maiores nesses estados armamentistas", "in_reply_to_user_id": "110205258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "908729766089457664", "id": "1203716917900521472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203703605796253696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Vermelha"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/8DbQSO3o4w", "expanded_url": "https://twitter.com/TioBooBooDepre/status/1203703605796253696", "display_url": "twitter.com/TioBooBooDepre\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717832133005312"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:47:49.000Z", "text": "Quais dessas coisas ja fez: ESCOLA \n\nbrigou\u2705\nNota Vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o\u2705\nDepend\u00eancia\u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nMatou aula\u2705\nFoi expulso da sala\u2705\nAluno destaque\u2705\nSe popularizou\u2705\nDiretoria\u2705 https://t.co/8DbQSO3o4w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4906435053", "id": "1203717832133005312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721892038938624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203722593708249088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:06:45.000Z", "text": "@UniversoDCnauta @_DCBRASIL Produtor EXECUTIVO.\n\nSnyder foi produtor executivo de Aquaman e Esquadr\u00e3o Suicida, porque s\u00e3o derivados de filmes dele, mas ele n\u00e3o esteve envolvido diretamente na realiza\u00e7\u00e3o de ambos. Reiterando, n\u00e3o \u00e9 o caso dos dois Mulher-Maravilha.", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199946194", "id": "1203722593708249088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203722207677091840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:05:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e\n\ngente o augee kkkkkkkkk https://t.co/iWhcjP2vCu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "881939949284732930", "id": "1203722207677091840", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/iWhcjP2vCu", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718123788161024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "candelasaus", "id": "1011226636497408002"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "AsraChueco", "id": "264332976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718642564845569"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:03.000Z", "text": "@candelasaus @AsraChueco No veo burrada en ninguna parte.", "in_reply_to_user_id": "1011226636497408002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "269473711", "id": "1203718642564845569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 120, "end": 138, "probability": 0.667, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.6664, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 199, "end": 221, "probability": 0.5873, "type": "Other", "normalized_text": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 77, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "CCXP19"}, {"start": 198, "end": 222, "tag": "CriseNasInfinitasTerras"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "Watchmen"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9WBCbA1GAo", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1203484579732115458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WBCbA1GAo", "media_key": "16_1203484565903462400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203484579732115458"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T01:20:58.000Z", "text": "Quando voc\u00ea percebe que neste domingo teremos:\n\n- Trailer de #WonderWoman1984 \n- Poss\u00edveis novidades sobre The Batman e O Esquadr\u00e3o Suicida no painel da WB na #CCXP19 \n- Primeira parte do crossover #CriseNasInfinitasTerras\n- Doutor Manhattan aparecendo no epis\u00f3dio 8 de #Watchmen https://t.co/9WBCbA1GAo", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 5, "like_count": 252, "quote_count": 5}, "author_id": "1076671335953297408", "id": "1203484579732115458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719430070554629"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Danielito_0902", "id": "268625285"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DN_Mariano", "id": "381872014"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/M6uhG6vQY3", "expanded_url": "https://twitter.com/delpilachavez/status/1203721359278387201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M6uhG6vQY3", "media_key": "3_1203721349530869761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721359278387201"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T17:01:50.000Z", "text": "@Danielito_0902 @DN_Mariano @IDL_R @FiscaliaPeru Fujimori arquitecto de la paz, un pueblo agradecido no se olvida\nTERRORISMO NUNCA M\u00c0S https://t.co/M6uhG6vQY3", "in_reply_to_user_id": "268625285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1885265178", "id": "1203721359278387201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203715581188431872"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:38:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: escola \u00e9 p estudar s\u00f3 ne https://t.co/t5UhKDXRb4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "2350112557", "id": "1203715581188431872", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/t5UhKDXRb4", "expanded_url": "https://twitter.com/bgabrielb_/status/1203714318266748930", "display_url": "twitter.com/bgabrielb_/sta\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203670356785082368"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T13:39:10.000Z", "text": "#FelizDomingo \n\nEL FEMINISMO ES SUICIDA CON LA MUJER Y HOMICIDA CON EL HOMBRE.\n\nEl feminismo ha conseguido que los hombres sientan asco por las mujeres al considerarlas hip\u00f3critas y victimistas, y que las mujeran sientan miedo a los hombres al considerarlos violentos y agresivos. https://t.co/JuT8jDOQQ7", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizDomingo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JuT8jDOQQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/hijos_rehenes/status/1203670356785082368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuT8jDOQQ7", "media_key": "3_1203670347683434497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848", "id": "1203670356785082368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721533321072643"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabio_menDS", "id": "199946194"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721892038938624"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:03:57.000Z", "text": "@fabio_menDS @_DCBRASIL Exatamente.\n\nDo mesmo jeito que o David Ayer vai continuar como produtor em qualquer spin-off de esquadr\u00e3o suicida.", "in_reply_to_user_id": "199946194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "id": "1203721892038938624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 66, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/czYzG8jtbM", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203708524091576320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/czYzG8jtbM", "media_key": "3_1203708517556903937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203708524091576320"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:10:50.000Z", "text": "La primicia de @IDL_R , que vincula gravemente a Jorge Del Castillo en el siniestro caso de los narcoindultos, prueba una vez m\u00e1s que siempre fue un ciego y fan\u00e1tico defensor de su fallecido l\u00edder. https://t.co/czYzG8jtbM", "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 166, "like_count": 2417, "quote_count": 43}, "author_id": "1975354388", "id": "1203708524091576320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203719828441305088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:55:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (negativamente, mas sim)\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/Mo77i1UR3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "624791506", "id": "1203719828441305088", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Mo77i1UR3I", "expanded_url": "https://twitter.com/_Woodst0ck_/status/1203700766042656769", "display_url": "twitter.com/_Woodst0ck_/st\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1105271328381255680"], "lang": "pt", "created_at": "2019-03-12T00:56:34.000Z", "text": "qual a coisa mais bizarra relacionada a familia de vcs?\n\numa tia minha tem ordem de restri\u00e7ao e nao pode chegar perto de mim e nem passar na frente da minha casa", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 572, "like_count": 4957, "quote_count": 1187}, "author_id": "1731698046", "id": "1105271328381255680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203296228571783168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T12:52:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u2705\u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/1ImBwJAbWP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "author_id": "178038438", "id": "1203296228571783168", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1ImBwJAbWP", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680208164999168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203680950892277760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T14:21:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\n\nque vida escolar mixuruca https://t.co/4WpXlalKUM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 14}, "author_id": "3298697535", "id": "1203680950892277760", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/4WpXlalKUM", "expanded_url": "https://twitter.com/CassioGabrielx/status/1203680208164999168", "display_url": "twitter.com/CassioGabrielx\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203712210809376769"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:25:29.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti. https://t.co/0jHDqOaPGV", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0jHDqOaPGV", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1203712210809376769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jHDqOaPGV", "media_key": "3_1203712202844319744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984", "id": "1203712210809376769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721158518099968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 197, "end": 212, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher-Maravilha"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203721533321072643"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T17:02:32.000Z", "text": "@_DCBRASIL The Batman deve ter tanto Zack Snyder quanto Ben Affleck como produtores executivos porque, a rigor, ainda \u00e9 o mesmo projeto iniciado por eles anos atr\u00e1s, nas m\u00e3os de outras pessoas. J\u00e1 Mulher-Maravilha 1984 \u00e9 um trabalho da Patty na produtora do Snyder, igual ao primeiro filme.", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "199946194", "id": "1203721533321072643"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203712994275995648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConchuPower", "id": "47195938"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203713898949619718"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:32:12.000Z", "text": "@ConchuPower Bien tranqui, dure 2 hs con el cosplay puesto pero igual (?) me quede desde las 10 jajjj nunca mas", "in_reply_to_user_id": "47195938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362260008", "id": "1203713898949619718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719675798073344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "exrxgx1979", "id": "2615237805"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8434, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.3364, "type": "Person", "normalized_text": "Levenstraum"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.6114, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203720155290882049"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:57:03.000Z", "text": "@exrxgx1979 @Rconstantino Os \u00fanicos argumentos para colocar o Nazismo a direita \u00e9 o antirmarxismo e o fato de que o Nazismo era ultranacionalista  expancionista (Levenstraum) e o Marxismo Internacionalista.", "in_reply_to_user_id": "2167176121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2167176121", "id": "1203720155290882049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203531459077824513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T04:27:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "874765372788027392", "id": "1203531459077824513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719241385545728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8327, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719540775047170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:54:37.000Z", "text": "Em resumo se tu gosta ou n\u00e3o do Snyder o nome dele nas pr\u00f3ximas produ\u00e7\u00f5es da DC n vai mudar nada.\n\nO @DavidAyerMovies foi diretor de esquadr\u00e3o suicida, e \u00e9 produtor executivo de BoP mesmo sem ter qualquer contato com a produ\u00e7\u00e3o.\n\n\u00c9 assim que funciona.", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "2255625498", "id": "1203719540775047170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7797, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "CCXP19"}, {"start": 72, "end": 85, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GjZJwxz0US", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203719235169652736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjZJwxz0US", "media_key": "16_1203719224537108480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203719235169652736"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:53:24.000Z", "text": "Faltam duas horas e meia para o painel da Warner Bros na CCXP. \n#CCXP19 #WarnerNaCCXP https://t.co/GjZJwxz0US", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241", "id": "1203719235169652736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203717064185303043"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203718506879049728"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:50:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BIgXbe7gSG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "489478959", "id": "1203718506879049728", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BIgXbe7gSG", "expanded_url": "https://twitter.com/pdrocds/status/1203717064185303043", "display_url": "twitter.com/pdrocds/status\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "in_reply_to_user_id": "889152311704113152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "889152311704113152", "id": "1203684651216330753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203717580676063232"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:46:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/RPjMUU3A5E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2536214014", "id": "1203717580676063232", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/RPjMUU3A5E", "expanded_url": "https://twitter.com/dudamarfon/status/1203716541277229058", "display_url": "twitter.com/dudamarfon/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717406767697922"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lea_alves", "id": "132750996"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QMAs5C1N7r", "expanded_url": "https://twitter.com/Faka_sc/status/1203718774001676288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMAs5C1N7r", "media_key": "3_1203718721916882944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718774001676288"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:51:34.000Z", "text": "@lea_alves Critica que Tinelli no nombra a los dem\u00e1s y despues pone \"Vota a Francis\" y ni nombra al vicepresidente. Es suicida votar a estos ineptos solo porque estan enojados con la dirigencia. https://t.co/QMAs5C1N7r", "in_reply_to_user_id": "132750996", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "139121876", "id": "1203718774001676288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Videla"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Somoza"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1092063441131577345"], "lang": "es", "created_at": "2019-02-03T14:13:08.000Z", "text": "Dictadura es Dictadura:\nPinochet era Dictador\nVidela era Dictador\nSomoza era Dictador\nFranco era Dictador\nSi en sus dictaduras hubiera aparecido un loco autoproclamandose presidente, a las 2 horas era fusilado y tirado a una fosa com\u00fan, se entiende?", "public_metrics": {"retweet_count": 15578, "reply_count": 7387, "like_count": 26753, "quote_count": 1519}, "author_id": "387725299", "id": "1092063441131577345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203436589449383936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203436950021128197"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-07T22:11:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCARALHO EU SOU UMA VERGONHA https://t.co/RLwWoQG9VT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 33}, "author_id": "820814746840629248", "id": "1203436950021128197", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RLwWoQG9VT", "expanded_url": "https://twitter.com/kiernanpoetry/status/1203436589449383936", "display_url": "twitter.com/kiernanpoetry/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203641856040542208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eucali2", "id": "1082601489028263936"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "madalenas"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/bO4yr4skaA", "expanded_url": "https://twitter.com/celineftkirali/status/1203706146374213632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bO4yr4skaA", "media_key": "7_1203705955940208644"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203706146374213632"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:01:23.000Z", "text": "@Eucali2 haha madalenas equisde https://t.co/bO4yr4skaA", "in_reply_to_user_id": "1035343118005088256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1035343118005088256", "id": "1203706146374213632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203663182247727107"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3434, "type": "Organization", "normalized_text": "CF"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Joana Russ"}, {"start": 257, "end": 276, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "LaGuerraInterminable"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 277, "tag": "LaGuerraInterminable"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203710241499680775"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:17:40.000Z", "text": "Lo tengo que decir. Nos venden que en la CF cl\u00e1sica no aparecen mujeres y en este ej\u00e9rcito la balanza se inclina m\u00e1s bien hacia ellas. Desde luego estos tipos no eran Joana Russ, pero vamos, se encuentran a a\u00f1os luz de la mentalidad de muchos m\u00e1s j\u00f3venes. #LaGuerraInterminable", "in_reply_to_user_id": "1039674229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1039674229", "id": "1203710241499680775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9211, "type": "Organization", "normalized_text": "SanLorenzo"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "SanLorenzo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3nGEVNRl0s", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudiofabiand1/status/1203717074251603968", "display_url": "twitter.com/Claudiofabiand\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717406767697922"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:46:08.000Z", "text": "Candidato a dirigente en #SanLorenzo. Ojo a quien votan. Mucha falta de respeto dando vueltas... https://t.co/3nGEVNRl0s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "132750996", "id": "1203717406767697922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203715953684557830"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:40:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/ktE0VihOTU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "891709780481503233", "id": "1203715953684557830", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ktE0VihOTU", "expanded_url": "https://t.co/ktE0VihOTU", "display_url": "t.co/ktE0VihOTU"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203400556494180352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203705806497239043"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:00:02.000Z", "text": "@ManuelaDavila Quanta pensamos que chegaram ao fundo do po\u00e7o da babaquice essas alienadas cavam mais mil metros! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042807543213580288", "id": "1203705806497239043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "alberto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203718236598153223"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T16:49:26.000Z", "text": "Que pasara con los gobernantes peronchos a los cuales alberto no le dio lugar en el gabinete?ni siquiera los tuvo en cuenta para nada...\nLes doy 3 meses hasta que se empiecen a pelear entre ellos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056985299383914497", "id": "1203718236598153223"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203710170678865920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203717064185303043"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:44:46.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/dJBDVOhtXP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "757425285197340672", "id": "1203717064185303043", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/dJBDVOhtXP", "expanded_url": "https://twitter.com/mattxxfs/status/1203710170678865920", "display_url": "twitter.com/mattxxfs/statu\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203675522112380928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203696584480964608"], "lang": "es", "created_at": "2019-12-08T15:23:23.000Z", "text": "@fdbedout Afortunadamente no le sigue el cuento a los j\u00f3venes que no saben porqu\u00e9 marchan, que no saben lo que quieren, una generaci\u00f3n que se suicida por cualquier cosa; unos j\u00f3venes adoctrinados que hacen lo que los dem\u00e1s les dicen o la moda en redes ;  que bueno que Duque no les copie", "in_reply_to_user_id": "334921284", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "363439323", "id": "1203696584480964608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203708915801833476"}], "edit_history_tweet_ids": ["1203715248647266305"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:37:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: o destaque de quem tomava advert\u00eancia td semana\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/T7Tof6PDW2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "1522394940", "id": "1203715248647266305", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/T7Tof6PDW2", "expanded_url": "https://twitter.com/hieebitch/status/1203708915801833476", "display_url": "twitter.com/hieebitch/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.5731, "type": "Other", "normalized_text": "and coming"}, {"start": 131, "end": 164, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Manuel Paulo Miguel Fernandes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203717617300705280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-12-08T16:46:58.000Z", "text": "sao sempre merdaleiros a queixar-se que blabla bla quando um artista novo up and coming morre seja por drogas ou suicidio incrivel Jose Manuel Paulo Miguel Fernandes porque realmente nunca nenhum artista de rock/metal alguma vez se suicidou ou morreu por consequencias de drogas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "966384214613676034", "id": "1203717617300705280"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Manuel, Brasil", "id": "f60c3fe3951ab386"}, {"full_name": "\u795e\u5948 \u4e09\u6d66\u5e02", "id": "e904858003181b18"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Sede Nova, Brasil", "id": "7d5af44e0b8b0f3e"}, {"full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil", "id": "abbb45debbf38127"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}]}, "errors": [{"value": "1203728362801418243", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203728362801418243].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203728362801418243", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203705014197207040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203705014197207040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203705014197207040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181895826211328000", "value": "1181895826211328000", "detail": "User has been suspended: [1181895826211328000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203721249333096448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203721249333096448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203721249333096448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "299320161", "value": "299320161", "detail": "User has been suspended: [299320161].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203727529963671553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203727529963671553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203727529963671553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "884511361543352325", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884511361543352325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884511361543352325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203728594322808833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203728594322808833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203728594322808833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200883204162555910", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1200883204162555910].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1200883204162555910", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203664495782060040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203664495782060040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203664495782060040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203723588882186240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203723588882186240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203723588882186240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203722522702864387", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203722522702864387].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203722522702864387", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2354457297", "value": "2354457297", "detail": "User has been suspended: [2354457297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203693730068344838", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203693730068344838", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203693730068344838].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1067355882881728512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067355882881728512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067355882881728512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203308606814334978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203308606814334978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203308606814334978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203737415275274241", "oldest_id": "1203718002308472832", "result_count": 454, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj4h5otxsyu48pyso9gs9an0xp"}}