{"data": [{"text": "Ahora s\u00ed penal, el l\u00ednea los salv\u00f3 en la anterior. Gracias Chumacero.\n\nEst\u00e1 en modo suicida el Chel\u00eds, l\u00edneas demasiado adelantadas y sin coordinaci\u00f3n, es muy f\u00e1cil de romperlas, hasta Ponce y Chofis se animan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1666178778", "edit_history_tweet_ids": ["1157443677062668288"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Chumacero"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Chel\u00eds"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Chofis"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:10:51.000Z", "lang": "es", "id": "1157443677062668288"}, {"text": "Privilegiades quien con esta macrisis pueden seguir viviendo solxs. Mi mayor envidia a la gente que no tuvo que volver DESPUES DE 6 A\u00d1OS A VIVIR CON SU VIEJA! \n*se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789310593639518208", "edit_history_tweet_ids": ["1157443666308468736"], "created_at": "2019-08-03T00:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1157443666308468736"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869662809075929088", "edit_history_tweet_ids": ["1157443643424280576"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:10:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443643424280576"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933428894497157120", "edit_history_tweet_ids": ["1157443597144342530"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-03T00:10:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443597144342530"}, {"text": "O MOLEQUE MATOU UM CACHORRO E VEIO CONTAR COMO SE FOSSE UMA COISA LINDA VEI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243837946", "edit_history_tweet_ids": ["1157443567004127233"], "created_at": "2019-08-03T00:10:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443567004127233"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1699033915", "edit_history_tweet_ids": ["1157443561220202496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:10:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443561220202496"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157412320819273728", "edit_history_tweet_ids": ["1157443490466422784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-03T00:10:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443490466422784"}, {"text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63347262", "edit_history_tweet_ids": ["1157443481503186946"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-03T00:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443481503186946"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013968015598280704", "edit_history_tweet_ids": ["1157443419641450497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:09:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443419641450497"}, {"text": "@daylimns Pelo menos voc\u00ea n\u00e3o trombou com o gar\u00e7om que carregava  a barca num restaurante japon\u00eas na hora de contar quem era seu amigo secreto. (Sim, se espatifou tudo e o gar\u00e7om me matou com os olhos )", "in_reply_to_user_id": "2239012222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781195578726375424", "edit_history_tweet_ids": ["1157443375647416320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157383677183254529"}], "created_at": "2019-08-03T00:09:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443375647416320"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098644197207433217", "edit_history_tweet_ids": ["1157443309104750592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:09:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443309104750592"}, {"text": "@kthstaan Se o carro n\u00e3o te matou n\u00e3o h\u00e1 quem consiga, filha", "in_reply_to_user_id": "1093005021392842756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3436644005", "edit_history_tweet_ids": ["1157443283532034048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157439603902701568"}], "created_at": "2019-08-03T00:09:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443283532034048"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027285946155393028", "edit_history_tweet_ids": ["1157443214321889281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:09:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443214321889281"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060882292070064129", "edit_history_tweet_ids": ["1157443126547623936"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:08:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443126547623936"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303254324", "edit_history_tweet_ids": ["1157443081232408577"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-03T00:08:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157443081232408577"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60659932", "edit_history_tweet_ids": ["1157442996541054981"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:08:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442996541054981"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2712692609", "edit_history_tweet_ids": ["1157442888441221120"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442888441221120"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775555973108928512", "edit_history_tweet_ids": ["1157442875724091393"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442875724091393"}, {"text": "@GalveniGabriel armemos un pacto suicida we, yen2", "in_reply_to_user_id": "1129962649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "714987222", "edit_history_tweet_ids": ["1157442817767198722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GalveniGabriel", "id": "1129962649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157442412568072192"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1157442817767198722"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862044912346435586", "edit_history_tweet_ids": ["1157442817037352965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442817037352965"}, {"text": "@frillipe eu n\u00e3o conhecia esse c\u00e2mbio suicida ai. pqp que loucura kkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "61293350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340979940", "edit_history_tweet_ids": ["1157442814789279749"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frillipe", "id": "61293350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157440842568732672"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442814789279749"}, {"text": "Os esquerdistas n\u00e3o se cansam , um amigo publicou no Facebook.\n\nPara quem tem duvida sobre a autoria de quem matou o pai do presidente da OAB, fique cara a cara com um dos assassinos confesso!!\n\nhttps://t.co/Txe7G15WUM", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Txe7G15WUM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002131734632/posts/2376482002432834/", "display_url": "facebook.com/10000213173463\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9126, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.6047, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239226102", "edit_history_tweet_ids": ["1157442785210982400"], "created_at": "2019-08-03T00:07:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442785210982400"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972885724155523072", "edit_history_tweet_ids": ["1157442756945547267"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:07:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442756945547267"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124313646", "edit_history_tweet_ids": ["1157442631133212674"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1157442631133212674"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106298157", "edit_history_tweet_ids": ["1157442588082937858"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:06:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442588082937858"}, {"text": "Van gogh era suicida e depressivo e as pessoas falando q ele bebia tinta amarela pq amarelo significa felicidade, logo ele era feliz bebendo tinta ???\u00bf??\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917476005249511424", "edit_history_tweet_ids": ["1157442584643608576"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Van gogh"}]}, "created_at": "2019-08-03T00:06:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442584643608576"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1594589700", "edit_history_tweet_ids": ["1157442482168352768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-03T00:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157442482168352768"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039116966433357824", "edit_history_tweet_ids": ["1157442417840312320"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:05:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442417840312320"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071557613924610048", "edit_history_tweet_ids": ["1157442364048400384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-03T00:05:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442364048400384"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182561268", "edit_history_tweet_ids": ["1157442330003202049"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442330003202049"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152654527130157058", "edit_history_tweet_ids": ["1157442250097512449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-03T00:05:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442250097512449"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974641831", "edit_history_tweet_ids": ["1157442131558129664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-03T00:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157442131558129664"}, {"text": "@_CarlitaRocha Cobarde Suicida https://t.co/9q4XN6Pjlk", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9q4XN6Pjlk", "expanded_url": "https://twitter.com/JOELBALTAZARCAU/status/1157442091766681600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9q4XN6Pjlk", "media_key": "3_1157442089426329601"}]}, "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977080189", "edit_history_tweet_ids": ["1157442091766681600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "created_at": "2019-08-03T00:04:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157442091766681600"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1157441997474598912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-03T00:04:11.000Z", "lang": "es", "id": "1157441997474598912"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414785488", "edit_history_tweet_ids": ["1157441838879518727"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-03T00:03:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441838879518727"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038426362426662912", "edit_history_tweet_ids": ["1157441827219431426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-03T00:03:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441827219431426"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65703250", "edit_history_tweet_ids": ["1157441818168037377"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:03:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441818168037377"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571250528", "edit_history_tweet_ids": ["1157441767375101960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:03:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441767375101960"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046448203170816006", "edit_history_tweet_ids": ["1157441661993181184"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-03T00:02:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441661993181184"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134895808", "edit_history_tweet_ids": ["1157441601607733248"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:02:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441601607733248"}, {"text": "RT @R_ALISON19: La misma Izquierda q reform\u00f3 la Ley Penal a su antojo para defender Delincuentes \"Presunci\u00f3n de Inocencia\"\nHoy persigue a r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187207014", "edit_history_tweet_ids": ["1157441564219793408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157288704957980672"}], "created_at": "2019-08-03T00:02:27.000Z", "lang": "es", "id": "1157441564219793408"}, {"text": "@augstpedrinho Se eu falar que n\u00f3s j\u00e1 matou o danado?", "in_reply_to_user_id": "919031403706224640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052384884482867202", "edit_history_tweet_ids": ["1157441540945563648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augstpedrinho", "id": "919031403706224640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157438859791228928"}], "created_at": "2019-08-03T00:02:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441540945563648"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4131590293", "edit_history_tweet_ids": ["1157441472695885824"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-03T00:02:05.000Z", "lang": "es", "id": "1157441472695885824"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109982074797211648", "edit_history_tweet_ids": ["1157441470871363586"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:02:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441470871363586"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097258960963416064", "edit_history_tweet_ids": ["1157441126544084992"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:00:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441126544084992"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574060761", "edit_history_tweet_ids": ["1157441074035605507"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-03T00:00:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441074035605507"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458767610", "edit_history_tweet_ids": ["1157441004364083205"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-03T00:00:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157441004364083205"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 80, "tag": "NoticiasDaMassa"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D3xoxOtXKb", "expanded_url": "http://bit.ly/317vCro", "display_url": "bit.ly/317vCro"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/D3xoxOtXKb", "expanded_url": "http://bit.ly/317vCro", "display_url": "bit.ly/317vCro"}]}, "text": "O crime aconteceu no come\u00e7o da semana - https://t.co/D3xoxOtXKb #NoticiasDaMassa https://t.co/D3xoxOtXKb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260897400", "edit_history_tweet_ids": ["1157440895408648192"], "created_at": "2019-08-02T23:59:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440895408648192"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944714567313129473", "edit_history_tweet_ids": ["1157440887846162432"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440887846162432"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2178761108", "edit_history_tweet_ids": ["1157440869886234624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440869886234624"}, {"text": "@Will_Sn0w alavanca tradicional, conhecida como c\u00e2mbio suicida (img 1) ou essa gambiarra mestre da amazonas (img 2) https://t.co/hCKvP7voUL", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hCKvP7voUL", "expanded_url": "https://twitter.com/frillipe/status/1157440842568732672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCKvP7voUL", "media_key": "3_1157440758087114754"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hCKvP7voUL", "expanded_url": "https://twitter.com/frillipe/status/1157440842568732672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCKvP7voUL", "media_key": "3_1157440775522856961"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "amazonas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Will_Sn0w", "id": "340979940"}]}, "in_reply_to_user_id": "340979940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61293350", "edit_history_tweet_ids": ["1157440842568732672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157430484101677056"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440842568732672"}, {"text": "@willaxtv @JorgeDCG @LUCIANA_LEON_R @saldelsol Congresistas cuestionados por su falta de \u00e9tica por haber estado envueltos en esc\u00e1ndalos.@Jorge DCG,dej\u00f3 de ser Premier en el gobierno del suicida por sus reuniones secretas con Canan por los petroaudios, rl mismo caso de Le\u00f3n Alegr\u00eda. Luciana y sus departamentos producto de???", "in_reply_to_user_id": "38512990", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035352786463014913", "edit_history_tweet_ids": ["1157440749824290817"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 145, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "DCG"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Canan"}, {"start": 269, "end": 280, "probability": 0.4019, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n Alegr\u00eda"}, {"start": 283, "end": 289, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 136, "end": 142, "username": "Jorge", "id": "4873975744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765081616683010"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:13.000Z", "lang": "es", "id": "1157440749824290817"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139219422302941185", "edit_history_tweet_ids": ["1157440733181304832"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440733181304832"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093924938464022530", "edit_history_tweet_ids": ["1157440648909340672"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440648909340672"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797076212413820928", "edit_history_tweet_ids": ["1157440632991956997"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:58:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440632991956997"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61540333", "edit_history_tweet_ids": ["1157440575089577984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:58:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440575089577984"}, {"text": "e meu pai antes de dormir colocou a camiseta do marvin gaye que ele diz ser f\u00e3, perguntou se eu sabia quem era, disse que ele foi um grandes repercussores da black soul music ea\u00ed ele disse \u201cele era gay, e sabe como ele morreu? por causa desse lado gay dele, o pai dele matou ele\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231508045", "edit_history_tweet_ids": ["1157440562292822017"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "marvin gaye"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.6633, "type": "Other", "normalized_text": "black soul music"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:58:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440562292822017"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907610130514137098", "edit_history_tweet_ids": ["1157440403865571329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:57:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440403865571329"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231092096", "edit_history_tweet_ids": ["1157440368453066752"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:57:42.000Z", "lang": "es", "id": "1157440368453066752"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115804266663378944", "edit_history_tweet_ids": ["1157440351369596928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:57:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440351369596928"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021978875063091201", "edit_history_tweet_ids": ["1157440314455535616"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:57:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440314455535616"}, {"text": "jajajaja pasar alcohol al hotel es misi\u00f3n suicida pr\u00e1cticamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "2970227675", "edit_history_tweet_ids": ["1157440282876612609"], "created_at": "2019-08-02T23:57:22.000Z", "lang": "es", "id": "1157440282876612609"}, {"text": "@kageywma Todo mundo quase se matou mas deu certo \ud83d\ude0d", "in_reply_to_user_id": "710559931636850691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135758451538370561", "edit_history_tweet_ids": ["1157440193336619008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kageywma", "id": "1014850077959991296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157437648346263552"}], "created_at": "2019-08-02T23:57:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440193336619008"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927523974011084800", "edit_history_tweet_ids": ["1157440163846479872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:56:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440163846479872"}, {"text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54605110", "edit_history_tweet_ids": ["1157440022594904069"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-02T23:56:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440022594904069"}, {"text": "30.000 pesos mensuales para vivir. Es como pedir a un durazno que se haga banana. Eso es lo que el pueblo tiene que pensar, y encima acordarse que prometen la reforma suicida laboral y provisional. Veamos esta realidad y no miremos el odio y las mentiras de Macri, hay que dejar", "in_reply_to_user_id": "1087635324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087635324", "edit_history_tweet_ids": ["1157439978630262784"], "entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 262, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157439976126238720"}], "created_at": "2019-08-02T23:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1157439978630262784"}, {"text": "n sei se minha amiga esqueceu q ia me leva pra janta mas eu to com fome e vou esquenta uma comida aqui se ela lembrar e ainda quiser tudo bem sem problemas eu janto duas vezes nunca matou ngm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747735774", "edit_history_tweet_ids": ["1157439949244948485"], "created_at": "2019-08-02T23:56:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439949244948485"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320916324", "edit_history_tweet_ids": ["1157439892181389313"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439892181389313"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100473126150946817", "edit_history_tweet_ids": ["1157439827215814656"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439827215814656"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049342016998531072", "edit_history_tweet_ids": ["1157439817178898435"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439817178898435"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292655119", "edit_history_tweet_ids": ["1157439800116436992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439800116436992"}, {"text": "jam\u00e1s esperar\u00eda a que pase el auto, siempre voy a hacer la cruzada de calle suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2270747977", "edit_history_tweet_ids": ["1157439753647788034"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4447, "type": "Place", "normalized_text": "calle"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:55:16.000Z", "lang": "es", "id": "1157439753647788034"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610293503", "edit_history_tweet_ids": ["1157439749189070848"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1157439749189070848"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027205589376663554", "edit_history_tweet_ids": ["1157439722651865089"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439722651865089"}, {"text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20259318", "edit_history_tweet_ids": ["1157439711562145792"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "created_at": "2019-08-02T23:55:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157439711562145792"}, {"text": "RT @AXEL_BARON: \"\u00bfA quien le importa si se apaga una luz mas? en un cielo de un mill\u00f3n de estrellas...\"\n\nA mi si.\n\nLa depresi\u00f3n es real! Si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477266255", "edit_history_tweet_ids": ["1157439666209153024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "axel_baron", "id": "1201187260307312641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157398712320176129"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:55.000Z", "lang": "es", "id": "1157439666209153024"}, {"text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302076410", "edit_history_tweet_ids": ["1157439636593098752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:48.000Z", "lang": "es", "id": "1157439636593098752"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022955635149811713", "edit_history_tweet_ids": ["1157439631291506688"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439631291506688"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280126025", "edit_history_tweet_ids": ["1157439623737556992"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439623737556992"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145093789473787904", "edit_history_tweet_ids": ["1157439602078171136"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439602078171136"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97691698", "edit_history_tweet_ids": ["1157439514245238785"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439514245238785"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012113581259837441", "edit_history_tweet_ids": ["1157439508813684736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:54:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439508813684736"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2156038292", "edit_history_tweet_ids": ["1157439405533159425"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:53:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439405533159425"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094361823363645442", "edit_history_tweet_ids": ["1157439321105977344"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1157439321105977344"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058007102650769408", "edit_history_tweet_ids": ["1157439315535962119"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:53:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439315535962119"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109140135747207168", "edit_history_tweet_ids": ["1157439282652622854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:53:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439282652622854"}, {"text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "359915967", "edit_history_tweet_ids": ["1157439266647154695"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5832, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9647, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:53:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439266647154695"}, {"text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119582762502098945", "edit_history_tweet_ids": ["1157439218882371584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-02T23:53:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439218882371584"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041676797652303879", "edit_history_tweet_ids": ["1157439183776096261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:53:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439183776096261"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983519547218186240", "edit_history_tweet_ids": ["1157439174666047498"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439174666047498"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3634968377", "edit_history_tweet_ids": ["1157439122807693312"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439122807693312"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870965014974410754", "edit_history_tweet_ids": ["1157439076989095938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439076989095938"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1705822020", "edit_history_tweet_ids": ["1157439004490575873"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439004490575873"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96264193", "edit_history_tweet_ids": ["1157438994763911168"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438994763911168"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68510210", "edit_history_tweet_ids": ["1157438975579230214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438975579230214"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048820844", "edit_history_tweet_ids": ["1157438951818317824"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:52:04.000Z", "lang": "es", "id": "1157438951818317824"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807366942554263553", "edit_history_tweet_ids": ["1157438942381297664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:52:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438942381297664"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888917869467238400", "edit_history_tweet_ids": ["1157438871296233473"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438871296233473"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133878356049612803", "edit_history_tweet_ids": ["1157438858537160704"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:51:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438858537160704"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330302671", "edit_history_tweet_ids": ["1157438850286927873"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:51:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438850286927873"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012508139151941633", "edit_history_tweet_ids": ["1157438780690915335"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:51:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438780690915335"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "Honduras"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}]}, "text": "Cosas a las que temo al conducir en #Honduras:\n\n- Los rapiditos.\n- La moto que se detiene al lado.\n- La polic\u00eda.\n- El peat\u00f3n suicida.\n- La moto de HUGO zigzagueando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228837646", "edit_history_tweet_ids": ["1157438702265741313"], "created_at": "2019-08-02T23:51:05.000Z", "lang": "es", "id": "1157438702265741313"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544830477", "edit_history_tweet_ids": ["1157438659525849088"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1157438659525849088"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950499314", "edit_history_tweet_ids": ["1157438586209341447"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:50:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438586209341447"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2900884452", "edit_history_tweet_ids": ["1157438554299097089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:50:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438554299097089"}, {"text": "Me quiero matar... Firma: un futuro suicida que intent\u00f3 ser docente de Comunicaci\u00f3n Visual https://t.co/obPskPWV8k", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/obPskPWV8k", "expanded_url": "https://twitter.com/Estu6/status/1157438502730194945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obPskPWV8k", "media_key": "3_1157438484048678912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "153497134", "edit_history_tweet_ids": ["1157438502730194945"], "created_at": "2019-08-02T23:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1157438502730194945"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16461476", "edit_history_tweet_ids": ["1157438500180041733"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:50:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438500180041733"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147183099366780928", "edit_history_tweet_ids": ["1157438401693605888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438401693605888"}, {"text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54632757", "edit_history_tweet_ids": ["1157438389706272770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:50.000Z", "lang": "es", "id": "1157438389706272770"}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988250686075867136", "edit_history_tweet_ids": ["1157438370160795651"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438370160795651"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1906340161", "edit_history_tweet_ids": ["1157438332814708736"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438332814708736"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4899885315", "edit_history_tweet_ids": ["1157438305723703296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438305723703296"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399703101", "edit_history_tweet_ids": ["1157438284840230912"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438284840230912"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036993224378855424", "edit_history_tweet_ids": ["1157438263822393344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438263822393344"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660312588", "edit_history_tweet_ids": ["1157438261343719424"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438261343719424"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702224445264367616", "edit_history_tweet_ids": ["1157438228544331776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438228544331776"}, {"text": "@roahsnoke @jxpdr Quando eu peguei 6 me chamaram de suicida kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "365735094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562071664", "edit_history_tweet_ids": ["1157438215172833280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "roahsnoke", "id": "365735094"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "jxpdr", "id": "1275573241935990785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157437344850612225"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438215172833280"}, {"text": "@giuliocardone69 kezman se perde la stecca se suicida. ..", "in_reply_to_user_id": "2756572949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084397318", "edit_history_tweet_ids": ["1157438212379435010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliocardone69", "id": "2756572949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156915009185820673"}], "created_at": "2019-08-02T23:49:08.000Z", "lang": "tr", "id": "1157438212379435010"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317988845", "edit_history_tweet_ids": ["1157438173674446856"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438173674446856"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350601068", "edit_history_tweet_ids": ["1157438101578551296"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:48:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438101578551296"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059144003571064834", "edit_history_tweet_ids": ["1157438039263760384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:48:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438039263760384"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003116891458756611", "edit_history_tweet_ids": ["1157438010553765889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:48:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438010553765889"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1908025159", "edit_history_tweet_ids": ["1157437984192569344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:48:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437984192569344"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438467135", "edit_history_tweet_ids": ["1157437882774315010"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:47:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437882774315010"}, {"text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1157437827409485831"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "created_at": "2019-08-02T23:47:36.000Z", "lang": "es", "id": "1157437827409485831"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240901752", "edit_history_tweet_ids": ["1157437687386771456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:47:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437687386771456"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113272119180320770", "edit_history_tweet_ids": ["1157437603844673538"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437603844673538"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147673410245406726", "edit_history_tweet_ids": ["1157437601189699586"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437601189699586"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715406716490285057", "edit_history_tweet_ids": ["1157437591752511488"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437591752511488"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994032468184436736", "edit_history_tweet_ids": ["1157437579706478592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437579706478592"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353066302", "edit_history_tweet_ids": ["1157437566985101312"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437566985101312"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150329335", "edit_history_tweet_ids": ["1157437555014434816"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6564, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434234358964226"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:31.000Z", "lang": "ja", "id": "1157437555014434816"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4916369531", "edit_history_tweet_ids": ["1157437520352829440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437520352829440"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964206238354558978", "edit_history_tweet_ids": ["1157437470260244480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:46:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437470260244480"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061805967875153920", "edit_history_tweet_ids": ["1157437410365640705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:57.000Z", "lang": "es", "id": "1157437410365640705"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105857751", "edit_history_tweet_ids": ["1157437402983485441"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1157437402983485441"}, {"text": "Morte do suicida ( Jovem Alma )\n\nO suicida \u00e9 tamb\u00e9m um assassino!\nComo ele pode ser um assassino, a morte n\u00e3o \u00e9 apenas dele (a), e sim, das pessoas que conviviam com aquela pessoa, como se alguma coisa na sua vida ou no seu dia faltasse algo para sua pessoa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157427914952105984", "edit_history_tweet_ids": ["1157437253565800448"], "created_at": "2019-08-02T23:45:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437253565800448"}, {"text": "@LviaLins Te cuida linda! Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira e muito menos \"frescurite\" ou outras coisas do tipo... Minha cunhada com depress\u00e3o, se suicidou, ingeriu soda c\u00e1ustica, ficou 14 dias na UTI e acabou falecendo na ter\u00e7a-feira! Fam\u00edlia est\u00e1 devastada!!! Triste!!!", "in_reply_to_user_id": "904872761817956352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266549459", "edit_history_tweet_ids": ["1157437245642530816"], "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 193, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "UTI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LviaLins", "id": "904872761817956352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156639069243416576"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437245642530816"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043608033086136320", "edit_history_tweet_ids": ["1157437224717340673"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437224717340673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "LeoNazis"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5909, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3914, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MindoSCP", "id": "61588167"}]}, "text": "RT @MindoSCP: Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74252977", "edit_history_tweet_ids": ["1157437220971778049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157338048364994560"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437220971778049"}, {"text": "@JorgeDCG @pcmperu P\u00eddele a tu l\u00edder suicida los acuerdos del front\u00f3n, estatizaci\u00f3n de la banca y los acuerdos de odebretch.", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "edit_history_tweet_ids": ["1157437200520269824"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.2891, "type": "Other", "normalized_text": "odebretch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157437200520269824"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511400316", "edit_history_tweet_ids": ["1157437184179417088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437184179417088"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084820893002592257", "edit_history_tweet_ids": ["1157437180706459648"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437180706459648"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167517041", "edit_history_tweet_ids": ["1157437176885501954"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:45:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437176885501954"}, {"text": "@jairbolsonaro N\u00e3o como Caim, que era do maligno, e matou a seu irm\u00e3o. E por que causa o matou? Porque as suas obras eram m\u00e1s e as de seu irm\u00e3o justas.\nMeus irm\u00e3os, n\u00e3o vos maravilheis, se o mundo vos odeia.\n\n1 Jo\u00e3o 3:12,13", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846887950558400513", "edit_history_tweet_ids": ["1157437166324076545"], "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:44:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437166324076545"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135652018796802048", "edit_history_tweet_ids": ["1157437135370293249"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:44:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157437135370293249"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093562381412769793", "edit_history_tweet_ids": ["1157436939437531136"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:44:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436939437531136"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1437259466", "edit_history_tweet_ids": ["1157436872630706177"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436872630706177"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130084727963226112", "edit_history_tweet_ids": ["1157436825063055360"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436825063055360"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039926376122540033", "edit_history_tweet_ids": ["1157436788828442624"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436788828442624"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141899914085109760", "edit_history_tweet_ids": ["1157436757518016512"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436757518016512"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082389971871453185", "edit_history_tweet_ids": ["1157436750396043265"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436750396043265"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48125717", "edit_history_tweet_ids": ["1157436721140764672"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436721140764672"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60382805", "edit_history_tweet_ids": ["1157436710659284993"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436710659284993"}, {"text": "RT @andres_trasado: Es que lo hacen siempre. \u00bfSe va a estrenar Escuadr\u00f3n Suicida? Pues Disney empieza a decir que es mala hasta que la gent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3926511", "edit_history_tweet_ids": ["1157436693634584577"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157426601749045248"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157436693634584577"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4703768436", "edit_history_tweet_ids": ["1157436684390281216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436684390281216"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978721190847107072", "edit_history_tweet_ids": ["1157436670050013185"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:43:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436670050013185"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302910702", "edit_history_tweet_ids": ["1157436662223376384"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436662223376384"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121507647096795136", "edit_history_tweet_ids": ["1157436655856508928"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436655856508928"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2308595004", "edit_history_tweet_ids": ["1157436654057119744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436654057119744"}, {"text": "@Anlosito @LedaViana92 @ManuelaDavila Men-ti-ro-so! Os escravos cubanos sa\u00edram daqui por chamado da ditadura cubana. Bolsonaro garantiu a perman\u00eancia dos que quiseram ficar. Men-ti-ro-so. Pra quem essa ideologia que j\u00e1 matou milh\u00f5es de pessoas no mundo, se \"ofender\" com a verdade nem me espanta. Men-ti-ro-so.", "in_reply_to_user_id": "2798572458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047889373398806528", "edit_history_tweet_ids": ["1157436650697502725"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "anlosito", "id": "2276432233"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LedaViana92", "id": "912299240982024192"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157434989262385159"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436650697502725"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345540682", "edit_history_tweet_ids": ["1157436637510557697"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436637510557697"}, {"text": "@blacktothebts @prwtectsel \u00c9 que tipo assim, as armys internacionais se matam pra fazer publica\u00e7\u00f5es bonitinhas pros meninos (em ingl\u00eas) e nada de resposta,  e chega uma k-army falando que matou uma formiga um deles responde a guria s\u00f3 porque tava em coreano kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1215439964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122259563007418370", "edit_history_tweet_ids": ["1157436631458222080"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "-army"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "prwtectsel", "id": "2724019567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157435758887743490"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436631458222080"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847799713965506562", "edit_history_tweet_ids": ["1157436614169235456"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436614169235456"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1157436613414326273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:47.000Z", "lang": "es", "id": "1157436613414326273"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91870422", "edit_history_tweet_ids": ["1157436600009285632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436600009285632"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869004442460450816", "edit_history_tweet_ids": ["1157436568384286721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436568384286721"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839266353827708930", "edit_history_tweet_ids": ["1157436533642866688"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436533642866688"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872826438126383104", "edit_history_tweet_ids": ["1157436447932211200"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436447932211200"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714314927356383234", "edit_history_tweet_ids": ["1157436442752237571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436442752237571"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060633495331106816", "edit_history_tweet_ids": ["1157436442014101504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436442014101504"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714121858136694784", "edit_history_tweet_ids": ["1157436420849618946"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:42:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436420849618946"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111367807541960704", "edit_history_tweet_ids": ["1157436390747115520"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436390747115520"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343768373", "edit_history_tweet_ids": ["1157436367510626304"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436367510626304"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967782458514079745", "edit_history_tweet_ids": ["1157436336825085952"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436336825085952"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101836654552236032", "edit_history_tweet_ids": ["1157436329568952321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436329568952321"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077998891692367872", "edit_history_tweet_ids": ["1157436318676398080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436318676398080"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158782356", "edit_history_tweet_ids": ["1157436304235347968"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436304235347968"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855876312988307456", "edit_history_tweet_ids": ["1157436270374789120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436270374789120"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999904487308345344", "edit_history_tweet_ids": ["1157436224627453952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436224627453952"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937795559540379649", "edit_history_tweet_ids": ["1157436215756541952"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436215756541952"}, {"text": "Sigue el ejemplo del suicida y no jodas oe https://t.co/aMYE2EKRXh", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/aMYE2EKRXh", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157388207329284096", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1157436171045220359"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157388207329284096"}], "created_at": "2019-08-02T23:41:01.000Z", "lang": "es", "id": "1157436171045220359"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103768690321965056", "edit_history_tweet_ids": ["1157436126552109056"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:40:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436126552109056"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53194436", "edit_history_tweet_ids": ["1157436026597650432"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:40:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157436026597650432"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884845984689377287", "edit_history_tweet_ids": ["1157435860780048385"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435860780048385"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089897211025125376", "edit_history_tweet_ids": ["1157435847190470658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435847190470658"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478851447", "edit_history_tweet_ids": ["1157435798716854273"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435798716854273"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724741057561387008", "edit_history_tweet_ids": ["1157435750876626945"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435750876626945"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726461080", "edit_history_tweet_ids": ["1157435723299115008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:15.000Z", "lang": "es", "id": "1157435723299115008"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152338377112469505", "edit_history_tweet_ids": ["1157435686183682048"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435686183682048"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1694953375", "edit_history_tweet_ids": ["1157435659830693888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435659830693888"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103308995757043713", "edit_history_tweet_ids": ["1157435602696101888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:38:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435602696101888"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344341185", "edit_history_tweet_ids": ["1157435584425672705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435584425672705"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180907551", "edit_history_tweet_ids": ["1157435439080497152"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:38:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435439080497152"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010618621423509505", "edit_history_tweet_ids": ["1157435432239546368"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:38:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435432239546368"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4547982135", "edit_history_tweet_ids": ["1157435369790615554"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:37:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435369790615554"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758436477026045956", "edit_history_tweet_ids": ["1157435364648390656"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:37:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435364648390656"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284882030", "edit_history_tweet_ids": ["1157435344347906049"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:37:44.000Z", "lang": "es", "id": "1157435344347906049"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098384783019782145", "edit_history_tweet_ids": ["1157435196217659398"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:37:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435196217659398"}, {"text": "RT @Junior_0311: @_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42132248", "edit_history_tweet_ids": ["1157435078085095427"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157384130100899840"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1157435078085095427"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764951143894114304", "edit_history_tweet_ids": ["1157435070736678912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435070736678912"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "edit_history_tweet_ids": ["1157435011643187201"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435011643187201"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994390652598317056", "edit_history_tweet_ids": ["1157434991057547265"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434991057547265"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734597956414869504", "edit_history_tweet_ids": ["1157434959797334016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434959797334016"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132679174269935616", "edit_history_tweet_ids": ["1157434881472942081"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:35:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434881472942081"}, {"text": "@TheFlashBRA Que a \u00faltima temporada foi bem p\u00edfia. E como raios o Flash Reverso pode estar vivo se o bisav\u00f4 dele se matou sem ter filhos?", "in_reply_to_user_id": "2257692282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72134908", "edit_history_tweet_ids": ["1157434811914608640"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Reverso"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7348, "type": "Person", "normalized_text": "bisav\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheFlashBRA", "id": "2257692282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157424952011833345"}], "created_at": "2019-08-02T23:35:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434811914608640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}]}, "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432195885", "edit_history_tweet_ids": ["1157434760601489408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "created_at": "2019-08-02T23:35:25.000Z", "lang": "es", "id": "1157434760601489408"}, {"text": "@vivevoley Espero q despachen a ese tal @AlvaroHidalgo23, el voley es solo para altos. Es suicida tener un chato en la net.", "in_reply_to_user_id": "45303729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728206711", "edit_history_tweet_ids": ["1157434723125334016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vivevoley", "id": "45303729"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AlvaroHidalgo23", "id": "123017208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157417462423531520"}], "created_at": "2019-08-02T23:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1157434723125334016"}, {"text": "RT @Psicologia_Sal: Las personas que intentan suicidarse y no tuvieron el apoyo que se sugiere, tienen a repetirlo a los 6 meses o al a\u00f1o.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598858190", "edit_history_tweet_ids": ["1157434705442217984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psicologia_Sal", "id": "1118910066831372288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157429645731610626"}], "created_at": "2019-08-02T23:35:12.000Z", "lang": "es", "id": "1157434705442217984"}, {"text": "Fighting Stigma : Un hombre vivi\u00f3 20 a\u00f1os con un cepillo de dientes en su intestino: Li dijo a los m\u00e9dicos que pod\u00eda ser un cepillo de dientes que se trag\u00f3 durante un intento suicida hace 20 a\u00f1os, cuando le diagnosticaron VIH. https://t.co/uNbBvD9mbN", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/uNbBvD9mbN", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9ZZvd", "display_url": "dlvr.it/R9ZZvd"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Fighting Stigma"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.6414, "type": "Person", "normalized_text": "Li"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186478529", "edit_history_tweet_ids": ["1157434691609194496"], "created_at": "2019-08-02T23:35:09.000Z", "lang": "es", "id": "1157434691609194496"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106151047406501889", "edit_history_tweet_ids": ["1157434649741803526"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:34:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434649741803526"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985659783398264834", "edit_history_tweet_ids": ["1157434614299987968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:34:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434614299987968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "MTVHottest"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Yoonlless", "id": "1048995514111254528"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "text": "@Yoonlless @Army_Muss18 @BTS_twt Confederaci\u00f3n suicida de Hogwarts #MTVHottest  BTS @BTS_twt", "in_reply_to_user_id": "1048995514111254528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968719587670986752", "edit_history_tweet_ids": ["1157434572918919169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157116694432759816"}], "created_at": "2019-08-02T23:34:40.000Z", "lang": "es", "id": "1157434572918919169"}, {"text": "Ir cantando con Manu \u201cma\u00f1ana ma\u00f1ana\u201d de Cristian Castro.. nose quien se suicida primero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194352538", "edit_history_tweet_ids": ["1157434439791775744"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Castro"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:34:09.000Z", "lang": "es", "id": "1157434439791775744"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225428840", "edit_history_tweet_ids": ["1157434397487968257"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:33:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434397487968257"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974730654561767424", "edit_history_tweet_ids": ["1157434380974997505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:33:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434380974997505"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460348046", "edit_history_tweet_ids": ["1157434324632969217"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157434324632969217"}, {"text": "soy un suicida cruzando la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2191393381", "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"], "created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1157434277119877121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uPLB3461zY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/uPLB3461zY\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1157434234358964226"], "created_at": "2019-08-02T23:33:20.000Z", "lang": "ja", "id": "1157434234358964226"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084560008971513866", "edit_history_tweet_ids": ["1157433838412402690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:31:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433838412402690"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53928878", "edit_history_tweet_ids": ["1157433818443370496"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:31:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433818443370496"}, {"text": "RT @Salomes32455: @canalN_ \u00c9ste es uno de los m\u00e1s grandes \"imb\u00e9ciles\" a q hacia referencia el suicida korrupto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984048579760263168", "edit_history_tweet_ids": ["1157433816035860480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157271744811622400"}], "created_at": "2019-08-02T23:31:40.000Z", "lang": "es", "id": "1157433816035860480"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1948068518", "edit_history_tweet_ids": ["1157433761396658177"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:31:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433761396658177"}, {"text": "mano, hj come\u00e7ou meu curso de cinema na escola, at\u00e9 a\u00ed tranquilo o professor explicou algumas coisas e passou um curta, s\u00f3 que no final do curta o ATOR SE SUICIDOU, e o professor ficou contando que antes de se suicidar eles ja tinham o material +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262863565", "edit_history_tweet_ids": ["1157433590457786369"], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "ATOR"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:30:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433590457786369"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579513459", "edit_history_tweet_ids": ["1157433567414300672"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:30:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433567414300672"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291573105", "edit_history_tweet_ids": ["1157433492181065733"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:30:23.000Z", "lang": "es", "id": "1157433492181065733"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087084134", "edit_history_tweet_ids": ["1157433470848778240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:30:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433470848778240"}, {"text": "Seg\u00fan el psic\u00f3logo Mario Villalba, los adolescentes dan se\u00f1ales de advertencia cuando quieren cometer alg\u00fan acto suicida. \ud83d\udc49 https://t.co/Anh2cw3gkE https://t.co/i5c1SeoL1E", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/Anh2cw3gkE", "expanded_url": "http://ht.ly/q8JU30phkGx", "display_url": "ht.ly/q8JU30phkGx"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/i5c1SeoL1E", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioExtraEc/status/1157433427345530880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5c1SeoL1E", "media_key": "3_1157433425739096064"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Villalba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "175447500", "edit_history_tweet_ids": ["1157433427345530880"], "created_at": "2019-08-02T23:30:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157433427345530880"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "553029022", "edit_history_tweet_ids": ["1157433426443681792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:30:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433426443681792"}, {"text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "edit_history_tweet_ids": ["1157433415320260608"], "created_at": "2019-08-02T23:30:04.000Z", "lang": "es", "id": "1157433415320260608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Chernobyl"}, {"start": 59, "end": 63, "tag": "HBO"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/rGamdRyBcU", "expanded_url": "http://bit.ly/2SiKPCO", "display_url": "bit.ly/2SiKPCO"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6826, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.8664, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}]}, "text": "Extrabajador de #Chernobyl se suicida tras ver la serie de #HBO,https://t.co/rGamdRyBcU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2797976694", "edit_history_tweet_ids": ["1157433398153097216"], "created_at": "2019-08-02T23:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1157433398153097216"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102369861991387137", "edit_history_tweet_ids": ["1157433350044422145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:29:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433350044422145"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84351850", "edit_history_tweet_ids": ["1157433165839044608"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:29:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433165839044608"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754413640510496769", "edit_history_tweet_ids": ["1157433152438226945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:29:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433152438226945"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4883137107", "edit_history_tweet_ids": ["1157433123275251718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433123275251718"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775536891001274372", "edit_history_tweet_ids": ["1157433103402618881"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433103402618881"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249339013", "edit_history_tweet_ids": ["1157433042203500545"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433042203500545"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623216818", "edit_history_tweet_ids": ["1157433041607962624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433041607962624"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026280552939368448", "edit_history_tweet_ids": ["1157433018929295366"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157433018929295366"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883414855", "edit_history_tweet_ids": ["1157432949303926785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432949303926785"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841615517211340800", "edit_history_tweet_ids": ["1157432906756829184"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T23:28:03.000Z", "lang": "es", "id": "1157432906756829184"}, {"text": "\"a paciente apresenta melhora do quadro suicida e diz que pretende se formar e ir para Nova Iorque\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "779701192234508288", "edit_history_tweet_ids": ["1157432859679961088"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Iorque"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432859679961088"}, {"text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844250812104785925", "edit_history_tweet_ids": ["1157432850628657152"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "created_at": "2019-08-02T23:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432850628657152"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834864792900923392", "edit_history_tweet_ids": ["1157432836175142913"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:27:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432836175142913"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101782277", "edit_history_tweet_ids": ["1157432813131620355"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:41.000Z", "lang": "es", "id": "1157432813131620355"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184603031", "edit_history_tweet_ids": ["1157432803916734472"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1157432803916734472"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024808814829363201", "edit_history_tweet_ids": ["1157432743447408640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:27:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432743447408640"}, {"text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432661952159744"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1244848783", "edit_history_tweet_ids": ["1157432484751118337"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T23:26:23.000Z", "lang": "es", "id": "1157432484751118337"}, {"text": "Se eu morrer foi a Kate que me matou e escondeu meu corpo no mato enquanto ela me ensinava a usar arco e flecha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1124855504264728576", "edit_history_tweet_ids": ["1157432449787453441"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "Kate"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:26:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432449787453441"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385737290", "edit_history_tweet_ids": ["1157432443848331264"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:26:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432443848331264"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784743129199022080", "edit_history_tweet_ids": ["1157432189145034752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:25:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432189145034752"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036329877035802625", "edit_history_tweet_ids": ["1157432159508078599"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:25:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432159508078599"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812551525348376576", "edit_history_tweet_ids": ["1157432053199245313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:24:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432053199245313"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017780327543132160", "edit_history_tweet_ids": ["1157431920717905921"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431920717905921"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867069230033891329", "edit_history_tweet_ids": ["1157431909686927360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:24:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431909686927360"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950173785491156993", "edit_history_tweet_ids": ["1157431872210853894"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:23:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431872210853894"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927483717517500418", "edit_history_tweet_ids": ["1157431791705309184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:23:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431791705309184"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054429513625600001", "edit_history_tweet_ids": ["1157431774655524864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157431774655524864"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4142758757", "edit_history_tweet_ids": ["1157431737481420800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431737481420800"}, {"text": "@padrejoaozinho O que o senhor n\u00e3o sabe sobre a morte do pai dele? O senhor est\u00e1 alienado? O pai dele era terrorista e MATOU 2 pessoas e mutilou 14.  E sabia que seus pr\u00f3prios companheiros o mataram? Que vergonha,  padre...que vergonha.... se meter em pol\u00edtica e falar mal do seu presidente.", "in_reply_to_user_id": "57835556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1548039006", "edit_history_tweet_ids": ["1157431734914490368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156027046079762437"}], "created_at": "2019-08-02T23:23:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431734914490368"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025123070024077312", "edit_history_tweet_ids": ["1157431618421874689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431618421874689"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134146548", "edit_history_tweet_ids": ["1157431550377627648"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:22:40.000Z", "lang": "es", "id": "1157431550377627648"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851250301", "edit_history_tweet_ids": ["1157431517771157505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431517771157505"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027355198442942464", "edit_history_tweet_ids": ["1157431501388165125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431501388165125"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780441712", "edit_history_tweet_ids": ["1157431494501175297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431494501175297"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584014094", "edit_history_tweet_ids": ["1157431421633531907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431421633531907"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939290679683043328", "edit_history_tweet_ids": ["1157431415123972096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:08.000Z", "lang": "es", "id": "1157431415123972096"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951591642200465408", "edit_history_tweet_ids": ["1157431390377582593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:22:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431390377582593"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81208625", "edit_history_tweet_ids": ["1157431380244082699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:21:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431380244082699"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842776917", "edit_history_tweet_ids": ["1157431370974670848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431370974670848"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074634242972356610", "edit_history_tweet_ids": ["1157431350791720960"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:21:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431350791720960"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050562710432288768", "edit_history_tweet_ids": ["1157431294411902976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:21:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431294411902976"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940721712253079552", "edit_history_tweet_ids": ["1157431128904622080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:20:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431128904622080"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125090798792585219", "edit_history_tweet_ids": ["1157431032175636486"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:20:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157431032175636486"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758238562152218624", "edit_history_tweet_ids": ["1157430928358170624"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:20:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430928358170624"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716411436889714688", "edit_history_tweet_ids": ["1157430748938473473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:19:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430748938473473"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192748233", "edit_history_tweet_ids": ["1157430679417905153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:19:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430679417905153"}, {"text": "@Barragan_yamila Eso era xq me sent\u00e9 en una escalera al lado de la ventana, re suicida jajajaja", "in_reply_to_user_id": "3073778301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958038885845610496", "edit_history_tweet_ids": ["1157430585553559553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Barragan_yamila", "id": "3073778301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157378312416694272"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:50.000Z", "lang": "es", "id": "1157430585553559553"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875862620225638400", "edit_history_tweet_ids": ["1157430554817703937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430554817703937"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965667931051974659", "edit_history_tweet_ids": ["1157430547536388098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430547536388098"}, {"text": "RT @alwayslarryreal: @maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenena\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817021117", "edit_history_tweet_ids": ["1157430523863666689"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157132429640888321"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430523863666689"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295737868", "edit_history_tweet_ids": ["1157430461586706433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430461586706433"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150481002256633858", "edit_history_tweet_ids": ["1157430417663889408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430417663889408"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978326107241025538", "edit_history_tweet_ids": ["1157430404342845441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430404342845441"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155824766080696320", "edit_history_tweet_ids": ["1157430400114921475"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430400114921475"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403606582", "edit_history_tweet_ids": ["1157430374689071104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-02T23:17:59.000Z", "lang": "es", "id": "1157430374689071104"}, {"text": "@RenatoSuhett Resultado:\n Ditadura?\n\"Nunca houve.\nSe houve, n\u00e3o pode-se afirmar que tinha esse nome.\nNunca mataram, pq nunca houve ditadura.\nSe mataram \u00e9 pq havia.\nSe havia td bem pq matou s\u00f3 terrorista.\nOu\nSe morreram \u00e9 pq os pr\u00f3prios companheiros mataram.\"", "in_reply_to_user_id": "227705633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089512598528294912", "edit_history_tweet_ids": ["1157430300928073731"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RenatoSuhett", "id": "227705633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157427015475257344"}], "created_at": "2019-08-02T23:17:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430300928073731"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730726570", "edit_history_tweet_ids": ["1157430154173566976"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157430154173566976"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980194328", "edit_history_tweet_ids": ["1157430147018121217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:17:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430147018121217"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546440283", "edit_history_tweet_ids": ["1157430135764738048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-02T23:17:03.000Z", "lang": "es", "id": "1157430135764738048"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055237445212692480", "edit_history_tweet_ids": ["1157430116722597888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430116722597888"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2877163498", "edit_history_tweet_ids": ["1157430076260139008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430076260139008"}, {"text": "@Rubiu5 \u00bfPor qu\u00e9 todos los pilotos kamikaze llevaban casco protector, si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida?\n\nzalu2 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "in_reply_to_user_id": "398306220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "326340448", "edit_history_tweet_ids": ["1157430063287164928"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "zalu2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:45.000Z", "lang": "es", "id": "1157430063287164928"}, {"text": "@LouiseMrcln @monimestanza Eso pas\u00f3 en Paris. Un suicida se tir\u00f3 agarrando a una persona que no conoc\u00eda y...", "in_reply_to_user_id": "880814402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362358724", "edit_history_tweet_ids": ["1157430044643536896"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9936, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LouiseMrcln", "id": "880814402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157391568216743937"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:41.000Z", "lang": "es", "id": "1157430044643536896"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718514781754408965", "edit_history_tweet_ids": ["1157430036422676480"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430036422676480"}, {"text": "eu concordo com ela\nontem ele subiu na pilastra do col\u00e9gio e quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154809862817271808", "edit_history_tweet_ids": ["1157430030072516610"], "created_at": "2019-08-02T23:16:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430030072516610"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701453714519937026", "edit_history_tweet_ids": ["1157430015044333569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430015044333569"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864345833822494720", "edit_history_tweet_ids": ["1157429933104345088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429933104345088"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985659783398264834", "edit_history_tweet_ids": ["1157429924757757952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:16:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429924757757952"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914318179874295808", "edit_history_tweet_ids": ["1157429771179085824"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:15:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429771179085824"}, {"text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1443964640", "edit_history_tweet_ids": ["1157429746092974081"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "created_at": "2019-08-02T23:15:30.000Z", "lang": "es", "id": "1157429746092974081"}, {"text": "O cara matou um jornalista, Agora \u00e9 hora de todos os jornalistas se unirem ....@OGloboPolitica @GloboNews @VEJA @folha @jornalextra @Estadao https://t.co/Ks1RdrAXOL", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Ks1RdrAXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1157423871986950144", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "OGloboPolitica", "id": "156719729"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}, {"start": 106, "end": 111, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}, {"start": 132, "end": 140, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149488356604039180", "edit_history_tweet_ids": ["1157429739122057217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157423871986950144"}], "created_at": "2019-08-02T23:15:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429739122057217"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163400212", "edit_history_tweet_ids": ["1157429707085926400"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:15:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429707085926400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "Suicidio"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "PideAyuda"}]}, "text": "Las personas que intentan suicidarse y no tuvieron el apoyo que se sugiere, tienen a repetirlo a los 6 meses o al a\u00f1o. Ya que la idealizaci\u00f3n suicida no ha desaparecido.\n#Suicidio \n#PideAyuda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118910066831372288", "edit_history_tweet_ids": ["1157429645731610626"], "created_at": "2019-08-02T23:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157429645731610626"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080841054004396035", "edit_history_tweet_ids": ["1157429562323681280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:14:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429562323681280"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884588907626713088", "edit_history_tweet_ids": ["1157429468539052032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:14:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429468539052032"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851515596", "edit_history_tweet_ids": ["1157429394891300871"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:14:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429394891300871"}, {"text": "@jpereyra1952 @jostipi Del castillo y Araoz siendo congresistas en gobierno del suicida firmaron ley que cambiaba y autorizaba el uso de agua y leche en polvo y siga llam\u00e1ndose evaporada , quien investiga esto , muchos intereses bajo la mesa.", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "801899732280967169", "edit_history_tweet_ids": ["1157429306953478144"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3198, "type": "Place", "normalized_text": "Araoz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:13:45.000Z", "lang": "es", "id": "1157429306953478144"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961999543", "edit_history_tweet_ids": ["1157429275215220736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:13:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429275215220736"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185585130", "edit_history_tweet_ids": ["1157429262502309893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:13:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429262502309893"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042152779115057152", "edit_history_tweet_ids": ["1157429193870925824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:13:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157429193870925824"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089570373824323585", "edit_history_tweet_ids": ["1157428917801803776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:12:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428917801803776"}, {"text": "Mano, e o cara que se enforcou aqui, que horror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2980714857", "edit_history_tweet_ids": ["1157428917516546053"], "created_at": "2019-08-02T23:12:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428917516546053"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216845315", "edit_history_tweet_ids": ["1157428894942846976"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T23:12:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157428894942846976"}, {"text": "\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f https://t.co/0ptmQbXxcl\n\n\u5185\u85e4\u8d14\u5c53\u304c\u751a\u3060\u3057\u3044", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/0ptmQbXxcl", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8518, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2576781620", "edit_history_tweet_ids": ["1157428801061568512"], "created_at": "2019-08-02T23:11:44.000Z", "lang": "ja", "id": "1157428801061568512"}, {"text": "Ayer despu\u00e9s del gim fui al basket y cort\u00e9 tuvimos que hacer 1 suicida. yo que soy el m\u00e1s lento de todos fui el primero en terminarlo jajaja la tal leche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347222530", "edit_history_tweet_ids": ["1157428713212055552"], "created_at": "2019-08-02T23:11:23.000Z", "lang": "es", "id": "1157428713212055552"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013858488735404032", "edit_history_tweet_ids": ["1157428617909035008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:11:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428617909035008"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997837193170313217", "edit_history_tweet_ids": ["1157428583721263104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:10:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428583721263104"}, {"text": "\u9ce5\u808c\u305f\u3063\u305f https://t.co/8Yq3WgdjPu", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/8Yq3WgdjPu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556053510", "edit_history_tweet_ids": ["1157428562342768641"], "created_at": "2019-08-02T23:10:47.000Z", "lang": "ja", "id": "1157428562342768641"}, {"text": "@anamatospires Terra onde a minha av\u00f3 materna se suicidou h\u00e1 56 anos, adorava estar presente", "in_reply_to_user_id": "17624959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20717438", "edit_history_tweet_ids": ["1157428432361463808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anamatospires", "id": "17624959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157428120703635456"}], "created_at": "2019-08-02T23:10:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428432361463808"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948595266625658880", "edit_history_tweet_ids": ["1157428283937579012"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:09:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428283937579012"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218687753", "edit_history_tweet_ids": ["1157428173614780416"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:09:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428173614780416"}, {"text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919929489907367937", "edit_history_tweet_ids": ["1157428120611201024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "created_at": "2019-08-02T23:09:02.000Z", "lang": "ja", "id": "1157428120611201024"}, {"text": "@gilelihu @melishcs @Claudiashein Actitud cl\u00e1sica de un psic\u00f3tico, @gilelihu tiene 2 conflictos fundamentales.\n1. Nunca ser\u00e1 tan ching0n como @LeonBenLarregui\n2. Conflictos con uno de sus padres por eso una actitud de llamar la atenci\u00f3n y de suicida.", "in_reply_to_user_id": "4492039634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126313955054510080", "edit_history_tweet_ids": ["1157428095554609155"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "melishcs", "id": "2490378043"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 67, "end": 76, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "LeonBenLarregui", "id": "259899376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157425587209814016"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1157428095554609155"}, {"text": "Pero en verdad, 0 tolerancia, hoy un bus se desprendi\u00f3 en 3 partes, el motor, la cabina de pasajeros y la estructura o chasis, 3 muertos, el piloto suicida y 2 pasajeros inocentes, cancelen con 1 bus menos la flotilla de chatarra sobre llantas completamente lisas de esa empresa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124077146434088963", "edit_history_tweet_ids": ["1157428087254114304"], "created_at": "2019-08-02T23:08:54.000Z", "lang": "es", "id": "1157428087254114304"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022977673465868288", "edit_history_tweet_ids": ["1157428067599626247"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428067599626247"}, {"text": "que saudades do meu TC :(\nainda por cima a morte do Topher foi completamente est\u00fapida e para piorar, o TC nem descobriu que a Annie se suicidou :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1620570086", "edit_history_tweet_ids": ["1157428036645601280"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.3355, "type": "Other", "normalized_text": "TC"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6866, "type": "Person", "normalized_text": "Topher"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "TC"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "Annie"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:08:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428036645601280"}, {"text": "Toooony...\n\n\u2014A ver, que debe decirle, as\u00ed ya no estar\u00e1 preocupado por su misi\u00f3n suicida sabes.\u2014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138272902690852864", "edit_history_tweet_ids": ["1157428010473197568"], "created_at": "2019-08-02T23:08:36.000Z", "lang": "es", "id": "1157428010473197568"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003353189494788096", "edit_history_tweet_ids": ["1157427971373899781"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427971373899781"}, {"text": "RT @tababa621: \u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tababa621", "id": "976013138"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121796625", "edit_history_tweet_ids": ["1157427905841885184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052561028833280"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:11.000Z", "lang": "ja", "id": "1157427905841885184"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327082458", "edit_history_tweet_ids": ["1157427872971272192"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:03.000Z", "lang": "es", "id": "1157427872971272192"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020013269602488320", "edit_history_tweet_ids": ["1157427872807772161"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:08:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427872807772161"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431089033", "edit_history_tweet_ids": ["1157427728242696194"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T23:07:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427728242696194"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139023721044303872", "edit_history_tweet_ids": ["1157427722123120646"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:07:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427722123120646"}, {"text": "\u00c9 MT bom q eu sou uma pessoa completamente surtada e suicida\n\nPor\u00e9m luto at\u00e9 o fim pra tirar algu\u00e9m desse estado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115404926249779201", "edit_history_tweet_ids": ["1157427641693147137"], "created_at": "2019-08-02T23:07:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427641693147137"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135956419302346752", "edit_history_tweet_ids": ["1157427542422368257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:06:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427542422368257"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123415772758446081", "edit_history_tweet_ids": ["1157427522084245511"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:06:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427522084245511"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137874656759861252", "edit_history_tweet_ids": ["1157427400629727232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:06:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427400629727232"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131281966328942594", "edit_history_tweet_ids": ["1157427333567012866"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:05:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427333567012866"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida chega semana que vem na Netflix https://t.co/FY5WdCpup7", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/FY5WdCpup7", "expanded_url": "https://streamingsbrasil.com/esquadrao-suicida-ganha-data-de-estreia-na-netflix/", "display_url": "streamingsbrasil.com/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55889359", "edit_history_tweet_ids": ["1157427313216294913"], "created_at": "2019-08-02T23:05:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427313216294913"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936674406075641857", "edit_history_tweet_ids": ["1157427232287133696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427232287133696"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140428340656070659", "edit_history_tweet_ids": ["1157427230173216768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427230173216768"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805844879796486144", "edit_history_tweet_ids": ["1157427229246337024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427229246337024"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91621820", "edit_history_tweet_ids": ["1157427183914311680"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:05:19.000Z", "lang": "es", "id": "1157427183914311680"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155951583332618240", "edit_history_tweet_ids": ["1157427049755226112"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:04:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427049755226112"}, {"text": "@hmscarpitti @SilvioCTalavera e a terrorista sanguin\u00e1ria zuzu angel que a ditadura matou se n\u00e3o o brasil ia virar cuba, n\u00e9 n\u00e3o ferinha....", "in_reply_to_user_id": "515949644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140758852", "edit_history_tweet_ids": ["1157427032386605059"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "zuzu angel"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "SilvioCTalavera", "id": "1405508958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157421527110946816"}], "created_at": "2019-08-02T23:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427032386605059"}, {"text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159724481", "edit_history_tweet_ids": ["1157427031401017344"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "created_at": "2019-08-02T23:04:42.000Z", "lang": "es", "id": "1157427031401017344"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16658479", "edit_history_tweet_ids": ["1157427022697816064"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:04:40.000Z", "lang": "es", "id": "1157427022697816064"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007614893711818753", "edit_history_tweet_ids": ["1157426942695628801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:04:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426942695628801"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155497663128846337", "edit_history_tweet_ids": ["1157426862978752512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:04:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426862978752512"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879512402781515778", "edit_history_tweet_ids": ["1157426803608379395"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426803608379395"}, {"text": "RT @FranchyMendez04: Conversaci\u00f3n de barber\u00eda https://t.co/FPh28qUnPh. As\u00ed es. Ese supuesto delf\u00edn pudiera ser un fiasco con ese temita de\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FPh28qUnPh", "expanded_url": "https://shar.es/aX3LAn", "display_url": "shar.es/aX3LAn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FranchyMendez04", "id": "961024916"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268397685", "edit_history_tweet_ids": ["1157426780900384768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157420591592476672"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:43.000Z", "lang": "es", "id": "1157426780900384768"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658764092", "edit_history_tweet_ids": ["1157426736361070592"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426736361070592"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4212625659", "edit_history_tweet_ids": ["1157426726865166336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426726865166336"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976528991468380160", "edit_history_tweet_ids": ["1157426713799876608"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T23:03:27.000Z", "lang": "es", "id": "1157426713799876608"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848484347623731202", "edit_history_tweet_ids": ["1157426690764738565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426690764738565"}, {"text": "Es que lo hacen siempre. \u00bfSe va a estrenar Escuadr\u00f3n Suicida? Pues Disney empieza a decir que es mala hasta que la gente se lo cree y no va a verla y fracasa en taquilla y la gente dice que es mala porque lo dice Disney. Es que es una mafia a la que temer", "in_reply_to_user_id": "758237160722075648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "758237160722075648", "edit_history_tweet_ids": ["1157426601749045248"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426069563199496"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:00.000Z", "lang": "es", "id": "1157426601749045248"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4900203009", "edit_history_tweet_ids": ["1157426538872221707"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:02:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426538872221707"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151882671146131457", "edit_history_tweet_ids": ["1157426374803693568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:02:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426374803693568"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3506906974", "edit_history_tweet_ids": ["1157426269149118465"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:01:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426269149118465"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973810393", "edit_history_tweet_ids": ["1157426265835671552"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:01:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426265835671552"}, {"text": "De depresi\u00f3n a profundo descanso \ud83d\udc9a\nMi depresi\u00f3n suicida y mi desesperaci\u00f3n terminaron salvando mi vida cientos de veces, empuj\u00e1ndome al camino de la sanaci\u00f3n. La depresi\u00f3n fue mi \u00fanico llamado a descubrir la forma\u2026 https://t.co/1QnPa7R9rv", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/1QnPa7R9rv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0reYrAg7n7/?igshid=d9jd3l46gi7a", "display_url": "instagram.com/p/B0reYrAg7n7/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161605258", "edit_history_tweet_ids": ["1157426262052352001"], "created_at": "2019-08-02T23:01:39.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-56.1667, -34.8833]}}, "lang": "es", "id": "1157426262052352001"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952683669", "edit_history_tweet_ids": ["1157426240762056705"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T23:01:34.000Z", "lang": "es", "id": "1157426240762056705"}, {"text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110206961", "edit_history_tweet_ids": ["1157426218360299522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T23:01:29.000Z", "lang": "es", "id": "1157426218360299522"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ewMZ1dXUhd", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/08/02/video%f0%9f%8e%a5-una-estadounidense-salva-la-vida-de-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park/", "display_url": "enlalupa.com/2019/08/02/vid\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7QlP6MJl7z", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1157426124965777408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QlP6MJl7z", "media_key": "3_1157426123485196289"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6213, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "text": "#VIDEO Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/ewMZ1dXUhd https://t.co/7QlP6MJl7z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049753985538764805", "edit_history_tweet_ids": ["1157426124965777408"], "created_at": "2019-08-02T23:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157426124965777408"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009923429519241217", "edit_history_tweet_ids": ["1157426021618114560"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T23:00:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157426021618114560"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612390536", "edit_history_tweet_ids": ["1157425930207399938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T23:00:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425930207399938"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000128679983411200", "edit_history_tweet_ids": ["1157425802696429568"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425802696429568"}, {"text": "RT @CeciliaDeSousa1: @OrlvndoA Y de el anhelo suicida de un gran sector del pueblo de ser gobernado por la bota militar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14803639", "edit_history_tweet_ids": ["1157425739882536967"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CeciliaDeSousa1", "id": "421846343"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157388619084128256"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:34.000Z", "lang": "es", "id": "1157425739882536967"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019743680452849664", "edit_history_tweet_ids": ["1157425714246893568"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425714246893568"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056004660828520450", "edit_history_tweet_ids": ["1157425655656648704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425655656648704"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704164965", "edit_history_tweet_ids": ["1157425617052274688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425617052274688"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983431567015104514", "edit_history_tweet_ids": ["1157425602208645121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:59:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425602208645121"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109421893", "edit_history_tweet_ids": ["1157425578095652865"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:58:56.000Z", "lang": "es", "id": "1157425578095652865"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750865082238767104", "edit_history_tweet_ids": ["1157425573209214976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:58:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425573209214976"}, {"text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082068645482848256", "edit_history_tweet_ids": ["1157425431240466435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "created_at": "2019-08-02T22:58:21.000Z", "lang": "es", "id": "1157425431240466435"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956260991930634245", "edit_history_tweet_ids": ["1157425165703286785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:57:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425165703286785"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985658994969718785", "edit_history_tweet_ids": ["1157425113253535744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:57:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425113253535744"}, {"text": "y asi es como la poca autoestima q tengo se suicida https://t.co/whKS8b2zFL", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/whKS8b2zFL", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaBecerra22/status/1157377104314589192", "display_url": "twitter.com/MariaBecerra22\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076193398640529410", "edit_history_tweet_ids": ["1157425068101816320"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157377104314589192"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:54.000Z", "lang": "es", "id": "1157425068101816320"}, {"text": "RT @juanvalerdieco: Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectua\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36001888", "edit_history_tweet_ids": ["1157425021851242497"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanvalerdieco", "id": "719064190862946304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157329708050276354"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:43.000Z", "lang": "es", "id": "1157425021851242497"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104110548650786816", "edit_history_tweet_ids": ["1157425016755171328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1157425016755171328"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034223911536390144", "edit_history_tweet_ids": ["1157424985671180295"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424985671180295"}, {"text": "toda pessoa q se suicida necessariamente estava com alguma quest\u00e3o emocional e/ou mental, ou vcs acham q \u00e9 poss\u00edvel q tem gente q consiga se suicidar apenas pela decis\u00e3o mesmo?! sem ter um contexto psicol\u00f3gico por tr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "50622599", "edit_history_tweet_ids": ["1157424912866451457"], "created_at": "2019-08-02T22:56:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424912866451457"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989991573692796928", "edit_history_tweet_ids": ["1157424890225549313"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424890225549313"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/MBPgxp6bj1", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/MBPgxp6bj1", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1154914296377171968", "display_url": "twitter.com/NetflixLAT/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "370793330", "edit_history_tweet_ids": ["1157424867584724992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154914296377171968"}], "created_at": "2019-08-02T22:56:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157424867584724992"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712707740599259141", "edit_history_tweet_ids": ["1157424840044875776"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:56:00.000Z", "lang": "es", "id": "1157424840044875776"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114822861", "edit_history_tweet_ids": ["1157424775817584641"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1157424775817584641"}, {"text": "El forense dice que Gilman Garlic Festival se\u00a0suicida https://t.co/6e3Nt2BksK https://t.co/Or4y1dVc1a", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6e3Nt2BksK", "expanded_url": "https://deluxefile.com/el-forense-dice-que-gilman-garlic-festival-se-suicida/", "display_url": "deluxefile.com/el-forense-dic\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Or4y1dVc1a", "expanded_url": "https://twitter.com/JesurunOtoniel/status/1157424751712854016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Or4y1dVc1a", "media_key": "3_1157424750064492544"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7748, "type": "Other", "normalized_text": "Gilman Garlic Festival"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135282117531906048", "edit_history_tweet_ids": ["1157424751712854016"], "created_at": "2019-08-02T22:55:39.000Z", "lang": "es", "id": "1157424751712854016"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720058773461667845", "edit_history_tweet_ids": ["1157424593188950017"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:55:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424593188950017"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029209381655724034", "edit_history_tweet_ids": ["1157424525983834112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:54:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424525983834112"}, {"text": "RT @DCBrasil3: Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Film\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075486747423850496", "edit_history_tweet_ids": ["1157424510762700801"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.6874, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Film"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157339048534560770"}], "created_at": "2019-08-02T22:54:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424510762700801"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906888657839194112", "edit_history_tweet_ids": ["1157424488285450240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:54:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424488285450240"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011996061924315136", "edit_history_tweet_ids": ["1157424294625984512"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T22:53:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424294625984512"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847187446353842176", "edit_history_tweet_ids": ["1157424223163506689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:53:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424223163506689"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923011387491868672", "edit_history_tweet_ids": ["1157424207929794562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:53:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424207929794562"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265655942", "edit_history_tweet_ids": ["1157424121090908160"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:53:09.000Z", "lang": "es", "id": "1157424121090908160"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766039393169764352", "edit_history_tweet_ids": ["1157424104091332608"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T22:53:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424104091332608"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925380251324215296", "edit_history_tweet_ids": ["1157424032888889344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:52:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424032888889344"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928354335716773889", "edit_history_tweet_ids": ["1157423910050250754"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423910050250754"}, {"text": "@marita_ita Se suicida por qu\u00e9 eze se casa con el hijo de mirat", "in_reply_to_user_id": "17491072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1404958058", "edit_history_tweet_ids": ["1157423875552108551"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "eze"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "mirat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marita_ita", "id": "17491072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157423721314959367"}], "created_at": "2019-08-02T22:52:10.000Z", "lang": "es", "id": "1157423875552108551"}, {"text": "Salvan la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin\u00a0Park https://t.co/t0nV7cHSnW https://t.co/expubzsxkc", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/t0nV7cHSnW", "expanded_url": "https://expresion-sonora.com/salvan-la-vida-de-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park/", "display_url": "expresion-sonora.com/salvan-la-vida\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/expubzsxkc", "expanded_url": "https://twitter.com/expresionsonor1/status/1157423857214664707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/expubzsxkc", "media_key": "3_1157423855734050818"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082747204635369472", "edit_history_tweet_ids": ["1157423857214664707"], "created_at": "2019-08-02T22:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157423857214664707"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "edit_history_tweet_ids": ["1157423770489040898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423770489040898"}, {"text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111446467431026688", "edit_history_tweet_ids": ["1157423726264238080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423726264238080"}, {"text": "@gabvan17 O espermatozoide mais esperto foi aquele que se matou para n\u00e3o se encontrar com aquele \u00f3vulo podre", "in_reply_to_user_id": "1112796750945964032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86616556", "edit_history_tweet_ids": ["1157423702251835392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157100779125313537"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423702251835392"}, {"text": "Te quedas helado al momento de saber que alguien se suicida (m\u00e1s si es alguien que quieres). No puedes comprender que tan mal se sent\u00eda para llegar a hacerlo... https://t.co/xeIrcUibKl", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/xeIrcUibKl", "expanded_url": "https://twitter.com/alanxelmundo/status/1156276005788631042", "display_url": "twitter.com/alanxelmundo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004580996371615744", "edit_history_tweet_ids": ["1157423655271444481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156276005788631042"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1157423655271444481"}, {"text": "\"Para variar esta metido em uma enrascada novamente? E com outra garota. . . Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 de se subestimar\" - Rom\n\nNunca subestime um Har\u00e9mcon, olha o kirito por exemplo, matou o Eugeo pra colocar a Alice no Har\u00e9m. https://t.co/LYxeldmXab", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/LYxeldmXab", "expanded_url": "https://twitter.com/Satoshi_Saatou/status/1157423592130396162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYxeldmXab", "media_key": "3_1157423584169603075"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "Rom"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4223, "type": "Person", "normalized_text": "Har\u00e9mcon"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4564, "type": "Person", "normalized_text": "Eugeo"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.3728, "type": "Place", "normalized_text": "Har\u00e9m"}]}, "in_reply_to_user_id": "2874234215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874234215", "edit_history_tweet_ids": ["1157423592130396162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157422824115625985"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423592130396162"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808712004068376576", "edit_history_tweet_ids": ["1157423538460135430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:50:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423538460135430"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255528437", "edit_history_tweet_ids": ["1157423475151331330"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T22:50:35.000Z", "lang": "es", "id": "1157423475151331330"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034583574425550849", "edit_history_tweet_ids": ["1157423330338705408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:50:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423330338705408"}, {"text": "@Babadeeera Sim. \u00c9 como se ela matasse algu\u00e9m mas pra justificar que n\u00e3o \u00e9 assassina sai matando quem descobre o seu segredo, sobre alega\u00e7\u00e3o de matou sem querer da primeira vez e perante seu pr\u00f3prio ju\u00edzo n\u00e3o v\u00ea isso como um crime. Criando assim uma l\u00f3gica que s\u00f3 faz sentido pra ela", "in_reply_to_user_id": "1078303060231888896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060983718192517120", "edit_history_tweet_ids": ["1157423299963604994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157390611189817344"}], "created_at": "2019-08-02T22:49:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423299963604994"}, {"text": "A\u00ed ningu\u00e9m se importa com quem matou o bryce pelo menos eu n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156719199412281344", "edit_history_tweet_ids": ["1157423272188940289"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:49:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423272188940289"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575052533", "edit_history_tweet_ids": ["1157423261480902656"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T22:49:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423261480902656"}, {"text": "@JorgeDCG @pcmperu La \u00fanica contradicci\u00f3n son tus robos, tu cinismo, tu amor caprichoso y obsesivo por tu suicida AG...", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "212648539", "edit_history_tweet_ids": ["1157423215641317377"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "created_at": "2019-08-02T22:49:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157423215641317377"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882416252618235905", "edit_history_tweet_ids": ["1157423155998314497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:49:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423155998314497"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3686478315", "edit_history_tweet_ids": ["1157423147764920320"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:49:16.000Z", "lang": "es", "id": "1157423147764920320"}, {"text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1712974622", "edit_history_tweet_ids": ["1157423113359040512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "created_at": "2019-08-02T22:49:08.000Z", "lang": "it", "id": "1157423113359040512"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2390124152", "edit_history_tweet_ids": ["1157422981880131584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:48:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422981880131584"}, {"text": "RT @RinngoStarr: @sani_garcete Deja pues de decir estupideces, a mi me recomiendan a Dios si estoy suicida y me mato m\u00e1s r\u00e1pido, todo bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296586620", "edit_history_tweet_ids": ["1157422979548164097"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RinngoStarr", "id": "223010831"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "sani_garcete", "id": "1906292384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157310552047345664"}], "created_at": "2019-08-02T22:48:36.000Z", "lang": "es", "id": "1157422979548164097"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307484021", "edit_history_tweet_ids": ["1157422951802777606"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:48:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422951802777606"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 96, "tag": "GolpedeEstadoPreventivo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/1ENwy9Zd8d", "expanded_url": "https://twitter.com/RamAn345/status/1157422847658254337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ENwy9Zd8d", "media_key": "16_1157422841312305154"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.7156, "type": "Organization", "normalized_text": "PNP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anibalacevedo", "id": "15338940"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "text": "@anibalacevedo @nestorduprey \u00bfAcabamos de oficializar en la historia un #GolpedeEstadoPreventivo?\nOtra innovaci\u00f3n de la Legislocura y el Ejecutor del PNP en su lucha suicida por guiar al pa\u00eds hacia ning\u00fan lugar identificable https://t.co/1ENwy9Zd8d", "in_reply_to_user_id": "15338940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63971647", "edit_history_tweet_ids": ["1157422847658254337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157406302215245826"}], "created_at": "2019-08-02T22:48:05.000Z", "lang": "es", "id": "1157422847658254337"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971412418285928449", "edit_history_tweet_ids": ["1157422827563311104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:48:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422827563311104"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909364595613163520", "edit_history_tweet_ids": ["1157422802452045824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422802452045824"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047577381899304961", "edit_history_tweet_ids": ["1157422798928850944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422798928850944"}, {"text": "@witchmills Um tio-av\u00f4 meu se juntou com uma garota de 13 anos, nisso, ela teve meu tio S. Meu tio-av\u00f4 e a garota brigavam muito; e teve uma vez que ela quase matou meu tio S com leite quente. A\u00ed, meu tio-av\u00f4 pegou o meu tio S e levou pra minha av\u00f3 criar, virou irm\u00e3o da minha m\u00e3e.", "in_reply_to_user_id": "2784534323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778699263844847617", "edit_history_tweet_ids": ["1157422796529684480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "witchmills", "id": "1397552554272247810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157047959038676994"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422796529684480"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113135467", "edit_history_tweet_ids": ["1157422791118991360"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:47:51.000Z", "lang": "es", "id": "1157422791118991360"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821366602016948224", "edit_history_tweet_ids": ["1157422744214134784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422744214134784"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884029619120345088", "edit_history_tweet_ids": ["1157422707014868992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422707014868992"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490999829", "edit_history_tweet_ids": ["1157422527326629902"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T22:46:49.000Z", "lang": "es", "id": "1157422527326629902"}, {"text": "RT @EllatigoJd: Bendito por favor...prestenle atenci\u00f3n a la Yula...esta desesperada con esto...nadie le hace caso. Esta suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507298827", "edit_history_tweet_ids": ["1157422511476346880"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Yula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EllatigoJd", "id": "3492425613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157420698706546688"}], "created_at": "2019-08-02T22:46:45.000Z", "lang": "es", "id": "1157422511476346880"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845380129836744704", "edit_history_tweet_ids": ["1157422483391361024"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:46:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422483391361024"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935324204257378304", "edit_history_tweet_ids": ["1157422467343900672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:46:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422467343900672"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352471150", "edit_history_tweet_ids": ["1157422342450143232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:46:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422342450143232"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872084701", "edit_history_tweet_ids": ["1157422273932009476"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:45:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422273932009476"}, {"text": "@JorgeDCG Como destruyen su imagen y la de su partido ...empezando por el m\u00e1rtir suicida y todas las ratas congresistas", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383490473", "edit_history_tweet_ids": ["1157422231410094080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157258136140603392"}], "created_at": "2019-08-02T22:45:38.000Z", "lang": "es", "id": "1157422231410094080"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923843390", "edit_history_tweet_ids": ["1157422026623213569"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:44:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422026623213569"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991863579031883776", "edit_history_tweet_ids": ["1157421805738573824"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421805738573824"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730865140808220672", "edit_history_tweet_ids": ["1157421777422823424"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421777422823424"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194494017", "edit_history_tweet_ids": ["1157421731587534852"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421731587534852"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730865140808220672", "edit_history_tweet_ids": ["1157421690634342402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421690634342402"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084651763863556096", "edit_history_tweet_ids": ["1157421676499558401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421676499558401"}, {"text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393477166", "edit_history_tweet_ids": ["1157421668165476352"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "created_at": "2019-08-02T22:43:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421668165476352"}, {"text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo Cuando ser\u00e1 que se suicida? Senador Petro no me responda, actue.", "in_reply_to_user_id": "116827501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709434861384306689", "edit_history_tweet_ids": ["1157421560531173377"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "millersoto", "id": "116827501"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157380571858898949"}], "created_at": "2019-08-02T22:42:58.000Z", "lang": "es", "id": "1157421560531173377"}, {"text": "@estebanabelagos que onda sale pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "2912011803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054488155829739521", "edit_history_tweet_ids": ["1157421527001903106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "estebanabelagos", "id": "2912011803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157421439227760641"}], "created_at": "2019-08-02T22:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1157421527001903106"}, {"text": "RT @arivas7: El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713817555358625792", "edit_history_tweet_ids": ["1157421465341497345"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arivas7", "id": "148346738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157052450303557637"}], "created_at": "2019-08-02T22:42:35.000Z", "lang": "es", "id": "1157421465341497345"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4070362762", "edit_history_tweet_ids": ["1157421326807764992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:42:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421326807764992"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068241536318607360", "edit_history_tweet_ids": ["1157421296575270912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:41:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421296575270912"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1625911326", "edit_history_tweet_ids": ["1157421216480845828"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:41:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421216480845828"}, {"text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289095389", "edit_history_tweet_ids": ["1157421206255087618"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T22:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1157421206255087618"}, {"text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132461383038242816", "edit_history_tweet_ids": ["1157421174332317701"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "created_at": "2019-08-02T22:41:26.000Z", "lang": "es", "id": "1157421174332317701"}, {"text": "dios m\u00edo hoy la clase no estuvo tan suicida INCRE\u00cdBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "222135581", "edit_history_tweet_ids": ["1157421164727324673"], "created_at": "2019-08-02T22:41:24.000Z", "lang": "es", "id": "1157421164727324673"}, {"text": "@isabellacabraI o gar\u00e7om da floren\u00e7a me disse que \u00e9 o peixe suicida", "in_reply_to_user_id": "2447631756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "730811260703477760", "edit_history_tweet_ids": ["1157421142975700995"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157410997021360131"}], "created_at": "2019-08-02T22:41:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421142975700995"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826221888351399937", "edit_history_tweet_ids": ["1157421008837591041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421008837591041"}, {"text": "@cidadealerta Se eu fosse o juiz  no caso do agressor da recep\u00e7\u00e3o que agrediu a mo\u00e7a e ela matou pra se defender eu o absorveria ligitima defesa", "in_reply_to_user_id": "318649270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157419327936749568", "edit_history_tweet_ids": ["1157421006769860609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cidadealerta", "id": "318649270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157403233926746112"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1157421006769860609"}, {"text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146875906667024385", "edit_history_tweet_ids": ["1157420989053046786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:42.000Z", "lang": "es", "id": "1157420989053046786"}, {"text": "RT @LindaTannus: @revistaforum A imprensa suicidou, quanto a fechar o congresso, \u00e9 uma pena , mas ele n\u00e3o o far\u00e1,restabelecer a tortura e c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848434477", "edit_history_tweet_ids": ["1157420958493417483"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LindaTannus", "id": "1022450954518650882"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157412292276948992"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157420958493417483"}, {"text": "RT @MujeresRed: Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123684711447126016", "edit_history_tweet_ids": ["1157420951203667969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157313959491510278"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157420951203667969"}, {"text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586056363", "edit_history_tweet_ids": ["1157420913425616897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1157420913425616897"}, {"text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4852195923", "edit_history_tweet_ids": ["1157420878306729984"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1157420878306729984"}, {"text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885563911105380353", "edit_history_tweet_ids": ["1157420869435744256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "created_at": "2019-08-02T22:40:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1157420869435744256"}, {"text": "meu irm\u00e3o viu  a foto do Peep no meu papel de parede e falou pra mam\u00e3e que ele era um drogadinho que se matou com overdose e que as m\u00fasicas dele \u00e9 todas de suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "1068853502645100544", "edit_history_tweet_ids": ["1157420856232030209"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Peep"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:40:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1157420856232030209"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21215, "following_count": 2269, "tweet_count": 233776, "listed_count": 84}, "username": "CarlosXArguello", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Carlos Xavier Arg\u00fcello", "id": "1666178778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 376, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "username": "meriich", "name": "Merri", "id": "789310593639518208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87359, "following_count": 52605, "tweet_count": 89501, "listed_count": 46}, "username": "mjmacul_lima", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Joana Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "869662809075929088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "username": "JulyB_Lucille", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10426, "following_count": 5818, "tweet_count": 58506, "listed_count": 2}, "username": "olsenheda", "name": "lizzie.", "id": "933428894497157120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 405, "tweet_count": 24588, "listed_count": 1}, "username": "jojo_cristhiny", "location": "Mineiros, Brasil", "name": "jors\u00e9", "id": "243837946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5644, "following_count": 6209, "tweet_count": 32257, "listed_count": 2}, "username": "Lilla0369", "name": "Lila \ud83d\udc2c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1699033915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 261, "tweet_count": 385, "listed_count": 0}, "username": "areyouboreedyet", "name": "Killer Queen \u2661", "id": "1157412320819273728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 897, "tweet_count": 80196, "listed_count": 1}, "username": "couramc", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "Maurilio C. Coura", "id": "63347262"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}, "username": "cristianecfer", "name": "Cristiane", "id": "125679506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 415, "tweet_count": 15481, "listed_count": 0}, "username": "liv_soaress", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude9c", "id": "1013968015598280704"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "username": "ciclopin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 51, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "username": "veronicalopesf", "location": "SP", "name": "Veronica", "id": "781195578726375424"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 262903, "following_count": 3146, "tweet_count": 60700, "listed_count": 182}, "username": "daylimns", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DIY", "id": "2239012222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 120, "tweet_count": 102639, "listed_count": 0}, "username": "contareservafff", "name": "\u3164\u3164 \u3164", "id": "1098644197207433217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 0, "tweet_count": 16648, "listed_count": 12}, "username": "snowzvante", "name": "Camy\u2077", "id": "3436644005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 87, "tweet_count": 58855, "listed_count": 0}, "username": "yutasvr", "name": "\u200f\u0618", "id": "1093005021392842756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 592, "tweet_count": 13604, "listed_count": 1}, "username": "raftkz", "name": "princesa rafaela", "id": "1027285946155393028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7653, "following_count": 7371, "tweet_count": 29205, "listed_count": 2}, "username": "Val_King_Robot", "location": "Londres", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Val TARIK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tia do Telegram!!", "id": "1060882292070064129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 748, "tweet_count": 67496, "listed_count": 15}, "username": "anngharad", "name": "julia", "id": "303254324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}, "username": "folkllorde", "location": " eng/pt", "name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "id": "1673616690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 936, "tweet_count": 25060, "listed_count": 4}, "username": "OFlavioSouza", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fl\u00e1vio Souza", "id": "60659932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 4236, "tweet_count": 643561, "listed_count": 16}, "username": "ArtInovar", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "name": "Jose Carlos Castro", "id": "2712692609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2063, "tweet_count": 34507, "listed_count": 0}, "username": "adilsoncf2000", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Firmino \ud83c\udde7\ud83c\uddf71000%BOLSONARO22", "id": "775555973108928512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 326, "tweet_count": 9600, "listed_count": 2}, "username": "mmelita_", "location": "Chubut", "name": "meli", "id": "714987222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 160, "tweet_count": 32285, "listed_count": 4}, "username": "GalveniGabriel", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "gabrielll", "id": "1129962649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 429, "tweet_count": 14375, "listed_count": 0}, "username": "OceanOfRoses_", "location": "Soure, Portugal", "name": "rose", "id": "862044912346435586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2789, "tweet_count": 49503, "listed_count": 16}, "username": "Will_Sn0w", "location": "\u2605\u5f61Chatuba, Mesquita\u2605\u5f61", "name": "William.py \u26e9\ufe0f\ud83c\udfee\u26e9\ufe0f", "id": "340979940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 339, "tweet_count": 166158, "listed_count": 7}, "username": "frillipe", "location": "\ud83c\udf06", "name": "fillipeak \u26f0\ufe0f", "id": "61293350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1056, "tweet_count": 13083, "listed_count": 1}, "username": "Luizantonetti", "location": "Em algum lugar do Brasil.", "name": "Luizinha \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "239226102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 235, "tweet_count": 1720, "listed_count": 0}, "username": "nan4_9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udd03", "id": "972885724155523072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 187, "tweet_count": 17089, "listed_count": 1}, "username": "Ana_Ruiz21", "location": "Puerto Plata", "name": "\ud83e\udd8bAna Ruiz", "id": "124313646"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2495, "tweet_count": 41585, "listed_count": 1}, "username": "LouseViajante", "location": "Brasil", "name": "Piolho Viajante", "id": "106298157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 436, "tweet_count": 13762, "listed_count": 0}, "username": "nathilengler", "location": "RS, Brasil ", "name": "nah", "id": "917476005249511424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 701, "tweet_count": 50211, "listed_count": 0}, "username": "asm_ane", "location": "Lima", "name": "annelisse", "id": "1594589700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1593, "tweet_count": 116431, "listed_count": 0}, "username": "Marciof03019030", "location": "Santa Catarina. Brasil", "name": "Marcio ferraz", "id": "1039116966433357824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 950, "tweet_count": 9593, "listed_count": 1}, "username": "thay_s_be", "location": "who cares?", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc32 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1071557613924610048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}, "username": "gizelle_galvao", "location": "Contagem, Brasil", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "id": "182561268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 5, "tweet_count": 49609, "listed_count": 6}, "username": "izluvben", "location": "lost ", "name": "bela", "id": "1152654527130157058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1274, "tweet_count": 63100, "listed_count": 3}, "username": "larryfwckings", "location": "Na coxa do Harry", "name": "Sabrina de Meneghi\ud83d\udd78", "id": "2974641831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11661, "listed_count": 1}, "username": "JOELBALTAZARCAU", "location": "LIMA - PERU", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "id": "977080189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 1763, "tweet_count": 139328, "listed_count": 4}, "username": "fakerkth", "location": "T1\u2022PNG\u2022liquid |keria zeus oner", "name": "T1 gigi", "id": "414785488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 320, "tweet_count": 36036, "listed_count": 8}, "username": "horansdance", "location": "| a/ela/-a \u2022 she/her |", "name": "giu est\u00e1 na suckerfyou", "id": "1038426362426662912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324937, "listed_count": 20}, "username": "danitegon", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "id": "170790973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 5587, "tweet_count": 26048, "listed_count": 4}, "username": "psicoeliana", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Eliana Conservadora e Crist\u00e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "65703250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 523, "tweet_count": 76748, "listed_count": 0}, "username": "Tabaris_", "name": "Jenni", "id": "1571250528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 284, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}, "username": "andradeGabi22", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "name": "Gabizinha \ud83e\udd70", "id": "1046448203170816006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "username": "CRFNIC0LAS", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "NICOLAS", "id": "788136206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3145, "tweet_count": 229146, "listed_count": 35}, "username": "Lourdesregina", "location": "Paran\u00e1", "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "134895808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 2901, "tweet_count": 135788, "listed_count": 18}, "username": "RanitaSinFiltro", "location": "- C H I L E \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 - ", "name": "SIN \u2606 FILTRO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "187207014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8671, "following_count": 5869, "tweet_count": 76852, "listed_count": 22}, "username": "R_ALISON20", "location": "RAPANUI - VI\u00d1A - CHILE - MUNDO", "name": "Robert A. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "138442871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 367, "tweet_count": 1352, "listed_count": 0}, "username": "_Megamente_23", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso, Bras", "name": "Roronoa", "id": "1052384884482867202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 149, "tweet_count": 10179, "listed_count": 0}, "username": "augstpedrinho", "location": "na merda ", "name": "Taldo Pedrin", "id": "919031403706224640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 234, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "username": "5Rubio5", "location": "Entre Hidalgo y Aguascalientes", "name": "Leonel Ch Rubio", "id": "4131590293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 6438, "tweet_count": 131019, "listed_count": 0}, "username": "LaercioPanato", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Laercio Panato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1109982074797211648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 1726, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "username": "Gigi27822870", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Lissa", "id": "1097258960963416064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 174, "tweet_count": 107253, "listed_count": 16}, "username": "cuItskjin", "location": "\u2606 psychologists HATE \ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf6 \u203c\ufe0fhe gives FREE therapy sessions & comfort to MILLIONS a day!!", "name": "\ud835\ude0e\ud835\ude2a\ud835\ude2a\u17f9 \u2b50\ufe0f", "id": "1574060761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1906, "tweet_count": 21179, "listed_count": 3}, "username": "Truetrabalhando", "location": "Brasil", "name": "Anderso@ azevedo", "id": "458767610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6138, "following_count": 1444, "tweet_count": 2831, "listed_count": 36}, "username": "sbtparana", "location": "Paran\u00e1", "name": "SBT Paran\u00e1", "id": "260897400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 545, "tweet_count": 17070, "listed_count": 1}, "username": "agorajasei", "name": "#Outubro22\ud83c\udfaf", "id": "944714567313129473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1346, "tweet_count": 32028, "listed_count": 5}, "username": "smokejuliette", "location": "\ud83d\udcda ?/24", "name": "gabi VOTA 13 \u2b50\ufe0f", "id": "2178761108"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 23, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "username": "ohornafgmailco1", "name": "Ohornaf@gmail.com", "id": "1035352786463014913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614429, "following_count": 953, "tweet_count": 181749, "listed_count": 1107}, "username": "willaxtv", "location": "Lima, Peru", "name": "Willax Televisi\u00f3n", "id": "38512990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 687, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "GuezLindaura", "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "name": "Lindaura Reinholz guez", "id": "1139219422302941185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5001, "tweet_count": 37983, "listed_count": 1}, "username": "JoasNevesPE", "location": "Recife, Brasil", "name": "Joas PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "id": "1093924938464022530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 180, "tweet_count": 15646, "listed_count": 0}, "username": "sshopiaa", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Soap \ud83e\uddfc", "id": "797076212413820928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 266, "tweet_count": 123715, "listed_count": 10}, "username": "amandagarcia_", "name": "mandy 13", "id": "61540333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 634, "tweet_count": 42464, "listed_count": 3}, "username": "kiyokoselena", "location": "hogwarts", "name": "mila", "id": "231508045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 1006, "tweet_count": 48715, "listed_count": 22}, "username": "debnamfvz", "location": "carolyna!!", "name": "madz. midnights", "id": "907610130514137098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 332, "tweet_count": 22132, "listed_count": 0}, "username": "JOELELMOCHO", "name": "JOEL JIMENEZ", "id": "231092096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 156, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "username": "nanadragaosou", "location": "a/ela/a", "name": "sem tt", "id": "1115804266663378944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 564, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}, "username": "phxcrfs", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Ph.", "id": "1021978875063091201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 982, "tweet_count": 42713, "listed_count": 2}, "username": "GianCupello", "location": "Wilde", "name": "Gian", "id": "2970227675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 87, "tweet_count": 21829, "listed_count": 7}, "username": "herodekiru", "name": "lola", "id": "1135758451538370561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 250, "tweet_count": 13384, "listed_count": 0}, "username": "yyonie_", "location": "\ud835\udfe3\ud835\udfeb\ud835\udfeb\ud835\udfe5\uff0c\ud835\uddbf\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddc6 \ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbe\ud835\uddc0\ud835\uddce. ", "name": "yoog\u2077 \ud83e\ude90", "id": "927523974011084800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4868, "tweet_count": 159812, "listed_count": 7}, "username": "rbuncker", "location": "Niter\u00f3i/RJ Brasil", "name": "RicardodeAlbuquerque", "id": "54605110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 80, "tweet_count": 8043, "listed_count": 0}, "username": "olgadelia05", "location": "Caballito", "name": "olga Delia Matteucci", "id": "1087635324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6243, "following_count": 4388, "tweet_count": 80442, "listed_count": 28}, "username": "bejeweledsoty", "name": "sasha from rio", "id": "747735774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6255, "tweet_count": 323318, "listed_count": 11}, "username": "AnisterjaneFerr", "location": "Belo Horizonte MG", "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "320916324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1233, "tweet_count": 206013, "listed_count": 0}, "username": "TJrPereira81", "location": "Bel\u00e9m", "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro", "id": "1100473126150946817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1095, "tweet_count": 29739, "listed_count": 1}, "username": "NeiBaron_", "location": "Idaho, USA", "name": "Nei", "id": "1049342016998531072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2507, "tweet_count": 155554, "listed_count": 3}, "username": "fj_lore", "location": "Lutando por um mundo melhor ", "name": "Lore \u2077 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2292655119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 341, "tweet_count": 42573, "listed_count": 1}, "username": "AgusAPalacios", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00 \u1d00\u0262\u1d1cs\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 \ud83e\udd8b", "id": "2270747977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 2154, "tweet_count": 30455, "listed_count": 0}, "username": "JRHnewday", "name": "Newday RH 777", "id": "610293503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1850, "tweet_count": 99334, "listed_count": 0}, "username": "RosimereNR", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "RosiWave", "id": "1027205589376663554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 613, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}, "username": "patagoneando", "location": "Bariloche", "name": "Esteban Bello", "id": "20259318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9513, "following_count": 5461, "tweet_count": 17776, "listed_count": 40}, "username": "juanvalerdieco", "location": "de este lado de la grieta ", "name": "juan valerdi", "id": "719064190862946304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 417, "tweet_count": 2839, "listed_count": 1}, "username": "LinaVOrtiz", "location": "Bogot\u00e1 ", "name": "Lina Vanesa", "id": "477266255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2353, "tweet_count": 4153, "listed_count": 12}, "username": "fredyteentrena", "location": "Bogota Colombia", "name": "FREDY ALEXANDER BARON", "id": "141314377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2889, "tweet_count": 353076, "listed_count": 43}, "username": "Thunaer68", "name": "Rober\ud835\udd99o Gerardo", "id": "3302076410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}, "username": "TWCRO", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Cocinera pol\u00edtica", "id": "144275517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 4773, "tweet_count": 58473, "listed_count": 0}, "username": "monicapassos14", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "22 M\u00f4nica 22", "id": "1022955635149811713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 3136, "tweet_count": 110972, "listed_count": 0}, "username": "osoldaliberdade", "location": "Florida, USA", "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "280126025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 659, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "username": "Maria09890606", "name": "Maria", "id": "1145093789473787904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 733, "tweet_count": 22235, "listed_count": 0}, "username": "lucas_depaula", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lucas Coelho", "id": "97691698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 176, "tweet_count": 3872, "listed_count": 0}, "username": "cafecomcapitu", "name": "larissa | Lula 13 \u2b50\ufe0f", "id": "1012113581259837441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3330, "tweet_count": 121653, "listed_count": 0}, "username": "Rosanimarlifern", "name": "RosanifernandesBolsonaro", "id": "2156038292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 586, "tweet_count": 19264, "listed_count": 0}, "username": "Armando27500631", "name": "Alva", "id": "1094361823363645442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 472, "tweet_count": 42097, "listed_count": 0}, "username": "ElieteMoya", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Eliete Cavalcanti Moya Rios Bozoklian", "id": "1058007102650769408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 2529, "tweet_count": 79966, "listed_count": 60}, "username": "SLEEVESTOMMO", "location": "blues, stamford bridge.", "name": "gabi \u2661's ju \u25e1\u0308 \u00b2\u2078", "id": "1109140135747207168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2382, "tweet_count": 5070, "listed_count": 1}, "username": "elianabellei", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos ", "name": "elianabellei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "359915967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 94, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "username": "_rosanaah", "name": "rosana", "id": "1119582762502098945"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1527424, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "username": "AnaPaulaVolei", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 293, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "username": "kpimsanto", "name": "Escolha duvidosa.", "id": "1041676797652303879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 653, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "username": "Luleooo", "location": "M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "name": "Certamente n\u00e3o \u00e9 o luleo", "id": "983519547218186240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 359, "tweet_count": 43573, "listed_count": 0}, "username": "DiBelem20", "location": "Syrian Arab Republic", "name": "Bel\u00e9m \ud83d\udc0a", "id": "3634968377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 435, "tweet_count": 17237, "listed_count": 0}, "username": "Yasm1nAraujo", "name": "yas", "id": "870965014974410754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 4345, "tweet_count": 21977, "listed_count": 2}, "username": "suzetemd55", "location": "Brasil", "name": "Suzete", "id": "1705822020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 136, "tweet_count": 12302, "listed_count": 0}, "username": "dolsvic", "location": "sp", "name": "izabel", "id": "96264193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 941, "tweet_count": 43253, "listed_count": 0}, "username": "alicecguerra", "location": "Itabira", "name": "Alice Guerra", "id": "68510210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 482, "tweet_count": 253998, "listed_count": 12}, "username": "lola_mx", "name": "dolores", "id": "1048820844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 730, "tweet_count": 39167, "listed_count": 13}, "username": "shawnxfetish", "location": "certain squad", "name": "manu", "id": "807366942554263553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 744, "tweet_count": 31397, "listed_count": 0}, "username": "jenftlauren", "location": "multi", "name": "\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a. \u26a2 desativou", "id": "888917869467238400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3893, "tweet_count": 11558, "listed_count": 2}, "username": "Revoltz35732401", "name": "\ud83e\udd16Revoltz\ud83e\udd16", "id": "1133878356049612803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 493, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "username": "theusrosaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rosa \u26af\u035b\u2069", "id": "2330302671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2619, "tweet_count": 112591, "listed_count": 14}, "username": "99tecchou", "location": "\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude3a \ud835\ude31\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude34 \ud83d\udeac \u3164 \u3164", "name": "cori", "id": "1012508139151941633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 923, "tweet_count": 4164, "listed_count": 15}, "username": "JacoboBau", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Jacobo Bautista", "id": "228837646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1559, "tweet_count": 36414, "listed_count": 8}, "username": "alesguztotoro", "location": "Villa Lejana ,V regi\u00f3n, Chile", "name": "JanoSpinosa\ud83d\udc9a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 }B)", "id": "544830477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 532, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}, "username": "Pei_Xinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9a \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8d", "id": "2950499314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 413, "tweet_count": 35382, "listed_count": 1}, "username": "khrysrmg", "location": "rio", "name": "\u0618", "id": "2900884452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 566, "tweet_count": 31053, "listed_count": 7}, "username": "eldelosalfajore", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Asesino de Alfajores #SpookySeason \ud83c\udf83", "id": "153497134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2713, "tweet_count": 439085, "listed_count": 22}, "username": "egty", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - BRASIL", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "16461476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 202, "tweet_count": 9321, "listed_count": 1}, "username": "lorencabeyyo", "name": ".", "id": "1147183099366780928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 847, "tweet_count": 47389, "listed_count": 21}, "username": "cslucano", "location": "Peru", "name": "Carlos Salvatierra", "id": "54632757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 398, "tweet_count": 29452, "listed_count": 8}, "username": "LavenderMoth_", "location": "18", "name": "Cris; \u26a3\ufe0e", "id": "988250686075867136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4982, "tweet_count": 87645, "listed_count": 5}, "username": "NunesRico", "location": "Brasil", "name": "\u211e\u2139\ufe0e\u00a2\u2205 N\u222a\u20a6\u2107$ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1906340161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 9193, "listed_count": 1}, "username": "omarianne_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marianne \ud83e\udd8b", "id": "4899885315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20808, "following_count": 19861, "tweet_count": 10943, "listed_count": 4}, "username": "Mesquitanessa", "location": "Monte Castello.", "name": "Renato", "id": "399703101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 354, "tweet_count": 11301, "listed_count": 0}, "username": "Layzaaoliveira_", "location": "Gone Wild", "name": "Layza Oliveira \u2735", "id": "1036993224378855424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7087, "following_count": 6525, "tweet_count": 62489, "listed_count": 8}, "username": "LeaDourado7", "location": "USA", "name": "Le\u00e3o Dourado\ud83d\udd30", "id": "2660312588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 952, "tweet_count": 15913, "listed_count": 10}, "username": "sixfeetundcr", "location": "anne with an e", "name": "m\u00a1rella VAI VER O HARRY", "id": "702224445264367616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 523, "tweet_count": 8577, "listed_count": 1}, "username": "tramontin_ale", "location": "Brasil", "name": "Aflora", "id": "2562071664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9350, "following_count": 2563, "tweet_count": 198940, "listed_count": 60}, "username": "roahsnoke", "name": "cassiely", "id": "365735094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1205, "tweet_count": 46396, "listed_count": 31}, "username": "IXgennaio1900", "location": "   ROMA", "name": "9 GENNAIO\ud83e\udd851900", "id": "1084397318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 1828, "tweet_count": 8116, "listed_count": 30}, "username": "giuliocardone69", "name": "giulio cardone", "id": "2756572949"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1500, "tweet_count": 60011, "listed_count": 0}, "username": "DoceAVEMARIA", "location": "sjc", "name": "Nalva \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "id": "317988845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 2624, "tweet_count": 17863, "listed_count": 0}, "username": "rbruno_bruno", "location": "Delaware, USA", "name": "TRBruno 22", "id": "1350601068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 775, "tweet_count": 2199, "listed_count": 0}, "username": "sunflow1702", "name": "bea", "id": "1059144003571064834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 855, "tweet_count": 34204, "listed_count": 0}, "username": "Eduardabrosee", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc1e", "id": "1003116891458756611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 221, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}, "username": "lexa_blood", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vitoria", "id": "1908025159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2697, "tweet_count": 138314, "listed_count": 1}, "username": "ev5te9am", "name": "William Munny", "id": "3438467135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319321, "listed_count": 97}, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 907, "tweet_count": 8524, "listed_count": 1}, "username": "anielly_s", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "Anielly Alice\ud83d\udc1d\ud83c\udf0c\ud83c\udff9\ud83d\udde1\ufe0f\u26a1", "id": "240901752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1165, "tweet_count": 25420, "listed_count": 1}, "username": "GlauceLivi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "SOU PATRIOTA !! AMO MEU BRASIL !", "id": "1113272119180320770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 7937, "tweet_count": 37723, "listed_count": 2}, "username": "jujubah45", "location": "por a\u00ed \ud83d\ude09", "name": "jujubah\ud83d\udc83\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147673410245406726"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 229, "tweet_count": 10877, "listed_count": 0}, "username": "PitaThiago", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Th\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "715406716490285057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 461, "tweet_count": 53955, "listed_count": 0}, "username": "whoijunior", "location": "Na sua", "name": "J\u00fanior", "id": "994032468184436736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 4834, "tweet_count": 73193, "listed_count": 0}, "username": "fernandordo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\u200b\ud83c\uddf4\u200b\ud83c\uddf3\u200b\ud83c\uddf3\u200b\ud83c\uddfe\u200b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "353066302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 561, "tweet_count": 49599, "listed_count": 1}, "username": "shift0421", "name": "\u3057\u3075\u3068", "id": "150329335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 200, "tweet_count": 47397, "listed_count": 2}, "username": "whos_ana", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "id": "4916369531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 180, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "username": "sagitta___", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ed", "id": "964206238354558978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 344, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "username": "Gustavo63966828", "location": "St Jhon Lurigancity", "name": "Gustavo, El Rey Mono.", "id": "1061805967875153920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 4756, "tweet_count": 677623, "listed_count": 1699}, "username": "HumbertoZamoraR", "location": "La Paz, BCS", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "id": "105857751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "jovemalma1", "name": "jovem alma", "id": "1157427914952105984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 169, "tweet_count": 6117, "listed_count": 0}, "username": "Deco1914", "location": "S\u00e3o Paulo -SP", "name": "Deco", "id": "2266549459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3449, "tweet_count": 22684, "listed_count": 0}, "username": "KatyRosinha", "name": "KatyGoiana\ud83d\ude1c", "id": "1043608033086136320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 902, "tweet_count": 19344, "listed_count": 10}, "username": "joao_dinis", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Joao Dinis 1906", "id": "74252977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2961, "following_count": 1313, "tweet_count": 152886, "listed_count": 28}, "username": "MindoSCP", "location": "Luxemburg", "name": "Mindo", "id": "61588167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "username": "Arquitectura42", "location": "Lima, Peru", "name": "Manuel Antonio", "id": "1056979574087737346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2257, "tweet_count": 13078, "listed_count": 1}, "username": "mashners", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cadelinha do styles", "id": "2511400316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 208, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "username": "LuizLins16", "name": "Luiz Lins", "id": "1084820893002592257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4808, "tweet_count": 39098, "listed_count": 6}, "username": "NandoColoradoZN", "location": "\ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcee - \ud835\udce1\ud835\udce2", "name": "@\u0438\u0e25\u0438\u2202\u0e4f_\u00a2\u0e4f\u2113\u0e4f\u044f\u0e25\u2202\u0e4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "167517041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 210, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "username": "andresamuel77", "location": "Natal - Rio Grande do norte.", "name": "andre samuel d silva", "id": "846887950558400513"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423393, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2874, "tweet_count": 28180, "listed_count": 1}, "username": "vasconrosi", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1135652018796802048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2810, "tweet_count": 80874, "listed_count": 1}, "username": "galileu_sp", "location": "Brazil", "name": "Galileu_SP \ud83e\udd9a - #BolsonaroTemRaz\u00e3o", "id": "1093562381412769793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 354, "tweet_count": 33495, "listed_count": 1}, "username": "iaibibia", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Bia", "id": "1437259466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1429, "tweet_count": 41109, "listed_count": 0}, "username": "Andr51011864", "location": "Natal, Brasil", "name": "Andre Lima", "id": "1130084727963226112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6967, "following_count": 6760, "tweet_count": 82257, "listed_count": 4}, "username": "RoWeintraub", "location": "Brasil 35 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Ro de Maria Wein \ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "id": "1039926376122540033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 789, "tweet_count": 45792, "listed_count": 0}, "username": "mttrss72", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, B R A S I L", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Matteo F. ROSSI 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u0646", "id": "1141899914085109760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4099, "following_count": 4622, "tweet_count": 37516, "listed_count": 1}, "username": "Frany2218", "name": "Frany", "id": "1082389971871453185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 8514, "tweet_count": 31595, "listed_count": 4}, "username": "Vequione", "location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "name": "Luiz Vequione", "id": "48125717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 0, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "username": "Patricia281062", "name": "LuaNova", "id": "60382805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1316, "tweet_count": 430076, "listed_count": 180}, "username": "jborrego", "location": "sevilla", "name": "Jborrego", "id": "3926511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43067, "following_count": 1389, "tweet_count": 42577, "listed_count": 202}, "username": "andres_trasado", "location": "Entre vosotros y la verdad", "name": "Andr\u00e9s Trasado", "id": "758237160722075648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 206, "tweet_count": 35173, "listed_count": 3}, "username": "jules_almeida21", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Julia Almeida", "id": "4703768436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7646, "tweet_count": 134734, "listed_count": 2}, "username": "IsmeniaFranco", "location": "S.Jose R.Preto-S.Paulo-Brasil", "name": "Ism\u00eania Franco de Assis", "id": "978721190847107072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 4965, "tweet_count": 85526, "listed_count": 3}, "username": "EWaschburger", "name": "enio waschburger", "id": "2302910702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 384, "tweet_count": 4934, "listed_count": 0}, "username": "Simo25055773", "name": "Sim\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "id": "1121507647096795136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 1288, "tweet_count": 59882, "listed_count": 2}, "username": "DEANlNFLUENZA", "location": "Sagittarius A", "name": "liv", "id": "2308595004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 425, "tweet_count": 8003, "listed_count": 1}, "username": "Kenosis_11_08", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u26ea Alle \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25- Rezem o Ros\u00e1rio", "id": "1047889373398806528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 157, "tweet_count": 13983, "listed_count": 2}, "username": "Anlosito_ls", "name": "Anlosito \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udf0e", "id": "2798572458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 3913, "tweet_count": 56088, "listed_count": 1}, "username": "haroldogomes771", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Haroldo Gomes de Ara", "id": "3345540682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 991, "tweet_count": 46016, "listed_count": 7}, "username": "xurumellafc", "name": "pobretona \ud83d\udc0b", "id": "1122259563007418370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19531, "following_count": 18648, "tweet_count": 36835, "listed_count": 24}, "username": "kookidc", "location": "\ud83d\udcd6some girls do", "name": "ella \ud83c\udf27", "id": "1215439964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 2414, "tweet_count": 2705, "listed_count": 1}, "username": "KafuLeite", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "Kafu Leite", "id": "847799713965506562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 872, "tweet_count": 47132, "listed_count": 40}, "username": "_pretioca", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Pretioca", "id": "91870422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 380, "tweet_count": 18730, "listed_count": 0}, "username": "Larii0808", "location": "Florida, USA", "name": "Larii", "id": "869004442460450816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 730, "tweet_count": 181391, "listed_count": 0}, "username": "Sc2Edson1", "name": "SC.Edson", "id": "839266353827708930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1321, "tweet_count": 33362, "listed_count": 2}, "username": "Jotta_223", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "name": "Pixad\u00e3o \u2600\ufe0f\ud83e\udd47", "id": "872826438126383104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 1380, "tweet_count": 123033, "listed_count": 18}, "username": "swnighktae", "location": " ", "name": "liv.", "id": "714314927356383234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 182, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}, "username": "desafixah", "name": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "id": "1060633495331106816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1045, "tweet_count": 17596, "listed_count": 4}, "username": "stecrisilvaa", "location": "Ipanema, Brasil", "name": "st\u00e9 \u2728", "id": "714121858136694784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 4920, "tweet_count": 155392, "listed_count": 1}, "username": "IaraMar23156302", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iara", "id": "1111367807541960704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6171, "following_count": 6263, "tweet_count": 187556, "listed_count": 16}, "username": "edilton_costa", "name": "Edilton Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "343768373"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 0, "tweet_count": 12924, "listed_count": 0}, "username": "crfshawnz", "location": "@Flamengo", "name": "Camila\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2602\ufe0e", "id": "967782458514079745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 979, "tweet_count": 3643, "listed_count": 1}, "username": "4ngel_Sinner2", "location": "ela/dela", "name": "angel \u26a2\ufe0e", "id": "1101836654552236032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 458, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "username": "imcaelum_", "name": "cae", "id": "1077998891692367872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1809, "tweet_count": 40053, "listed_count": 0}, "username": "bmisoppo", "location": "Bel\u00e9m", "name": "beth isoppo", "id": "158782356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 4831, "tweet_count": 74042, "listed_count": 3}, "username": "STaNLOONaespA", "location": "KWANGYA - The LOONAVERSE", "name": "T!\u03a0\u0394H \ud83c\udf1cST\u0394\u03a0 L\u039f\u039f\u03a0\u0394 \ud83c\udf1b & \ud83d\udc31 C\u0394TS \ud83d\udc08", "id": "855876312988307456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 55, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "lipaaa3", "location": "She/Her", "name": "Lipa", "id": "999904487308345344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1352, "tweet_count": 18456, "listed_count": 1}, "username": "RosangelCoelho", "location": "Petrolina - PE", "name": "Rosangela Amorim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "937795559540379649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}, "username": "flacomercury", "name": "Ray Cisneros", "id": "3157305131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 756, "tweet_count": 38477, "listed_count": 0}, "username": "JeffersonPime", "name": "Jefferson Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob\u00f4", "id": "1103768690321965056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1479, "tweet_count": 60428, "listed_count": 3}, "username": "SCUOTEG", "location": "Florianopolis", "name": "Luciano Scuoteguazza", "id": "53194436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1192, "tweet_count": 89238, "listed_count": 0}, "username": "FEFiORCA2017E83", "name": "Defender o bem!", "id": "884845984689377287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1916, "tweet_count": 11598, "listed_count": 9}, "username": "bewallxs", "location": "Kalokairi", "name": "Bea \u00d7\u035c\u00d7 KSJ1 IS COMING", "id": "1089897211025125376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 2480, "tweet_count": 187499, "listed_count": 18}, "username": "dragonstonw", "name": "\u2018", "id": "478851447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1123, "tweet_count": 12726, "listed_count": 0}, "username": "Laila53509341B", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "LAILA", "id": "724741057561387008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 333, "tweet_count": 31355, "listed_count": 2}, "username": "torbellinoya", "name": "gianina", "id": "2726461080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 840, "tweet_count": 15803, "listed_count": 0}, "username": "francieltonalc1", "name": "francielton alcino de sousa", "id": "1152338377112469505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1532, "tweet_count": 51480, "listed_count": 14}, "username": "loxornah", "location": "Brazil", "name": "nyc", "id": "1694953375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 111, "tweet_count": 5123, "listed_count": 0}, "username": "theusbri", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "matheus", "id": "1103308995757043713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 397, "tweet_count": 36895, "listed_count": 0}, "username": "itsmelluiza", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lu", "id": "3344341185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1781, "tweet_count": 17515, "listed_count": 0}, "username": "sidsteixeira", "name": "Sidney Teixeira", "id": "180907551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 3343, "tweet_count": 13848, "listed_count": 1}, "username": "HelioLemos2", "location": "Castro, Brasil", "name": "Helio Lemos", "id": "1010618621423509505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "username": "SetubalCRF", "location": "021", "name": "NahtanoJ", "id": "4547982135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1091, "tweet_count": 67645, "listed_count": 0}, "username": "JuanPhelipin", "location": "832 ", "name": "Juan", "id": "758436477026045956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 394, "tweet_count": 1178, "listed_count": 1}, "username": "Rodolfoechandia", "name": "Rodolfoe56", "id": "1284882030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 409, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}, "username": "peisini2yahooc1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Giv", "id": "1098384783019782145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80241, "listed_count": 4}, "username": "fokito", "location": "Peru", "name": "Juan", "id": "42132248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "location": "Diroes", "name": "Willy Z", "id": "361402893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 424, "tweet_count": 68021, "listed_count": 0}, "username": "yas_minb", "location": "Nem a\u00ed - NL", "name": "yasmin \u2b50\u2b50", "id": "764951143894114304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1659, "tweet_count": 268630, "listed_count": 2}, "username": "Anderson2512", "location": "Estados Unidos", "name": "Anderson Almeida", "id": "56751474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 254, "tweet_count": 7198, "listed_count": 0}, "username": "MATTEWS10_", "name": "Mateusin", "id": "994390652598317056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 82, "tweet_count": 20006, "listed_count": 0}, "username": "umiyx", "location": "19 \ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "name": "umi \u2606", "id": "734597956414869504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4038, "tweet_count": 24859, "listed_count": 0}, "username": "1954_almir", "location": "Maracana\u00fa-Ce Brasil", "name": "Almir.queiroz.1954@gmail.com", "id": "1132679174269935616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 101, "tweet_count": 13094, "listed_count": 0}, "username": "alvaroandre", "name": "\u00c1lvaro Oliveira", "id": "72134908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 211, "tweet_count": 9627, "listed_count": 30}, "username": "TheFlashBRA", "name": "The Flash BRA", "id": "2257692282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 2184, "tweet_count": 27915, "listed_count": 13}, "username": "Bellahayesautor", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcfc", "id": "3432195885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 197, "tweet_count": 24513, "listed_count": 1}, "username": "elensarte", "location": "Angban", "name": "jotaLucho", "id": "2728206711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14921, "following_count": 1019, "tweet_count": 28731, "listed_count": 89}, "username": "vivevoley", "name": "vivevoley", "id": "45303729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1653, "tweet_count": 35745, "listed_count": 5}, "username": "le_hovy", "location": "en el \u2665 de Am\u00e9rica ", "name": "Mal\u00e9e \ud83c\udf4e\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "598858190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 256, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "username": "Psicologia_Sal", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "Psicolog\u00eda_Salgado", "id": "1118910066831372288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070444, "listed_count": 150}, "username": "StigmabaseE", "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "name": "Stigmabase | LGBT+", "id": "186478529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2567, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "username": "beca_canhedo", "name": "beca\ud83d\udc96", "id": "1106151047406501889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 351, "tweet_count": 21131, "listed_count": 1}, "username": "M4RKSK8R", "location": "  \u2800 \u2800 \u2014 \ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude67\ud835\ude5a\u00b7\ud835\ude56\ud835\ude61 \u22b0", "name": "\ud83d\udef9\u17f9", "id": "985659783398264834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 656, "tweet_count": 46080, "listed_count": 0}, "username": "Maga11_SD", "location": "Magic Shop, Bangtan city ", "name": "Maga\u2077 \u1d3e\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "id": "968719587670986752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 498, "tweet_count": 7763, "listed_count": 0}, "username": "Maty_Sosa", "name": "Mati \ud83c\udfa9", "id": "194352538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34789, "following_count": 8425, "tweet_count": 119939, "listed_count": 68}, "username": "ane_meneghine", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcee 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1225428840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1459, "tweet_count": 5605, "listed_count": 3}, "username": "sjdjehifjcbedjd", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u054f\u0535\u053e\u0550\u028d", "id": "974730654561767424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 4969, "tweet_count": 82549, "listed_count": 1}, "username": "MarcoSouthern", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "o\u0254\u0279\u0250\u026f southern rock (censurado)", "id": "460348046"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}, "username": "ErichPedernera", "location": "San Luis Capital - Argentina", "name": "negro", "id": "2191393381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 190, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "username": "emanuellelis__", "name": "emanuelle", "id": "1084560008971513866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 9353, "tweet_count": 92662, "listed_count": 11}, "username": "Realitysan", "location": "Planeta Terra, Brasil, RJ", "name": "R\u03b5\u03b1\u029fi\u0442ys\u03b1n \ud83e\udd4a 100% Bolsonaro \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "53928878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 206, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "username": "ALESSAN61779452", "location": "Lima, Peru", "name": "SandroGiordano", "id": "984048579760263168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1850, "tweet_count": 48175, "listed_count": 12}, "username": "littleivashkov", "location": "Diadema", "name": "little dhampir \ud83d\udcd6 os hathaways \u2074", "id": "1948068518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 790, "tweet_count": 7954, "listed_count": 0}, "username": "sphsqr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "sophiazera ruindade pura", "id": "2262863565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 2575, "tweet_count": 20129, "listed_count": 2}, "username": "Sustentavel222", "location": "Brazil", "name": "carbono zero \u24c2\ufe0f", "id": "579513459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 2051, "tweet_count": 66042, "listed_count": 2}, "username": "Energyambiente", "name": "Energia y Ambiente", "id": "3291573105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 378, "tweet_count": 82905, "listed_count": 5}, "username": "purpsefav", "name": "'", "id": "1087084134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316701, "following_count": 350, "tweet_count": 185498, "listed_count": 688}, "username": "DiarioExtraEc", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Diario Extra", "id": "175447500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 322, "tweet_count": 47547, "listed_count": 2}, "username": "thailine_m", "location": "earth", "name": "tha.i.li.ne", "id": "553029022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "username": "Noticiasde_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 486, "tweet_count": 16142, "listed_count": 6}, "username": "8Bitsec", "name": "8Bits", "id": "2797976694"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 479, "tweet_count": 19261, "listed_count": 2}, "username": "fxcxstyles", "location": "corinthians & barcelona", "name": "thay", "id": "1102369861991387137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 6417, "tweet_count": 121800, "listed_count": 12}, "username": "achiare", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Ana #FechadoComBolsonaro \u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "84351850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1340, "tweet_count": 51662, "listed_count": 6}, "username": "HarryTokyos", "location": "Sagres, Brasil", "name": "Ma", "id": "754413640510496769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 476, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "username": "bycarlayasmin", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "carla yasmin \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "4883137107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 107, "tweet_count": 27748, "listed_count": 1}, "username": "guimaraesb___", "name": "\ud835\udcd1", "id": "775536891001274372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4265, "following_count": 4855, "tweet_count": 78687, "listed_count": 1}, "username": "nayltonf", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Naylton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "249339013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2063, "tweet_count": 12286, "listed_count": 2}, "username": "Misteryswan", "location": "Storybrooke, Maine", "name": "manu \ufe3d\u2735\ufe3d", "id": "623216818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1527, "tweet_count": 102979, "listed_count": 10}, "username": "natoboiola", "location": "paulada nos transf\u00f3bicos ", "name": "nato", "id": "1026280552939368448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 560, "tweet_count": 158199, "listed_count": 1}, "username": "tttthay__", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "aVENTURA", "id": "883414855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1281, "tweet_count": 75318, "listed_count": 0}, "username": "joaquin103322", "location": "Lima, Peru", "name": "Mit der Dummheit k\u00e4mpfen G\u00f6tter selbst vergebens", "id": "841615517211340800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}, "username": "FridaSiKahlo", "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "name": "FridaS\u00edKahlo", "id": "1452965868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 350, "tweet_count": 13481, "listed_count": 0}, "username": "fxrnandazz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "fefa", "id": "779701192234508288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 854, "tweet_count": 76169, "listed_count": 0}, "username": "amaban1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "844250812104785925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1190, "tweet_count": 12860, "listed_count": 1}, "username": "BrenimFla", "location": "way down to hell", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd8a\ud835\udd98\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "834864792900923392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 318, "tweet_count": 11369, "listed_count": 2}, "username": "Lexeds", "location": "Uio - Ecuador", "name": "Lexeds", "id": "101782277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 2804, "tweet_count": 89151, "listed_count": 13}, "username": "IvanMerino23", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Ivan Merino", "id": "184603031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 707, "tweet_count": 7604, "listed_count": 0}, "username": "grxd_00", "location": "027", "name": "Grendinha", "id": "1024808814829363201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4999, "tweet_count": 123681, "listed_count": 5}, "username": "Derechista20", "location": "Colombia, South America", "name": "Derechista20", "id": "1244848783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 36, "tweet_count": 11641, "listed_count": 3}, "username": "WILDTHlNS2", "location": "\u115f\n\u115f\n\u115f\ud835\udc87\u035fear\u115fmight\u115fbe\u115fthe\u115f\ud835\udcd3\ud835\udc04\u26e7\ud835\udc13\ud835\udc07\u115fof\u115fme\n\u115f\u115f(\u115f\ud835\udd71\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc79\u115f )\u3164\ud835\ude13\ud835\ude0c\ud835\ude08\ud835\ude0b\u115fTO\u115f\u2671\u115f\ud835\udcd0\ud835\udc0d\ud835\udc17\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc13\ud835\udc18\u115f\u115f\u115f\u115f\u115f", "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1f\u115f\ud835\udc0b\ud804\udc64\ud835\udde9\ud835\uddd8 , \ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1f\u115f\ud835\udd7d\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\u115f\u2b51\u08f6", "id": "1124855504264728576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1867, "tweet_count": 33985, "listed_count": 0}, "username": "Sereiarts", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "B I S C O I T E I R A \ud83c\udf6a", "id": "1385737290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 382, "tweet_count": 32109, "listed_count": 0}, "username": "betwnia", "location": "Madeira, Portugal", "name": "bet\u00e2nia \ud83c\udf3b", "id": "784743129199022080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1162, "tweet_count": 93643, "listed_count": 3}, "username": "BPjennieruby_J", "location": "Seoul, Korea \u3010RPG\u3011", "name": "Jenjen", "id": "1036329877035802625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 100, "tweet_count": 45669, "listed_count": 5}, "username": "kohiizeri", "location": "she/her; eng/pt-br.", "name": "closed.", "id": "812551525348376576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 331, "tweet_count": 24252, "listed_count": 1}, "username": "Bubisdocristina", "location": "MG- Santa Luzia", "name": "bru\ud83d\udda4", "id": "1017780327543132160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 3128, "tweet_count": 139964, "listed_count": 39}, "username": "_softartely", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc89\u2661\ufe0e'\u02e2 \u02e2\u1d49\u02b0\u1d58\u207f \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d52\u02b0\u207f\u207f\u02b8 \u2b50\u2764\ufe0f2\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc94", "id": "867069230033891329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 396, "tweet_count": 19744, "listed_count": 0}, "username": "jujkookie", "location": "V\u00eanus em \u00c1ries", "name": "the J(u) of K", "id": "950173785491156993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 285, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}, "username": "soniaferreiira", "location": "Porto, Portugal", "name": "sonia", "id": "927483717517500418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "username": "AlzamoraDe", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1054429513625600001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 5319, "tweet_count": 46432, "listed_count": 10}, "username": "flawleeshailey", "location": "Townsville", "name": "akirE", "id": "4142758757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2017, "tweet_count": 31576, "listed_count": 1}, "username": "mariais06958512", "name": "maria isabel JB22", "id": "1548039006"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}, "username": "padrejoaozinho", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "id": "57835556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3406, "tweet_count": 32290, "listed_count": 10}, "username": "zkdlinred", "location": "reload, track 4", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1025123070024077312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 4156, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "username": "MaFerzta", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Mar\u00eda Fernanda Zurita A", "id": "134146548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 593, "tweet_count": 12256, "listed_count": 2}, "username": "Myl_vaffanapoli", "location": "Pink Palace", "name": "Cami\ud83c\udf52", "id": "4851250301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 567, "tweet_count": 7061, "listed_count": 1}, "username": "thenewmaycon", "location": "books, movies, series & music", "name": "mayc\u00f8n", "id": "1027355198442942464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1232, "tweet_count": 38540, "listed_count": 2}, "username": "sardothien_", "location": "terrasen \ud83e\udd8c\u2694\ufe0f", "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udd5b", "id": "2780441712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 239, "tweet_count": 6374, "listed_count": 3}, "username": "littlewitch01", "location": "SP", "name": "Lele \ud83d\ude95", "id": "584014094"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 5003, "tweet_count": 193252, "listed_count": 3}, "username": "JCPP17", "location": "Peru", "name": "DondeEstaDina?", "id": "939290679683043328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 884, "tweet_count": 40242, "listed_count": 1}, "username": "Gabbyhzz_", "name": "Gaby", "id": "951591642200465408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 589, "tweet_count": 116153, "listed_count": 9}, "username": "ineffablemarcia", "location": "MG", "name": "Marcimilha", "id": "81208625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1668, "tweet_count": 36676, "listed_count": 8}, "username": "argentlylas", "location": "07.10.17", "name": "paloma", "id": "2842776917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 3040, "tweet_count": 45254, "listed_count": 29}, "username": "tddklovebot", "location": "\ud83e\udd5b\ud83c\udf4a \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7 \ud835\uddd9\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde6 \u5f71", "name": "cam", "id": "1074634242972356610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 106, "tweet_count": 6274, "listed_count": 0}, "username": "davimartinsx", "location": "rj", "name": "davi", "id": "1050562710432288768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2221, "tweet_count": 66087, "listed_count": 11}, "username": "tomlinsolo91", "location": " 27.05.22 - \ud83d\udd70 - \u03a8", "name": "ash.' \u26a2\ufe0e", "id": "940721712253079552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 95, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "yaxmiiin2", "name": "yaxmiiin", "id": "1125090798792585219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 202, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "tgs99_", "location": "paz de Deus", "name": "Tg", "id": "758238562152218624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 222, "tweet_count": 6285, "listed_count": 1}, "username": "nanamaterasu", "location": "Eroda", "name": "nana ama louis", "id": "716411436889714688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 4830, "tweet_count": 107480, "listed_count": 15}, "username": "omg_lali", "location": "091", "name": "lalinda \u25e1\u0308 \ud83e\ude9e\ud83e\udeb6", "id": "3192748233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 763, "tweet_count": 15419, "listed_count": 1}, "username": "mordentti666", "location": "Tandil, Argentina", "name": "EL JOTA ERRE", "id": "958038885845610496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 233, "tweet_count": 32101, "listed_count": 1}, "username": "Barragan_yamila", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Yamila Barrag\u00e1n", "id": "3073778301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12316, "following_count": 1930, "tweet_count": 166257, "listed_count": 52}, "username": "beenary_code", "location": "sp", "name": "Lan NO ANIMA SENAC 26/10", "id": "875862620225638400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 182, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "username": "xTulipax", "name": "isa\u2022\ud83c\udf37", "id": "965667931051974659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 520, "tweet_count": 54207, "listed_count": 2}, "username": "kingszgi", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\ud835\udd24\ud835\udd26 \u263c \u2661s dabi", "id": "2817021117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1936, "tweet_count": 28260, "listed_count": 1}, "username": "pinkkymingi", "location": "\uff61 she/they \uff61 ela/elu \uff61 PT-ENG", "name": "anne \u2022 ateez best performers", "id": "948701756925542401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11558, "following_count": 11122, "tweet_count": 91703, "listed_count": 15}, "username": "katytransavel", "name": "Ka \ud83c\udf55", "id": "1295737868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 749, "tweet_count": 8970, "listed_count": 1}, "username": "isagiblls", "name": "paiva. (151/420)", "id": "1150481002256633858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 949, "tweet_count": 54861, "listed_count": 10}, "username": "changminstar", "location": "\u25dd\ud83c\udfe1 \ud835\ude00\ud835\ude03\ud835\ude01 \ud835\uddfb \ud835\ude05\ud835\udfed \u2800\ud80c\udc83\u2800\u2800\u02d2", "name": "\u0618", "id": "978326107241025538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 177, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "username": "vascaloucos", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, RJ", "name": "VASCALOUCOS DESDE 1898 \u2720", "id": "1155824766080696320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "username": "ogonzalesgarcia", "location": "Piura, Peru", "name": "Oscar", "id": "403606582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2106, "tweet_count": 9097, "listed_count": 1}, "username": "SoulBliss3", "name": "Se oriente, rapaz!", "id": "1089512598528294912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1950, "tweet_count": 34730, "listed_count": 8}, "username": "RenatoSuhett", "location": "Rio de Janeiro , Brasil", "name": "Renato Suhett Oficial", "id": "227705633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 859, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "username": "robertoreal71", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "roberto real navas", "id": "1730726570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 479, "tweet_count": 36281, "listed_count": 3}, "username": "Mumis_sg", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "mumu SAWAYAMA \u2022\u3004\u2022", "id": "2980194328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3356, "tweet_count": 90839, "listed_count": 4}, "username": "LeitoVr", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Leonor V\u00e1squez MD", "id": "546440283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 247, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "username": "juliamirandac", "name": "julis", "id": "1055237445212692480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 3581, "tweet_count": 69211, "listed_count": 0}, "username": "mari_lovers2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "frojinha \ud83c\udf3b", "id": "2877163498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 14, "tweet_count": 986, "listed_count": 3}, "username": "lux_bed", "location": "Colombia ", "name": ".", "id": "326340448"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20150565, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}, "username": "Rubiu5", "location": "Skyrim", "name": "elrubius", "id": "398306220"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 280, "tweet_count": 2814, "listed_count": 1}, "username": "a_battuare", "location": "Ile-de-France, France", "name": "A", "id": "3362358724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 192, "tweet_count": 28193, "listed_count": 2}, "username": "LouiseMrcln", "location": "Madrid", "name": "Louise", "id": "880814402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 232, "tweet_count": 148107, "listed_count": 19}, "username": "Iostcullen", "location": "XXIII", "name": "manny", "id": "718514781754408965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 392, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "username": "yangylovee", "location": "neocity\ud83d\udc9bcelly", "name": "Brunaa\u2604\ufe0fNCT2020", "id": "1154809862817271808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 535, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}, "username": "barbiefield", "name": "babi", "id": "701453714519937026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1084, "tweet_count": 26815, "listed_count": 0}, "username": "vernizinho", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "vernizinho", "id": "864345833822494720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 38883, "listed_count": 0}, "username": "amJCbay", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rai", "id": "914318179874295808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 876, "tweet_count": 31893, "listed_count": 2}, "username": "Marialenarosas", "location": "Ocongate, Cusco - Peru", "name": "Marialena MR", "id": "1443964640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 378, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "username": "RonnieOliveira6", "name": "Ronnie Oliveira", "id": "1149488356604039180"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345484, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "id": "17752026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2137, "tweet_count": 35150, "listed_count": 9}, "username": "hxllandstan", "location": "Asgard", "name": "Ale \ud83d\udd77", "id": "2163400212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 164, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "username": "hairtommo", "location": "Brasil", "name": "Bigger Than Rafa", "id": "1080841054004396035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 954, "tweet_count": 18015, "listed_count": 0}, "username": "rafaeiolloveu", "location": "\u273a \u03c8 ||-//\u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "name": "el rafa\u22ac", "id": "884588907626713088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 571, "tweet_count": 52448, "listed_count": 1}, "username": "moonxnyl", "location": "Brazil", "name": "sam \ud83d\udcab", "id": "851515596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 4069, "tweet_count": 13267, "listed_count": 0}, "username": "CesarwarGuerra", "location": "Per\u00fa", "name": "C\u00e9sar Guerra", "id": "801899732280967169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 209, "tweet_count": 24451, "listed_count": 1}, "username": "lateat11", "location": "bd(s)m", "name": "maria tava em paz", "id": "2961999543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 277, "tweet_count": 19651, "listed_count": 1}, "username": "ddaenguiinho", "location": "speak yourself tour 190526 \ud83d\udc9c", "name": "vit", "id": "2185585130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 799, "tweet_count": 48322, "listed_count": 2}, "username": "mychemlovr", "name": "yume\u21af", "id": "1042152779115057152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 540, "tweet_count": 73023, "listed_count": 0}, "username": "coelhoanorexico", "location": "Bosque entre Dois Mundos ", "name": "niguite\ud83e\udeb4\ud83e\udec0", "id": "1089570373824323585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 574, "tweet_count": 19199, "listed_count": 0}, "username": "loloxrebelde", "location": "Londrina, Brasil", "name": "elo\u00edsa", "id": "2980714857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 2192, "tweet_count": 186995, "listed_count": 1}, "username": "gaticam2", "name": "Humberto Gatica \ud83d\udc9a", "id": "216845315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 1960, "tweet_count": 100570, "listed_count": 0}, "username": "chikuzen_1982", "location": "\u798f\u5ca1\u5e02\u897f\u533a\u59ea\u6d5c", "name": "\u7b51\u524d\u52a9\u5e83\uff08\u5c0f\u8aac\u5bb6\uff09", "id": "2576781620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 611, "tweet_count": 29679, "listed_count": 3}, "username": "LautaLambach", "location": "Uruguay", "name": "C:\\users\\Lautaaa", "id": "2347222530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 462, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "bbunnyteeth", "location": "Brasil", "name": "Triz\u2077 \u2022 \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "id": "1013858488735404032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1051, "tweet_count": 22427, "listed_count": 2}, "username": "minatozumaki", "location": "\u9752\u8449\u57ce\u897f\u9ad8\u6821", "name": "cris \u591c", "id": "997837193170313217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 103, "tweet_count": 34205, "listed_count": 7}, "username": "8SLi_SBR", "location": "wrx sti/annkw/\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9/\u91e3\u308a/\u30ab\u30e1\u30e9", "name": "\u3071\u305b\u308a", "id": "556053510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 4021, "tweet_count": 381954, "listed_count": 176}, "username": "ZorGabor", "location": "Almada, Portugal", "name": "\u00c1guia de Prata \ud83d\udfe5\u2b1c\ufe0f", "id": "20717438"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12628, "following_count": 1035, "tweet_count": 109529, "listed_count": 75}, "username": "anamatospires", "location": "Lisbon", "name": "anamatospires", "id": "17624959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 638, "tweet_count": 18605, "listed_count": 0}, "username": "Eriick_098", "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "name": "Rer\u00e9ck", "id": "948595266625658880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 380, "tweet_count": 115122, "listed_count": 0}, "username": "s3whys", "name": "tata", "id": "4218687753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 2337, "tweet_count": 276105, "listed_count": 40}, "username": "somebara2017", "name": "\u307c\u3066\u3070\u3089", "id": "919929489907367937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 946, "tweet_count": 77546, "listed_count": 33}, "username": "tababa621", "location": "\u81ea\u79f0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u3001\u81ea\u79f0\u683c\u95d8\u5bb6\u306e\u7537\u3001\u30ab\u30de\u30ad\u30ea\u7814\u7a76\u5bb6", "name": "\u7530\u99ac\u5834\u8cb4\u88d5\u2694\ufe0f\u683c\u95d8\u6280\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3010IMPACT\u3011", "id": "976013138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2040, "tweet_count": 24507, "listed_count": 3}, "username": "JesuisPM2", "location": "|#S\u00edgueme_TeSigo|\ud83d\udca5\ud83e\udd4a", "name": "Jesuis PM \ud83e\udde9", "id": "1126313955054510080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "SpillariRafael", "name": "Rafael Humberto Paredes Spillari", "id": "1124077146434088963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 971, "tweet_count": 116187, "listed_count": 9}, "username": "solxaro", "location": " ", "name": "gueni \u2600\ufe0f", "id": "1022977673465868288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 71241, "listed_count": 1}, "username": "ifuckingneedu", "name": "Joonie", "id": "1620570086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 37, "tweet_count": 1686, "listed_count": 0}, "username": "GenixsSxn", "location": "Me atraes m\u00e1s que F a un electr\u00f3n: @xgoldengxy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Jeff Andonuts", "id": "1138272902690852864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 59, "tweet_count": 4401, "listed_count": 0}, "username": "seventeenheads", "location": "Cor\u00e9ia do Nordeste", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93", "id": "1003353189494788096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 4907, "tweet_count": 427049, "listed_count": 149}, "username": "324121212121212", "location": "\u9759\u5ca1\u2192\u795e\u5948\u5ddd\u2192\u6771\u4eac\u2192\u57fc\u7389\u2192\u9759\u5ca1(GTB)\u2192\u57fc\u7389", "name": "\uff2e\uff28\uff22", "id": "121796625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3070, "tweet_count": 140101, "listed_count": 3}, "username": "MiriamCruzSalfa", "location": "El planeta tierra ", "name": "Mirokha. #patriota y rechazo por mi madre.", "id": "327082458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 0, "tweet_count": 19363, "listed_count": 0}, "username": "meninofabricio_", "location": "Guarapuava, Brasil", "name": "Fabrishow", "id": "1020013269602488320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 260, "tweet_count": 12570, "listed_count": 1}, "username": "stormb0rn9", "location": "Santos, Brasil", "name": "paty asm\u00e1tica \u2b50\ufe0f", "id": "431089033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 363, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}, "username": "crfsabsss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sabbs \ud83e\udd8b", "id": "1139023721044303872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 255, "tweet_count": 48518, "listed_count": 3}, "username": "RaidenFelix", "location": "Bruno.", "name": "F\u00e9lix", "id": "1115404926249779201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 190, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "username": "lennaxx_", "location": "hangar 18", "name": "Lenna \u2601\ufe0f", "id": "1135956419302346752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 135, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "username": "becavlopes", "name": "Rebeca Lopes", "id": "1123415772758446081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 442, "tweet_count": 21190, "listed_count": 5}, "username": "Castxxll", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2c\u2b50\ud83d\udea9", "id": "1137874656759861252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 163, "tweet_count": 56490, "listed_count": 1}, "username": "lariissall1", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "purgatory", "id": "1131281966328942594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 2757, "tweet_count": 20021, "listed_count": 0}, "username": "Di_Cruz69", "location": "Brasil", "name": "William Diego Cruz \u2693", "id": "55889359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 3310, "tweet_count": 11642, "listed_count": 1}, "username": "hwinxseong", "location": "YO! dream", "name": "dslg", "id": "936674406075641857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1052, "tweet_count": 32555, "listed_count": 1}, "username": "Piorsopa", "name": "Tu Quer Muito \u00c9 Pika E N\u00e3o T\u00e1 Sabendo Pedir", "id": "1140428340656070659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 176, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "username": "olcarlac", "location": "Bxd", "name": "olc", "id": "805844879796486144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3596, "tweet_count": 15773, "listed_count": 3}, "username": "elprofeprax", "location": "Mexico, Distrito Federal", "name": "Mtro Praxedis Vidrio", "id": "91621820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 423, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "username": "Julinho_CRF", "name": "Jh\u00f4ta", "id": "1155951583332618240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 687, "tweet_count": 31243, "listed_count": 5}, "username": "FranklinDuart13", "name": "Frank Lula Duarte", "id": "1140758852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 3860, "tweet_count": 118063, "listed_count": 9}, "username": "frauleinmaria", "location": "Argentina #RIVERPLATE \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "name": "Graciela", "id": "2159724481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 925, "tweet_count": 22127, "listed_count": 10}, "username": "GiovannyBLT", "name": "Gio \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "16658479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 208, "tweet_count": 33596, "listed_count": 1}, "username": "anninhasales2", "location": "027", "name": "anna \u30c4", "id": "1007614893711818753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1491, "tweet_count": 15462, "listed_count": 4}, "username": "lmchaeng", "location": "bp | twice ", "name": "ma\u00a1u\u2070\u00b2\u00b9\u2070", "id": "1155497663128846337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 3132, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}, "username": "Ptk_Gh", "location": " Rio de Janeiro", "name": "Ptk\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "879512402781515778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 838, "tweet_count": 124346, "listed_count": 14}, "username": "areyes1978", "location": "Dominican Republic", "name": "anibal reyes", "id": "268397685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23646, "following_count": 688, "tweet_count": 237923, "listed_count": 39}, "username": "FranchyMendez04", "location": "Santo Domingo, R.D.", "name": "Francisco  M\u00e9ndez", "id": "961024916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1676, "tweet_count": 222172, "listed_count": 7}, "username": "calassarashow10", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "name": "Calashow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "1658764092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 153, "tweet_count": 41511, "listed_count": 1}, "username": "chijk__", "location": "only army", "name": "\u2022\u00b0moon\u00b0\u2022", "id": "4212625659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 255, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "username": "karlabedoya9", "location": "Peru", "name": "karla bedoya", "id": "976528991468380160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 350, "tweet_count": 15297, "listed_count": 1}, "username": "Paullaa021", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio", "name": "Paulinhaa\u2728", "id": "848484347623731202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 896, "tweet_count": 76474, "listed_count": 1}, "username": "Diuro_S", "location": "Open Bar ", "name": "Diuro \ud83e\udd77", "id": "4900203009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2060, "tweet_count": 13538, "listed_count": 4}, "username": "snktaghafa", "location": "( a/ela/a )", "name": "lanna. | \ud83d\udcd6: hp\u00b2", "id": "1151882671146131457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2379, "tweet_count": 27758, "listed_count": 0}, "username": "tiago76776", "location": "Saracuruna", "name": "Tgzinn \u271e", "id": "3506906974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 470, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "username": "guustavogoes", "name": "Gustavo Goes", "id": "2973810393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "username": "IneMello", "name": "In\u00e9s Mello.\ud83d\udd49\u2764", "id": "1161605258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3125, "following_count": 2806, "tweet_count": 164909, "listed_count": 12}, "username": "iamanavigator", "name": "Navigator", "id": "1952683669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 3226, "tweet_count": 33938, "listed_count": 7}, "username": "jarubal", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Alejandro", "id": "110206961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25090, "listed_count": 23}, "username": "EnLaLupaQro", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "lalupa.mx", "id": "1049753985538764805"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 160, "tweet_count": 28208, "listed_count": 0}, "username": "Nvs021_", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "name": "M.Neves \ud83d\udea9", "id": "1009923429519241217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1641, "tweet_count": 5981, "listed_count": 1}, "username": "knjosh_", "location": "exo & bts. ", "name": "\u2661 m\u00e1 \ud83e\uddcb", "id": "2612390536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 1830, "tweet_count": 17043, "listed_count": 0}, "username": "Paulocesarty", "location": "Brasil - Rio de Janeiro ", "name": "paulo", "id": "1000128679983411200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4805, "tweet_count": 523926, "listed_count": 232}, "username": "anydel", "location": "Paris, France", "name": "Ana De Lion", "id": "14803639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2576, "tweet_count": 68905, "listed_count": 5}, "username": "CeciliaDeSousa1", "location": "Caraque\u00f1a y magallanera", "name": "Cecilia De Sousa", "id": "421846343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 676, "tweet_count": 37708, "listed_count": 0}, "username": "duxrda_", "location": "sg", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82", "id": "1019743680452849664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 404, "tweet_count": 46645, "listed_count": 0}, "username": "maria_cardosoc", "location": "021", "name": "maria", "id": "1056004660828520450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1715, "tweet_count": 58755, "listed_count": 9}, "username": "dayd_hope", "location": "Feel Special- Twice", "name": "Mari \u02da\u208a\u03de \ud83d\udcda Destinados\u00b3", "id": "704164965"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 82, "tweet_count": 6975, "listed_count": 1}, "username": "drakethoodd", "location": "waverider", "name": "!", "id": "983431567015104514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1253, "tweet_count": 46024, "listed_count": 10}, "username": "molespisr", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Israel Molina", "id": "109421893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3692, "tweet_count": 62489, "listed_count": 2}, "username": "muauj", "location": "Ratanab\u00e1, AM", "name": "joao \u82e5\u5965 \uea00 SEM MEDO DE SER FELIZ \u2605", "id": "750865082238767104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "username": "DDLN46664", "location": "T.", "name": "DDLN", "id": "1082068645482848256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 346, "tweet_count": 39144, "listed_count": 0}, "username": "manu_mcastro", "location": "ela/dela  she/her", "name": "Manu Skywalker\u2316", "id": "956260991930634245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 3027, "tweet_count": 11245, "listed_count": 1}, "username": "buckfivesos", "name": "ludis \uff6f \ud83d\udcda", "id": "985658994969718785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 118, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "username": "Maaicampillay", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mai", "id": "1076193398640529410"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2577014, "following_count": 211, "tweet_count": 10880, "listed_count": 297}, "username": "MariaBecerra22", "name": "AUTOMATICO \ud83c\udfc1", "id": "3434084673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 4705, "tweet_count": 568887, "listed_count": 140}, "username": "_Romulus__", "location": "en el Universo Romulano", "name": "Romulus", "id": "36001888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 268, "tweet_count": 13393, "listed_count": 0}, "username": "lfirexheart", "name": "lau", "id": "1104110548650786816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 282, "tweet_count": 17902, "listed_count": 0}, "username": "maclalopes", "location": "Taguatinga,Bras\u00edlia", "name": "maria \ud83c\udf2c", "id": "1034223911536390144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 605, "tweet_count": 32521, "listed_count": 0}, "username": "euodeioamarelo", "location": "Recife, Brasil", "name": "boysinha do samu reclamando do internato", "id": "50622599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 106, "tweet_count": 1790, "listed_count": 0}, "username": "lznBelchior", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luanzin 7\ufe0f\u20e3", "id": "989991573692796928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 481, "tweet_count": 18066, "listed_count": 0}, "username": "_LaraQuiroga", "name": "Negra", "id": "370793330"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13039653, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}, "username": "NetflixLAT", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 333, "tweet_count": 3766, "listed_count": 0}, "username": "elenam0610", "name": "Elena57", "id": "712707740599259141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 5003, "tweet_count": 94037, "listed_count": 3}, "username": "JhonnyOropeza", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "Z \ud835\udc71\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc76\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc82 Z", "id": "114822861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 4, "tweet_count": 17924, "listed_count": 0}, "username": "mytreands", "location": "Dominican Republic", "name": "DeluxFile", "id": "1135282117531906048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 244, "tweet_count": 8310, "listed_count": 0}, "username": "dearaujole", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matem\u00e1gico \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "720058773461667845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 751, "tweet_count": 213919, "listed_count": 11}, "username": "keithance", "location": "@xiaolips' \u2764\ufe0f", "name": "luciel", "id": "1029209381655724034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5911, "following_count": 6049, "tweet_count": 32228, "listed_count": 18}, "username": "exommunist", "location": "\ud835\udc25\ud835\udc28\u30fb\ud835\udc2f\ud835\udc1e  \ud80c\udc83 \uace0\uc6d0 \u2039\ud835\udfd1", "name": "andrew.", "id": "1075486747423850496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10106, "following_count": 10084, "tweet_count": 197677, "listed_count": 36}, "username": "bringmetheliza", "location": "Arcadia Bay ou Dunder Mifflin", "name": "Liz", "id": "906888657839194112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 951, "tweet_count": 6974, "listed_count": 2}, "username": "acexsaru", "location": "na pota que o pariu", "name": "saru\ud83c\udf88", "id": "1011996061924315136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 506, "tweet_count": 38308, "listed_count": 3}, "username": "cryingvvenus", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Emilie", "id": "847187446353842176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1318, "tweet_count": 39033, "listed_count": 1}, "username": "duda_o1iveira", "name": "\ud835\ude8d\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud83e\udeac", "id": "923011387491868672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 2837, "tweet_count": 178508, "listed_count": 24}, "username": "Dy_Co_Ec", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Dynamic Collector", "id": "265655942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 320, "tweet_count": 24120, "listed_count": 3}, "username": "anatomywars", "location": "marvel dc SW hp ST grey's etc", "name": "ana \ud83c\udf70\ud83c\udfd2\u26a1\ud83d\udcda", "id": "766039393169764352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 2414, "tweet_count": 87336, "listed_count": 14}, "username": "LucasPirat", "location": "UFMS pedagogia", "name": "lucas pirat \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f o pobre sem T", "id": "925380251324215296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 781, "tweet_count": 1628, "listed_count": 0}, "username": "matos1_vinicius", "name": "Vinicius Amorim", "id": "928354335716773889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 233, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}, "username": "pandaviig", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Sr. Panda \ud83d\udc3c", "id": "1404958058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2227, "tweet_count": 105535, "listed_count": 17}, "username": "marita_ita", "location": "Expa\u00eds. La Nueva-Nueva Zelanda", "name": "RatIta de los mundos", "id": "17491072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 4377, "tweet_count": 69197, "listed_count": 10}, "username": "expresionsonor1", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Expresion-Sonora.com", "id": "1082747204635369472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 909, "tweet_count": 234549, "listed_count": 90}, "username": "demonhenslayer", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "id": "136616923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 158, "tweet_count": 6293, "listed_count": 0}, "username": "indie_mind_", "location": "Padoca do seu Herm\u00ednio", "name": "Luiz no Choru-Verso\ud83c\udf4e", "id": "1111446467431026688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 916, "tweet_count": 6291, "listed_count": 0}, "username": "chfelix", "name": "Charles Felix", "id": "86616556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 8202, "tweet_count": 13373, "listed_count": 5}, "username": "gabvan22", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriel", "id": "1112796750945964032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 50, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "username": "Alita77180038", "name": "Alita", "id": "1004580996371615744"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 373707, "following_count": 5236, "tweet_count": 112310, "listed_count": 832}, "username": "alanxelmundo", "location": "worldwide", "name": "Alan por el mundo", "id": "300876854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2595, "tweet_count": 64542, "listed_count": 31}, "username": "Satoshi_Saatou", "location": "Brasil", "name": "Satoshi (\u654f\u5fd7)", "id": "2874234215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1834, "tweet_count": 72879, "listed_count": 0}, "username": "sereinhadalagoa", "name": "bissexual q namora h\u00e9tero e vota 13 \u2b50\ufe0f", "id": "808712004068376576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17766, "following_count": 18498, "tweet_count": 428748, "listed_count": 756}, "username": "luribea68", "location": "Colombia...USA", "name": "Luis Uribe", "id": "255528437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 2939, "tweet_count": 104955, "listed_count": 5}, "username": "ADORA_vel", "name": "\ud83d\udd78~Mah\ud83d\udd78", "id": "1034583574425550849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2073, "tweet_count": 274520, "listed_count": 3}, "username": "VanessaFlag2", "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9", "id": "1060983718192517120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 355, "tweet_count": 43396, "listed_count": 1}, "username": "Laila1m", "name": "Laila \ud83e\udeac", "id": "1078303060231888896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 15, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "ParkSooJoven", "location": "ggland", "name": "A espera do comeback do loona.", "id": "1156719199412281344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 695, "tweet_count": 92883, "listed_count": 16}, "username": "steinfelld", "location": "02 \u2661 09", "name": "holy fvck", "id": "2575052533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2497, "tweet_count": 22028, "listed_count": 7}, "username": "elviseshermozo", "location": "Hu\u00e1nuco", "name": "Italo Guillermo", "id": "212648539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 112, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "username": "dropsmars", "name": "mavis.", "id": "882416252618235905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1038, "tweet_count": 164773, "listed_count": 4}, "username": "Delpino45", "location": "@SENIAT_CENTRAL", "name": "CdelpinoRCNT", "id": "3686478315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 264, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "username": "alicepesce", "location": "un po' a Roma, un po' tra le\u2601\ufe0f", "name": "Alice non lo sa\ud83c\udf08\ud83c\udf66", "id": "1712974622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}, "username": "pickurmochi", "name": "Angie", "id": "858618391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 508, "tweet_count": 8845, "listed_count": 0}, "username": "OCorvoErrante", "location": "Gone", "name": "Calebe \u2727 \u6050\u308c\u3055\u3093", "id": "2390124152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 578, "tweet_count": 69456, "listed_count": 2}, "username": "colmanalej", "location": "Alto Parana, Paraguay", "name": "Nacho Colm\u00e1n", "id": "296586620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 917, "tweet_count": 87788, "listed_count": 6}, "username": "RinngoStarr", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Guillermo", "id": "223010831"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 167, "tweet_count": 25527, "listed_count": 1}, "username": "betmydragon", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "yas 13\ud83d\udfe5", "id": "3307484021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 3998, "tweet_count": 35162, "listed_count": 0}, "username": "RamAn345", "location": "PR", "name": "RamonAntonio", "id": "63971647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72991, "following_count": 760, "tweet_count": 40837, "listed_count": 230}, "username": "anibalacevedo", "location": "San Juan, Puerto Rico", "name": "An\u00edbal Acevedo Vil\u00e1", "id": "15338940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 304, "tweet_count": 24553, "listed_count": 2}, "username": "deariebelle_", "location": "no fundo do fundo do po\u00e7o ", "name": "may", "id": "971412418285928449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7755, "following_count": 9212, "tweet_count": 7220, "listed_count": 1}, "username": "euttrouxa", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "trouxinha", "id": "909364595613163520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 429, "tweet_count": 18589, "listed_count": 0}, "username": "Piranha_Nova", "name": "Evelynn Careca", "id": "1047577381899304961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2819, "tweet_count": 102312, "listed_count": 5}, "username": "wreckedbish", "location": "in hell \u2728", "name": "gigi paragon do \u00f3dio\u2764\ufe0f", "id": "778699263844847617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1123, "tweet_count": 56170, "listed_count": 20}, "username": "gillianwhore", "location": "zelena da @lastankova.", "name": "dianinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2784534323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 2263, "tweet_count": 35743, "listed_count": 8}, "username": "50camote", "location": "La Perla, Callao, Per\u00fa", "name": "Michael Luj\u00e1n de la Rosa", "id": "113135467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1745, "tweet_count": 13547, "listed_count": 4}, "username": "ijustwnnbeyrs", "location": "\u2014 jungkook ; even if i go through phases, like a moon, i'll love you in all of them and that's a promise \u02d6\u22b9 \u05b6\u05b8 ", "name": "misha;", "id": "821366602016948224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 283, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "username": "ngmvaiacharmais", "name": "maynefloresdasilva", "id": "884029619120345088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3007, "tweet_count": 71206, "listed_count": 0}, "username": "edmundopinochet", "name": "Edmundo Pinochet T. #YoVotoRechazo", "id": "490999829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 1951, "tweet_count": 179238, "listed_count": 8}, "username": "Soledad1512", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "Soledad Rodriguez", "id": "507298827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1657, "tweet_count": 16270, "listed_count": 3}, "username": "EllatigoJd", "location": "Puerto Rico, USA", "name": "#Teamfalocratico", "id": "3492425613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 582, "tweet_count": 26886, "listed_count": 0}, "username": "crlaura7", "location": "errejota ", "name": "laura \uf8ff", "id": "845380129836744704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 43, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "username": "gabiekaroll", "location": "Mar\u00edlia, Brazil", "name": "as vezes gabriela, as vezes karoline", "id": "935324204257378304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 593, "tweet_count": 35180, "listed_count": 1}, "username": "sichengway", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "X1!AU \ud83d\udccc", "id": "3352471150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 920, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "username": "natoawayrj", "name": "Renato  Santos", "id": "872084701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 200, "tweet_count": 5736, "listed_count": 1}, "username": "diegoroz34", "location": "Iquitos, Peru", "name": "Diego", "id": "383490473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1158, "tweet_count": 25196, "listed_count": 1}, "username": "juaomed", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jaun 13 \u2b50\ufe0f", "id": "2923843390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 247, "tweet_count": 9682, "listed_count": 0}, "username": "MtbSalles1", "location": "Queimados ", "name": "O erro", "id": "991863579031883776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 571, "tweet_count": 26493, "listed_count": 0}, "username": "prettytog", "location": "personal acc", "name": "MAX", "id": "730865140808220672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 1655, "tweet_count": 96793, "listed_count": 17}, "username": "rrchelgreen", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd97", "id": "2194494017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 312, "tweet_count": 26893, "listed_count": 0}, "username": "itsmarxi", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "mari", "id": "1084651763863556096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1019, "tweet_count": 76350, "listed_count": 8}, "username": "eversincekcc", "location": "central perk", "name": "hbr13la", "id": "2393477166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 353, "tweet_count": 5888, "listed_count": 1}, "username": "jaeopina", "location": "Rionegro, ANT, CO", "name": "Jaime A. Echeverri E.", "id": "709434861384306689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92183, "following_count": 6456, "tweet_count": 76471, "listed_count": 116}, "username": "millersoto", "name": "Miller Soto", "id": "116827501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 209, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "username": "skinheadyasu", "name": "002;016", "id": "1054488155829739521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1743, "tweet_count": 26113, "listed_count": 0}, "username": "estebanabelagos", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "name": "esteban", "id": "2912011803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 114, "tweet_count": 5281, "listed_count": 0}, "username": "silglamed", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Silvia G. Medina", "id": "713817555358625792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13525, "following_count": 2051, "tweet_count": 5472, "listed_count": 105}, "username": "arivas7", "location": "Argentina", "name": "axel rivas", "id": "148346738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1094, "tweet_count": 89852, "listed_count": 9}, "username": "jeongjispecial", "location": "she / her", "name": "jam \u2728TWICE DAY", "id": "4070362762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 3710, "tweet_count": 32681, "listed_count": 11}, "username": "MlDNlGHTRAINS", "location": "\u2500\u2500\u2500\u2508 i believe you can break me, but i'm saved for the one who saved me. we only look like young stars because you can't see old scars.", "name": "meet hannah at midnight \ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1068241536318607360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 253, "tweet_count": 23833, "listed_count": 1}, "username": "nattaliaoliver_", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Nat\u00e1lia Oliveira", "id": "1625911326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 437, "tweet_count": 50831, "listed_count": 0}, "username": "Luishergo87", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "hernan gomez", "id": "2289095389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 3228, "tweet_count": 11363, "listed_count": 2}, "username": "carmenmartinoll", "location": "Santiago", "name": "Carmen Martinolli", "id": "1132461383038242816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 578, "tweet_count": 76809, "listed_count": 2}, "username": "saragueya", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "kazoo", "id": "222135581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 600, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "username": "polidouchiha", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "PLD \uff92\uff92", "id": "730811260703477760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 730, "tweet_count": 27167, "listed_count": 1}, "username": "isabelledejours", "name": "bebel", "id": "2447631756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 668, "tweet_count": 17500, "listed_count": 11}, "username": "bridgclarke", "location": "Idris", "name": "ellie", "id": "826221888351399937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "Welling48605483", "name": "Wellington Rodrigues", "id": "1157419327936749568"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 524946, "following_count": 43, "tweet_count": 46190, "listed_count": 388}, "username": "cidadealerta", "name": "Cidade Alerta", "id": "318649270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "username": "MonarkaPerv", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "name": "Keiko Jon Un", "id": "1146875906667024385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2813, "tweet_count": 101950, "listed_count": 0}, "username": "cjgarcia0452", "location": "Lake City, FL", "name": "CJ", "id": "2848434477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11223, "following_count": 8395, "tweet_count": 274503, "listed_count": 1}, "username": "LindaTannus", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Linda Tannus", "id": "1022450954518650882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4730, "following_count": 4314, "tweet_count": 84458, "listed_count": 0}, "username": "LaDecadenteConB", "name": "LaDecadenteConBrillo", "id": "1123684711447126016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41520, "following_count": 980, "tweet_count": 17941, "listed_count": 210}, "username": "MujeresRed", "name": "Red Chilena contra la Violencia hacia las Mujeres", "id": "79209283"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 939, "tweet_count": 23595, "listed_count": 3}, "username": "pnxvzs", "name": "\ud83d\udd77", "id": "1586056363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 264, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "username": "daibert22", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "thithi ADV \u1d9c\u02b3\u1da0 - LULISTICO", "id": "4852195923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 605, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "username": "DeividArauj0", "name": "Ele mesmo", "id": "885563911105380353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 439, "tweet_count": 14262, "listed_count": 1}, "username": "prettypeepsz", "location": "ela/dela", "name": "thais", "id": "1068853502645100544"}], "tweets": [{"text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "author_id": "1120347373430091778", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1157432661952159744"}, {"text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1156952124292513793"}, {"text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}, "author_id": "125679506", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1156704647022862336"}, {"text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "author_id": "1009918359402631168", "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"], "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157326224911261696"}, {"text": "Fui fazer um story no lugar que acabou de inaugurar e esbarrei numa mesinha derrubei a decora\u00e7\u00e3o quebrei tudo derramei caf\u00e9 \ud83d\udc94 n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 219, "like_count": 2056, "quote_count": 35}, "author_id": "2239012222", "edit_history_tweet_ids": ["1157383677183254529"], "created_at": "2019-08-02T20:12:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1157383677183254529"}, {"text": "GENTE EU ENFIEI UM CARRO NA MINHA BUCETA E TA SANGRANDO MINHA MAE VAI ME MATAR \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1093005021392842756", "edit_history_tweet_ids": ["1157439603902701568"], "created_at": "2019-08-02T23:54:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1157439603902701568"}, {"text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "author_id": "1673616690", "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1157051783757357056"}, {"text": "@LovatoMelisa ta pa suicidarse ahre", "in_reply_to_user_id": "714987222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129962649", "edit_history_tweet_ids": ["1157442412568072192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157440819575607308"}], "created_at": "2019-08-03T00:05:50.000Z", "lang": "it", "id": "1157442412568072192"}, {"text": "@Will_Sn0w alavanca tradicional, conhecida como c\u00e2mbio suicida (img 1) ou essa gambiarra mestre da amazonas (img 2) https://t.co/hCKvP7voUL", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hCKvP7voUL", "expanded_url": "https://twitter.com/frillipe/status/1157440842568732672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCKvP7voUL", "media_key": "3_1157440758087114754"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hCKvP7voUL", "expanded_url": "https://twitter.com/frillipe/status/1157440842568732672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hCKvP7voUL", "media_key": "3_1157440775522856961"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "amazonas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Will_Sn0w", "id": "340979940"}]}, "in_reply_to_user_id": "340979940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "61293350", "edit_history_tweet_ids": ["1157440842568732672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157430484101677056"}], "created_at": "2019-08-02T23:59:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1157440842568732672"}, {"text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "lang": "es", "id": "1157371991038537728"}, {"text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"], "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "lang": "es", "id": "1157319883505324032"}, {"text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "lang": "es", "id": "1157291955451072514"}, {"text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "author_id": "170790973", "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"], "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1157324904070619137"}, {"text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "author_id": "788136206", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1156990395211026432"}, {"text": "La misma Izquierda q reform\u00f3 la Ley Penal a su antojo para defender Delincuentes \"Presunci\u00f3n de Inocencia\"\nHoy persigue a religiosos  y los Condena sin un juicio previo. \u00bfPorque no hacen lo mismo con el Borracho Suicida que caus\u00f3 tanto da\u00f1o entre 1970 y 1973? https://t.co/T6Su02Vb8j", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/T6Su02Vb8j", "expanded_url": "https://twitter.com/R_ALISON19/status/1157288704957980672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6Su02Vb8j", "media_key": "3_1157288694325370881"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3788, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138442871", "edit_history_tweet_ids": ["1157288704957980672"], "created_at": "2019-08-02T13:55:03.000Z", "lang": "es", "id": "1157288704957980672"}, {"text": "@DiogoMello004 Chega um peda amanh\u00e3?", "in_reply_to_user_id": "1052384884482867202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919031403706224640", "edit_history_tweet_ids": ["1157438859791228928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157436316524654592"}], "created_at": "2019-08-02T23:51:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1157438859791228928"}, {"text": "@frillipe como que os caras adaptam o c\u00e2mbio nisso? Acabei de ver uma de fabrica\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria no OLX com motor de Golf 2.0 autom\u00e1tico por 15k", "in_reply_to_user_id": "61293350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340979940", "edit_history_tweet_ids": ["1157430484101677056"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "OLX"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Golf 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "frillipe", "id": "61293350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157421729804890113"}], "created_at": "2019-08-02T23:18:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1157430484101677056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 19, "tag": "Combutters"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/V1sHyoiRKJ", "expanded_url": "http://willax.tv/en-vivo/", "display_url": "willax.tv/en-vivo/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=orig", "width": 1500, "height": 571}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580876311018758145/_g8sI1aw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Willax TV en Vivo", "unwound_url": "https://willax.tv/en-vivo/"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h6wkNFHCJG", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1156765081616683010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h6wkNFHCJG", "media_key": "3_1156765063178588161"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6368, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "#EnVivo #Combutters\n@LUCIANA_LEON_R: \"Quiero rechazar las declaraciones de @saldelsol con respecto ha lo solicitado por @JorgeDCG leg\u00edtimamente. \u00c9l lo hizo en nombre de todos los congresistas y de todos los peruanos que queremos saber la verdad.\"\n\nEn vivo\u27a1https://t.co/V1sHyoiRKJ https://t.co/h6wkNFHCJG", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 211, "like_count": 238, "quote_count": 10}, "author_id": "38512990", "edit_history_tweet_ids": ["1156765081616683010"], "created_at": "2019-08-01T03:14:21.000Z", "lang": "es", "id": "1156765081616683010"}, {"text": "Disfrutar esta es la clase de lobistas que s\u00f3lo saben y les interesar hacer esto.Desde cualquier para\u00edso mueve un dedo y cuantifica sus millones sin necesidad de generar, empresas para dar  trabajo.Resumiendo no le pidas a un millonario que se preocupe por un trabajador que gana", "in_reply_to_user_id": "1087635324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087635324", "edit_history_tweet_ids": ["1157439976126238720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157439973282504705"}], "created_at": "2019-08-02T23:56:09.000Z", "lang": "es", "id": "1157439976126238720"}, {"text": "Esta \"cientifica\" da perfecto perfil para la definici\u00f3n del genial Arthur Clarke: \"mi definici\u00f3n favorita de intelectual es: una persona cuyo educaci\u00f3n supera su inteligencia\"\nPat\u00e9tica suicida de clase 1/2, alacran cruzando r\u00edo sobre la rana \nhttps://t.co/m8ANhaLTuk", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/m8ANhaLTuk", "expanded_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/", "display_url": "lateclaenerevista.com/carta-abierta-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lateclaenerevista.com/carta-abierta-a-la-cientifica-marina-simian-por-hugo-presman/"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Clarke"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "719064190862946304", "edit_history_tweet_ids": ["1157329708050276354"], "created_at": "2019-08-02T16:37:59.000Z", "lang": "es", "id": "1157329708050276354"}, {"text": "\"\u00bfA quien le importa si se apaga una luz mas? en un cielo de un mill\u00f3n de estrellas...\"\n\nA mi si.\n\nLa depresi\u00f3n es real! Si te sientes suicida, depresiv@ y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo te quiero viv@.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "141314377", "edit_history_tweet_ids": ["1157398712320176129"], "created_at": "2019-08-02T21:12:11.000Z", "lang": "es", "id": "1157398712320176129"}, {"text": "Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: lo mataron.\nNo les crean: yo no atentar\u00eda contra mi vida. https://t.co/S2l9w8LZn8", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/S2l9w8LZn8", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362", "display_url": "twitter.com/fdoazcarraga/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "144275517", "edit_history_tweet_ids": ["1156841874700873728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155701202908303362"}], "created_at": "2019-08-01T08:19:30.000Z", "lang": "es", "id": "1156841874700873728"}, {"text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1156417316407562240"}, {"text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}, "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157302168875130881"}, {"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1149740845664481280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 268, "tag": "cardomercato"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "milinkovic"}]}, "text": "...contatti interrotti con lo united, tutto tace...il giro delle mezzali \u00e8 bloccato...la quiete prima della tempesta (manca una settimana alla chiusura del mercato inglese) o il real ha deciso di non affondare su pogba? kezman cerca di capire, come noi...#cardomercato #milinkovic", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 31, "like_count": 49, "quote_count": 4}, "author_id": "2756572949", "edit_history_tweet_ids": ["1156915009185820673"], "created_at": "2019-08-01T13:10:07.000Z", "lang": "it", "id": "1156915009185820673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 148, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uPLB3461zY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11700", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11700"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\uff27\uff11\u306e\u6c7a\u52dd\u6226\u304c\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab vs \u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306b\u306a\u308b\u4e88\u611f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u305f\u3060\u306e\u5984\u60f3\u3067\u3042\u308a\u9858\u671b\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u5f8c\u306e\u5c55\u958b\u3092\u8003\u3048\u308b\u3068\u3001\u3053\u306e\uff12\u4eba\u304c\u6c7a\u52dd\u306b\u9032\u3080\u3053\u3068\u304c\u4e00\u756a\u30c9\u30e9\u30de\u30c6\u30a3\u30c3\u30af\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/uPLB3461zY\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1157434234358964226"], "created_at": "2019-08-02T23:33:20.000Z", "lang": "ja", "id": "1157434234358964226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "LeoNazis"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "EscumalhaVemDeDentro"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4208, "type": "Person", "normalized_text": "LeoNazis"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "text": "Os filhos da puta dos #LeoNazis s\u00f3 v\u00e3o ter descanso quando conseguirem levar o BdC ao suicida. \n\nFilhos da puta, tenho-vos mais \u00f3dio do que a lampi\u00f5es. \n\n#EscumalhaVemDeDentro", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "61588167", "edit_history_tweet_ids": ["1157338048364994560"], "created_at": "2019-08-02T17:11:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1157338048364994560"}, {"text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}]}, "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1157388207329284096"}, {"text": "Es que lo hacen siempre. \u00bfSe va a estrenar Escuadr\u00f3n Suicida? Pues Disney empieza a decir que es mala hasta que la gente se lo cree y no va a verla y fracasa en taquilla y la gente dice que es mala porque lo dice Disney. Es que es una mafia a la que temer", "in_reply_to_user_id": "758237160722075648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "758237160722075648", "edit_history_tweet_ids": ["1157426601749045248"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7852, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9901, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157426069563199496"}], "created_at": "2019-08-02T23:03:00.000Z", "lang": "es", "id": "1157426601749045248"}, {"text": "@Tati_Lem @LedaViana92 @ManuelaDavila S\u00f3 pode ser os famosos bots c\u00f3pia e cola que fazem fake pra n\u00e3o passar vergonha.\nE \u00e9 sempre o mesmo assunto, ofensas, regras de gram\u00e1tica, etc.\nE retuitam um monte de merda.", "in_reply_to_user_id": "1047889373398806528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2798572458", "edit_history_tweet_ids": ["1157434989262385159"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tati_lem", "id": "1335674390986547204"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "LedaViana92", "id": "912299240982024192"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157433159329427456"}], "created_at": "2019-08-02T23:36:20.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1157434989262385159"}, {"text": "@prwtectsel eu tentei uma vez mas eu perdi a paci\u00eancia com o app, ent\u00e3o n\u00e3o sei dizer se tem essa distin\u00e7\u00e3o entre f\u00e3s", "in_reply_to_user_id": "2724019567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1215439964", "edit_history_tweet_ids": ["1157435758887743490"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "prwtectsel", "id": "2724019567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157435273229348864"}], "created_at": "2019-08-02T23:39:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1157435758887743490"}, {"text": "@_CarlitaRocha El suicida cobarde es el animal, si era inocente porq se mat\u00f3?...", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "361402893", "edit_history_tweet_ids": ["1157384130100899840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "created_at": "2019-08-02T20:14:14.000Z", "lang": "es", "id": "1157384130100899840"}, {"text": "Qual a primeira coisa que vem a sua cabe\u00e7a quando voc\u00ea pensa em The Flash?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 31, "like_count": 62, "quote_count": 8}, "author_id": "2257692282", "edit_history_tweet_ids": ["1157424952011833345"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:56:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1157424952011833345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1155900910092132355"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "Lima2019"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/c9BoA7Alra", "expanded_url": "http://www.vivevoley.com/index.php/torneos/juegos-panamericanos-lima-2019/3788-lima-2019-peru-no-pudo-controlar-a-cuba", "display_url": "vivevoley.com/index.php/torn\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "Lima2019"}]}, "text": "Per\u00fa no pudo con Cuba y ma\u00f1ana a las 12 juega su \u00faltimo partido en #Lima2019  https://t.co/c9BoA7Alra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "45303729", "edit_history_tweet_ids": ["1157417462423531520"], "created_at": "2019-08-02T22:26:41.000Z", "lang": "es", "id": "1157417462423531520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "Suicidio"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "PideAyuda"}]}, "text": "Las personas que intentan suicidarse y no tuvieron el apoyo que se sugiere, tienen a repetirlo a los 6 meses o al a\u00f1o. Ya que la idealizaci\u00f3n suicida no ha desaparecido.\n#Suicidio \n#PideAyuda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118910066831372288", "edit_history_tweet_ids": ["1157429645731610626"], "created_at": "2019-08-02T23:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157429645731610626"}, {"text": "@canalN_ \u00c9ste es uno de los m\u00e1s grandes \"imb\u00e9ciles\" a q hacia referencia el suicida korrupto.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1157271744811622400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157129531209256960"}], "created_at": "2019-08-02T12:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1157271744811622400"}, {"text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "author_id": "1452965868", "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "lang": "es", "id": "1157395741679194113"}, {"text": "Constrangedor para o governo brasileiro um presidente com esse grau de ignor\u00e2ncia: https://t.co/zbwtCKTjwO", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zbwtCKTjwO", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/07/29/presidente-da-oab-diz-que-vai-ao-stf-para-que-bolsonaro-esclareca-o-que-sabe-sobre-a-morte-de-seu-pai.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/07/29/presidente-da-oab-diz-que-vai-ao-stf-para-que-bolsonaro-esclareca-o-que-sabe-sobre-a-morte-de-seu-pai.ghtml"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4558, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 3571, "like_count": 834, "quote_count": 219}, "author_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156027046079762437"], "created_at": "2019-07-30T02:21:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1156027046079762437"}, {"text": "@mordentti666 Con razon casi se te cae el celu", "in_reply_to_user_id": "958038885845610496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073778301", "edit_history_tweet_ids": ["1157378312416694272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mordentti666", "id": "958038885845610496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157367124756762628"}], "created_at": "2019-08-02T19:51:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157378312416694272"}, {"text": "@maIevoIa Acho q foi a m\u00e3e q matou a filha e o marido ( bem aleat\u00f3rio eu se \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fi) mas \u00e9 pq eu acho q ela foi envenenada por algu\u00e9m pr\u00f3ximo n\u00e9 algu\u00e9m que ia/vivia na casa todos os dias\ntinha q pesquisar tb a quest\u00e3o do seguro de vida  da atriz pq olha os americanos s\u00e3o loucos por um seguro", "in_reply_to_user_id": "4883353725", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "author_id": "948701756925542401", "edit_history_tweet_ids": ["1157132429640888321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maIevoIa", "id": "1215417317200400384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157113014568587266"}], "created_at": "2019-08-02T03:34:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1157132429640888321"}, {"text": "Deus , s\u00f3 Deus para nos livrar de tanta estult\u00edcia..\n\n\u2018Nova\u2019 Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos tem admiradores de 64, de Olavo e de Ustra. Por Vitor Nuzzi https://t.co/HWuqTQTyXi", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/HWuqTQTyXi", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/nova-comissao-de-mortos-e-desaparecidos-tem-admiradores-de-64-de-olavo-e-de-ustra-por-vitor-nuzzi/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/nova-comissao-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7598, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.2124, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Nuzzi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227705633", "edit_history_tweet_ids": ["1157427015475257344"], "created_at": "2019-08-02T23:04:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1157427015475257344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}]}, "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "author_id": "398306220", "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"], "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "lang": "es", "id": "1157398400637308929"}, {"text": "hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa menos leche... https://t.co/d3oQ25y13H", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/d3oQ25y13H", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "edit_history_tweet_ids": ["1157349712497971205"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157319883505324032"}], "created_at": "2019-08-02T17:57:28.000Z", "lang": "es", "id": "1157349712497971205"}, {"text": "Ministro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, traficante condenado por matar Tim Lopes // Mas que caralho?! https://t.co/D6rWHJc6VW", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/D6rWHJc6VW", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-traficante-condenado-por-matar-tim-lopes-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-traficante-condenado-por-matar-tim-lopes-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9382, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1970, "reply_count": 1245, "like_count": 9415, "quote_count": 410}, "author_id": "17752026", "edit_history_tweet_ids": ["1157423871986950144"], "created_at": "2019-08-02T22:52:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157423871986950144"}, {"text": "@ZorGabor Linda", "in_reply_to_user_id": "20717438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17624959", "edit_history_tweet_ids": ["1157428120703635456"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "Linda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZorGabor", "id": "20717438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157428034716274690"}], "created_at": "2019-08-02T23:09:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1157428120703635456"}, {"text": "\u5ba2\u3060\u304b\u3089\u3063\u3066\u8a66\u5408\u4e2d\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3044\u3044\u308f\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3002\u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u601d\u3046\n\n\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u98df\u3089\u308f\u3055\u308c\u3066\u3082\u6587\u53e5\u8a00\u3048\u306d\u3047\u305e\uff1f\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\n\nhttps://t.co/NSg1q3h7j8", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NSg1q3h7j8", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 6}, "author_id": "976013138", "edit_history_tweet_ids": ["1157052561028833280"], "created_at": "2019-08-01T22:16:42.000Z", "lang": "ja", "id": "1157052561028833280"}, {"text": "Conversaci\u00f3n de barber\u00eda https://t.co/FPh28qUnPh. As\u00ed es. Ese supuesto delf\u00edn pudiera ser un fiasco con ese temita de ODEBRECHT recien destapado. Y si en vez de un delf\u00edn la monta\u00f1a pare una sardinita? Es tanta la desesperaci\u00f3n que creen que el PLD tiene vocaci\u00f3n suicida?\ud83e\udd14", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/FPh28qUnPh", "expanded_url": "https://shar.es/aX3LAn", "display_url": "shar.es/aX3LAn"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 245, "end": 247, "probability": 0.6916, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "961024916", "edit_history_tweet_ids": ["1157420591592476672"], "created_at": "2019-08-02T22:39:07.000Z", "lang": "es", "id": "1157420591592476672"}, {"text": "Mira de verdad, intento estar calmado y no darle salida a mi ira pero es que increible. YA HA EMPEZADO LA CAMPA\u00d1A DE DESPRESTIGIO DE DISNEY CONTRA LA PELI DE JOKER.\nes que da pena y miedo, SIEMPRE igual. Ahora han mandado a un tal Todd Phillips a crear buzz negativo. BASTA YA https://t.co/EwpLTwQ8Rc", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EwpLTwQ8Rc", "expanded_url": "https://twitter.com/andres_trasado/status/1157426069563199496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EwpLTwQ8Rc", "media_key": "3_1157426064353845250"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "DISNEY"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 231, "end": 243, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "758237160722075648", "edit_history_tweet_ids": ["1157426069563199496"], "created_at": "2019-08-02T23:00:53.000Z", "lang": "es", "id": "1157426069563199496"}, {"text": "@OrlvndoA Y de el anhelo suicida de un gran sector del pueblo de ser gobernado por la bota militar", "in_reply_to_user_id": "60751951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421846343", "edit_history_tweet_ids": ["1157388619084128256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157383979940667392"}], "created_at": "2019-08-02T20:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1157388619084128256"}, {"text": "Me dijeron que parezco una sirenita https://t.co/cCAtiF0FJw", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cCAtiF0FJw", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaBecerra22/status/1157377104314589192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCAtiF0FJw", "media_key": "3_1157377080453160961"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cCAtiF0FJw", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaBecerra22/status/1157377104314589192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cCAtiF0FJw", "media_key": "3_1157377080457347074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 221, "like_count": 14222, "quote_count": 292}, "author_id": "3434084673", "edit_history_tweet_ids": ["1157377104314589192"], "created_at": "2019-08-02T19:46:19.000Z", "lang": "es", "id": "1157377104314589192"}, {"text": "Llega agosto y se pronostican grandes rachas de maratones. Tome sus precauciones, tenga listos sus snacks. https://t.co/eBgHYJxMws", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/eBgHYJxMws", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1154914296377171968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBgHYJxMws", "media_key": "3_1154905462581714953"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2614, "reply_count": 1730, "like_count": 14408, "quote_count": 2032}, "author_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1154914296377171968"], "created_at": "2019-07-27T00:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1154914296377171968"}, {"text": "Seguindo as declara\u00e7\u00f5es e o que saiu at\u00e9 agora, o cronograma de filmagens dos filmes da DC seria:\n\nEsquadr\u00e3o Suicida 2: Filmando em Setembro de 2019\nThe Batman: Filmando em Janeiro de 2020\nShazam 2:  filmando no final da primavera de 2020\nAd\u00e3o Negro: Filmando no Ver\u00e3o de 2020. https://t.co/kLh3UXGdgP", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299326465"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826307776517"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826303578113"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kLh3UXGdgP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1157339048534560770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLh3UXGdgP", "media_key": "3_1157338826299367427"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1157339048534560770"], "created_at": "2019-08-02T17:15:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1157339048534560770"}, {"text": "@matoviig \u00bfMustafa muere? \ud83d\ude31 https://t.co/7fTkHGV9DX", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/7fTkHGV9DX", "expanded_url": "https://twitter.com/marita_ita/status/1157423721314959367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fTkHGV9DX", "media_key": "16_1157423712037199878"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Mustafa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1404958058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17491072", "edit_history_tweet_ids": ["1157423721314959367"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157412745089863680"}], "created_at": "2019-08-02T22:51:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157423721314959367"}, {"text": "As vzs olho para algumas pessoas e penso; n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que este era o espermatoz\u00f3ide mais esperto. https://t.co/AVN9LBT7yl", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/AVN9LBT7yl", "expanded_url": "https://twitter.com/gabvan17/status/1157100779125313537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AVN9LBT7yl", "media_key": "7_1157100648896200704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 21, "like_count": 292, "quote_count": 15}, "author_id": "1112796750945964032", "edit_history_tweet_ids": ["1157100779125313537"], "created_at": "2019-08-02T01:28:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1157100779125313537"}, {"text": "Hay que tener muy poca humanidad para juzgar o criticar el suicidio. No tenemos ni idea. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 51, "like_count": 4411, "quote_count": 41}, "author_id": "300876854", "edit_history_tweet_ids": ["1156276005788631042"], "created_at": "2019-07-30T18:50:57.000Z", "lang": "es", "id": "1156276005788631042"}, {"text": "\"Mal nos encontramos e ja estou irritado com voc\u00ea\" - Rom\n\nEu sei muito bem como se sente senhor.\n\nEu mal comecei a ler, e ja ta dando raiva. https://t.co/WhyiXh6tdV", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WhyiXh6tdV", "expanded_url": "https://twitter.com/Satoshi_Saatou/status/1157422824115625985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhyiXh6tdV", "media_key": "3_1157422816217710598"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Rom"}]}, "in_reply_to_user_id": "2874234215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874234215", "edit_history_tweet_ids": ["1157422824115625985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157422812711346177"}], "created_at": "2019-08-02T22:47:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157422824115625985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 274, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6676, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.7756, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}]}, "text": "Em defesa de Helena, devo dizer que ela sofreu um abalo enorme com a troca, entende que errou ao trocar os beb\u00eas, mas acha que tem que manter a mentira. E aqui que entra o ego\u00edsmo, ainda que inconsciente.\n\nClaro que \u00e9 uma onipot\u00eancias que ela n\u00e3o tinha como manter. #PorAmor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1078303060231888896", "edit_history_tweet_ids": ["1157390611189817344"], "created_at": "2019-08-02T20:39:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1157390611189817344"}, {"text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}, "author_id": "858618391", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "lang": "it", "id": "1156975779802222592"}, {"text": "@sani_garcete Deja pues de decir estupideces, a mi me recomiendan a Dios si estoy suicida y me mato m\u00e1s r\u00e1pido, todo bien con que algunos tengan la capacidad de que un ser imaginario les haga sentir mejor, pero hay gente que necesita tratamiento y medicaci\u00f3n, no auto sugesti\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1906292384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "223010831", "edit_history_tweet_ids": ["1157310552047345664"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sani_garcete", "id": "1906292384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157290930556342274"}], "created_at": "2019-08-02T15:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1157310552047345664"}, {"text": "@nestorduprey Para evitar el golpe de estado de Thomas Rivera Schatz, Pedro Pierluisi, con el apoyo de Ricardo Rossell\u00f3, acaba de dar un golpe de estado.", "in_reply_to_user_id": "40725502", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 23, "like_count": 109, "quote_count": 5}, "author_id": "15338940", "edit_history_tweet_ids": ["1157406302215245826"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Rivera Schatz"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pierluisi"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Rossell\u00f3"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157405673812111362"}], "created_at": "2019-08-02T21:42:20.000Z", "lang": "es", "id": "1157406302215245826"}, {"text": "voc\u00eas tem hist\u00f3rias doidas na fam\u00edlia de voc\u00eas? Eu tenho uma tia que foi sequestrada quando era crian\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "2784534323", "edit_history_tweet_ids": ["1157047959038676994"], "created_at": "2019-08-01T21:58:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1157047959038676994"}, {"text": "Bendito por favor...prestenle atenci\u00f3n a la Yula...esta desesperada con esto...nadie le hace caso. Esta suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3492425613", "edit_history_tweet_ids": ["1157420698706546688"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.6521, "type": "Other", "normalized_text": "Yula"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:39:33.000Z", "lang": "es", "id": "1157420698706546688"}, {"text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya de la Torre, el peruano m\u00e1s ilustre del s.XX, fundador del Aprismo, un d\u00eda como hoy de convirti\u00f3 en polvo en viaje a las estrellas.\nHoy le rendiremos homenaje en Villa Mercedes, donde muri\u00f3 hace 40 a\u00f1os. https://t.co/2uYwiK9uIK", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2uYwiK9uIK", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uYwiK9uIK", "media_key": "3_1157258126753763328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 179, "end": 192, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Mercedes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 416, "like_count": 403, "quote_count": 35}, "author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1157258136140603392"], "created_at": "2019-08-02T11:53:35.000Z", "lang": "es", "id": "1157258136140603392"}, {"text": "En esta foto hay 13 personas, incluido el Pte @IvanDuque. Seg\u00fan el senador @petrogustavo ellos son el machismo al que le gusta hacer negocios y matar.\n\n\u00bfA qui\u00e9nes de ellos est\u00e1 acusando de asesinos?\n\nCreo que el senador est\u00e1 pasao de maraca. Deber\u00eda hacerse ver. https://t.co/V5VaOF3rzl", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/V5VaOF3rzl", "expanded_url": "https://twitter.com/millersoto/status/1157380571858898949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V5VaOF3rzl", "media_key": "3_1157380557183094784"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 56, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 22, "like_count": 145, "quote_count": 5}, "author_id": "116827501", "edit_history_tweet_ids": ["1157380571858898949"], "created_at": "2019-08-02T20:00:06.000Z", "lang": "es", "id": "1157380571858898949"}, {"text": "El 26/9/1940 Walter Benjam\u00edn se suicida en este pueblo, Portbou, antes de ser capturado por los nazis. Agotado cruz\u00f3 los pirineos solo con una maleta con sus escritos, que nunca m\u00e1s se recuperaron. https://t.co/tLG7ZhCtK3", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/tLG7ZhCtK3", "expanded_url": "https://twitter.com/arivas7/status/1157052450303557637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tLG7ZhCtK3", "media_key": "3_1157052436827164672"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Walter Benjam\u00edn"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6358, "type": "Place", "normalized_text": "Portbou"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "148346738", "edit_history_tweet_ids": ["1157052450303557637"], "created_at": "2019-08-01T22:16:15.000Z", "lang": "es", "id": "1157052450303557637"}, {"text": "j\u00e1 te contaram o que atum \u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2447631756", "edit_history_tweet_ids": ["1157410997021360131"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "atum"}]}, "created_at": "2019-08-02T22:01:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1157410997021360131"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 141, "tag": "CidadeAlerta"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/s5Z84ZWKcF", "expanded_url": "http://r7.com/CfUt", "display_url": "r7.com/CfUt", "status": 200, "unwound_url": "https://entretenimento.r7.com/famosos-e-tv/cidade-alerta-conquista-vice-lideranca-isolada-de-audiencia-06102019-1"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo Gottino"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4743, "type": "Organization", "normalized_text": "Record TV"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.7966, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}]}, "text": "Apresentado por Reinaldo Gottino, o programa policial da Record TV venceu a concorrente e garantiu pico de 11 pontos no per\u00edodo #CidadeAlerta https://t.co/s5Z84ZWKcF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 25, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "author_id": "318649270", "edit_history_tweet_ids": ["1157403233926746112"], "created_at": "2019-08-02T21:30:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1157403233926746112"}, {"text": "@revistaforum A imprensa suicidou, quanto a fechar o congresso, \u00e9 uma pena , mas ele n\u00e3o o far\u00e1,restabelecer a tortura e coisa de socialistas, Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 !!! Portanto \u00e9 melhor vc ir se acostumando,Bolsonaro 2022 !!!", "in_reply_to_user_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1022450954518650882", "edit_history_tweet_ids": ["1157412292276948992"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157264306418982914"}], "created_at": "2019-08-02T22:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1157412292276948992"}, {"text": "Mujer se suicida con arma de su pareja, detective de la @PDI_CHILE,  luego de una discusi\u00f3n y pareja no se da cuenta hasta el d\u00eda siguiente? Estamos atentas a la investigaci\u00f3n por la muerte de mujer en Valpara\u00edso @PDI_CHILE @FiscaliadeChile @Carabdechile https://t.co/niNyBLqLud", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/niNyBLqLud", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/region-de-valparaiso/2019/08/01/encuentran-a-mujer-muerta-en-valparaiso-se-habria-suicidado-con-arma-de-servicio-de-su-pareja-pdi.shtml"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 211, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Valpara\u00edso"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 213, "end": 223, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "FiscaliadeChile", "id": "126734895"}, {"start": 241, "end": 254, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 7}, "author_id": "79209283", "edit_history_tweet_ids": ["1157313959491510278"], "created_at": "2019-08-02T15:35:24.000Z", "lang": "es", "id": "1157313959491510278"}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157103557696544768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157103557696544768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157103557696544768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "710559931636850691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [710559931636850691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710559931636850691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157437648346263552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157437648346263552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157437648346263552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157437344850612225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157437344850612225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157437344850612225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904872761817956352", "value": "904872761817956352", "detail": "User has been suspended: [904872761817956352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156639069243416576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156639069243416576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156639069243416576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048995514111254528", "value": "1048995514111254528", "detail": "User has been suspended: [1048995514111254528].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157116694432759816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157116694432759816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157116694432759816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1157391568216743937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157391568216743937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157391568216743937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4492039634", "value": "4492039634", "detail": "User has been suspended: [4492039634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157425587209814016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157425587209814016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157425587209814016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "515949644", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [515949644].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "515949644", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157421527110946816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157421527110946816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157421527110946816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157421439227760641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157421439227760641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157421439227760641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1157443677062668288", "oldest_id": "1157420856232030209", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01r86swrvdnxlwnbky22bikrzp9"}}